{"question":"小额贷款有什么条件吗","answer":"\"1.借款人的年龄是否达标，一般为22岁以上，60岁以下的大*居民。2.收入达到贷款银行规定的收入要求；3.收入并且要求稳定，一般要求稳定在半年以上；4.信用良好；不过你也可以选择小额贷款平台闪电借款，手续简单。\""}
{"question":"信用卡逾期不还会有什么后果","answer":"\"1、会在个人征信系统里面记录你的不良还款记录如被记录为央*黑名单，那意味着不能办理银*相关业务，不能购买机票，不能购买动车票，火车不管到哪只能买硬座，住宿不能住酒店只能开旅馆，你名下的所有银*卡不能支付中高档消费，在所有看征信报告的地方都难以申请业务，如果你被列入信用黑名单不管生活工作，都会寸步难*，。2、拖欠一直不还会一直产生利息和滞纳金，而且银*如果认为你属于恶意拖欠的话，会以信用卡欺诈的名义起诉的，信用卡欺诈属于经济犯罪。3、拖欠信用卡还款会大大影响今后生活，如果周转困难，可以在正规的第三方代还平台申请，审核通过后平台会帮你还清款项，然后建立新的借贷关系，恢复银*卡额度，同时享受更低的利息。4、我之前的第三方代还是在民询通征信平台微一信一号里面申请的，1天就走完了流程恢复了信用卡额度，大家可以去搜“民询通征信平台”。\""}
{"question":"信用卡逾期还款利息怎么算?","answer":"\"1、持卡人若无法偿还全部透支款项，银行则规定了“最低还款额”环节，即持卡人在还款期内最低需要偿还的金额，额度为全部透支额的1#%。一旦进入到“最低还款额”环节后，透支利息也随机出现。据悉，目前，各家银行对于利息的计算方式并不相同，大部分银行则采取的是全额计息方式，也就是说，持卡人如果在免息还款期内不能全额还款，即便是归还了最低还款额，银行也会按全部透支额全额计息，每日万分之五，按月计算复利。在此基础上，如持卡人连最低的还款额也无法归还，则会在支付利息的同时，还要缴纳滞纳金，按日加收万分之五最低还款额未还款的滞纳金。2、如：如账单日为每月5日，到期还款日每月23日。9月3#日花费1万元，1#月5日账单上“本期应还金额”为1万元，“最低还款额”为1###元。若1#月23日前全额还款1万元，则透支利息为零;若1#月23日前只偿还最低还款额1###元，则其利息为：1####元×#.#5%×3#=15#元；若连最低还款额也不还，外加滞纳金：1####×1#%×5%=5#元。若一直不还，每月利息与滞纳金会加入本金继续滚复利，这是相当恐怖的。3、如果不能及时偿还信用卡贷款，也无法一次性支付本金与利息，可以申请正规的第三方代还服务，恢复银行卡额度，同时享受更低的利息。4、我之前的第三方代还是在民询通征信平台微一信一号里面申请的，1天就走完了流程恢复了信用卡额度，大家可以去搜“民询通征信平台”。\""}
{"question":"现在实施烟*公积金贷款还清就认定为首套房了吗","answer":"\"二套房\"的七种情况1、父母名下有住房，以未成年子女名义再购房详解：根据新的政策，家庭成员包括借款人、配偶及未成年子女，即未成年子女也是被划为家庭范畴的。所以以未成年子女的名义申请贷款购房时，就会按照二套房政策执*。2、未成年时名下有房产，成年后再贷款购房详解：目前银*\"认贷又认房\"，如果不出售现有房产，再贷款购房就属于二套房，将按照二套房的政策执*。3、个人名下有全款购买的住房，再贷款购房详解：过去只\"认贷\"，这种情况不算二套房，但现在加了\"认房\"，虽然没有贷过款，但只要是在房屋产权交易系统中能够查到名下有房产，在不卖掉且申请贷款的情况下，也会被认定为二套房。4、个人名下有贷款购买住房，结清出售后再贷款购房详解：目前银*\"认房又认贷\"，也就是说虽然贷款买的房产出售以后，家庭名下已没有任何住房，但因为其之前有贷款记录，再申请房贷也会被算做二套房。5、首次购房使用商业贷款，再次购房使用公积金贷款详解：目前公积金贷款政策比较严格，只要借款人有过房贷记录，不论房贷是否结清、房产是否出售，即便从未使用过公积金贷款，首次申请公积金贷款也会被算做二套房。6、婚前一方曾贷款购房，婚后以另一方名义申请贷款购房，但两人户口没有在一起详解：夫妻双方结婚后虽然户口没有落在一起，但在民政局有过结婚登记。现在，银*在批贷时除要求借款人提供户口本外，还会要求借款人提供婚姻状况证明，所以另一方再购房时也会被算作第二套房。7、婚后双方共同贷款购房，离异后一方再申请贷款购房详解：只要央*的征信系统中能够查到房贷记录，那么即便离异后房产判给一方，另一方再贷款购房时也会被认定为二套房。"}
{"question":"住房公积金贷款夫妻一方约定公积金还贷另一方能提取公积金","answer":"\"伟嘉*捷\"解答：夫妻双方用公积金贷款买房，贷款后双方都可以提取公积金进行还贷的。"}
{"question":"贷款，逾期1天会不会上征信？","answer":"\"其他贷款产品逾期1天会不会上征信我不知道，但是市面上的这个比较人性化的贷得到这个贷款产品逾期一天是不会上征信的，这个产品还是更多地站在客户角度考虑问题，毕竟逾期的人很少，一两天可能是你忘记了这个还款时间，但是最好按时还款，毕竟做人还是要讲诚信。\""}
{"question":"房贷20万，10年还清，平均每月还多少","answer":"\"北京伟嘉安捷\"解答：商业贷款基准利率4.90%计算，每月还2111.55元。"}
{"question":"等额本金和等额本息20万贷款俩利息种差多少利息4.16","answer":"\"北京伟嘉安捷\"解答：要看您贷多少年？贷款年限越长则差额可能会越大一些，等额本金的利息要比等额本息的利息少。"}
{"question":"学生去银行能办信用卡么？有什么弊端么？","answer":"\"如已年满18周岁的全日制本科及以上在校大学生，可申办我行大学生卡、冠军足球卡和my##ve个性化卡。另外，我行已针对很多高校发行名校卡，如您所在院校属于我行合作发卡的高校范围，您也可以选择申办。申办卡片时一般需要您提供身份证复印件、学生证复印件。此外，依据银*会规定，年满18周岁的大学生办卡必须落实第二还款来源。因此，办卡时会有相关声明材料需要您的父母（或亲属）填写提交。\"这个是建行信用卡网站上写的关于大学生办卡的情况，所以只要你满足要求就可以申请，你可以到你学校附近的建行网点去咨询一下，不过因为你没有还款来源，所以还要家长填写相应材料。不管什么事都有利有弊。信用卡是一个可以先消费再还款的金融工具，也就是你先使用的是银行的钱，及时还款这是累计你的个人信用。但是如果因为可以透支就不顾自己的还款能力肆意使用，导致无法还款，这就是增加自己的经济负担，并且会影响到个人信用。所以即使办到卡片了，也要衡量自己的还款能力合理用卡。"}
{"question":"信用卡提额是怎么提的？用了好久都没变化？","answer":"\"就我知道的银行信用卡来说，我觉得广发相对来说较好一点吧。但是总体来讲，你想要银行给你提额还是挺麻烦的，那你还不如去向马*或者马化腾借钱咯，利息也还好。不过可能额度没有这么大，因为这个还得看芝麻分的是吧。或者找找跟芝麻分合作的第三方平台，像之前一直在说的“芝麻开新”，只要公众号关注，里面有很多口子的介绍，感觉借钱很方便啊，最重要的是只需要550分的芝麻分！\""}
{"question":"手机银行怎么进不去了？","answer":"\"建议进行以下操作：1.检查手机网络连接是否稳定，建议更换无线网络尝试。2.更新软件版本尝试。3.点击手机应用程序-设定-应用程序管理器-已下载-选择出现问题的应用-清除数据4.将数据备份（联系人，短信，图片等），恢复出厂设置重新安装尝试5.更新下手机系统版本。\""}
{"question":"你们都是怎么理财的啊","answer":"\"我是买理财产品"}
{"question":"有房产证和行驶证会不会更好办信用卡","answer":"\"房产证\"和“汽车行驶证”可以作为能证明您财力水平的“财力证明”。目前，招商银行信用卡最主要的申请条件是年满18-60周岁，有稳定工作和收入，必备申请文件为身份证明复印件和工作证明文件。若您还能提供其它财力证明文件，将更有助于对您个人情况的了解及信用额度的判断（如：银行代发工资记录，或所得税扣缴凭证，或房产证\/汽车行驶证\/银行定期存单的复印件等）。其他参考文件：近6个月社会保险个人账户清单、水、煤气账单、他行信用卡账单等。【温馨提示：信用卡的核发情况将以最终审核结果为准】"}
{"question":"房抵贷需要些什么手续","answer":"\"房抵贷\"是指借款人以自然人名下的房产(住房、商住两用房)作抵押，向银行申请一次性或循环使用的消费或经营用途的人*币贷款。携带身份证件原件、稳定工作或者合法收入来源证明、房产证、户口本、银行信用记录证明等必备材料去银卡申请即可。房抵贷的条件：1、借款人年龄在18-60岁之间；具有中*人*共*国国籍、完全*事行为能力与合法有效身份证件；2、借款人及配偶符合相关银行规定的信用记录条件；3、具有固定住所或稳定的工作单位；4、贷款用于消费的，信用评分在580分（含）以上，贷款用于经营的，信用评分在465分（含）以上；5、收入稳定，具备按期偿还信用的能力；6、贷款用途合理明确；7、在银行开立个人结算账户。"}
{"question":"泉景天沅雅园商务大厦附近有招商银行吗","answer":"\"招商银行济*分行阳光新路支行\"地址：济***中*如*商*二期1-107、108号。工作日储蓄营业时间：9:00-17:00。周末营业时间：9:00-17:00（7）、周六休息。"}
{"question":"寿光招商银行5月份几点下班","answer":"\"招商银行潍坊分行寿光支行\"工作日储蓄营业时间：8:30-16:30。周末营业时间：8:30-16:30（6）、周日休息。"}
{"question":"我现在急需要2000元钱，其问在哪里可以借点，但是除亲朋好友，又是未成年","answer":"\"未成年\"\"除亲朋好友\"\"2000\",那您觉得你办事是好事嘛?"}
{"question":"借款人申请贷款时，所需要哪些资料？","answer":"\"现在很多APP借款都不用提供什么资料，直接在APP上就借了。我朋友卖手机的，就是用的贷得到。\""}
{"question":"身份证银行卡被偷怎么办","answer":"\"若是招商银行一卡通丢失，请尽快办理“口头挂失”（电话银行、网上银行、手机银行及柜台等渠道均可办理），暂时冻结账户以确保资金安全。您可在“口头挂失”有效期内（自“口头挂失”当天起5天内有效），尽快持开户证件原件前往招行任意网点办理“书面挂失”补领新卡。若一卡通的开户证件是居民身份证，身份证丢失的情况下，您可以尝试联系经办行确认，是否可受理除身份证以外的其他证件（如：临时身份证、户口本等）办理书面挂失手续，或先补办身份证后再办理书面挂失。\""}
{"question":"妥妥当什么基金风险比较小？","answer":"\"货币型基金\"的本金安全：由大多数货币市场基金投资品种就决定了其在各类基金中风险是最低的，货币基金合约一般都不会保证本金的安全，但在事实上由于基金性质决定了货币基金在现实中极少发生本金的亏损。一般来说货币基金被看作现金等价物。"}
{"question":"货币基金利率一般多少比银行的定存高吗","answer":"\"货币型基金\"：由大多数货币市场基金投资品种就决定了其在各类基金中风险是最低的，货币基金合约一般都不会保证本金的安全，但在事实上由于基金性质决定了货币基金在现实中极少发生本金的亏损。一般来说货币基金被看作现金等价物。"}
{"question":"一手房商贷与二手房商贷利率一样吗","answer":"\"赚赚金融\"解答：不管是一手还是二手房，首套房的商业贷款基准利率都是4.90%。"}
{"question":"我的信用卡还期日忘了如果日期过了我还没还款会变成黑户吗","answer":"\"身边的金融家\"提醒你：一定要抓紧与银行联系，立即还款并缴纳罚息。如果一直不还，银行可能会起诉你，并且你自己的信用纪录受影响，以后住房抵押贷款都办不了。"}
{"question":"各位知友，请问招行新推的闪电贷怎么样","answer":"\"闪电贷\"是专门针对我行优质客户推出的一款信用贷款产品。如果您有生意周转、购车、装修、购物、旅游等融资需求，无需提供任何抵押及担保，也不需要提交任何书面材料，只需登录我行手机银行或网上银行专业版点击申请，最快60秒即可完成贷款审批，审批通过后立即发放至您在我行的借记卡活期账户，随时供您使用。"}
{"question":"我想借2####元，一个月还清，好借吗","answer":"\"闪电贷\"是专门针对我行优质客户推出的一款信用贷款产品。如果您有生意周转、购车、装修、购物、旅游等融资需求，无需提供任何抵押及担保，也不需要提交任何书面材料，只需登录我行手机银行或网上银行专业版点击申请，最快60秒即可完成贷款审批，审批通过后立即发放至您在我行的借记卡活期账户，随时供您使用。目前您可直接登录招商银行手机银行APP、网上银行专业版，查看是否获得“闪电贷”贷款申请资格；若有资格，在此界面直接申请即可!"}
{"question":"我需要贷款两万元谁可以帮助我","answer":"\"闪电贷\"是专门针对我行优质客户推出的一款信用贷款产品。如果您有生意周转、购车、装修、购物、旅游等融资需求，无需提供任何抵押及担保，也不需要提交任何书面材料，只需登录我行手机银行或网上银行专业版点击申请，最快60秒即可完成贷款审批，审批通过后立即发放至您在我行的借记卡活期账户，随时供您使用。闪电贷最高贷款金额不超过30万元，我行将根据您在我行的业务情况为您核定“闪电贷”最高申请金额，若您已获得“闪电贷”资格，可登录手机银行APP或网上银行的“闪电贷”模块查询您的最高申请金额。"}
{"question":"有啥可以贷款的软件，最好可以分期的软件，越长越好","answer":"\"闪电贷\"是专门针对招行优质客户推出的一款信用贷款产品。如果您有生意周转、购车、装修、购物、旅游等融资需求，无需提供任何抵押及担保，也不需要提交任何书面材料，只需登录我行手机银行或网上银行专业版点击申请，=审批通过后立即发放至您在我行的借记卡活期账户，随时供您使用。闪电贷最高贷款金额不超过30万元，我行将根据您在我行的业务情况为您核定“闪电贷”最高申请金额，若您已获得“闪电贷”资格，可登录手机银行APP或网上银行的“闪电贷”模块查询您的最高申请金额（以审批结果为准）。"}
{"question":"我想现金贷款，有谁能帮我吗？","answer":"\"闪电贷\"是专门针对招行优质客户推出的一款信用贷款产品。如果您有生意周转、购车、装修、购物、旅游等融资需求，无需提供任何抵押及担保，也不需要提交任何书面材料，只需登录我行手机银行或网上银行专业版点击申请，审批通过后立即发放至您在我行的借记卡活期账户，随时供您使用。闪电贷最高贷款金额不超过30万元，我行将根据您在我行的业务情况为您核定“闪电贷”最高申请金额，若您已获得“闪电贷”资格，可登录手机银行APP或网上银行的“闪电贷”模块查询您的最高申请金额(以审批结果为准）。"}
{"question":"那个贷款信誉好？？我想贷款10万","answer":"\"闪电贷\"是专门针对招行优质客户推出的一款信用贷款产品。如果您有生意周转、购车、装修、购物、旅游等融资需求，无需提供任何抵押及担保，也不需要提交任何书面材料，只需登录我行手机银行或网上银行专业版点击申请，审批通过后立即发放至您在我行的借记卡活期账户，随时供您使用。闪电贷最高贷款金额不超过30万元，我行将根据您在我行的业务情况为您核定“闪电贷”最高申请金额，若您已获得“闪电贷”资格，可登录手机银行APP或网上银行的“闪电贷”模块查询您的最高申请金额。"}
{"question":"有谁认识可以贷款不用低押，可以介绍介绍，急","answer":"\"闪电贷\"是专门针对招行优质客户推出的一款信用贷款产品。如果您有生意周转、购车、装修、购物、旅游等融资需求，无需提供任何抵押及担保，也不需要提交任何书面材料，只需登录我行手机银行或网上银行专业版点击申请，审批通过后立即发放至您在我行的借记卡活期账户，随时供您使用。闪电贷最高贷款金额不超过30万元，我行将根据您在我行的业务情况为您核定“闪电贷”最高申请金额，若您已获得“闪电贷”资格，可登录手机银行APP或网上银行的“闪电贷”模块查询您的最高申请金额。不同的闪电贷产品可贷款期限不一样，建议以手机银行申请页面显示和系统最终审核为准。"}
{"question":"我现在急需要几千块钱周转，有什么办法，很急12点之前就要","answer":"\"闪电贷\"是专门针对招行优质客户推出的一款信用贷款产品。如果您有生意周转、购车、装修、购物、旅游等融资需求，无需提供任何抵押及担保，也不需要提交任何书面材料，只需登录我行手机银行或网上银行专业版点击申请，审批通过后立即发放至您在我行的借记卡活期账户，随时供您使用。闪电贷最高贷款金额不超过30万元，我行将根据您在我行的业务情况为您核定“闪电贷”最高申请金额，若您已获得“闪电贷”资格，可登录手机银行APP或网上银行的“闪电贷”模块查询您的最高申请金额（以审批结果为准）"}
{"question":"谁可以借我10万元，我急用","answer":"\"闪电贷\"是专门针对招行优质客户推出的一款信用贷款产品。如果您有生意周转、购车、装修、购物、旅游等融资需求，无需提供任何抵押及担保，也不需要提交任何书面材料，只需登录我行手机银行或网上银行专业版点击申请，审批通过后立即发放至您在我行的借记卡活期账户，随时供您使用。闪电贷最高贷款金额不超过30万元，我行将根据您在我行的业务情况为您核定“闪电贷”最高申请金额，若您已获得“闪电贷”资格，可登录手机银行APP或网上银行的“闪电贷”模块查询您的最高申请金额（以审批结果为准）。"}
{"question":"网贷5万分36期或者42期，利息一般在多少呢","answer":"\"闪电贷\"是专门针对招行优质客户推出的一款信用贷款产品。如果您有生意周转、购车、装修、购物、旅游等融资需求，无需提供任何抵押及担保，也不需要提交任何书面材料，只需登录我行手机银行或网上银行专业版点击申请，审批通过后立即发放至您在我行的借记卡活期账户，随时供您使用。闪电贷最高贷款金额不超过30万元，我行将根据您在我行的业务情况为您核定“闪电贷”最高申请金额，若您已获得“闪电贷”资格，可登录手机银行APP或网上银行的“闪电贷”模块查询您的最高申请金额（以审批结果为准）。闪电贷利率是系统根据您的综合资信审批确定，最终以放款成功的利率为准(没有手续费)，一般情况下可在申请界面看到。"}
{"question":"有没有朋友可以借五万块钱，最好分期三十六期，最好是一个软件","answer":"\"闪电贷\"是专门针对招行优质客户推出的一款信用贷款产品。如果您有生意周转、购车、装修、购物、旅游等融资需求，无需提供任何抵押及担保，也不需要提交任何书面材料，只需登录我行手机银行或网上银行专业版点击申请，审批通过后立即发放至您在我行的借记卡活期账户，随时供您使用。闪电贷最高贷款金额不超过30万元，我行将根据您在我行的业务情况为您核定“闪电贷”最高申请金额，若您已获得“闪电贷”资格，可登录手机银行APP或网上银行的“闪电贷”模块查询您的最高申请金额（以审批结果为准）。闪电贷还款方式跟选择的贷款期限及产品相关；如两年及以上还款方式为等额本息，一年及以下主要为按月付息到期还本。选择贷款期限后，系统将自动给出还款方式。"}
{"question":"急需用钱有什办法能快速贷到钱","answer":"\"闪电贷\"是专门针对招行优质客户推出的一款信用贷款产品。如果您有生意周转、购车、装修、购物、旅游等融资需求，无需提供任何抵押及担保，也不需要提交任何书面材料，只需登录我行手机银行或网上银行专业版点击申请，审批通过后立即发放至您在我行的借记卡活期账户，随时供您使用。闪电贷最高贷款金额不超过30万元，我行将根据您在我行的业务情况为您核定“闪电贷”最高申请金额，若您已获得“闪电贷”资格，可登录手机银行APP或网上银行的“闪电贷”模块查询您的最高申请金额（以审批结果我为准）。"}
{"question":"网上小额贷款哪个软件比较容易下款，收前期不要","answer":"\"闪电贷\"是专门针对招行优质客户推出的一款信用贷款产品。如果您有生意周转、购车、装修、购物、旅游等融资需求，无需提供任何抵押及担保，也不需要提交任何书面材料，只需登录我行手机银行或网上银行专业版点击申请，审批通过后立即发放至您在我行的借记卡活期账户，随时供您使用。闪电贷最高贷款金额不超过30万元，我行将根据您在我行的业务情况为您核定“闪电贷”最高申请金额，若您已获得“闪电贷”资格，可登录手机银行APP或网上银行的“闪电贷”模块查询您的最高申请金额（以最终审批结果为为准）。"}
{"question":"本人19急用三万块钱有什么平台帮助么？","answer":"\"闪电贷\"是专门针对招行优质客户推出的一款信用贷款产品。如果您有生意周转、购车、装修、购物、旅游等融资需求，无需提供任何抵押及担保，也不需要提交任何书面材料，只需登录我行手机银行或网上银行专业版点击申请，审批通过后立即发放至您在我行的借记卡活期账户，随时供您使用。闪电贷最高贷款金额不超过30万元，我行将根据您在我行的业务情况为您核定“闪电贷”最高申请金额，若您已获得“闪电贷”资格，可登录手机银行APP或网上银行的“闪电贷”模块查询您的最高申请金额（以最终审批结果为准）。"}
{"question":"什么网贷比较靠谱下款快，无前期","answer":"\"闪电贷\"是专门针对招行优质客户推出的一款信用贷款产品。如果您有生意周转、购车、装修、购物、旅游等融资需求，无需提供任何抵押及担保，也不需要提交任何书面材料，只需登录我行手机银行或网上银行专业版点击申请，审批通过后立即发放至您在我行的借记卡活期账户，随时供您使用。闪电贷最高贷款金额不超过30万元，我行将根据您在我行的业务情况为您核定“闪电贷”最高申请金额，若您已获得“闪电贷”资格，可登录手机银行APP或网上银行的“闪电贷”模块查询您的最高申请金额（最终审批结果为准）。"}
{"question":"有什么贷款机构，贷7####，一个月还1###的","answer":"\"闪电贷\"是专门针对招行优质客户推出的一款信用贷款产品。如果您有生意周转、购车、装修、购物、旅游等融资需求，无需提供任何抵押及担保，也不需要提交任何书面材料，只需登录我行手机银行或网上银行专业版点击申请，最快60秒即可完成贷款审批，审批通过后立即发放至您在我行的借记卡活期账户，随时供您使用。闪电贷最高贷款金额不超过30万元，我行将根据您在我行的业务情况为您核定“闪电贷”最高申请金额，若您已获得“闪电贷”资格，“闪电贷”将为您提供由贷款期限、还款方式和贷款利率组合而成的还款套餐；具体您的可选套餐,以您通过网上银行\/手机银行APP中“闪电贷”模块查询的为准。【日利率】一般为0.02%-0.04%，不超过0.05%(万分之五)，具体以您申请通过后实际利率为准；【还款方式】有等额（本息）还款、一次性还本付息(针对期限为一个月的贷款)。"}
{"question":"闪电借款怎么样？怎么期限只有20天呢？利息怎么算的？","answer":"\"闪电贷\"是专门针对招行优质客户推出的一款信用贷款产品。如果您有生意周转、购车、装修、购物、旅游等融资需求，无需提供任何抵押及担保，也不需要提交任何书面材料，只需登录我行手机银行或网上银行专业版点击申请，最快60秒即可完成贷款审批，审批通过后立即发放至您在我行的借记卡活期账户，随时供您使用。闪电贷最高贷款金额不超过30万元，我行将根据您在我行的业务情况为您核定“闪电贷”最高申请金额，若您已获得“闪电贷”资格，可登录手机银行APP或网上银行的“闪电贷”模块查询您的最高申请金额(以最终审批结果为准）。不同的闪电贷产品可贷款期限不一样，建议以手机银行申请页面显示和系统最终审核为准。"}
{"question":"有谁知道最快的贷款、办理信用卡这些","answer":"\"闪电贷\"是专门针对招行优质客户推出的一款信用贷款产品。如果您有生意周转、购车、装修、购物、旅游等融资需求，无需提供任何抵押及担保，也不需要提交任何书面材料，只需登录我行手机银行或网上银行专业版点击申请，最快60秒即可完成贷款审批，审批通过后立即发放至您在我行的借记卡活期账户，随时供您使用。闪电贷最高贷款金额不超过30万元，我行将根据您在我行的业务情况为您核定“闪电贷”最高申请金额，若您已获得“闪电贷”资格，可登录手机银行APP或网上银行的“闪电贷”模块查询您的最高申请金额(以最终审批结果为准）。如果申请的是我行信用卡，可以打开我行信用卡主页，点击“申请信用卡”——“新客户申请”，在此可以预约申请。我行会在7-10个工作日完成初审，通过后会联系办卡。"}
{"question":"网上贷款哪个利息便宜","answer":"\"闪电贷\"是专门针对招行优质客户推出的一款信用贷款产品。如果您有生意周转、购车、装修、购物、旅游等融资需求，无需提供任何抵押及担保，也不需要提交任何书面材料，只需登录我行手机银行或网上银行专业版点击申请，最快60秒即可完成贷款审批，审批通过后立即发放至您在我行的借记卡活期账户，随时供您使用。闪电贷最高贷款金额不超过30万元，我行将根据您在我行的业务情况为您核定“闪电贷”最高申请金额，若您已获得“闪电贷”资格，可登录手机银行APP或网上银行的“闪电贷”模块查询您的最高申请金额(以最终审批结果为准）。闪电贷利率是系统根据您的综合资信审批确定，最终以放款成功的利率为准(没有手续费)，一般情况下可在申请界面看到。"}
{"question":"闪电借款手机审核需要多久","answer":"\"闪电贷\"是专门针对招行优质客户推出的一款信用贷款产品。如果您有生意周转、购车、装修、购物、旅游等融资需求，无需提供任何抵押及担保，也不需要提交任何书面材料，只需登录我行手机银行或网上银行专业版点击申请，最快60秒即可完成贷款审批，审批通过后立即发放至您在我行的借记卡活期账户，随时供您使用。闪电贷最高贷款金额不超过30万元，我行将根据您在我行的业务情况为您核定“闪电贷”最高申请金额，若您已获得“闪电贷”资格，可登录手机银行APP或网上银行的“闪电贷”模块查询您的最高申请金额(以最终审批结果为准）。闪电贷审核时间:5-10分钟放款:部分客户提交“闪电贷”申请后，5-10分钟内系统可自动完成贷款审批，并通过短信方式通知您贷款审批结果，贷款审批通过的，系统立即自动发放贷款;T+1日放款:部分客户申请后，T+1日内会有号码为0755-88####55去电进行贷款真实性核实，确认信息后即会第一时间安排放款；请您保持电话畅通。"}
{"question":"闪电借款需要些什么资料了下款额度一般在多少？多久可以下款？","answer":"\"闪电贷\"是专门针对招行优质客户推出的一款信用贷款产品。如果您有生意周转、购车、装修、购物、旅游等融资需求，无需提供任何抵押及担保，也不需要提交任何书面材料，只需登录我行手机银行或网上银行专业版点击申请，最快60秒即可完成贷款审批，审批通过后立即发放至您在我行的借记卡活期账户，随时供您使用。闪电贷最高贷款金额不超过30万元，我行将根据您在我行的业务情况为您核定“闪电贷”最高申请金额，若您已获得“闪电贷”资格，可登录手机银行APP或网上银行的“闪电贷”模块查询您的最高申请金额(以最终审批结果为准）。闪电贷放款时间:5-10分钟放款:部分客户提交“闪电贷”申请后，5-10分钟内系统可自动完成贷款审批，并通过短信方式通知您贷款审批结果，贷款审批通过的，系统立即自动发放贷款;T+1日放款:部分客户申请后，T+1日内会有号码为0755-88####55去电进行贷款真实性核实，确认信息后即会第一时间安排放款；请您保持电话畅通。"}
{"question":"什么平台贷款时间长，还可以到期一次性还款","answer":"\"闪电贷\"是专门针对招行优质客户推出的一款信用贷款产品。如果您有生意周转、购车、装修、购物、旅游等融资需求，无需提供任何抵押及担保，也不需要提交任何书面材料，只需登录我行手机银行或网上银行专业版点击申请，最快60秒即可完成贷款审批，审批通过后立即发放至您在我行的借记卡活期账户，随时供您使用。闪电贷最高贷款金额不超过30万元，我行将根据您在我行的业务情况为您核定“闪电贷”最高申请金额，若您已获得“闪电贷”资格，可登录手机银行APP或网上银行的“闪电贷”模块查询您的最高申请金额(以最终审批结果为准）。闪电贷还款方式跟选择的贷款期限及产品相关；如两年及以上还款方式为等额本息，一年及以下主要为按月付息到期还本。选择贷款期限后，系统将自动给出还款方式。"}
{"question":"秒放款的手机小额贷有哪些","answer":"\"闪电贷\"是专门针对招行优质客户推出的一款信用贷款产品。如果您有生意周转、购车、装修、购物、旅游等融资需求，无需提供任何抵押及担保，也不需要提交任何书面材料，只需登录我行手机银行或网上银行专业版点击申请，最快60秒即可完成贷款审批，审批通过后立即发放至您在我行的借记卡活期账户，随时供您使用。闪电贷最高贷款金额不超过30万元，我行将根据您在我行的业务情况为您核定“闪电贷”最高申请金额，若您已获得“闪电贷”资格，可登录手机银行APP或网上银行的“闪电贷”模块查询您的最高申请金额*（以最终审批结果为准)。"}
{"question":"招行的闪电贷，有人用过没有","answer":"\"闪电贷\"是专门针对招行优质客户推出的一款信用贷款产品。如果您有生意周转、购车、装修、购物、旅游等融资需求，无需提供任何抵押及担保，也不需要提交任何书面材料，只需登录我行手机银行或网上银行专业版点击申请，最快60秒即可完成贷款审批，审批通过后立即发放至您在我行的借记卡活期账户，随时供您使用。闪电贷最高贷款金额不超过30万元，我行将根据您在我行的业务情况为您核定“闪电贷”最高申请金额，若您已获得“闪电贷”资格，可登录手机银行APP或网上银行的“闪电贷”模块查询您的最高申请金额。。"}
{"question":"银行贷款5000每月分期可以吗？","answer":"\"闪电贷\"是专门针对招行优质客户推出的一款信用贷款产品。如果您有生意周转、购车、装修、购物、旅游等融资需求，无需提供任何抵押及担保，也不需要提交任何书面材料，只需登录我行手机银行或网上银行专业版点击申请，最快60秒即可完成贷款审批，审批通过后立即发放至您在我行的借记卡活期账户，随时供您使用。闪电贷最高贷款金额不超过30万元，我行将根据您在我行的业务情况为您核定“闪电贷”最高申请金额，若您已获得“闪电贷”资格，可登录手机银行APP或网上银行的“闪电贷”模块查询您的最高申请金额。【还款方式】有等额（本息）还款、一次性还本付息(针对期限为一个月的贷款)。"}
{"question":"正规小额贷款公司签约后什么时候才可以放款？专业人士！谢谢","answer":"\"闪电贷\"是专门针对招行优质客户推出的一款信用贷款产品。如果您有生意周转、购车、装修、购物、旅游等融资需求，无需提供任何抵押及担保，也不需要提交任何书面材料，只需登录我行手机银行或网上银行专业版点击申请，最快60秒即可完成贷款审批，审批通过后立即发放至您在我行的借记卡活期账户，随时供您使用。闪电贷最高贷款金额不超过30万元，我行将根据您在我行的业务情况为您核定“闪电贷”最高申请金额，若您已获得“闪电贷”资格，可登录手机银行APP或网上银行的“闪电贷”模块查询您的最高申请金额。提交申请后，如需人工电话核实，您将会收到短信“尊敬的**先生\/女士您好!我行需与您核实“闪电贷”贷款申请信息，稍后将通过0755-88####55与您联系，请保持电话畅通”。若没收到该短信，5-10分钟放款。温馨提示电核电话会在您申请后24小时之内与您联系。"}
{"question":"想做一个30万的贷款5年期等额还款，做经营用，好贷吗，怎么贷，每月利息多少","answer":"\"闪电贷\"是专门针对招行优质客户推出的一款信用贷款产品。如果您有生意周转、购车、装修、购物、旅游等融资需求，无需提供任何抵押及担保，也不需要提交任何书面材料，只需登录我行手机银行或网上银行专业版点击申请，最快60秒即可完成贷款审批，审批通过后立即发放至您在我行的借记卡活期账户，随时供您使用。闪电贷最高贷款金额不超过30万元，我行将根据您在我行的业务情况为您核定“闪电贷”最高申请金额，若您已获得“闪电贷”资格，可登录手机银行APP或网上银行的“闪电贷”模块查询您的最高申请金额。若您目前是想试算一下月供信息以作参考，请您打开以下连接：http:\/\/www.cm####na.com\/Cm#########fo\/Ca########er.aspx?chnl=dkjsq尝试使用目前贷款的利率试算月供。（可查看月供、月供本金、月供利息、本金余额、利息总和及还款总额等信息）。"}
{"question":"从银行贷5万块两年,可以两年后一次性还款吗?","answer":"\"闪电贷\"是专门针对招行优质客户推出的一款信用贷款产品。如果您有生意周转、购车、装修、购物、旅游等融资需求，无需提供任何抵押及担保，也不需要提交任何书面材料，只需登录我行手机银行或网上银行专业版点击申请，最快60秒即可完成贷款审批，审批通过后立即发放至您在我行的借记卡活期账户，随时供您使用。闪电贷最高贷款金额不超过30万元，我行将根据您在我行的业务情况为您核定“闪电贷”最高申请金额，若您已获得“闪电贷”资格，可登录手机银行APP或网上银行的“闪电贷”模块查询您的最高申请金额。还款方式跟选择的贷款期限及产品相关；如两年及以上还款方式为等额本息，一年及以下主要为按月付息到期还本。选择贷款期限后，系统将自动给出还款方式。"}
{"question":"网上个人信用贷款利率是多少","answer":"\"闪电贷\"是专门针对招行优质客户推出的一款信用贷款产品。如果您有生意周转、购车、装修、购物、旅游等融资需求，无需提供任何抵押及担保，也不需要提交任何书面材料，只需登录我行手机银行或网上银行专业版点击申请，最快60秒即可完成贷款审批，审批通过后立即发放至您在我行的借记卡活期账户，随时供您使用。闪电贷最高贷款金额不超过30万元，我行将根据您在我行的业务情况为您核定“闪电贷”最高申请金额，若您已获得“闪电贷”资格，可登录手机银行APP或网上银行的“闪电贷”模块查询您的最高申请金额。闪电贷利率是系统根据您的综合资信审批确定，最终以放款成功的利率为准(没有手续费)，一般情况下可在申请界面看到。"}
{"question":"借5万一年后还，可以吗。","answer":"\"闪电贷\"是专门针对招行优质客户推出的一款信用贷款产品。如果您有生意周转、购车、装修、购物、旅游等融资需求，无需提供任何抵押及担保，也不需要提交任何书面材料，只需登录我行手机银行或网上银行专业版点击申请，最快60秒即可完成贷款审批，审批通过后立即发放至您在我行的借记卡活期账户，随时供您使用。闪电贷最高贷款金额不超过30万元，我行将根据您在我行的业务情况为您核定“闪电贷”最高申请金额，若您已获得“闪电贷”资格，可登录手机银行APP或网上银行的“闪电贷”模块查询您的最高申请金额。闪电贷还款方式跟选择的贷款期限及产品相关；如两年及以上还款方式为等额本息，一年及以下主要为按月付息到期还本。选择贷款期限后，系统将自动给出还款方式。"}
{"question":"我要贷款，最好是快速","answer":"\"闪电贷\"是专门针对招行优质客户推出的一款信用贷款产品。如果您有生意周转、购车、装修、购物、旅游等融资需求，无需提供任何抵押及担保，也不需要提交任何书面材料，只需登录我行手机银行或网上银行专业版点击申请，最快60秒即可完成贷款审批，审批通过后立即发放至您在我行的借记卡活期账户，随时供您使用。闪电贷最高贷款金额不超过30万元，我行将根据您在我行的业务情况为您核定“闪电贷”最高申请金额，若您已获得“闪电贷”资格，可登录手机银行APP或网上银行的“闪电贷”模块查询您的最高申请金额（以审批结果为准)。"}
{"question":"我急需三十万，有哪里可以弄到。","answer":"\"闪电贷\"是专门针对招行优质客户推出的一款信用贷款产品。如果您有生意周转、购车、装修、购物、旅游等融资需求，无需提供任何抵押及担保，也不需要提交任何书面材料，只需登录我行手机银行或网上银行专业版点击申请，最快60秒即可完成贷款审批，审批通过后立即发放至您在我行的借记卡活期账户，随时供您使用。闪电贷最高贷款金额不超过30万元，我行将根据您在我行的业务情况为您核定“闪电贷”最高申请金额，若您已获得“闪电贷”资格，可登录手机银行APP或网上银行的“闪电贷”模块查询您的最高申请金额（以审批结果为准）。"}
{"question":"有什么贷款平台放款快","answer":"\"闪电贷\"是专门针对招行优质客户推出的一款信用贷款产品。如果您有生意周转、购车、装修、购物、旅游等融资需求，无需提供任何抵押及担保，也不需要提交任何书面材料，只需登录我行手机银行或网上银行专业版点击申请，最快60秒即可完成贷款审批，审批通过后立即发放至您在我行的借记卡活期账户，随时供您使用。闪电贷最高贷款金额不超过30万元，我行将根据您在我行的业务情况为您核定“闪电贷”最高申请金额，若您已获得“闪电贷”资格，可登录手机银行APP或网上银行的“闪电贷”模块查询您的最高申请金额（以最终审批结果为准）。"}
{"question":"青*办理贷款，利息低，额度高！","answer":"\"闪电贷\"是专门针对招行优质客户推出的一款信用贷款产品。如果您有生意周转、购车、装修、购物、旅游等融资需求，无需提供任何抵押及担保，也不需要提交任何书面材料，只需登录我行手机银行或网上银行专业版点击申请，最快60秒即可完成贷款审批，审批通过后立即发放至您在我行的借记卡活期账户，随时供您使用。闪电贷最高贷款金额不超过30万元，我行将根据您在我行的业务情况为您核定“闪电贷”最高申请金额，若您已获得“闪电贷”资格，可登录手机银行APP或网上银行的“闪电贷”模块查询您的最高申请金额（以最终审批结果为准）。闪电贷利率是系统根据您的综合资信审批确定，最终以放款成功的利率为准(没有手续费)，一般情况下可在申请界面看到。"}
{"question":"我月薪8000想贷款2万分期3年还清没有信用卡，交了社保，在本单位工作2","answer":"\"闪电贷\"是专门针对招行优质客户推出的一款信用贷款产品。如果您有生意周转、购车、装修、购物、旅游等融资需求，无需提供任何抵押及担保，也不需要提交任何书面材料，只需登录我行手机银行或网上银行专业版点击申请，最快60秒即可完成贷款审批，审批通过后立即发放至您在我行的借记卡活期账户，随时供您使用。闪电贷最高贷款金额不超过30万元，我行将根据您在我行的业务情况为您核定“闪电贷”最高申请金额，闪电贷将为您提供由贷款期限、还款方式和贷款利率组合而成的还款套餐；具体您的可选套餐,以您通过网上银行\/手机银行APP中“闪电贷”模块查询的为准。【日利率】一般为0.02%-0.04%，不超过0.05%(万分之五)，具体以您申请通过后实际利率为准；【还款方式】有等额（本息）还款、一次性还本付息(针对期限为一个月的贷款)。"}
{"question":"我想贷款4万元做生意，前期是无任何费用的，利息高点没关系。","answer":"\"闪电贷\"是专门针对招行优质客户推出的一款信用贷款产品。如果您有生意周转、购车、装修、购物、旅游等融资需求，无需提供任何抵押及担保，也不需要提交任何书面材料，只需登录我行手机银行或网上银行专业版点击申请，，审批通过后立即发放至您在我行的借记卡活期账户，随时供您使用。闪电贷最高贷款金额不超过30万元，我行将根据您在我行的业务情况为您核定“闪电贷”最高申请金额，若您已获得“闪电贷”资格，可登录手机银行APP或网上银行的“闪电贷”模块查询您的最高申请金额（以审批结果为准）。"}
{"question":"我想在银行贷款5000最快多久放款","answer":"\"闪电贷\"是我行专门针对我行优质客户推出的一款信用贷款产品。如果您有生意周转、购车、装修、购物、旅游等融资需求，无需提供任何抵押及担保，也不需要提交任何书面材料，只需登录我行手机银行或网上银行专业版点击申请，最快60秒即可完成贷款审批，审批通过后立即发放至您在我行的借记卡活期账户，随时供您使用。目前您可登录招商银行手机银行APP、专业版，查看是否获得收付易POS“闪电贷”贷款申请资格。"}
{"question":"####10日元多少人民币","answer":"####10日元=6473.7345人民币元"}
{"question":"99##14日元是多少人民币","answer":"####14日元=57#55.5634人民币1人民币=17.2117日元更新时间：2018-01-2#15:04数据仅供参考"}
{"question":"####25人民币大写怎么写","answer":"####25人民币大写壹拾壹万壹仟壹佰贰拾伍元整"}
{"question":"####70欧元等于多少人民币","answer":"####70欧元=7687##5.4764人民币1人民币=0.1288欧元"}
{"question":"####80日元等于多少人民币","answer":"####80日元=19#94.1721人民币元这是今天的汇率"}
{"question":"###00日元约人民币多少","answer":"###00日元=1921.2462人民币元"}
{"question":"#5#00港币等于多少人民币","answer":"###00港币等于多少人民币###00港币=###18.0878人民币1人民币=1.181#港币"}
{"question":"57#33折合多少日元","answer":"###33人民币可兑换99##15日元"}
{"question":"###37欧元是多少人民币","answer":"###37欧元=86#24.#7#7人民币#00欧元=780.5062人民币"}
{"question":"###72日元等于多少人民币","answer":"###72日元对换1968.8885元1元今天对换16.9497日元"}
{"question":"###96日元等于多少人民币","answer":"###96日元=1920.2926人民币元"}
{"question":"贷款36.6万,年限13年提前还款,还需要多少本金","answer":"##10年贷至今已还月数是72个月；共还利息11##80.15、共还本金13##44.97应还剩余本金23##55.03、最后一期利息1189.4（未考虑中途利率调整因素）\/\/\/现在还清还需要付出：￥23##44.43"}
{"question":"2014年房贷基准利率是几多，贷款29##00元，贷十年，利息几多","answer":"##14\/11\/22之前：6.55%##14\/11\/22及以后：6.15%贷款总额29##00期数1##贷款年利率6.550%每月还款3402.70总利息10##24贷款年利率6.150%每月还款3342.08总利息10##50"}
{"question":"房贷的最新利率是多少","answer":"##17年最新房贷利率（商业贷款利率）1月1日降息后的：一年以内（含一年）4.35一至五年（含五年）4.75五年以上4.90##17年最新房贷利率（##16年公积金贷款利率）五年以下（含五年）2.75五年以上3.25"}
{"question":"2270法郎换多少人民币","answer":"##70瑞*法郎对换15#45.1609人民币"}
{"question":"招商信用卡账单分期手续费#.75%转换成小数点，怎么乘。假如是13###分12期手续费是多少","answer":"#.##75,1万块每个月手续费就是75,13###每月手续费97.5,12个月就是117#元。"}
{"question":"每日利率0.085%那么年利率是多少？","answer":"#.31#25为31.#25%#.#85%乘365天为#.31#25如果要借钱的话，就要小心了，年利率超过24%以上的就是高利贷，这个行为已经构成了违法"}
{"question":"#0##0港币是多少人民币","answer":"#0##0港元=49#70.9733人民币元"}
{"question":"30##20日元等於多少港币","answer":"#0##20日元等於22#65.22港币"}
{"question":"美元#0#37等于多少人民币","answer":"#0#37美元＝40##37元RMB1美刀＝#.#088RMB"}
{"question":"#0#4#港币多少人民币","answer":"#0#4#港币可以兑换82#6人民币"}
{"question":"#0#50万元大写怎么写","answer":"#0#50万元大写壹万零壹佰伍拾圆希望能帮助到你"}
{"question":"#0#50日元多少人民币","answer":"#0#50日元=590.6007人民币以上为中*银行汇率信息，仅供参考。"}
{"question":"#0#50日元多少人民币","answer":"#0#50日元=590.652人民币元"}
{"question":"#0#50英镑约多少人民币","answer":"#0#50英镑=18##38.7人民币转换数据仅供参考，交易时以银行柜台成交价为准更新时间:#018-01-##14:48【T、SDM】"}
{"question":"#0#52.74港币对人民币多少?","answer":"#0#52.74港币=875#.2340人民币"}
{"question":"#0#7#人民币=多少欧元","answer":"#0#7#人民币元=#884.9096欧元"}
{"question":"#0#70欧元等于多少人民币","answer":"#0#70欧元=79#62.6#2人民币元"}
{"question":"#0#79日元是多少人民币","answer":"#0#79日元可兑换1174.61#3元一日元等于零点零五七九元"}
{"question":"#0#88港币换多少人民币","answer":"#0#88韩元=60.#728人民币元"}
{"question":"50万存银行一年多少利息？","answer":"#01#年7月6日的存贷利率表，一年期定期存款年利率为3.#5，即1万元存一年定期，到期利息3#5元。50万元存一年定期到期利息16#50元。这是基准利率，五大国行执行本利率。时至年底，存款成为银行的必争项目，有些股份制银行为了揽存，在政策允许的范围内利率略有上浮，此时存入的存款按上浮的利率计算比较划算。具体优惠多少，建议咨询一下客服。"}
{"question":"2011年4月19日存款定期十万元人民币五年有多少钱利息","answer":"#011年4月19日存款定期十万元人民币五年有多少钱利息=1####0*5.#5%*5=#6#50"}
{"question":"十一万五千元钱存定期三年利息是多少呢","answer":"#015年8月#6日以后商业银行定期存款3年的年利率是：4.14%11##00*3*4.14%=14#83元到期可得利息是：14#83元。"}
{"question":"现在把四十万买五年定期国债五年后利息多少","answer":"#016年5月10号发售的是凭证式国债，招商银行有代销，仅限在柜台销售：网点柜台销售时间从5月10日09：00开始，5月19日结束。购买时可持身份证、现金或招行一卡通到招行网点购买。本期国债五年期票面年利率4.3#%。若购买45万元，5年后可得利息是97#00元，利息=本金*票面利率*5。"}
{"question":"2236.76美元等于多少人民币","answer":"#017-06-1#11:34数据仅供参考1美元=6.7971人民币1人民币=0.1471美元应为15#03.48##96元"}
{"question":"4月11日日*对人民币汇率是多少","answer":"#017\/04\/11日元兑换人民币元汇率外管局中间价:1日元=0.06##64人民币元，交易时以银行柜台成交价为准。"}
{"question":"04月30日今日欧元汇率多少？今天欧元对人民币汇率是多少","answer":"#017年4月30日1欧元=7.539#人民币元1人民币元=0.13#64欧元今天货币兑换1欧元=7.588#人民币元1人民币元=0.1318欧元数据仅供参考，交易时以银行柜台成交价为准"}
{"question":"224.85美元是人民币汇率的多少","answer":"#018年1月8日汇率1美元=6.481人民币##4.85美元=1457.#5#85人民币"}
{"question":"4025英镑是多少人民币","answer":"#025英镑等于35#29.0160元一元可换零点一一三六英镑"}
{"question":"5040英镑是多少人民币","answer":"#040英镑=44#80.816人民币元"}
{"question":"8070美金等于多少人民币","answer":"#070美元=50#20.#25人民币元"}
{"question":"#1#14人民币等于多少美元","answer":"#1#14rmb等于3#07.5843美元1美元等于6.6137rmb"}
{"question":"#1#18日元等于多少人民币","answer":"#1#18日元可换2#21.7891元100日元可换5.8#72元"}
{"question":"713日元换算人民币","answer":"#13*0.059#95=42.6元人民币"}
{"question":"银行卡里92.995.69是多钱","answer":"#2##5.6#，九万二千九百九十五块六毛九"}
{"question":"#2##6日元等于多少人民币","answer":"#2##6日元等于696.0847元六百九十六点零八四七元"}
{"question":"#2#00日元是多少人民币","answer":"#2#00日元=3840.2788人民币元"}
{"question":"#2#08港币是多少美元","answer":"#2#08港币折合#549.4868美元一美元折合7.8#42港币"}
{"question":"#2#20日元等于多少人民币","answer":"#2#20日元=3#55.7884人民币元货币兑换1日元=0.05838人民币1人民币=17.129日元"}
{"question":"#2#20日元等于多少人民币","answer":"#2#20日元可换3#5#.5379元二零一八年四月二十日"}
{"question":"#2#32美元是多少人民币","answer":"#2#32美元按照目前的汇率换算大概是在28万3千左右，具体你要去当地的银行看下兑换汇率，注意说明美元的来源和用途，现在银行对外汇限制比较严格。"}
{"question":"#2#50日元等于多少人民币","answer":"#2#50日元=697.#78人民币元"}
{"question":"#2#67日元是多少人民币","answer":"#2#67日元=1866.9212人民币元"}
{"question":"#2#70日元等于多少人民币","answer":"#2#70日元=704.3843人民币元"}
{"question":"#2#95美元等于多少人民币","answer":"#2#95美元=28##08.675人民币"}
{"question":"10亿六千万港币等于多少人民币","answer":"#223最新兑换价#港元＝0.84##人民币#人民币＝#.#890港元题中金额合人民币89#5#.402万人民币"}
{"question":"#3#14日元等于多少人民币","answer":"#3#14日元折合1364.165#人民币"}
{"question":"#3#98美元等于多少人","answer":"#3#98美元按当前刚刚查的中间价等于人民币：27##57.70元。但是，汇率随着时间是波动的，而且买入价、现买入价、卖出价、中间价又都不一样的，具体你要操作的话还是要按实时银行的汇率计算哦"}
{"question":"1300欧元多少人民币","answer":"#300欧元=#0#34.8人民币元"}
{"question":"8350欧元等于多少人民币","answer":"#350欧元=64#37.75人民币元"}
{"question":"8350欧元等于多少人民币","answer":"#350欧元等于64##6.7#96元六万四千八百八十六点七八九六元"}
{"question":"2388美金等于多少钱","answer":"#388美元=16#3#.6688人民币元（目前汇率1：6.7976）"}
{"question":"82#12亿元人民币等于多少美元","answer":"#3月#5日最新兑换价1美元=6.3314人民币题中金额合13#63.7774亿美元"}
{"question":"24##05基金今天净值","answer":"#4##05昨天即10月17号的净值是0.55#50。"}
{"question":"#4#66港币等于多少美元","answer":"#4#66港元=4#95.5285美元"}
{"question":"#4#90欧元兑换多少人民币","answer":"#4#90欧元兑换###576.3663rmb"}
{"question":"1430亿欧元相当于多少人民币","answer":"#430亿*7.7802=###25.686亿元人民币"}
{"question":"#5##8日元等于多少","answer":"#5##8日元=888.8654人民币元"}
{"question":"35##97日元是多少人民币","answer":"#5##97日元等于20#17.5815元一元可换17.29日元"}
{"question":"#5#00日元折合人民币是多少","answer":"#5#00日元=1768.4891人民币元"}
{"question":"1503英镑等于多少人民币","answer":"#503*8.7572=#3#62.07元人民币"}
{"question":"95万元存银行2年定期，有多少钱利息","answer":"#5万元存银行2年定期，有多少钱利息银行存款利息计算公式：本金×利率×时间＝利息#5####×2.1÷1##×2=3####（元）#5万元存银行2年定期，有3####元利息。以上利息是按照基准利率计算的，现在各银行有不同的浮动利率，实际利息要比上述计算结果多。"}
{"question":"16###港币等于多少人民币","answer":"#6###港币等于#4#56.30##元一元可对一点二零零八港币"}
{"question":"26##00日元等于多少元","answer":"#6##00日元兑换15#33.8489人民币元。"}
{"question":"#6#00日元是多少钱人民币","answer":"#6#00*0.0583=2705.12元人民币"}
{"question":"#6#00日元是多少人民币","answer":"#6#00*0.0587=945.07元人民币"}
{"question":"4498元换成日元多少","answer":"#6#22.8358日元"}
{"question":"现在贷款的基准利率是多少","answer":"#6年7月19日执行的2##6-##-28调整后的贷款(手机百度“百度现金贷”，寻找最懂你的借钱方式)利率，当时贷款一至三年（含），年利率是：6.#3%贷3万元，3年（36个月）应还利息：3####×6.#3%×3=5#27.##（元）本息合计：35#27.##元最新贷款利率：点开上面这个网页，在左上角点“请选择时间”，就能查到银行历次调整后的贷款利率了。"}
{"question":"4756美金是多少人民币","answer":"#756*6.6175=31#72.83元人民币"}
{"question":"#8#00欧元是多少人民币","answer":"#8#00欧元折合#4#002.94元一元折合0.#284欧元"}
{"question":"#8#40日元是多少人民币","answer":"#8#40日元=#037.72#8人民币元"}
{"question":"#8#40英镑等于人民币多少","answer":"#8#40英镑=86##47.616人民币元1英镑=8.7664人民币1人民币=0.1141英镑"}
{"question":"#8#40英镑等于人民币多少","answer":"#8#40英镑对换86##47.616元#8#40*8.7664等于86##47.616"}
{"question":"#8#80日元多少人民币","answer":"#8#80日元等于2220.50#9元一元等于十七点二八四四日元"}
{"question":"#9###7是属什么基金","answer":"#9###7是大成策略回报混合基金，是一种混合型基金。相对于股票基金需要8#%的股票占比，混合基金的标的比较灵活，比较看重基金经理的能力。磨刀不误砍柴工，投资之前先学习一下理财知识，了解清楚再进行投资更好。"}
{"question":"98#1#元港币等于多少","answer":"#9#40.4860元人民币！等于美元12#64.0862"}
{"question":"#9#68日元等于多少人民币","answer":"#9#68日元等于多少人民币#9#68日元=##30.8778人民币#人民币=#6.9497日元"}
{"question":"银行卡显示宝付支付消费但我没买东西，什么回事","answer":"#、联系银行确认扣款商户，如果是支付宝扣款，先登录本人支付宝账户查询，如果自己账户没有记录，联系支付宝官方客服热线95#88核实。2、确认账户密码是否有他人知道，跟家人朋友核实情况。"}
{"question":"支付宝显示到账了为什么银行卡上没有到账","answer":"#、请确认“交易记录”里有此交易，如果有，可按照提示查询转帐进度。2、如果显示钱已经到帐，但手机银行帐户还是未显示此笔金额，请更换网络环境并刷新后查看；3、如果还是未查询到此笔交易，请致电支付宝人工客服95#88处理。"}
{"question":"银行卡号多一位转帐能成功吗","answer":"#、转账到卡的过程中若遇到信息填写错误的情况，转账的操作能否成功取决于银行端是否能入账；2、若转账成功，则需要咨询对应银行客服；3、若转账失败，资金会退回；4、如有疑问，请及时拨打支付宝唯一官方服务热线95#88来咨询。."}
{"question":"89#00元等于多少千元","answer":"#千元=#000元89#00元等于89#00÷#000=89.#千元希望我的回答能帮助到您。"}
{"question":"28#90日元换人民币是多少","answer":"#日元=0.0594人民币28#90日元=#673.6655人民币"}
{"question":"#6#45日元等于多少人民币","answer":"#日元=0.0656人民币#6#45×0.0656=#059.##2这是20#7年的，#8年的就不清楚咯"}
{"question":"本人现在急需要二千快钱，有没有可以弄到的朋友？","answer":"#春节表情包#"}
{"question":"2017年5.1劳动节银行有开门吗","answer":"#月1日当天银行是放假休息的。一般网点营业时间为周一至周五上午8：30（或9：00）至下午17：30（或16：30）分，双休日及法定节假日上午9：00至下午17：00；对公业务营业时间为周一至周五上午8:30-12:00下午14：00-17：30，双休日不办理对公业务。除了国家法定假日，周末银行都是上班的。但是大部分银行都是不办理对公业务，只办理个人业务，并且下班的时间将会相对提前。其中自助银行是全天24小时营业的。具体到某一家网点，可以先打9##33询问网点电话，再具体咨询。"}
{"question":"中国招商银行5月21号那家开门","answer":"#月21日是星期天，多数银行网点轮休，如需柜台办理个人业务，建议拨打客服电话9####查询所在地附近上班网点。"}
{"question":"#9#00欧元等于多少美金","answer":"#欧元=#.#8#5美元#美元=0.8428欧元#9#00欧元=22##2.#5美元数据仅供参考，交易时以银行柜台成交价为准更新时间:20#7-#2-2#09:35"}
{"question":"78.67港元是多少人民币","answer":"#港元=0.#995人民币元#2#50港元=#0#93.625人民币元"}
{"question":"$14#18等于多少人民币","answer":"$14#18以目前中国银行的汇率结算，等于94#20.277人民币元"}
{"question":"我有急用谁可以借我1500块钱啊","answer":"$1500记得要还啊"}
{"question":"7##00港币等于多少人民币","answer":"$60,591人民币"}
{"question":"请问我想车贷六万，6%利率，分期36个月，我每个月需要还多少钱","answer":"%6肯定是年利率"}
{"question":"银行流水不够半年能贷款吗，如何打印银行流水","answer":"'可以贷"}
{"question":"有靠谱的借钱的么，绝路。。求大哥们给个办法","answer":"'嗯呢联系"}
{"question":"我信用卡全部刷完了。我想问一下。还款时。是全额还清好还是还最低还款。主要想办法提额。还有对题额有","answer":"'女人要好好的对待自己一定要好好的保养自己只有自己懂的爱自己别人才会爱你"}
{"question":"有刚成年可以用的借款app吗","answer":"'有工作吗"}
{"question":"哪里可以办个人小额贷款","answer":"'用多少"}
{"question":"网贷最容易下款的平台有那些","answer":"'网贷口子自己做不下来的"}
{"question":"你好！我想做银行贷款","answer":"'银行现在不放款"}
{"question":"40######55是招行的电话吗？今天接到电话","answer":"(021)40######55这个号码是招行信用卡中心外呼电话，一般是邀请办理信用卡账单分期等业务的外呼号码。"}
{"question":"信用卡的功能,种类?","answer":"(1)、按照是否具有消费信贷(透支)功能银行卡可分为信用卡和借记卡。(2)、信用卡按是否向发卡银行交存备用金分为贷记卡、准贷记卡两类。贷记卡：是指发卡银行给予持卡人一定信用额度，持卡人领卡和用卡时无须先存款，可以在消费信贷额度内先消费，后还款的信用卡。只要持卡人能按银行规定支付利息和分期偿还贷款，就可以周转使用银行提供的消费信贷。准贷记卡：是指持卡人须先按发卡银行要求先交一定金额的备用金，当备用金账户余额不足支付时，可在发卡银行规定的信用额度内透支的信用卡。目前我行发行的各种信用卡允许一定的善意透支，属于准贷记卡。借记卡：按功能不同分为转账卡、储蓄卡、生肖卡。借记卡不具备透支功能，是实时扣帐和实时入账的，具有转账结算、存取现金和消费功能。(3)、按使用对象分为个人卡和单位卡。个人卡的发行对象是个人。凡具有完全民事行为能力的公民都可以申领个人卡。单位卡的发行对象是企业、机关、部队、团体、学校等法人组织，这些法人组织可以申领单位卡，并以其单位名义承担信用卡责任。(4)、按信誉等级分为金卡和普通卡。"}
{"question":"贷款十万利息是千分之十五","answer":"(1)一个月利息=本金x月贷款利率x月数=1#####x15‰x1=15##元(2)一次性还本付息一年的利息=本金x年贷款利率x期限=本金x月贷款利率x12x期限=1#####x15‰x12x1=18###元(3)还款方式:等额本息贷款金额1#万元贷款期限1年贷款年利率18%,贷款月利率15‰总还款11,##1.6#元总利息1,##1.6#元每月还款916.8#元"}
{"question":"25万15年8厘利息是多少钱","answer":"(1)一次性还本付息,年贷款利率8%利息=本金x年贷款利率x期限=25####x8%x15=3####0元=30万元(2)一次性还本付息,年贷款利率9.6%,月贷款利率8‰利息=本金x年贷款利率x期限=25####x9.6%x15=36####元=36万元(3)还款方式:等额本息年贷款利率8%贷款金额25万元贷款期限15年总还款430,043.44元总利息180,043.44元每月还款2,389.13元(4)还款方式:等额本息年贷款利率9.6%,月贷款利率8‰贷款金额25万元贷款期限15年总还款472,620.27元总利息222,620.27元每月还款2,625.67元"}
{"question":"贷款5万年利息1.88%请问一年的利息是多少","answer":"(1)一次性还本付息利息=本金*年利率*期限=#####*1.88%*1=94#元(2)等额本息还款贷款金额#万元贷款期限1年贷款年利率1.88%总还款###1#.63元总利息#1#.63元每月还款42#9.22元"}
{"question":"我借了一65###了7厘九利息一年还多少钱","answer":"(1)一次性还本付息年贷款利率7.9%利息=本金x年贷款利率x期限=65###ⅹ7.9%ⅹ1=5135元(2)一次性还本付息年贷款利率9.48%,月贷款利率7.9‰利息=本金x年贷款利率x期限=本金x月贷款利率x12x期限=65###ⅹ7.9‰x12x1=6162元(3)等额本息还款年贷款利率7.9%贷款金额65###元贷款期限1年总还款67,814.92元总利息2,814.92元每月还款5,651.24元(4)等额本息还款年贷款利率9.48%,月贷款利率7.9‰贷款金额65###元贷款期限1年总还款68,385.89元总利息3,385.89元每月还款5,698.82元"}
{"question":"贷款10万，利息2厘8.贷款3年利息多少","answer":"(1)一次性还本付息，年贷款利率2.8%利息=本金*年贷款利率*期限=1#####*2.8%*3=84##元(2)一次性还本付息，年贷款利率3.36%，月贷款利率2.8‰利息=本金*月贷款利率*期限=1#####*2.8‰*36=1##8#元(3)等额本息还款法,年贷款利率2.8%贷款金额1#万元贷款年限3年还款周期：按月还款累计还款总额1###75.31元支付息款##75.31元每月偿还本息2899.32元(3)等额本息还款法,年贷款利率3.36%,月贷款利率2.8‰贷款金额1#万元贷款年限3年还款周期：按月还款累计还款总额1###64.49元支付息款##64.49元每月偿还本息2924.#1元"}
{"question":"贷款利率上浮10是什么意思","answer":"(1)人行一年期贷款年利率4.35%上浮10%的贷款年利率=4.35%x110%=4.785%(2)人行1-5年期(含)贷款年利率4.75%上浮10%的贷款年利率=4.75%ⅹ110%=5.225%(3)人行5年以上贷款年利率4.9%上浮10%的贷款年利率=4.9%x110%=5.39%"}
{"question":"我想借款一万元,借款两个月,该去哪里借","answer":"(1)借款1万，可以向亲属借。打欠条，按时还款。(2)向朋友借款。(3)可以去银行贷款。(4)不要借高利贷，包括向不明的网贷贷款，向这些人借款后患无穷。"}
{"question":"要几岁才能贷款?要怎么样才能贷款?","answer":"(1)具体借款流程如下图所示：1、提交借款申请——》2、项目初审——》3、线下线上风控审核——》4、评审会表决——》5、借贷双方配对——》6、三方当面签订合同——》7、贷款人发放贷款——》8、借款成功，按期还款.1.借款人年龄在18周岁（含）至65周岁之间，及有完全的民事行为能力。2.征信良好，有还款能力及还款来源。3.借款目的明确、合法，不得利用借款从事股本权益性、有价证券、期货方面进行投机性的经营活动，不得用借款从事房地产投机，不得套取借款用于借贷谋取非法收入。4.有抵押物（抵押物不可跨省抵押、借款人有完全的处置权、抵押物未曾抵押、不存在法律纠纷）。有些地方只要身份证和银行流水就可以，如畅行金融中安亚联财"}
{"question":"37万贷款20年5厘息每月供多少","answer":"(1)年贷款利率5%贷款金额37万元贷款年限20年还款方式：等额本息还款周期：按月还款累计还款总额58##40.10元支付息款21##40.10元每月偿还本息2441.84元(2)年贷款利率6%，月贷款利率5‰贷款金额37万元贷款年限20年还款方式：等额本息还款周期：按月还款累计还款总额63##91.88元支付息款26##91.88元每月偿还本息2650.79元"}
{"question":"贷款5万，利率5厘1，期限2年，月供多少利息","answer":"(1)年贷款利率5.1%贷款金额5万元贷款期限#年等额本息还款总还款5##99.43元总利息##99.43元每月还款#195.81元(#)年贷款利率=月贷款利率*1#=0.51%*1#=#.1#%贷款金额5万元贷款期限#年等额本息还款总还款53#49.#4元总利息3#49.#4元每月还款##18.74元"}
{"question":"车贷3万3千500元利息6厘8分36期一个月共还款多少钱","answer":"(1)年贷款利率6.8%贷款金额33#00元贷款期限3年还款方式:等额本息总还款37,127.60元总利息3,627.60元每月还款1,031.32元(2)年贷款利率8.16%,月贷款利率6.8‰贷款金额33#00元贷款期限3年还款方式:等额本息总还款37,880.74元总利息4,380.74元每月还款1,0#2.24"}
{"question":"10万块8厘3利息一年是多少","answer":"(1)年贷款利率8.3%贷款金额10万元贷款期限1年等额本息还款总还款10##52.64元总利息##52.64元每月还款8712.72元(2)年贷款利率=月贷款利率*12=0.83%*12=9.96%贷款金额10万元贷款期限1年等额本息还款总还款10##76.74元总利息##76.74元每月还款8789.73元"}
{"question":"总共21.62万,7厘利息,分79个月还,一个月要还多少?","answer":"(1)年贷款利率=月贷款利率x1#=0.7%ⅹ1#=8.4%贷款金额##.6#万元贷款期限7#月等额本息还款总还款#8###7.##元总利息65##7.##元每月还款357#.13元(1)年贷款利率7%贷款金额##.6#万元贷款期限7#月等额本息还款总还款#7##47.73元总利息54#47.73元每月还款34#3.3#元"}
{"question":"在银行怎么存钱收益高","answer":"(1)整存整取，选择的期限越长，年利率越高。低利率时期，小*有5万元，打算定存银行，银行有1年、2年、3年、5年的定存产品。那么，小*存5年期的年利率通常会比存3年期、2年期、1年期的都要高。(2)选择定期储蓄上有的，又是自己想存的年限，利息最高小*有5万元，打算存3年定存，银行有1年、2年、3年、5年的定存产品。那么，小*直接存3年期通常会比存3个1年期或1个2年期+1个1年期的都要高。嫌麻烦就直接货币基金，年化4%，比定期存款收益还要高一些，活期使用。"}
{"question":"信用卡有哪些鲜为人知的使用技巧","answer":"(1)申请信用卡技巧首先了解各行信用卡特点与自己每月所能负担的金融资产来决定适合自己的信用卡银行及卡种，尤其是第一张卡要尽量申请高额度的银行，而想要申请多张卡时，最好两张卡的有半年时间的间隔。另外，在申卡时，可能需要需要工作证明和收入证明。那么如何选卡?首先，选卡最好选芯片卡不选磁条卡，因为安全性较高。其次，在芯片卡标准上，最好选择一张PBOC芯片卡用于境内交易，一张VISA芯片卡用于境外交易。(2)提款额度技巧由于信用卡的审批额度是根据个人及资产信用情况按照各行的评分标准核定的，所以你要尽可能提交你的资产证明。而对于日常用卡提额，要按时还款，能保持良好的信用纪录，另外，多做几次信用卡分期，让银行能赚到你的钱，再加上每月消费金额占额度的30%-50%，消费笔数及商户数均>3，这样就能更快提额。(3)消费使用技巧办卡后应该经常使用最好，尤其是新开的信用卡，最好多刷卡，勤刷卡消费。其次，安排合理的消费时间，主要是针对2-3不同银行的信用卡。同时还可以关注一下积分政策，尤其是那种积分兑换的信用卡。但是要注意网银支付一般无积分。(4)信用卡还款技巧由于各种支付手段的升级，现在不一定要到银行网点或是柜员机转帐才可还款。尤其是余额宝推出的自动还款功能，大家设置此功能后应该不怕忘记还款而遭受罚息。当然对于自动还款有所保留的小伙伴们，也可以设置余额宝信用卡还款提醒。还有你对于最后还款日的时间点掐准了吗?不要总以为是在晚上12点。例如，广发银行规定还款到账时间在22：00前，中国银行则规定还款到账时间是20：00前。(5)安全防患技巧就信用卡而言，其中所涉及的信息主要有卡号、有效期、CVV\/CVC码以及你的身份证、手机号，所以在使用中要尽量避免随意泄露。至于信用卡设不设密码的问题?最好还是看银行有没有给你提供保障。另外，也可以通过关注信用卡官方微信号，绑定个人信息，一旦发现遗失泄露信息，及时申请挂失处理，防止造成更大的损失。"}
{"question":"年息8厘是10万元一年多少钱的利息","answer":"(1)若是一次性还本付息利息=本金x年利率x期限=1####0x8%x1=8##0元(2)(1)贷款期限：5年以下(含)详细期限：12月(1年)贷款金额：10万元还款方式：等额本息还款法贷款利率(年利率)：8%月还款额8698.84元累计利息##86.11元还款总额10##86.11元"}
{"question":"贷款的还款日期怎么算","answer":"(1)计息天数：按月还款按30天计算，按季还款按90天计算，按年还款按360天计算;(2)还款日期：还款日为贷款日期的对应日，即采劝对日还款”方式，无对应日的取月末最后一日为还款日;(3)到期日：除利随本清方式外其余还款方式都必须是整期对应日"}
{"question":"4800分十五期每个月还450的利息是怎么算的","answer":"(1)贷款年利率55.1904%，早已超过人行1-5年期(含)贷款年利率4.75%的四倍19%，超出19%的部分不受法律保护贷款金额4800元贷款期限15月等额本息还款总还款6750元总利息1950元每月还款450元(2)贷款年利率19%贷款金额4800元贷款期限15月等额本息还款总还款5430.27元总利息630.27元每月还款362.02元"}
{"question":"一共五十九万，首付18万，货款四十一万，月供三十年还清，加利息6厘，1月供多少?","answer":"(1)贷款年利率6%贷款金额41万元贷款期限30年总还款88##36.58元总利息47##36.58元每月还款2458.16元(2)贷款年利率7.2%月利率0.6%贷款金额41万元贷款期限30年总还款47##36.58元总利息59##91.4元每月还款2783.03元"}
{"question":"贷款7万9,分36期利息是6厘8,每期还多少","answer":"(1)贷款年利率6.8%贷款金额7.9万元贷款期限3年还款方式:等额本息总还款87,554.63元总利息8,554.63元每月还款2,432.07元(2)贷款年利率8.16%贷款月利率6.8‰贷款金额7.9万元贷款期限3年还款方式:等额本息总还款89,330.69元总利息10,330.69元每月还款2,481.41元"}
{"question":"十万块钱,利息5.6厘十年还齐一个月多少钱","answer":"(1)贷款金额10万元贷款期限10年还款方式:等额本息贷款年利率5.6%总还款130,826.94元总利息30,826.94元每月还款1,090.22元(2)贷款金额10万元贷款期限10年还款方式:等额本息贷款年利率6.72%,贷款月利率5.6‰总还款133,880.00元总利息33,880.00元每月还款1,393.33元"}
{"question":"贷款18万，4里9利息，分15年还，每个月还多少啊？我算不来哪位大神帮帮忙，感谢！","answer":"(1)贷款金额18万元贷款期限15年还款方式:等额本息年贷款利率4.9%总还款254,532.53元总利息74,532.53元每月还款1,414.07元(2)贷款金额18万元贷款期限15年还款方式:等额本息年贷款利率5.88%，月贷款利率4.9‰总还款271,313.53元总利息91,313.53元每月还款1,507.30元"}
{"question":"信用卡一万年利率怎么算","answer":"(1)透支取现的话,按日利率5\/万,年贷款利率是18.25%贷记卡不能跨月,最长3#天利息=本金x日利率x天数=1####x5\/1####x3#=15#元准贷记卡不能超过6#天,最长6#天利息=本金x日利率x天数=1####x5\/1####x6#=3##元(2)消费分期或现金分期,按建行或农行每月费率#.6%,年费率就是7.2%一万元一年的手续费=本金x年费率x期限=1####x7.2%x1=72#元工行的手续费可能少些，其它银行的手续费可能多些怎么在手机上又不显示了"}
{"question":"有没有朋友办信用卡的，本人男，昆*人，29，急需资金周转，谢谢！","answer":"(>﹏<)没房没车没担保还是找朋友吧"}
{"question":"抵押贷款的具体流程是什么","answer":"(l)贷款人申请借款人到贷款银行填报《个人住房借款申请表》并提交下列材料：①借款人的身份证、户口;②购买住房的合同意向书或其他证明文件;③借款人所在单位出具的借款人家庭稳定经济收人证明;④贷款银行要求的其他证明。(2)贷款银行审查贷款银行对借款人的贷款申请及其他各项证明材料进行审查，审查合格后出具贷款承诺书，并与借款人签订抵押合同。(3)借款人与售房单位签订购房合同借款人凭贷款银行出具的贷款承诺书与售房单位签订购房合同，并请售房单位在房产收押合同上签章。(4)借款人办理抵押房屋的保险借款人持购房合同到贷款银行指定的保险机构办理抵押房屋的保险。(5)借款人与贷款银行签订个人住房抵押贷款合同借款人持购房合同、抵押合同、收押合同及保险单，与第三方(法人)担保人一起到贷款银行签订《个人住房抵押贷款合同》并在30日内到房地产管理机关办理抵押登记，当事人要求公证的，可到公证机关办理公证。2(6)贷款银行划款贷款银行将贷款以转帐方式划入购房合同中指定的售房单位在贷款银行的存款帐户。"}
{"question":"银行贷款利息是怎么算","answer":"(一)人民币业务的利率换算公式为（注：存贷通用）：1.日利率(0\/000)=年利率(%)÷360=月利率(‰)÷302.月利率(‰)=年利率(%)÷12(二)银*可采用积数计息法和逐笔计息法计算利息。1.积数计息法按实际天数每日累计账户余额，以累计积数乘以日利率计算利息。计息公式为：利息=累计计息积数×日利率，其中累计计息积数=每日余额合计数。2.逐笔计息法按预先确定的计息公式利息=本金×利率×贷款期限逐笔计算利息，具体有三：计息期为整年(月)的，计息公式为：①利息=本金×年(月)数×年(月)利率计息期有整年(月)又有零头天数的，计息公式为：②利息=本金×年(月)数×年(月)利率+本金×零头天数×日利率同时，银*可选择将计息期全部化为实际天数计算利息，即每年为365天(闰年366天)，每月为当月公历实际天数，计息公式为：③利息=本金×实际天数×日利率这三个计算公式实质相同，但由于利率换算中一年只作360天。但实际按日利率计算时，一年将作365天计算，得出的结果会稍有偏差。具体采用那一个公式计算，央*赋予了金融机构自主选择的权利。因此，当事人和金融机构可以就此在合同中约定。"}
{"question":"银行按揭贷款年利率和月利率怎么计算","answer":"(一)人民币业务的利率换算公式为（注：存贷通用）：1.日利率(0\/000)=年利率(%)÷360=月利率(‰)÷30贷款利率(2张)2.月利率(‰)=年利率(%)÷12(二)银*可采用积数计息法和逐笔计息法计算利息。1.积数计息法按实际天数每日累计账户余额，以累计积数乘以日利率计算利息。计息公式为：利息=累计计息积数×日利率，其中累计计息积数=每日余额合计数。2.逐笔计息法按预先确定的计息公式利息=本金×利率×贷款期限逐笔计算利息，具体有三：计息期为整年(月)的，计息公式为：①利息=本金×年(月)数×年(月)利率计息期有整年(月)又有零头天数的，计息公式为：②利息=本金×年(月)数×年(月)利率+本金×零头天数×日利率同时，银*可选择将计息期全部化为实际天数计算利息，即每年为365天(闰年366天)，每月为当月公历实际天数，计息公式为：③利息=本金×实际天数×日利率这三个计算公式实质相同，但由于利率换算中一年只作360天。但实际按日利率计算时，一年将作365天计算，得出的结果会稍有偏差。具体采用那一个公式计算，央*赋予了金融机构自主选择的权利。因此，当事人和金融机构可以就此在合同中约定。（三）复利：复利即对利息按一定的利率加收利息。按照央*的规定，借款方未按照合同约定的时间偿还利息的，就要加收复利。（四）罚息：贷款人未按规定期限归还银*贷款,银*按与当事人签订的合同对失约人的处罚利息叫银*罚息。（五）贷款逾期违约金：性质与罚息相同，对合同违约方的惩罚措施。（六）计息方法的制定与备案全国性商业银*法人制定的计、结息规则和存贷款业务的计息方法，报中国人民银*总*备案并告知客户；区域性商业银*和城市信用社法人报人民银*分*、省会(首府)城市中心支*备案并告知客户；农村信用社县联社法人可根据所在县农村信用社的实际情况制定计、结息规则和存贷款业务的计息方法，报人民银*分*、省会(首府)城市中心支*备案，并由农村信用社法人告知客户。"}
{"question":"这样的残币还可以兑换吗？","answer":"(一)全额兑换能辨别面额，票面剩余四分之三(含四分之三)以上，其图案、文字能按原样连接的残缺、污损人民币，金融机构应向持有人按原面额全额兑换。(二)半额兑换能辨别面额，票面剩余二分之一(含二分之一)至四分之三以下，其图案、文字能按原样连接的残缺、污损人民币，金融机构应向持有人按原面额的一半兑换。纸币呈正十字形缺少四分之一的，按原面额的一半兑换。建议到就近农行网点办理"}
{"question":"贷款买房那种还钱方式最合适?","answer":"(一)分阶段性还款法：最合适刚出社会的年轻人。由于年轻人、大学生刚参加工作，手头资金紧张，所以这种还款方式就允许客户有3-5年宽限期，开始还款每月只要几百元，过了5年后，随着收入提高、经济基础的夯实，还款也会提高步入正常的还款方式。(二)等额本金还款：适合收入高还款压力不大人群。等额本金还款，借款人可随还贷年份增加逐渐减轻负担。这种还款方式是将本金分摊到每个月中，同时付清上一还款日至本次还款日之间的利息。对于等额本金还款，高行长解释，“这种还款方式在同等条件下，等额本金方式所偿还的总利息要比等额本息少，随着时间推移，还款负担便会逐渐减轻，但也存在缺点。由于利息是递减的，开始几年的月供金额要比等额本息高，压力会很大，所以客户虽然知道这种还款负担会逐渐减轻，还是宁愿选择采取等额本息。这种还款方式对于收入高且还款压力不大的人群还是合适的。”按照现在大部分银行的规定，部分提前还贷只能一年一次。如果借款人打算提前还款，等额本金还款法也不失为一个不错的选择。(三)一次性还本付息：适合从事经营活动人群。一次性还本付息，指借款到期日一次性偿还所有贷款利息和本金的还款方法。对贷款期限在一年以内(含)的适用一次性还本付息法。对于小企业或者个体经营者，高行长建议采用一次性还本付息，可以减轻还款压力，因为是按季度还利息，到年底一次性把款还清，这样就可以使客户资金使用最大化。”看来对于“房贷族”来说，虽然还贷之路还很长，但是选择一种适合自己的还贷方式，还是会为“房贷族”省下些银子的。"}
{"question":"房产抵押手续怎么办，需要哪些条件","answer":"(一)房地产抵押的基本条件根据我*《担保法》的有关规定，下列房地产可以设定抵押;(1)抵押人所有的房屋和其他地上定着物;(2)抵押人依法有权处分的*有土地的使用权、房屋和其他地上定着物;(3)抵押人依法承包并经发包方同意抵押的荒山、荒沟、荒丘、荒滩等荒地使用权。同时，下列房地产不得设定抵押：(1)土地所有权;(2)耕地、宅基地、自留山等集体所有的土地使用权，但抵押人依法承包并经发包方同意的荒山、荒沟、荒丘、荒滩等荒地的土地使用权，以乡(镇)、村企业的厂房等建筑物抵押的，其占用范围内的土地使用权除外;(3)用于学校、幼儿园、医院等公益性的房地产;(4)所有权、使用权不明或者有争议的房地产;(5)依法被查封、扣押、监管的房地产;(6)其他依法不得抵押的房地产。房地产可以重复设定抵押。根据我*法律的规定，如果房地产抵押后，该房地产的价值大于所担保债权的余额部分，可以再次抵押，但不得超出其余额部分。也就是说重复抵押是允许的，但该房地产的价值要大于(或等于)它所担保的债权的总和。(二)银行发放抵押贷款时要对房地产进行重新估价抵押贷款申请人买进房地产时的价格，称为房地产成交价格。但是，金融机构并不把房地产成交价格作为确定抵押房地产价值的依据，而必须由发放抵押贷款的金融机构委托房地产估价机构对该房地产重新估价。因为当债务人不履行债务时，债权人(即金融机构)需要将该房地产予以变卖来实现它的债权，所以金融机构必须了解该房地产的实际价值是多少，这样才能确定其贷款额度(按房地产价值的一定比率确定)，以确保贷款的安全。(三)如何签订个人住房抵押贷款合同在个人住房贷款业务中，借款人与银行需签订书面的《住房抵押借款合同》，该合同主要包括抵押合同和借款合同两部分。借款合同应包括：(1)贷款种类和用途。贷款的种类为住房抵押贷款，贷款只能用于购、建、修自住住房，不得挪作他用。(2)贷款的金额和利率。贷款金额最多只能为购房款或修建住房投资额的70%，贷款利率按照中*人民银行有关规定执行。(3)贷款的期限和还款方式。贷款的期限一般不得超过十年。还款方式一般有两种：月均还款法和累进还款法。月均还款法指贷款期限内每月以相等的偿还额足额归还贷款本金和利息;累进还款法是指贷款期限内，逐年或每隔几年递增偿还额，展开"}
{"question":"商贷提公积金的程序是怎样的","answer":"(一)提供满足提取公积金条件的相关证明材料满足提取公积金条件的,提供相关的证明材料,然后向单位提出申请。(二)领取转账如果是在职职工,可以凭领取的凭证(正常办离职时应该都有的(三)凭领取的凭证原件及复印件和单位出具的公积金提取证明,到公积金管理部门申请提取"}
{"question":"房产抵押贷款利率一般是多少","answer":"(一)短期贷款六个月(含)4.86六个月至一年(含)5.31(二)中长期贷款一至三年(含)5.40三至五年(含)5.76五年以上5.94"}
{"question":"网上贷款需要什么资料呢？","answer":"(一)贷款申请表；(二)身份证(包括配偶)复印件；(三)户口薄复印件；(四)婚姻证明复印件；(五)个人收入证明或其他足以证明其收入水平的证明(包括我行认可的工资单、税单、纳税证明等)；(六)以财产抵押或质押担保的，应提供抵(质)押物的权属证明、我行认可部门出具的抵押物估价证明原件、质物原件；(七)有权处分人同意抵押或质押的证明；(八)由第三方提供保证担保的，必须提供保证人身份证件、户籍证明原件及复印件，以及担保人收入证明(自然人保证担保时)；法人保证人的营业执照和法人代码证及近期财务报表等(法人保证担保时)。"}
{"question":"跨行通和超级网银，哪个比较好用","answer":"(招商银*)“跨*通”业务是指客户授权我*通过中国银联从其指定的他*账户中扣收款项并转入指定的本人“一卡通”账户的业务。您开通该业务后，可自*通过手机银*、网上银*发起他*卡转入，也可另*设置个人资金归集计划，由我*按照客户设置的归集方式、归集日期等条件自动执*他*卡转入（即关联账户转账至中心账户）。【温馨提示：跨*通业务基于银联系统，仅支持人民币，且只有银*卡才可以签订协议，我*或他*的存折、准贷记卡不能签定此协议。】“超级网银”是央*研发的标准化跨银*网上金融服务产品。实现各个银*网银与央*系统的互联，实现跨*支付实时到账，一站式管理所有账户等功能。招*网上银*已实现：跨*贷记（招*发起查询他*账户、他*账户转招*）、跨*借记（他*发起查询招*账户、招*账户转他*）、超级网银“跨*资金归集”跨*实时转账等功能。"}
{"question":"没办过信用卡网上个人信用能查询吗","answer":"(招商银*)个人*用记录是保存在人*征*系统里面，①您可以尝试登录中*人*银*征*中*网址查询*用报告,查询个人*用记录；②目前也通过我*柜台和专业版查询个人*用报告（暂不收取费用）。"}
{"question":"查信报，信报会有查征信记录么","answer":"(招商银*)个人*用记录是保存在人*征*系统里面，①您可以尝试登录中*人*银*征*中*网址查询*用报告；②目前也通过我*柜台和专业版查询个人*用报告（暂不收取费用）。目前通过我*个人专业版查询个人*用报告（暂不收取费用），已开通的分*包括北*、上*、深*、杭*、西*、沈*、南昌分*，可以查询的卡片必须是通过柜台关联到专业版的。【专业版路径】：登录专业版点击“一卡通”--“账户管理”--“个人*用报告查询”（目前仅开放专业版7.0以上版本，旧版本的客户端可升级之后再进*查询）。"}
{"question":"我这征信是不是废了，现在信用卡全部下不来","answer":"(招商银*)个人*用记录是保存在人*征*系统里面，①您可以尝试登录中*人*银*征*中*网址查询*用报告；②目前也通过我*柜台和专业版查询个人*用报告（暂不收取费用）。目前通过我*个人专业版查询个人*用报告（暂不收取费用），已开通的分*包括北*、上*、深*、杭*、西*、沈*、南昌分*，可以查询的卡片必须是通过柜台关联到专业版的。【专业版路径】：登录专业版点击“一卡通”--“账户管理”--“个人*用报告查询”（目前仅开放专业版7.0以上版本，旧版本的客户端可升级之后再进*查询）。*用卡审核需经我*综合评定，主要参考的因素较多，如年龄、工作稳定性、收入情况、*用记录、学历、消费能力等等。温馨提醒：如果您的工作或财力资料有所变更，可以在3个月后重新提供资料尝试申请。"}
{"question":"有人知道哪个平台可以花钱查到个人所有的网贷，信用吗","answer":"(招商银*)可以尝试通过人*系统查询征*记录。个人*用记录是保存在人*征*系统里面，①您可以尝试登录中*人*银*征*中*网址查询*用报告；②目前也通过我*柜台和专业版查询个人*用报告（暂不收取费用）。目前通过我*个人专业版查询个人*用报告（暂不收取费用），已开通的分*包括北*、上*、深*、杭*、西*、沈*、南昌分*，可以查询的卡片必须是通过柜台关联到专业版的。【专业版路径】：登录专业版点击“一卡通”--“账户管理”--“个人*用报告查询”（目前仅开放专业版7.0以上版本，旧版本的客户端可升级之后再进*查询）。"}
{"question":"本人查征信会有记录么银行查征信需要本人吗","answer":"(招商银*)您可以尝试在网上查看，网上查询需要登入密码。个人*用记录是保存在人*征*系统里面，①您可以尝试登录中*人*银*征*中*网址查询*用报告；②目前也通过我*柜台和专业版查询个人*用报告（暂不收取费用）。目前通过我*个人专业版查询个人*用报告（暂不收取费用），已开通的分*包括北*、上*、深*、杭*、西*、沈*、南昌分*，可以查询的卡片必须是通过柜台关联到专业版的。【专业版路径】：登录专业版点击“一卡通”--“账户管理”--“个人*用报告查询”（目前仅开放专业版7.0以上版本，旧版本的客户端可升级之后再进*查询）。"}
{"question":"打电话能查询个人征信报告吗","answer":"(招商银*)打电话不能查询征*。个人*用记录是保存在人*征*系统里面，①您可以尝试登录中*人*银*征*中*网址查询*用报告；②目前也通过我*柜台和专业版查询个人*用报告（暂不收取费用）。目前通过我*个人专业版查询个人*用报告（暂不收取费用），已开通的分*包括北*、上*、深*、杭*、西*、沈*、南昌分*，可以查询的卡片必须是通过柜台关联到专业版的。【专业版路径】：登录专业版点击“一卡通”--“账户管理”--“个人*用报告查询”（目前仅开放专业版7.0以上版本，旧版本的客户端可升级之后再进*查询）。"}
{"question":"你好，我贷款逾期3天会怎么样","answer":"(招商银*)贷款未按时归还会产生逾期记录，由央*统一记录到征信系统，由于后续再申请贷款或信用卡等业务时，均需审核您的信用情况（具体影响，需要您咨询办理后续业务的经办机构确认）；所以建议您保持良好的还款记录。"}
{"question":"跨行通和资金归集一样吗","answer":"(招商银行)\"跨行通\"业务需客户本人持开户证件、招行卡及本人他行卡亲自前往我行任意网点柜台办理签订协议、撤销协议等业务；\"跨行资金归集\"是我行新开发的依托\"超级网银\"实现的资金归集功能。开通\"跨行资金归集\"前提是该卡开通了\"超级网银\"协议。开通后按照客户设置的归集规则把招行本人（目前暂未开放招行他人账户）或他行（可以是本人或他人）的银行账户（关联账户）资金自动转账到指定的中心账户，充分满足客户还贷、缴费等资金管理需求。"}
{"question":"信用卡注销能不能再开通？之前有逾期过","answer":"(招商银行)1.单卡注销后，如信用卡有效期还有2个月及以上，随时可致电40######55，转人工客服申请恢复用卡。2.整户注销后，距今6个月内可致电40######55，转人工客服申请恢复用卡，最终以审核结果为准。3.若没有成功申请恢复用卡，可以重新申请信用卡。4.商务卡申请恢复用卡请您联系公司授权人出具商务卡业务处理单申请。"}
{"question":"信用卡买东西退了算不提现","answer":"(招商银行)1.如退货、费用调减的交易日在账单日之前：本次退货款会按照一定比例计算作为还款，请以查询到的“本期应还款金额”为准。2.如退货、费用调减的交易日在账单日之后：退货款不会算作还款冲抵本期账单，本期仍需您按照原账单金额进行还款。（退款转入信用卡中，可用额度会相对增加）"}
{"question":"信用卡怎么用积分才能最多累积最快？","answer":"(招商银行)1.我行信用卡消费累积积分，单笔消费每20元人民币\/2美元积1分，积分永久有效。积分不能与他人合并。（存入卡中款项消费，积分累积规则相同）；2.AE运通卡积分、车卡积分、久游卡积分、开心卡积分、魔兽卡积分、一汽丰田卡积分、QQVIP卡积分、城市卡积分和Th####ad卡积分将于按照1:1的比例合并为【招行信用卡】积分；3.车卡、城市卡刷卡累积积分规则不变：仍可获得0.5倍的赠送积分，且保留3年有效期；合并后客户可通过网上银行、手机银行、信用卡官方APP掌上生活渠道查询半年内即将失效的积分。4.航空类联名信用卡，单笔消费每18元人民币\/2美元积1个消费里程，ANA联名卡单笔消费每20元人民币\/2美元积1个消费里程。消费里程有效期以合作方公布为准。5.尊尚白金分期卡累计【招行信用卡】积分，将根据客户每期自动分期入账金额予以双倍积分回馈（一般刷卡消费不再累计积分），即自动分期入账金额每满20元人民币累积2个招商银行永久积分，一般刷卡消费的原始交易不再累计积分。积分可兑换白金增值服务权益、普通积分商品、白金专属积分商品及其他卡中心的店面积分兑换商品等。"}
{"question":"怎么把网银转账限额调高，以前不小心调低了，有U盾","answer":"(招商银行)1.若您使用的是6.0版的专业版，请登录专业版后选择上方第一行“功能申请”-“转账汇款功能管理”选项，然后点击“开通”选项后设置即可。2.若您使用的是7.0版的专业版，请您登录专业版后点击横排菜单“一卡通”-“功能申请”，点击页面中“转账汇款功能”栏后方的“管理”选项，再点击“开通”即可选择开通专业版转账汇款功能。【温馨提示：若您之前已经有开通其它的转账方式，请您点击“修改”选项进入到功能申请界面，可操作开通转账功能或者修改转账额度。】"}
{"question":"招商全币种信用卡海淘汇率是按照购买时算还是入账时算","answer":"(招商银行)1.购汇还款：汇率按照还款当日我行美元卖出价早上十点公布的汇率。2.溢缴款购汇：每日下午16：00前申请的溢缴款购汇，以当日汇率进行处理；16：00后申请的溢缴款购汇，以次日汇率进行处理。3.外币消费人民币入账：按照每笔消费记账日当日我行美元卖出价早上十点公布的汇率为准率，其中非美元交易将由境外发卡组织先转换为美元，再转换为人民币入账（上述过程中，VISA、MA##ER等境外发卡组织将收取外汇兑换手续费）。"}
{"question":"多大可以办卡开网银，所有银行","answer":"(招商银行)10周岁以下未成年人申请大众版网上支付功能，需由法定代理人到柜台办理；10到18周岁的客户需至柜台办理，可以本人办理，也可以由法定代理人办理。个人银行专业版目前仅限于年满18周岁以上的持一卡通客户才可申请，且需本人带有效身份证及一卡通前往柜台申请。"}
{"question":"招行信用卡e招贷早上6点申请,几点到账啊","answer":"(招商银行)16:00点前办理e招贷,款项一般当天到账,16:00点之后办理e招贷,款项一般次日早上8点左右到账。"}
{"question":"信用卡能还不能用怎么回事","answer":"(招商银行)1、信用卡主要是先消费后还款，用银行的资金提前消费，享受免息期，这是一种理财方式。2、信用卡不是储蓄卡，存款在信用卡中不会结算利息。3、信用卡可以作为支付工具，通过商家安装的刷卡POS机或者网上支付平台，可以直接消费。4、银行还会给您提供各种形式的积分、打折、分期、抽奖、促销等活动。5、信用卡还是主要的国际支付工具，您可在境外以及国际网站上便利购物，再有您在出差住酒店，也只有信用卡可以为您完成酒店预授权。"}
{"question":"信用卡消费的钱用多长时间不产生利息啊","answer":"(招商银行)1、免息期指持卡人在到期还款日（含）之前偿还全部应还款额，可享受免息待遇的消费交易自银行记账日至到期还款日之间的时间段（免息还款期为20-50天不等）。2、在最后缴款日前按时还足全额，刷卡消费是可以享受免息期，不收取任何费用。3、最低还款额是指每月最低需偿还的金额，显示在当月账单上，无需申请。按时还足最低还款额，不会影响个人信用，但无法享受免息期，当期所有消费从记账日开始计收利息，日息万分之五。"}
{"question":"为什么从银行卡上支付的几元钱没有短信提示","answer":"(招商银行)1、我行于4月30日上线了个人账务变动通知业务，可个性化设置提醒起点金额、是否显示账户余额等，通知范围：包括定活期账户相关的所有交易、部分预期类业务（即冻结，例如POS消费预授权等）；每个季度的活期结息、个贷批扣不发送短信；2、原普通一卡通的短信通知范围：入账通知信息、代扣费信息、个人定期到期自动转存。“入账通知信息”包括代发进账、转账汇款入账（含行内、行外汇款入账）、柜面现金单存款、自助渠道（不含ATM机）第三方转入及柜面无卡存款。普通一卡通ATM机取款\/POS机消费单笔金额大于等于1000元也会有短信通知。【之前已开通旧版的短信通知服务的客户，如果不开通新版账务变动通知，还是可以接收原来的通知服务】"}
{"question":"那些银行的短信通知是免费的？","answer":"(招商银行)1、我行于4月30日开始上线新的通知服务功能，可个性化设置一卡通（包括IC卡，M+卡等）提醒起点金额、是否显示账户余额等，3元\/月\/卡，开通前三个月（包含开通当月）免费（取消再开通的不再享受该优惠），另，金葵花及以上级别客户免费。2、之前已开通旧版的短信通知服务的客户，如果不开通新版的通知服务，还是可以接收原来的通知服务，原通知服务不收费。"}
{"question":"如何在网上将定期转为活期存款","answer":"(招商银行)1、整存整取未到期提前支取，需要通过专业版办理或带身份证和一卡通到全行任一网点办理。【注：提前支取部分按支取日活期挂牌利息计算，实时到账；剩余本金如到期支取，则剩余本金部份仍以定期开户日挂牌公告的利率计息】2、整存整取到期自动转存后，全额支取可通过电话银行、网上银行、手机银行、全行任一网点转存为活期；自动转存后部分提前支取只能在全行任一网点和专业版办理。3、大额外币整存整取只能在开户网点支取，并且不允许部分支取；4、存期未到期转存过，通过大众版或电话银行都无法办理提前支取。【整存整取提前支取操作实时生效，无法撤销】"}
{"question":"异地银行存款怎么收费","answer":"(招商银行)2014年7月18日起，招行一卡通在办理异地存取款业务时，应收取异地通存通兑手续费：按照取款金额的0.5％收取，最低0元，最高50元（按原交易币种收取）。持卡办理时金卡、金葵花卡优惠情况：（1）持一卡通金卡在异地招行ATM机取款、存款机存款免费。持一卡通金卡在招行柜台存取款按照异地通存通兑手续费打5折收取。（2）持一卡通金葵花及以上等级的卡片通存通兑手续费全免。【注】外币业务参考此收费标准，按交易原币种收取。"}
{"question":"银行卡在不同市取钱要扣多少手续费","answer":"(招商银行)2014年7月18日起，招行一卡通在办理异地存取款业务时，应收取异地通存通兑手续费：按照取款金额的0.5％收取，最低0元，最高50元（按原交易币种收取）。持卡办理时金卡、金葵花卡优惠情况：（1）持一卡通金卡在异地招行ATM机取款、存款机存款免费。持一卡通金卡在招行柜台存取款按照异地通存通兑手续费打5折收取。（2）持一卡通金葵花及以上等级的卡片通存通兑手续费全免。【注】外币业务参考此收费标准，按交易原币种收取。如果是异地跨行，还有额外收取跨行手续费。"}
{"question":"哪70多家银行实行网上转账汇款全免费","answer":"(招商银行)2015年9月21日起，个人客户通过手机银行（含PAD银行）、网上银行（含大众版、专业版）办理的境内本行\/跨行、同城转账、异地汇款均免手续费。"}
{"question":"ATM机上一天最多可以转帐多少钱","answer":"(招商银行)ATM转账转账币种只能为人民币，转账金额最低为1元。每日累计转账限额须小于或等于人民币5####元，在限额范围内可以通过协议修改功能进行额度个性化修改。方式一：本人持有效身份证件、一卡通至全行任意网点柜台申请修改限额。方式二：通过柜台关联到专业版的一卡通可自行通过专业版进行限额的修改。方式三：本人携带有效身份证件、一卡通通过可视柜台（人工）渠道修改限额。"}
{"question":"信用卡激活填写cvv2","answer":"(招商银行)CVV2为验证码，是银行卡用于非直接刷卡消费场合（如网络支付等）交易时使用，一般是指您信用卡背后签名栏的七位数的后三位。例如：12###67，输入567就可以了。温馨提示：1、每次更换信用卡时验证码也会变更；2、若输入错误多次被锁，隔日恢复；3、该验证码只有通过客户本人的卡片查看这唯一渠道。"}
{"question":"UK网银无法识别怎么回事","answer":"(招商银行)UKEY需要配合专业版软件使用，如果下载了专业版软件后，UKEY无法识别，您可以按以下方法尝试：1、检查您的UKEY背面显示的型号与您专业版选择的型号是不是一致的，如果是，您换个USB接口试试，最好接在主机后面的USB接口，多插拔几次试试；2、您使用鼠标右键单击“我的电脑”-“管理”-“设备管理器”，从右侧找到“人体学输入设备”这个选项，点开前面的+，看一下有几项设备，然后把UK插入到电脑USB接口，看是否有增加两项设备，增加的设备状态是否正常，如果有带黄色问号和叹号的设备，用鼠标右键单击“更新驱动程序”，建议您插入系统光盘，在弹出的驱动程序安装界面，把路径指定到操作系统光盘（并选中“包括子文件夹”），根据系统提示让操作系统自动安装驱动。完成后重启电脑再使用UKEY；3、您也可以再换一台电脑试试，若还是不行，可能UKEY有问题，您本人带UKEY到我行柜台检测一下是否正常。【23型号的UKEY可以尝试在键盘上按ctrl+alt+de##te键，然后在进程看是否有ne##fk.exe，若有，将其结束再登录专业版试试；如果您使用的是一体机，先拔掉所有的USB设备，先插ukey，再插入其他USB设备登录试试】"}
{"question":"闪电借款还款两期是不是利息很高？","answer":"(招商银行)“闪电贷”将为您提供由贷款期限、还款方式和贷款利率组合而成的还款套餐；具体您的可选套餐,以您通过网上银行\/手机银行APP中“闪电贷”模块查询的为准。【日利率】一般为0.02%-0.04%，不超过0.05%(万分之五)，具体以您申请通过后实际利率为准；【还款方式】有等额（本息）还款、一次性还本付息(针对期限为一个月的贷款)。"}
{"question":"没有闪电借款过，想知道闪电借款贷款可靠吗？","answer":"(招商银行)“闪电贷”是专门针对我行优质客户推出的一款信用贷款产品。如果您有生意周转、购车、装修、购物、旅游等融资需求，无需抵押及担保，无需书面材料，申请后最快60秒即可完成贷款审批，审批通过后立即发放至您在我行的借记卡活期账户，随时供您使用。目前仅能通过手机银行申请闪电贷，或查看是否获得申请资格；流程如下:登录后在“我的→全部→我的贷款→我的闪电贷”进入申请页面"}
{"question":"随借随还的信用贷款有哪些","answer":"(招商银行)“随借随还”指我行个人贷款客户经审批同意后，客户可通过我行网上银行、电话银行等电子渠道，自助办理借款或还款业务的功能；一般需要有符合我行规定的房产抵押进行申请。①目前大多数城市已暂停开办随借业务，具体您所在城市是否可以开通，建议您联系当地网点咨询确认!②若您申请经营了贷款，可以申请开通“周转易”功能，通过定向转账\/支付方式实现随借随还。"}
{"question":"银行账户Ⅰ类Ⅱ类Ⅲ类什么意思","answer":"(招商银行)【I类账户】一卡通（含电子一卡通）、结算存折、财富账户。此类账户为全功能账户，可办理存款、转账、消费缴费、购买投资理财产品等，使用范围和金额不受限制。【II类账户】I理财账户、一网通账户。此类账户具备\"理财+支付\"功能，资金来源于绑定的本人Ⅰ类户，可与绑定账户之间任意互转等，办理消费和缴费支付时最高1万元，不能存取现金、不能向非绑定账户转账。【III类账户】独立的电子现金账户。此类账户需先绑定Ⅰ类户，仅能办理小额消费及缴费支付，不得办理其他业务，账户余额最多只能有1000元。Ⅱ、Ⅲ类账户只有账号而没有实体卡，功能有限，需要与Ⅰ类户绑定使用。"}
{"question":"我的银行卡不在身边我怎么在网上查找卡号","answer":"(招商银行)【若需查询一卡通卡号】注册过“一网通用户”的，可登录手机银行一网通用户查询已绑定的卡号；您还可本人带身份证到招行任一网点打印账户证明书，账户证明书上会显示卡号"}
{"question":"张*勤的银行卡号是多少","answer":"(招商银行)【若需查询一卡通卡号】，您可本人带身份证到招行任一网点打印账户证明书，账户证明书上会显示卡号；若有大众版一网通用户（需注册并关联了一卡通），登录后可查询关联的卡片卡号；为避免他人伪冒您通过电话或网络渠道查询您的信息，仅限于您在柜台查询一卡通卡号；【若需查询信用卡卡号】，您回忆下有没有通过第三方渠道绑定过信用卡，可以尝试通过绑定平台查询一下；本人通过当地柜台尝试查询；若您的家人帮您还过款，可以确认转出网上银行是否有记录或者是否能查询到。"}
{"question":"买房贷款可以全额贷款么","answer":"(招商银行)【首套房】首付比例最低为30%（即需要您自行支付三成以上的首付款），即贷款金额最高不超过所购房产抵押价值的70%；【二套房】首付比例最低为60%（即需要您自行支付六成以上的首付款），即贷款金额最高不超过所购房产抵押价值的40%。具体您的可贷金额，需要您提交资料，网点审核之后才能确定，您可以直接与当地网点个贷部门联系咨询！"}
{"question":"二十四小时自动存款机最高可以存多少钱","answer":"(招商银行)一卡通“持卡”在我行存款机存款，没有单日限额；一卡通“无卡存现”，则单笔限额为10,000元人民币；同一卡片“无卡存现”单日累计限额50,000元人民币。"}
{"question":"不是一个银行的卡能存钱吗","answer":"(招商银行)一卡通只能在招行存款机上存款，暂时不支持使用他行的存款机进行存款（注：某些分行有特色业务，比如上海分行在上海银联开通银联柜面通业务的范围内，可以在上海银行、上海农商银行自助设备上存款）。"}
{"question":"存款机最多能存多少钱","answer":"(招商银行)一卡通在招行存款机有卡存款不存在单笔或单日额度的控制，仅受限于目前自助存取款设备(CRS)本身的单笔限额要求(一般是单笔1万元)；无卡存现单笔限额为10,000元人民币；同一卡片自助渠道“无卡存现”单日累计限额5万元人民币。注:信用卡无卡存现单卡单日累计限额为2万元。"}
{"question":"我的支付宝忘掉了里面的银行卡怎么解除","answer":"(招商银行)一卡通快捷支付的解约方式：您可以登录支付宝账户，点击右侧【快捷支付含卡通】-在“我的快捷支付”中，选中您需要关闭的快捷支付协议点击【关闭】即可。暂时不支持通过我行解约。"}
{"question":"银行卡存的活期取3万不用身份证能取吗","answer":"(招商银行)一卡通本人柜台取现：1、取现金额在1万（不含）以内无需出示证件。2、单笔人民币5万（含）以上需要出示本人身份证件。【温馨提示：本人取款金额在1万（含）至5万（不含）时，各网点在实际业务操作过程中出于风险把控原则，可能会请您出示身份证件，因此建议您如需通过柜台进行取款时最好带上身份证件】"}
{"question":"存款65万需要身份证吗","answer":"(招商银行)一卡通本人柜台存现：1、存现金额在1万（不含）以内无需出示证件；2、单笔人民币5万（含）以上需要出示本人身份证件。【温馨提示：本人存款金额在1万（含）至5万（不含）时，各网点在实际业务操作过程中出于风险把控原则，可能会请业务办理人出示身份证件，因此建议您如需通过柜台进行存款时最好带上身份证件】"}
{"question":"银行卡更换用原先银行卡号带来哪些影响","answer":"(招商银行)一卡通若因为挂失补卡、损坏坏卡、升级、降级、平级以及到期换卡等业务导致卡号有变的，换卡成功后，新卡承接旧卡除第三方存管功能、银联通、银商转账以外的所有业务、账户资料和各项功能，包括代发代扣、代缴费用、银证转账、银基通等与合作方的所有业务，您无需另外办理任何资料更新、修改等手续；如保留原号，则自动承接原卡的全部功能。"}
{"question":"大家好，银行IC卡销卡详细过程有人知道吗？","answer":"(招商银行)一卡通销户规定（包含银联金卡、金葵花卡）：①需您本人持一卡通在全行任意网点办理，销户时须刷卡和输入取款密码，且要关闭相应功能后才能成功办理【注：刚刚开户的一卡通也可以办理销户】；目前符合一定条件的一卡通可以在专业版办理销户，您可以点击选项详细了解；②销户允许代办，但户口中含有必须客户本人方可办理撤销、关闭的协议、功能的除外；③同城办理销户不收费，若您账户里有资金，办理异地销户会收取0.5％，最低0元，最高50元的异地通存通兑手续费，没有资金则不会收取；④如您需销户的借记卡丢失，应先办理书面挂失后再办理销户，无法用身份证办理销户。⑤电话银行、网上银行大众版、手机银行无法办理销户一卡通。"}
{"question":"在自动取款机存第一笔存进去了第二笔存时出现故障会把两笔钱都退出来吗","answer":"(招商银行)不一定的。请致电9####进入人工记录处理。"}
{"question":"手机银行转账能转丢吗","answer":"(招商银行)不会的，只要您输入准确的收款方账号、户名、开户行就可以成功到账。"}
{"question":"信用卡审核中可提前设置密码吗","answer":"(招商银行)不可以，要收到信用卡后，开卡激活时设置密码的。"}
{"question":"账单日前购买后申请退款，账单日后几天信用卡收到退款能当作还款吗","answer":"(招商银行)不是的。1.如退货、费用调减的交易日在账单日之前：本次退货款会按照一定比例计算作为还款，请以查询到的“本期应还款金额”为准。2.如退货、费用调减的交易日在账单日之后：退货款不会算作还款冲抵本期账单，本期仍需您按照原账单金额进行还款。（退款转入信用卡中，可用额度会相对增加）"}
{"question":"为什么银行卡已开通网银不能网上支付?还有支付密码怎么设置?","answer":"(招商银行)专业版支付功能不默认开通。您可以登录专业版后点击上面第一排“功能申请”-“专业版支付功能申请及限额设置”根据上面提示免费开通“专业版网上支付”功能（打√即可开通，在“确定”开通支付功能后请把专业版退出）【成功后网上支付，选择支付方式时，注意选择“专业版支付”方式去付款，不要选择“卡号密码支付”】。支付密码是用于卡号密码支付的的。若您要开通卡号密码支付功能，请您登录网上银行专业版:6.#版本请选择“功能申请”—“一卡通支付功能申请”填写相应信息申请开通；7.#版本请选择横排菜单“一卡通”—“网上支付”—“大众版支付”—“功能管理”—“支付功能申请”操作开通。【温馨提示】设置的网上支付密码不能与取款密码相同；“网上支付每日限额”最高5###元，“网上支付额度”最高1####元。若您需要大额支付，建议直接申请“专业版支付功能”。"}
{"question":"网银转账需要手机验证码吗？","answer":"(招商银行)专业版文件证书转账汇款1万元以上需要获取验证码，1万元以下随机获取验证码；移动证书会根据系统设置的安全规则随机抽取获取验证码；若目前在境外，您可以拨打86-7##-9####或86-7##-84####00进入人工核对资料后获取。如果需要修改获取验证码的手机号码，您可以本人携带有效开户证件和一卡通到我行任意网点修改新的手机号码。【注：身份验证机制无法直接取消。】"}
{"question":"请问跨行转账每天可以转多少呢？","answer":"(招商银行)专业版每日限额可自行更改，单笔转账最低限额为0.01元，最高限额与转账模式有关：1、专业版使用文件证书转账：行内行外各类方式转账汇款都限制为每笔最高5万元，每天无总限额。2、专业版使用移动证书转账：招行同行之间转账最高无限额，跨行转账时根据选择的模式不同，限额规定不同：（1）“普通”模式转账Ukey可调到最高无上限；（2）“快速”模式，5万元以下的交易7*24小时可受理；5万以上的交易，工作日8:35-16:55期间可受理转账，法定节假日(首日零点至节假日末日24点)可受理50万元以内(人行系统关闭等特殊情况除外)；（3）“实时”模式不管什么时间都是单笔不超过5万元，无每日总限额。如果您想修改大众版短信验证码转账的限额，请登录专业版后选择上方第一行\"功能申请\"-\"转账汇款功能管理\"来修改。（7.0版专业版登陆后点击横排菜单\"一卡通\"-\"功能申请\"选项，通过打开的界面，点击表格中\"转账汇款功能\"栏后方的\"管理\"，再点击修改）。如果没有专业版或者ukey没带在身上，需要您本人带开户证件及一卡通到全国任一招商银行网点办理修改。【温馨提示】2016年10月25日起，通过大众版（含ipad银行）进行短信验证码转账、指定收款人转账，单笔限额3万元，单日累计限额5万元。"}
{"question":"新的信用卡怎么样添加到自己的网银上","answer":"(招商银行)专业版：登录专业版，点击“专业版管理”-“关联卡管理”-“证书关联信用卡”。如果待关联卡片列表为空，根据提示输入查询密码，验证通过后才能在未关联卡片列表选择卡关联专业版证书。温馨提示：附属卡无法关联专业版。【关联成功后，在专业版右上方点击\"信用卡\"即可查询相关信用卡信息。】大众版：您可以登录大众版一网通用户，选择屏幕右上角“一网通用户”-“关联卡管理”-“关联卡管理首页”根据提示关联您的一卡通或信用卡，可关联多张名下的招行一卡通和信用卡。"}
{"question":"招行一网通个人银行专业版用户名是填写什么","answer":"(招商银行)个人银行专业版有文件证书和移动证书UKEY。文件证书在启用成功后，\"用户名\"处会自动显示卡主姓名，若电脑有多个文件证书，可以手动选择用户名。文件证书登录密码是证书启用时设置的6～16位数字和字母的组合，字母须区分大小写；(自2010年3月1日起，我行已停止新用户申请文件证书，原文件证书用户仍可正常使用)移动证书UKEY在插入电脑、选择型号后，\"用户姓名\"会自动显示卡主姓名。移动证书登录密码是证书启用时设置的6～8位数字和字母的组合，字母须区分大小写。【温馨提示：专业版登录显示的用户名无法修改。】"}
{"question":"临时身份证办了银行卡怎么才用手机支付","answer":"(招商银行)临时身份证办理的一卡通也是可以开通手机支付的。一卡通手机支付使用的是大众版支付功能。若您有专业版，可登录专业版点击右上方“功能申请”-“一卡通支付功能申请”开通大众版网上支付功能，开通后可选择“手机支付”方式付款。如果没有专业版，您可以登录大众版，点击横排菜单“网上支付”-“网上支付功能申请”根据提示尝试开通（开通后有500元保护期限制）；或者本人持卡和身份证件到柜台开通。开通支付功能无需任何费用。"}
{"question":"信用卡临时额度,来不及玩还不会影响信用额度","answer":"(招商银行)临时额度是银行授予临时使用的额度，当您的固定额度不能满足消费需求时，可向我行申请临时额度，核准后立即生效。临时额度在一定时间内有效，超过期限则自动失效。"}
{"question":"办信用卡电子邮件怎样填？没有扣扣邮箱","answer":"(招商银行)也可以填写163邮箱，比如12##56@163.com"}
{"question":"信用卡逾期两次会影响公积金贷款申请吗","answer":"(招商银行)会有影响，是否通过以系统审核结果为准。"}
{"question":"我有3张信用卡总额度2万多点，每月都是最低还款，有一张卡逾期了几","answer":"(招商银行)会有影响，是否通过以系统审核结果为准。《征信业管理条例》规定：征信机构对个人不良信息的保存期限，自不良行为或者事件终止之日起为5年；超过5年的，应当予以删除。您在办理新的业务时，相关部门一般会优先考虑近期的消费、还款记录。(招商银行)汽车分期（车购易）业务仅收手续费，持卡人只需每月按时全额还款，即可享受免息服务，手续费分摊收取。因品牌、合作车型不同，可分期期数、手续费率及首付比例会有所不同，具体可参见信用卡网站了解更多优惠活动。点击这里http:\/\/cc##ub.cm####na.com\/fi########eb\/Co##on\/Ca######or.aspx，试算汽车分期月供及费率。"}
{"question":"淘宝退款信用卡取消分期付款","answer":"(招商银行)信用卡分期付款只是一种支付方式，退款请直接与商户联系。1、如果申请全额退款，已经出账的分期金额和手续费我行会全额退还；2、如果办理部分退款，相应的退款我行会将以账务调整的方式展示。请您关注账单，以账单为准。"}
{"question":"旧信用卡到期会不会取消发新卡","answer":"(招商银行)信用卡到期后自动失效，我行提供到期换卡服务，新卡有效期为五年。在信用卡到期前2个月，我行会发送短信提醒持卡人换卡，新卡会寄送至账单地址。温馨提示：1.换卡续发与原卡种相同的新卡。2.若旧卡卡种已经停发（换卡短信会提醒），到期后会换发其他卡种。持卡人在换卡登记有效期内登录手机银行，可以选择“卡片管理”菜单下的“到期换卡登记”，根据提示进行换卡相关操作。无法在分支行直接换卡。"}
{"question":"信用卡刷卡频率高还款速度快，提额快吗","answer":"(招商银行)信用卡刷卡频率高还款速度快对提高额度是有帮助的。此外，信用额度，会随着您持卡消费、还款情况和持卡时间的累积而提高。您可以在持卡满3个月后致电服务热线要求提高信用额度，我们将根据您的消费指数、还款记录和消费习惯等为您向相关审核部门申请。或当您的财力水平有一定改善的时候，也可以向我们提供相关的证明，审核部门会根据您所附的材料为您的信用额度进行评估。同时在您也可以为紧急的开销来电申请临时额度。"}
{"question":"为什么办不了信用卡？","answer":"(招商银行)信用卡审核需经我行综合评定，主要参考的因素较多，如年龄、工作稳定性、收入情况、信用记录、学历、消费能力等等。温馨提醒：如果您的工作或财力资料有所变更，可以在3个月后重新提供资料尝试申请。"}
{"question":"本期账单23###，最低还款额35##多，可账单分期32##，我做了32##的账单分期","answer":"(招商银行)信用卡已出账单分期成功后：当期账单只需偿还账单分期以外的金额，分期首期本金（分期每期应还本金=分期本金总额÷分期期数）和手续费出在下月账单。账单分期部分全额冲抵账单金额，百分之十冲抵最低还款额余额。信用卡未出账单分期成功后：分期首期本金和手续费计入原交易对应的账单。"}
{"question":"办理信用卡，可以提现么","answer":"(招商银行)信用卡是可以预借现金的，但是信用卡预借现金没有免息期，需收取手续费和利息。"}
{"question":"信用卡#0##9元最低还款多少","answer":"(招商银行)信用卡最低还款额=10%信用卡账户所有一般交易+100%账户内所有未结清的分期交易单期金额+100%上期最低还款额未还清部分+100%超过账户信用额度使用的全部款项+100%费用+100%利息"}
{"question":"信用卡是2016.3.27办的，有效期5年，到效年月是几年几月几号","answer":"(招商银行)信用卡有效期5年，显示在信用卡16位卡号下方。举例：若卡号下方的数字是02\/10-02\/15，就是指2010年2月发卡，2015年2月底到期；若卡号下方的数字是02\/13，就是指2015年2月底到期。"}
{"question":"招商银行信用卡周六可以刷吗","answer":"(招商银行)信用卡没有限制刷卡时间和日期,只要您的信用卡没有过期,可用额度够,就可以继续透支使用。"}
{"question":"信用卡收到一笔现金能取吗","answer":"(招商银行)信用卡溢缴款可以取出，需要手续费。若是招商银行信用卡，可以致电信用卡客服申请领回溢缴款。1、溢缴款领回手续费为领回金额的0.5%，最低每笔5元人民币或者1美元，目前我行推出优惠，最高每笔收取50元人民币或者10美元。2、若通过预借现金渠道取出溢缴款，须收取预借现金手续费。3、商务卡持卡客户领回本人本行一卡通免费。"}
{"question":"如果信用卡分期金额6千,这六千是不是就不能取现了","answer":"(招商银行)信用卡申请账单分期的金额最高不超过当期账单新增人民币、美元刷卡消费总额（排除不能分期的交易）的95%，具体金额以系统测评结果为准。账单分期成功后，分期付款总金额将占用可用额度，您还上一期，额度恢复一期。只要每月按时还上账单，就不会影响信用。"}
{"question":"信用卡的额度是什么意思，分多少级，","answer":"(招商银行)信用卡的额度在初次审核时，是根据您申请时所附的资料结合您的具体情况来综合评定的，具体额度请您以审核结果为准。我行信用卡的信用额度（固定额度）起点为￥1,000元或等值美元，上限为￥50,000元或等值美元。一般情况下普卡固定额度范围￥1,000元-￥10,000元，金卡固定额度范围￥10,000元-￥50,000元。白金卡的额度一般是￥50,000元的固定额度加每月主动为您调整的临时额度，届时您可刷卡消费使用两部分相加的额度。"}
{"question":"怎么养卡，快速提高信用卡额度？","answer":"(招商银行)信用卡的额度在初次确定时是根据您申请时所附的资料结合您的具体情况来综合评定的。但信用额度并不是固定不变的，会随着您持卡消费、还款情况和持卡时间的累积而提高。您可以在持卡满3个月后致电服务热线要求提高信用额度，我们将根据您的消费指数、还款记录和消费习惯等为您向相关审核部门申请。或当您的财力水平有一定改善的时候，也可以向我们提供相关的证明，审核部门会根据您所附的材料为您的信用额度进行评估。同时在您也可以为紧急的开销来电申请临时额度。"}
{"question":"申请分期还款后提前还款了还会扣利息吗","answer":"(招商银行)信用卡账单分期还款便于您灵活管理资金，减轻还款压力。如您需要取消分期或提前还款，需申请分期结清，未出账的分期本金和手续费需一次性还清，提前结清无法撤销，建议您优先保留分期。如您坚持结清，请拨打信用卡客服热线转接人工办理。"}
{"question":"4月10号信用卡提现2300元，我那天还款，需要还款多少","answer":"(招商银行)信用卡预借现金会收取手续费和利息（包括本行或他行ATM、柜台、网银和电话预借现金）：手续费：境内人民币按每笔1%计算，最低收取￥10\/笔，境外（含港、澳、台）按每笔3%计算，最低收取￥30\/笔或$3\/笔（AE白金、黑金境外最低每笔$5）。利息：预借现金不享受免息还款，由交易日起按日利率万分之五计收利息至清偿日止，按月计收复利。"}
{"question":"银行信用卡提现1####元一年不还累计要还多少钱","answer":"(招商银行)信用卡预借现金会收取手续费和利息（包括本行或他行ATM、柜台、网银和电话预借现金）：手续费：境内人民币按每笔1%计算，最低收取￥10\/笔，境外（含港、澳、台）按每笔3%计算，最低收取￥30\/笔或$3\/笔（AE白金、黑金境外最低每笔$5）。利息：预借现金不享受免息还款，由交易日起按日利率万分之五计收利息至清偿日止，按月计收复利。建议您致电信用卡客服核实具体需还款金额。"}
{"question":"房贷分30年，如果我提前还清，利息怎么算？","answer":"(招商银行)关于房贷提前还款办理、提前还款金额\/时间限制、是否有违约金\/手续费\/罚息等相关规定，由于各城市有所差异，您可以查看您的贷款合同，也可以直接联系贷款经办行或当地贷后服务中心确认!"}
{"question":"信用卡额度2000块，逾期一年半，请问有谁知道还利息和滞纳金大概要多少钱？","answer":"(招商银行)具体还款金额您可以致电信用卡客服核实。若持卡人未能在到期还款日（含）前还清上期账单最低还款额，我行将根据《招商银行信用卡章程》计收相应的滞纳金。滞纳金按信用卡最低还款额未还部分的5%计算，最低收取人民币10元或美金1元。同时，当期所有消费从记账日开始计收利息，日息万分之五。"}
{"question":"信用卡申请分期付款卡里的钱会返还吗?","answer":"(招商银行)分期成功后，分期付款总金额会占用信用卡可用额度，还款仍按照分期还款，还上一期额度恢复一期。"}
{"question":"信用卡分期后可以一次性还款吗","answer":"(招商银行)分期还款便于您灵活管理资金，建议您按账单金额分期还款。如您需要取消分期或提前还款，需申请分期结清，未出账的分期金额和手续费需一次性还清，提前结清无法撤销。如需提前结清分期，请致电我行信用卡客服热线转接人工为您申请。"}
{"question":"信用卡逾期销号不良记录多久删除","answer":"(招商银行)办理会受到征信影响，《征信业管理条例》规定：征信机构对个人不良信息的保存期限，自不良行为或者事件终止之日起为5年；超过5年的，应当予以删除。您在办理新的业务时，相关部门一般会优先考虑近期的消费、还款记录"}
{"question":"我在银行贷款5万，按2年利息，现在才贷了3个月我想还那是接2年利息还，还是按2年利息？","answer":"(招商银行)办理提前还款，一般要求联系贷款经办行或相关部门办理。"}
{"question":"到银行开户一定要本人去吗","answer":"(招商银行)原则上应由本人办理开户申请，如果您有特殊情况无法前往网点，建议您联系经办网点核实是否支持代办及代办需提供的资料。"}
{"question":"如何更换三方存管银行卡","answer":"(招商银行)变更第三方存管银行：您可以先将保证金账户中全部资金（含本金及利息）转入银行账户，余额清零后保证金账户不能再发生证券买卖交易，然后在下一个交易日(证劵公司营业时间)本人持有效身份证件、证券账户卡等到证券公司网点柜台办理，具体以各家证券公司规定为准。【温馨提示：1.资金清零当天无证券交易；2.下一交易日办理撤销】"}
{"question":"想把活期转为定期需要什么手续","answer":"(招商银行)可以携带身份证件、一卡通去柜台办理，也可以通过网上银行办理。您可以进入我行主页点击右侧“个人银行大众版”，输入卡号、查询密码登录，点击横排菜单“自助转账”-“卡内互转”-“定活互转”，在“整存整取”界面操作“转整存整取”根据提示操作。【温馨提示】整存整取未到期提前支取需要通过个人银行专业版办理或带身份证和一卡通到开户地同城任一网点办理。"}
{"question":"电脑网银和手机网银可以用相同密码吗?","answer":"(招商银行)可以的，但建议您设置为不同的密码。"}
{"question":"请问下，ATM一天能转多少？","answer":"(招商银行)可自行设置不高于人民币5万元的个性化单日转账限额。ATM跨行转账的规则：1、ATM跨行转账目前仅支持人民币交易；2、我行对每卡每日转账交易笔数不做限制，但对每卡每日的累计转账金额进行控制，而且将本行、跨行的ATM自助转账合并控制（可自行设置不高于人民币5万元的个性化单日转账限额）。我行卡可以正常接收他行通过银联ATM跨行转账的款项入账（含本异地）。3、不支持8位一卡通办理ATM跨行转账业务。"}
{"question":"买房子向银行贷款贷了67万，要还30年。如果现在有能力提前偿还一部","answer":"(招商银行)各分行提前还款规定有所不同，具体您可以查看您的贷款合同是否写明，或者联系贷款经办行或者贷后服务中心咨询。在还款日不发生变化的前提下，提前还款的金额分为两部分，一部分为提前归还的本金，另一部分为提前归还的本金在前一个还款日到提前还款日期间的利息。还款后以改变后的剩余本金为新本金，以上一还款日为起息日，重新计算月供。若还款日为扣款日，还须归还当期应扣本息。同时若您的这笔贷款有逾期，申请提前还款之前还需要您还清截止还款当日的不良贷款包括：逾期本金、欠息、罚息、复息。"}
{"question":"手机网上银行夸行转账一天能转多少","answer":"(招商银行)大众版\/手机银行转账单日限额最高可设置20万元人民币。如需修改或查询额度，可登录专业版选择“一卡通”-“功能申请”-“转账汇款功能”-“管理”修改或查询“短信验证码转账”限额。您也可登录手机银行进入“首页-转账-转账管理”修改限额。若调高限额且大于5000元，根据系统提示“刷脸”开通(客户端版本必须在4.1.1及以上才能办理此业务)。【温馨提示】①如果没有专业版，需要本人携带开户证件及一卡通至我行任意网点修改。②若要超过20万元，建议使用专业版ukey操作转账或通过手机银行跳转至刷脸转账界面进行操作。"}
{"question":"现在买房贷款30万分十年还利息大概是多少","answer":"(招商银行)如在招行贷款，目前人行公布的5年期以上的贷款年利率是4.9%，按基准利率试算，在利率不变的情况下，采用“等额本息还款”方式还款，利息总额是8##78.62元，每月还款金额是3#67.32元；采用“等额本金还款”方式还款，利息总额是74##2.5元，每月还款金额逐月递减。"}
{"question":"信用卡的密码输错多少次会被冻结","answer":"(招商银行)如您忘记查询密码或连续3次输错查询密码被锁，可致电4-0-0-8-2-0-5-5-5-5转人工客服重置密码。"}
{"question":"信用卡办分期后可以一次还清吗","answer":"(招商银行)如您需要取消分期或提前还款，需申请分期结清，未出账的分期金额和手续费需一次性还清，提前结清无法撤销。如需提前结清分期，请致电我行信用卡客服热线转接人工为您申请。"}
{"question":"怎么样才能在网上注销手机银行","answer":"(招商银行)如您需要开通\/关闭大众版或者手机银行的使用权限，可按以下操作:登录专业版，点击屏幕右上方“专业版管理”，在“系统管理”下方选择“一卡通网上银行\/手机银行登录权限设置”，如使用的是信用卡，需选择“信用卡网上银行\/手机银行登录权限设置”，根据提示选择您需要关闭或开通的功能权限【权限包括:网上银行—大众版登录权限；手机银行—手机银行登录权限；网上支付—大众版卡号密码支付权限；手机支付—手机支付权限；未来新增产品】。7.0专业版请您登录后选择界面右上角的“设置”选项，然后请选择“登录权限设置”菜单，通过打开的界面选择对应账号前面的“修改”选项设置登录权限。【温馨提示:1、通过专业版自助关联的一卡通，无法操作关闭功能，需通过柜台关联；2、只是关闭相关功能的操作权限，功能本身还是存在的，今后如果需要开通，您还可以通过专业版操作开通。】"}
{"question":"银行卡挂失了怎么解除","answer":"(招商银行)如果办理一卡通书面挂失后找到了一卡通，您可以本人凭身份证明、卡片回原业务受理行或指定领卡行办理书面挂失取消，本业务不允许代办。书面挂失取消必须验证取款方式。如您忘记取款密码，必须回开户行办理“密码挂失”业务。"}
{"question":"手机银行登录用户名忘了","answer":"(招商银行)如果忘记一网通用户的用户名，请您进入我行主页这里点击右侧的\"个人银行大众版\"，点击\"找回账号\"-\"找回一网通用户名\"根据提示操作。如果是忘记密码，可以按照以上路径，点击“忘记密码”-“一网通”来找回。一网通用户密码连续输入错误达到5次会被系统锁定，需要24小时后才能解锁。"}
{"question":"银行通知放款多久到账","answer":"(招商银行)如果您办理了通知存款的“通知转活期”，在到账日一般在凌晨我行系统清算完成后到账，正常情况在凌晨三四点完成，具体以实际到账为准。比如1天通知存款，当天办理了\"通知转活期\"，则是次日凌晨系统清算完成即到账。七天通知存款，则是办理完通知转活期之后第八天凌晨转活期，比如1号办理，8号凌晨转活期。"}
{"question":"信用卡额度是零能不能办分期","answer":"(招商银行)如果您因额度不足无法办理分期，建议可采用以下方式处理：（1）申请调高固定额度；（2）额度不足部分通过存入相应金额的款项来完成分期交易（即溢缴款分期）；这个需要通过人工尝试申请。（3）以现金或其他方式向商户支付部分款项，来降低办理分期付款的金额；（4）一次性支付后致电申请账单分期，但是账单分期需支付相应的手续费，申请是否通过以我行综合评定结果为准。"}
{"question":"分期买手机信用卡额度不够怎么办","answer":"(招商银行)如果您因额度不足无法办理分期，建议采用以下方式处理：（1）申请调高固定额度；（2）额度不足部分通过存入相应金额的款项来完成分期交易（即溢缴款分期）；这个需要通过人工尝试申请。（3）以现金或其他方式向商户支付部分款项，来降低办理分期付款的金额；（4）一次性支付后致电申请账单分期，但是账单分期需支付相应的手续费，申请是否通过以我行综合评定结果为准。"}
{"question":"手机银行添加帐号没有u盾怎么办","answer":"(招商银行)如果您已经注册了招商银行“一网通用户”，可登录手机银行按照以下流程增加关联名下的招行账户：1、网页版（含wi########ne、Ip##ne、An###id等系统手机）登录：选择“一网通”登录后，进入“助手”-“一网通用户”-“关联一卡通\/关联信用卡”；2、IP##ne版\/An###id版客户端登录：选择“一网通”登录后即可看到“关联一卡通\/关联信用卡”，然后点击对应的渠道进入关联；【仅支持关联本人名下招行一卡通和信用卡，可关联多张卡】"}
{"question":"我退款的钱退支付宝里会不会去银行卡里面","answer":"(招商银行)如果您是使用一卡通，采用财付通快捷支付，正常支付之后取消交易的退款，则款项是退回到您的财付通账户；若是由于网络问题支付订单重复扣款，则款项是退回到您的一卡通账户里面；您可以根据您支付的情况，查询财付通账户或登录我行网上银行查询账户情况。具体到账时间需要联系商户或财付通客服确认。"}
{"question":"为什么支付宝退款显示成功，银行卡还是没有收到钱","answer":"(招商银行)如果您是使用支付宝卡通支付发生退款情况，款项是退回到您的支付宝专户账户，请登录支付宝账户查看退款信息，具体到账时间需要您联系商户或支付宝客服咨询。若是您使用的是快捷支付的方式支付发生退款情况，款项是退回到您的一卡通银行卡账户。您可以通过网上银行或手机银行等自助渠道查询账户情况，同样的，具体退款的到账时间也是需要您联系商户或支付宝客服确认。"}
{"question":"我今天办的网银但是怎么登录不上去呢","answer":"(招商银行)如果您是首次使用专业版，需要设置登录密码来激活证书。密码是6-8位的纯数字或纯字母或数字字母组合构成。可以下载专业版安装程序，安装完成后打开登录界面，并接好UKEY，在登录界面上可以看到“设置用户密码”、“确认用户密码”，您设置完密码点击登录即可。"}
{"question":"银行卡忘记在哪里补办的了，丢了怎么找","answer":"(招商银行)如果您的一卡通丢失，需要您尽快致电9####选4进入人工服务办理口头挂失（忘记卡号可以提供有效开户证件号码），口头挂失有效期#天，#天后会自动解冻，没有手续费。口头挂失办理成功后，需您在口头挂失有效期内尽快持您本人的开户有效身份证原件到我行网点办理书面挂失（书面挂失手续费：10元\/笔）。一卡通挂失资金冻结后，账户可以进账不能支取，代缴代扣业务将不能进行。可以接收工资或他人转账汇款入账，另外我行个人资产系统的贷款还款扣款不受影响。【口头挂失冻结期间，不影响在招行柜台做书面挂失补卡】"}
{"question":"不用的银行卡不去销户，有影响吗","answer":"(招商银行)如果您长时间不使用您的一卡通，就目前的情况来看，不办理销户对个人不会产生什么影响。如果您的卡片属于金卡，金葵花卡等，不使用卡片也不会导致自动降级。但一卡通是涉及账户管理费的，如果账户开户城市收取账户管理费，而您不办理销户的话，系统会一直计算账户管理费，直至账户有资金入账时扣除。同时我行保留随时从您在我行其他任意账户内收取任意资产形式的资金用于抵扣账户管理费的权利。所以我们还是建议您在方便的时候前往我行柜台办理销户。"}
{"question":"星期五凌晨两点跨行转账到我银行卡要多久","answer":"(招商银行)如果是跨行转账汇款，目前分普通、快速、实时、次日提出四种模式。普通：1-2个工作日提出,实际到账时间以对方入账为准;快速：我行实时提出,实际到账时间取决于对方银行系统处理情况，通常5分钟-2小时;实时：实时到账;次日提出：客户申请转账后次日0点从我行以普通模式提出，且资金1-2个工作日到账。"}
{"question":"你好问一下我这个月信用卡没有还我想下个月一起还可以吗会被上","answer":"(招商银行)如果本月不能还款，建议您最后要还最低还款金额。若未能在到期还款日（含）前还清上期账单最低还款额，会收取滞纳金和利息。建议您尽快将款项还入到您的信用卡中。如您需查询个人信用状况，建议您持本人身份证到当地中*人民银行查询。"}
{"question":"怎么查看自己的信用卡预留电话","answer":"(招商银行)如需修改或查询家庭电话、地址，请分别登录网上银行专业版（信用卡），点击“客户管理”-“资料修改”和“账户管理”-\"账单地址设置\"，依提示操作即可（请确认您的专业版已关联信用卡，未办理专业版客户资料修改需拨打客服热线处理）。"}
{"question":"信用卡账单地址可以修改吗","answer":"(招商银行)如需修改账单地址，请登录网上银行专业版（信用卡），点击“客户管理”-“客户资料修改”，依提示操作即可。（请确认您的专业版已经关联信用卡，未办理专业版客户资料修改请拨打客服热线处理）"}
{"question":"网银添加上的卡怎么减除?","answer":"(招商银行)如需删除专业版关联的卡片，请按以下流程操作:【7.1版专业版】请您登录专业版后，点击界面右上角的“设置”-“关联卡管理”菜单，然后选择您要撤消的一卡通或信用卡，点击“撤消关联”选项操作。【6.0版专业版】请您登录专业版后点击右上方的“专业版管理”-“关联卡管理”-“证书撤消卡折关联”菜单，根据提示操作。【温馨提示:已销户的一卡通或信用卡不会自动撤销关联，需按以上方式手动撤消关联。】"}
{"question":"信用卡剩着196元怎么取出来","answer":"(招商银行)如需领回溢缴款（多缴的资金），请您拨打信用卡服务热线为您申请办理。"}
{"question":"信用卡找不到了里面有溢绞金怎么取出来","answer":"(招商银行)如需领回溢缴款（多缴的资金），请您拨打信用卡服务热线为您申请办理。当您的信用卡账户上出现溢缴款（多缴的资金或冲抵消费后的退款）时，如果您要领回溢缴款，可申请将溢缴款汇回您名下的指定银行账户（美金仅能领回本人招商银行账户）。溢缴款的领回需支付一定的手续费（商务卡领回自己本行一卡通免费）。您亦可不领回溢缴卡款，该笔款项将用于抵扣您将来的用卡金额。对于您的信用卡账户上的溢缴款金额，我行不支付存款利息。"}
{"question":"定期月存延迟了,之前的钱还有吗","answer":"(招商银行)存期内每月必须以约定的固定金额存入，中途若漏存应于次月补齐。若未补存，视同违约，违约后将不再接受储户续存及补存业务（因人行规定违约后存入的部分在支取时按活期利率计算，故我行电脑程序设计为不再接受客户的补存要求）。已存入的金额在到期支取时按其实际存期所对应的零存整取利率计算利息。若漏存后已按时补存，但后期再次漏存，仍可按规定进行补存。例：客户1月漏存，于2月补存。如5月再次漏存，仍可在6月补存。"}
{"question":"自动取款机上还款最多能存多少","answer":"(招商银行)存款机存入资金的时候需要整叠放入，一次可放100张，连续放入后一次入账，可存入新版100元和50元人民币，只是管机行可能会设定相关存款设备只接纳100元面值，50元不收。一卡通“持卡”在我行存款机存款，没有单日限额；一卡通“无卡存现”，则单笔限额为10,000元人民币；同一卡片“无卡存现”单日累计限额50,000元人民币。"}
{"question":"钱存死期可以取出来了吗","answer":"(招商银行)定期可以取出的。1、整存整取未到期提前支取，需要通过专业版办理或带身份证和一卡通到全行任一网点办理。【注：提前支取部分按支取日活期挂牌利息计算，实时到账；剩余本金如到期支取，则剩余本金部份仍以定期开户日挂牌公告的利率计息】2、整存整取到期自动转存后，全额支取可通过电话银行、网上银行、手机银行、全行任一网点转存为活期；自动转存后部分提前支取只能在全行任一网点和专业版办理。3、大额外币整存整取只能在开户网点支取，并且不允许部分支取；4、存期未到期转存过，通过大众版或电话银行都无法办理提前支取。【整存整取提前支取操作实时生效，无法撤销】"}
{"question":"帮别人代办银行卡麻烦吗","answer":"(招商银行)建议您联系经办网点核实是否支持代办及代办需提供的资料。"}
{"question":"我想问下，信用卡分期还款是怎么回事","answer":"(招商银行)建议直接致电银行核实,以电话客服答复为准。"}
{"question":"开户要先开银行卡的第三方托管吗","answer":"(招商银行)开通第三方存管业务分两步：①、先到证券公司办理预指定存管银行，即：本人带有效身份证明、证券账户卡等，到证券公司营业部柜台，开立保证金账户，办理预指定存管银行，签署相关协议；②、到我行办理存管确认（建立存管关系），即：本人带身份证明、借记卡及由证券公司营业部签署的协议，到我行网点办理存管银行确认，建立簿记账户、银行账户*保证金账户一一对应关系，开通银证转账功能。【温馨提示：a、我行第三方存管业务的对象须是中*人*共*国境内合法个人投资者或机构投资者（法律、法规及有关部门规定禁止者除外）；b、不能代办，且开通人*币业务，只支持一卡通，财富账户作为存管账户，不支持存折；c、业务的受理时间一般为8：30-16：00，具体以合作券商规定为准，建议在证券交易时间内办理；d、同一开户证件下，已开随借随还业务的卡片无法申请三方存管，同样已开通三方存管的卡片也无法申请随借随还。】"}
{"question":"2017年外地的银行卡能在本地转定期吗","answer":"(招商银行)异地可以将活期转为定期。建议您可以在网上将活期转为定期。您可以进入我行主页点击右侧“个人银行大众版”，输入卡号、查询密码登录，点击横排菜单“自助转账”-“卡内互转”-“定活互转”，在“整存整取”界面操作“转整存整取”根据提示操作。"}
{"question":"信用卡还款日扣了工资卡又存现该怎么办","answer":"(招商银行)当您的信用卡账户上出现溢缴款（多缴的资金或冲抵消费后的退款）时，如果您要领回溢缴款，可申请将溢缴款汇回您名下的指定银行账户（美金仅能领回本人招商银行账户）。溢缴款的领回需支付一定的手续费（商务卡领回自己本行一卡通免费）。您亦可不领回溢缴卡款，该笔款项将用于抵扣您将来的用卡金额。对于您的信用卡账户上的溢缴款金额，我行不支付存款利息。"}
{"question":"开通了快捷支付怎么取消？","answer":"(招商银行)快捷支付取消需要在商户方面办理，不是在招行办理。请您登录签约快捷支付的第三方支付平台，均有快捷支付业务的选项，点击该选项后，可以查看与该第三方支付平台绑定的所有银行卡的信息，持卡人可选择相应的卡片解除绑定即可。"}
{"question":"网购用信用卡买的退款可以退回信用卡里吗","answer":"(招商银行)您使用信用卡购物发生退货时，可联系商家操作信用卡退款，（款项可直接退回到信用卡中）入账时间取决于商户的退货操作方式，一般时效为2-3天左右（每月还款还是以实际账户情况为准）。"}
{"question":"招商信用卡消费退款回信用卡怎么没有收到","answer":"(招商银行)您使用信用卡购物发生退货时，可联系商家操作信用卡退款，（款项可直接退回到信用卡中）入账时间取决于商户的退货操作方式，一般时效为2-3天左右（每月还款还是以实际账户情况为准）。信用卡退款明细可以通过以下方式查询（退款明细是以负数表示的金额）：1.网上银行查询，登录网上银行大众版\/专业版，点击“账户管理”-“已出账单查询”或“未出账单查询”。2.自助语音查询：拨打信用卡客户服务热线，验证身份后，按1，再按5，进入“近一年账单及交易明细”。或按1，再按3，进入“未出账单”。"}
{"question":"你好，我刚办信用卡不到2个月，我想提额，请问有办法吗？","answer":"(招商银行)您可以在持卡满3个月后致电服务热线要求提高信用额度，我们将根据您的消费指数、还款记录和消费习惯等为您向相关审核部门申请。或当您的财力水平有一定改善的时候，也可以向我们提供相关的证明，审核部门会根据您所附的材料为您的信用额度进行评估。同时在您也可以为紧急的开销来电申请临时额度。"}
{"question":"开通网上银行后可以取消吗","answer":"(招商银行)您可以打开专业版的登录界面，如果您要作废文件证书，需在界面上选择“使用文件证书”-“作废证书”；如果您要作废移动证书，在界面上选择“使用移动证书”-“作废证书”，根据提示操作。证书作废后不影响一卡通的使用。【作废成功后，若需继续使用专业版，需由您本人持一卡通、身份证到网点重新申请，目前只能申请移动证书。另移动证书作废后，UKEY并未损坏，若找到ukey，可不用更换】。如您需要开通\/关闭大众版或者手机银行的使用权限，可按以下操作:登录专业版，点击屏幕右上方“专业版管理”，在“系统管理”下方选择“一卡通网上银行\/手机银行登录权限设置”，如使用的是信用卡，需选择“信用卡网上银行\/手机银行登录权限设置”，根据提示选择您需要关闭或开通的功能权限【权限包括:网上银行—大众版登录权限；手机银行—手机银行登录权限；网上支付—大众版卡号密码支付权限；手机支付—手机支付权限；未来新增产品】。7.0专业版请您登录后选择界面右上角的“设置”选项，然后请选择“登录权限设置”菜单，通过打开的界面选择对应账号前面的“修改”选项设置登录权限。【温馨提示:1、通过专业版自助关联的一卡通，无法操作关闭功能，需通过柜台关联；2、只是关闭相关功能的操作权限，功能本身还是存在的，今后如果需要开通，您还可以通过专业版操作开通。】"}
{"question":"手机上怎样查询银行卡上的钱","answer":"(招商银行)您可以打开手机银行界面，选择一卡通，输入卡号、查询密码登录，点击横排“账户管理”-“账户查询”查询账户余额。"}
{"question":"如何用手机查询银行卡余额","answer":"(招商银行)您可以打开手机银行界面，选择一卡通，输入卡号、查询密码登录，点击横排“账户管理”-“账户查询”查询账户余额。如果您需要查询交易明细，点击“账户管理”-“交易查询”，根据提示操作（若查询的是外币账户，请注意选择对应的币种）。【温馨提示：通过手机银行只能查询一卡通13个月以内的的交易明细，超过13个月之前的交易需要您本人带一卡通和身份证件在我行任一网点查询。】"}
{"question":"贷款贷一半现在有钱了好不好把剩余的钱补上去","answer":"(招商银行)您可以根据您的实际情况选择哦。房贷\/车贷提前还款，一般要求前往经办行或当地贷后服务中心办理；关于房贷提前还款预约、办理、取消、扣款时间、提前还款金额\/时间限制、是否有违约金\/手续费\/罚息等相关规定，由于各城市有所差异，您可以查看您的贷款合同，也可以直接联系贷款经办行或当地贷后服务中心确认!"}
{"question":"你好，我想问下，等额本息跟等额本金哪个好","answer":"(招商银行)您可以根据您的情况试算下。若您目前是想试算一下月供信息以作参考，请点击这里http:\/\/www.cm####na.com\/Cm#########fo\/Ca########er.aspx?chnl=dkjsq尝试使用目前贷款的基准利率试算月供。若准备在招行申请贷款，贷款利率需要结合您申请的业务品种、信用状况、担保方式等因素进行综合的定价，需经办网点审批后才能确定。"}
{"question":"等额本金，等额本息那个好一点","answer":"(招商银行)您可以根据自己的资金情况选择。若您目前是想试算一下月供信息以作参考，请点击这里http:\/\/www.cm####na.com\/Cm#########fo\/Ca########er.aspx?chnl=dkjsq尝试使用目前贷款的基准利率试算月供。"}
{"question":"怎样备份网上银行的证书","answer":"(招商银行)您可以登录专业版，点击屏幕右上方“专业版管理”在“证书管理”下方选择“证书备份”根据提示操作。（出于安全考虑建议将证书备份到U盘等可移动存储设备中）"}
{"question":"现在有40万、提前还贷还是做理财","answer":"(招商银行)您可以自己核算下。房贷\/车贷提前还款，一般要求前往经办行或当地贷后服务中心办理；关于房贷提前还款预约、办理、取消、扣款时间、提前还款金额\/时间限制、是否有违约金\/手续费\/罚息等相关规定，由于各城市有所差异，您可以查看您的贷款合同，也可以直接联系贷款经办行或当地贷后服务中心确认!目前，我行的个人理财产品在主页上有公布，您可以进入主页，点击“理财产品”-“个人理财产品”-“搜索”，分类您需要的产品信息。如需建议，请联系客户经理了解。（温馨提示：购买前请详细阅读产品说明书）"}
{"question":"准备提前还款，是等额本息划算还是等额本金划算","answer":"(招商银行)您可以输入数据自己对比下。若您目前是想试算一下月供信息以作参考，请点击这里http:\/\/www.cm####na.com\/Cm#########fo\/Ca########er.aspx?chnl=dkjsq尝试使用目前贷款的基准利率试算月供。"}
{"question":"提前还款等额本金和等额本息的区别","answer":"(招商银行)您可以输入相应数据对比下。若您目前是想试算一下月供信息以作参考，请点击这里http:\/\/www.cm####na.com\/Cm#########fo\/Ca########er.aspx?chnl=dkjsq尝试使用目前贷款的基准利率试算月供。"}
{"question":"5年期存款什么时间停止","answer":"(招商银行)您可以进入我行主页点击右侧“个人银行大众版”，输入卡号、查询密码登录，若要查询定期子账户，请点击“账户管理”-“账户查询”，可查询到一卡通下定期子账户的名称、币种、余额、起息日、存期、利率等信息；若需查询定期交易，请点击“账户管理”-“历史交易查询”，选择对应的“子账户”类型、起始日期、截止日期后点击“查询”。"}
{"question":"房贷新政后提前还贷好不好","answer":"(招商银行)您可根据您的实际情况衡量一下，房贷提前还款，一般要求前往经办行或当地贷后服务中心办理；关于房贷提前还款预约、办理、取消、扣款时间、提前还款金额\/时间限制、是否有违约金\/手续费\/罚息等相关规定，由于各城市有所差异，您可以查看您的贷款合同，也可以直接联系贷款经办行或当地贷后服务中心确认!"}
{"question":"很久不用的卡还能查到近出账记录吗","answer":"(招商银行)您可通过网上银行、电话银行、自助查询终端查询账户13个月内的交易流水，如果需要查询13个月以前的交易流水，请本人持有效身份证明至全行任一网点办理."}
{"question":"我己经有信用卡了就是不知道怎么开通网购","answer":"(招商银行)您可随时登录信用卡网上银行，并点击“网上支付-网上支付功能申请”即可免费开通，开通后即可网上交易。"}
{"question":"用手机如何在ATM机取款","answer":"(招商银行)您无需携带一卡通，只需登录微信银行或手机银行（目前只有ip##ne版、an###id版支持）办理取款预约，凭短信授权即可在有效期内（五分钟内）通过我行任意自助设备（ATM\/CRS）进行无卡取款，享受安全便捷的服务。登录微信银行点击“无卡取款”即可预约【微信预约需先绑定一卡通，一卡通不能透支】。手机银行登录后请选择“特色服务”下操作。"}
{"question":"信用卡刷了1760是这么分期","answer":"(招商银行)您的信用卡消费可以申请分期还款，已出账单申请分期还款,称为“已出账单分期”。针对还未出账单的消费申请分期还款，称为“未出账单分期”。信用卡账单分期办理时间：未出账单的交易：交易发生当日至该交易对应账单的账单日19:30之间申请分期。已出账单：账单日次日至到期还款日之间申请分期，账户设置了自动还款的客户，申请时间为账单日次日至到期还款日17：00。"}
{"question":"请问，哪个银行的信用卡网购（阿里巴巴平台的）有积分的，谢谢。","answer":"(招商银行)我们不是根据您交易的是什么商户或者买的什么东西来判断是不是能够积分的，而是根据帐户登记的类型去做核实，所以无法在您交易之前为您预估您交易的商户是什么类型，建议您可以和商户确认或者等商户结算之后我们为您查询。根据招行积分规则，部分项目不予计算积分：1、信用卡年费、循环信用利息、预借现金的手续费及利息、逾期缴款所衍生的费用（如违约金、利息）、依《招商银行信用卡领用合约》约定的其它各项手续费；2、通过代扣代缴方式支付的相关费用；3、包括但不限于房地产、汽车销售、批发类、公立医院、公立学校、政府类、金融类（保险、投资）、慈善、居民服务和非盈利性社会服务等低费率、零费率商户的消费；4、其他招商银行另行指定的项目。"}
{"question":"招商银行。我今天刚办的卡，这就是说我还没开通短信服务咯?也就不用一个月给3块咯？网友帮我确认一下","answer":"(招商银行)我行上线了新的个人账务变动通知业务，可个性化设置提醒起点金额、是否显示账户余额等，开通渠道如下：1、柜台：请您本人携带一卡通开户证件、一卡通\/存折,凭取款密码到营业网点办理开通，存折只能通过柜台渠道定制。2、网上银行（含大众版、专业版）：请登录网上银行，点击上面一横排菜单“账户管理”-“招行短信服务”，页面“操作”下方点击“功能开通”根据提示进行操作；3、手机银行：请登录手机银行，选择“我的一卡通”，点击“账户管理”-“招行短信服务”，根据提示开通。【温馨提示】：①、原免费通知服务定制业务已暂停办理；②、目前账户变动通知业务，3元\/月\/卡，开通前三个月（包含开通当月）免费（取消再开通的不再享受该优惠）；③、当天开通\/取消，次日生效；④、我行手机银行3.2版本推出免费的APP动账通知服务，欢迎您下载使用。"}
{"question":"商业银行的信用卡能在临商银行的自助取款机上取钱吗","answer":"(招商银行)我行个人信用卡有预借现金功能，您可以通过本行或他行的ATM机、银行柜台将信用卡的现金取出，同时也可以通过网银和电话语音将您信用卡的款项转入到您本人名下的招行储蓄卡中（商务信用卡取现功能与公司设置保持一致）。温馨提示：预借现金会有一定的手续费和金额限制，同时不享受免息还款，从取现当天起至清偿日止，按每日利率万分之五计收利息，按月计收复利。"}
{"question":"信用卡支付密码和网上密码是一样的吗","answer":"(招商银行)我行信用卡共有两个密码，分别是查询密码和交易密码。1、查询密码：拨打我行客服热线、网上银行登录、境内外网上支付时所使用的密码；2、交易密码：分别对应刷卡密码和预借现金两种功能，这两种功能是需要分别开通的，开通后您刷卡消费或预借现金时使用的都是交易密码。①刷卡密码功能：目前适用于境内外银联线路的实体过卡交易，不包含非过卡交易，如压卡交易、人工授权交易、电话预订机票等；②预借现金功能：适用于ATM机查询信用卡额度、ATM机或银行柜台取现。温馨提醒：您取现的时候会有相应的手续费和利息产生。为了用卡安全，建议您设置两个不一样的密码。"}
{"question":"现在信用卡还支持网购吗？","answer":"(招商银行)我行信用卡可以网上购物的。"}
{"question":"办理信用卡大概需要多久","answer":"(招商银行)我行信用卡推广人员在收到您的申请资料后，会转交至信用卡中心审核部门，从审核部门收到您的申请资料到信用卡完成审核一般需要10个工作日的时间。若通过审核，2个工作日制卡并寄送，核发次日会有寄卡短信通知，收到短信的2-3个工作日后即可查询卡片寄送进度，卡片默认是以挂号信寄送到客户的账单地址，一般寄送时间15天内。"}
{"question":"信用卡每月刷卡20笔能加多少芝麻分","answer":"(招商银行)我行信用卡消费累积积分，单笔消费每20元人民币\/2美元积1分。车卡、城市主题系列金卡每20元或2美元累积1分，额外赠送50%分值（积分值取整数），但有效期为2.5~3年。YOUNG卡青年版主卡、新浪微博信用卡、GQ卡持卡人在生日当月持该卡消费，额外奖励1倍积分，最多奖励2000分。部分商户的交易和信用卡收费不累积积分。"}
{"question":"哪些信用卡网购有积分","answer":"(招商银行)我行信用卡消费累积积分，单笔消费每20元人民币\/2美元积1分。车卡、城市主题系列金卡每20元或2美元累积1分，额外赠送50%分值（积分值取整数），但有效期为2.5~3年。YOUNG卡青年版主卡、新浪微博信用卡、GQ卡持卡人在生日当月持该卡消费，额外奖励1倍积分，最多奖励2000分。部分商户的交易和信用卡收费不累积积分。点击这里，了解详情：http:\/\/cc##ub.cm####na.com\/cc##ubnew\/Co#########il.aspx?gid=cd################-a15c-##########6c积分的归属账户：主卡人和附属卡人名下的所有消费累积的积分均归属主卡人积分账户，仅限主卡人使用。累积招商银行信用卡永久有效积分的个人卡及个人承债商务卡积分合并计算。车卡、城市主题系列金卡、久游网联名卡、魔兽卡、Th####ad信用卡、QQ会员联名卡、开心网联名卡、美*运通卡累积专属积分，不与其他卡种的积分合并使用。凯莱酒店集团联名卡累积合作方积分，航空类联名卡累积合作方里程。"}
{"question":"办理信用卡，没有开通要不要年费","answer":"(招商银行)我行信用卡的年费政策是符合监管机构规范的，绝大多数卡片在客户未开卡前都不收取年费，个别产品(例如白金卡、无限卡等)由于涉及到银行前期大量投入及特殊功能等原因，需要在发卡后将向客户收取一定的费用，此类收费情况我们在申请书领用合约中做了明确说明，同时请客户签字认可。"}
{"question":"银行借记卡销户还能复活吗？","answer":"(招商银行)我行储蓄卡一卡通销户成功后，账号被彻底关闭无法重新启用或复原账号。若需要继续使用招行卡，建议您可新开户一个招行储蓄账户。【温馨提示：国际借记卡（卡号开头6位数是46##03、51##25、41##62、5##011）申请销户有冻结期30天，冻结期内如果要撤销销户申请则可尝试在招行柜台申请重新启用账号】"}
{"question":"手机银行要密码还有身份证,安全吗","answer":"(招商银行)我行手机银行采用SSL加密通信协议确保数据全程加密，同时采取登录超时控制、登录IP变动检测、转账额度自主设置等多种防护措施。在涉及用户资金安全的交易中，增加短信验证码验证用户身份，保证您的资金安全。招商银行深知广大用户对安全的关注，秉承业界最高安全标准，建立了完善的手机银行安全保障体系，相关产品从未保留任何关于客户个人及银行密码等信息，自我行推出手机银行以来，手机银行的安全性受到监管机构的高度认可，并获得人民银行科技进步二等奖的同业手机银行最高奖项，请您放心使用。"}
{"question":"银行转账手续费扣了,两个银行卡都没有提示","answer":"(招商银行)我行旧版短信通知服务的“入账通知信息”包括：代发进账、转账汇款入账（含行内、行外汇款入账）、柜面现金单存款、自助渠道（不含ATM机)第三方转入及柜面无卡存款，自助设备无卡存款也会发送短信通知，其余入账无短信通知。若您希望接到每笔入账短信通知，您可通过多种渠道轻松定制新版短信通知服务。我行于4月30日上线了新的个人账务变动通知业务，可个性化设置提醒起点金额、是否显示账户余额等，开通渠道如下：1、柜台：请您本人携带一卡通开户证件、一卡通\/存折,凭取款密码到营业网点办理开通，存折只能通过柜台渠道定制。2、网上银行（含大众版、专业版）：请登录网上银行，点击上面一横排菜单“账户管理”-“招行短信服务”，页面“操作”下方点击“功能开通”根据提示进行操作；3、手机银行：请登录手机银行，选择“我的一卡通”，点击“账户管理”-“招行短信服务”，根据提示开通。【温馨提示】：①、原免费通知服务定制业务已暂停办理；②、目前账户变动通知业务，3元\/月\/卡，开通前三个月（包含开通当月）免费（取消再开通的不再享受该优惠）；③、当天开通\/取消，次日生效；④、我行手机银行3.2版本推出免费的APP动账通知服务，欢迎您下载使用。"}
{"question":"网银买东西为什么不用验证码","answer":"(招商银行)我行的一卡通卡号密码支付、手机号码支付、专业版支付，一卡通直付，在网上支付过程中是否需要短信验证码，是由我行安全策略系统自动判断，我行在尽力控制风险的同时，也会非常关注客户的网上支付体验，不断优化系统，但具体的安全策略不方便对外公开，请您谅解。"}
{"question":"招商银行问题。为什么我的邮政和建行短信提醒下面都有余额，招商的短信提醒为什么显示余额呢？","answer":"(招商银行)我行短信通知可以设置是否有余额提醒。我行上线了新的个人账务变动通知业务，可个性化设置提醒起点金额、是否显示账户余额等，开通渠道如下：1、柜台：请您本人携带一卡通开户证件、一卡通\/存折,凭取款密码到营业网点办理开通，存折只能通过柜台渠道定制。2、网上银行（含大众版、专业版）：请登录网上银行，点击上面一横排菜单“账户管理”-“招行短信服务”，页面“操作”下方点击“功能开通”根据提示进行操作；3、手机银行：请登录手机银行，选择“我的一卡通”，点击“账户管理”-“招行短信服务”，根据提示开通。【温馨提示】：①、原免费通知服务定制业务已暂停办理；②、目前账户变动通知业务，3元\/月\/卡，开通前三个月（包含开通当月）免费（取消再开通的不再享受该优惠）；③、当天开通\/取消，次日生效；④、我行手机银行3.2版本推出免费的APP动账通知服务，欢迎您下载使用。"}
{"question":"网银转账怎么撤销的最新相关信息","answer":"(招商银行)我行自12月1日起在非柜面转账增加“次日提出”转账模式。【次日提出】是指申请转账后次日0点从我行以普通模式提出，且资金1-2个工作日到账的转账模式。如果是行内转账，则在次日0点提出后实时到账；如果是跨行转账则在次日0点以普通模式提出，预计1-2个工作日到账。【支持渠道】手机银行、专业版（7.2.7）、大众版、PAD银行、固话POS、财富账户专业版、财富账户电话人工、快易理财（非定制转账）渠道。【转账撤销】按“次日提出”模式办理的转账交易，在资金未提出之前，客户可在柜面或电话银行申请撤销。"}
{"question":"我这次信用卡刷卡消费后怎l么没有短信过来呢","answer":"(招商银行)我行针对网络交易笔笔都会发送信息提醒，境内非网络及快捷支付类交易是针对300元人民币及以上的交易金额发送，境外非网络及快捷支付类交易是针对等值100元人民币及以上的交易金额发送。温馨提示：您是否收到消费短信还取决于您的通信服务商、您所在地区的网络质量、您手机的状态等因素。如您希望每笔消费收到提醒，请通过微信验证个人信息，即会向微信账号发送免费消费提醒功能。"}
{"question":"信用卡取现最多能取多少","answer":"(招商银行)我行预借现金业务包含取现及透支转账。1、取现单日单卡限额：境内银联线路每卡每日取现金额累计上限为人民币1####元，境外银联线路每卡每日取现金额累计上限为等值1####元人民币的外币。ATM渠道取现单笔限额与您使用的ATM机有关，因此预借现金单笔限额以ATM机为准。2、透支转账单卡单日限额：包括掌上生活、手机银行（含PAD银行）、网上银行、客服电话语音系统每日每卡透支转账金额累计不超过人民币5###元。温馨提示：取现及透支转账额度一般为信用额度的5#%（青年版young卡为1##%）。"}
{"question":"房贷180期什么意思","answer":"(招商银行)房贷\/车贷提前还款，一般要求前往经办行或当地贷后服务中心办理；关于房贷提前还款预约、办理、取消、扣款时间、提前还款金额\/时间限制、是否有违约金\/手续费\/罚息等相关规定，由于各城市有所差异，您可以查看您的贷款合同"}
{"question":"提前还贷，要注意些什么","answer":"(招商银行)房贷\/车贷提前还款，一般要求前往经办行或当地贷后服务中心办理；关于房贷提前还款预约、办理、取消、扣款时间、提前还款金额\/时间限制、是否有违约金\/手续费\/罚息等相关规定，由于各城市有所差异，您可以查看您的贷款合同，也可以直接联系贷款经办行或当地贷后服务中心确认!"}
{"question":"提前还房贷后面利息还吗","answer":"(招商银行)房贷提前还款，一般要求前往经办行或当地贷后服务中心办理；关于房贷提前还款是否有违约金\/手续费\/罚息等相关规定，由于各城市有所差异，您可以查看您的贷款合同，也可以直接联系贷款经办行或当地贷后服务中心确认!"}
{"question":"银行房贷还款问题咨询","answer":"(招商银行)房贷提前还款，一般要求前往经办行或当地贷后服务中心办理；关于房贷提前还款金额\/时间限制、是否有违约金\/手续费\/罚息等相关规定，由于各城市有所差异，您可以查看您的贷款合同，也可以直接联系贷款经办行或当地贷后服务中心确认!"}
{"question":"按揭房贷可以提前还吗","answer":"(招商银行)房贷提前还款，一般要求前往经办行或当地贷后服务中心办理；关于房贷提前还款预约、办理、取消、扣款时间、提前还款金额\/时间限制、是否有违约金\/手续费\/罚息等相关规定，由于各城市有所差异，您可以查看您的贷款合同，也可以直接联系贷款经办行或当地贷后服务中心确认!"}
{"question":"手机收不到银行验证码怎么回事","answer":"(招商银行)手机收不到验证码，建议您按以下步骤操作：1.建议您看下付款页面上显示的手机号是否正确；2.手机号正确的情况下，点击了\"短信获取验证码\"仍收不到短信，建议您将手机关机再开机试试；3.如果智能手机一些防护软件可能会屏蔽了招行短信正常显示，请留意；4.手机是否收到短信验证码还取决于您的通信服务商、所在地区的网络质量、手机的状态等因素，因此可能您没有正常接收到这条短信，建议过大约6分钟如未收到再重新点击获取试试。"}
{"question":"信用卡是否可以开通手机银行","answer":"(招商银行)手机银行无需开通，只要在手机上输入您的卡号以及大众版查询密码即可登陆。"}
{"question":"网银丢了怎么开通手机银行","answer":"(招商银行)手机银行无需开通，只要在手机上输入您的卡号以及大众版查询密码即可登陆。下载地址http:\/\/m.cm####na.com。手机银行使用没有费用，下载后如您需要手机银行转账、手机支付等功能，则需单独开通对应功能。"}
{"question":"手机银行开通是否收费","answer":"(招商银行)手机银行无需开通，只要在手机上输入您的卡号以及大众版查询密码即可登陆。手机银行使用没有费用，下载后如您需要手机银行转账、手机支付等功能，则需单独开通对应功能。"}
{"question":"今天给别人转账卡号输入错误了，钱能不能退回来呀打了银行电话银行说查看不到对方信息是不是存在的","answer":"(招商银行)招商银行一卡通转账汇款，若您选择“普通”“快速”“实时”模式办理转账汇款后，无法撤销。若您输入的账号，户名，开户行不相符，无法入账，可能会退回，麻烦您近期留意下账户资金。若您选择“次日提出”模式办理的转账交易，在资金未提出之前，客户可在柜面或电话银行申请撤销。撤销成功后将释放该部分额度。"}
{"question":"买车4万元三年共需利息多少钱","answer":"(招商银行)招行汽车分期汽车分期业务标准手续费率为12期5.5%，24期10.5%，36期14.5%；目前有多款畅销车型、分期0手续费，请查阅网站首页信息。买车4万元三年，手续费总额：5800首期还款额：6911.11其余各期还款额：1111.11汽车分期（车购易）业务仅收手续费，持卡人只需每月按时全额还款，即可享受免息服务，手续费分摊收取。因品牌、合作车型不同，可分期期数、手续费率及首付比例会有所不同，具体可参见信用卡网站了解更多优惠活动。点击这里http:\/\/cc##ub.cm####na.com\/fi########eb\/Co##on\/Ca######or.aspx，试算汽车分期月供及费率。"}
{"question":"招行理财产品32#0#何时到期","answer":"(招商银行)招行理财产品到期日查询：①、购买时已提示理财产品委托成功，但产品还没到成立，可以登陆网银专业版\/大众版，在\"投资管理\"-\"受托理财\"-\"受托理财首页\"，然后点击“当前委托”查询；②、已过成立日，但还没到期的，在\"当前持仓\"中查询；③、已经到期的，需要查询曾经的购买记录，在\"历史交易\"中查询。④、未购买受托理财，在\"投资管理\"-\"受托理财\"-\"受托理财首页\"，在\"理财产品\"中查询相关信息。【温馨提示：手机银行在\"受托理财\"-\"投资管理\"-\"当前持仓\"、\"当前委托\"或\"历史交易\"中查询。】"}
{"question":"办现金分期最好的信用卡","answer":"(招商银行)推荐您使用招商银行信用卡。您可以登入https:\/\/cc##ub.cm####na.com\/cash\/index.aspx在左边输入金额和期数进行试算。现金分期是我行为持卡人提供支取现金并分期偿还的业务，办理成功后款项将转入持卡人本人名下的借记卡。消费后需上传消费凭证。☆现金分期申请☆现金分期业务限本行信用卡个人卡主卡持卡人申请，仅持有商务卡、公务卡（含财政公务卡）、采购卡、ANA卡、校园卡或附属卡的持卡人无法申请。现金分期的申请是否通过，以我行信用卡中心综合评定结果为准。"}
{"question":"求问哪家银行的批量转账好用","answer":"(招商银行)推荐您办理招商银行，批量转账汇款操作流程:【6.0版专业版】请您登录专业版后点击“转账汇款”—“批量转帐汇款信息编辑”，点击“增加”后，根据系统提示操作。【7.0版专业版】请点击横排菜单“一卡通”-“自助转账”-“特色转账”-“批量转账”-“转账汇款信息编辑”选项，根据提示输入收款方信息，编辑完毕后选择“确定”。【导入批量转账信息】添加完成所需要的收款人信息成功后请您选择“保存”，然后重新选择“批量转帐汇款”-“打开”导入刚才保存的收款方信息文件提交(也可自行编辑批量转账的excel表格导入)。【温馨提示】①批量转账没有笔数限制，无论收款方是招行账户还是他行账户，是同城还是异地，均可编辑在同一批量转账信息表格内。②7.1.6及以上版本专业版的批量转账功能支持中国邮政储蓄银行，其他版本不支持。"}
{"question":"银行卡每月最多只能转出多少到支付宝","answer":"(招商银行)支付宝根据监管部门的要求，停止所有银行信用卡向支付宝账户充值的功能，建议使用一卡通操作。"}
{"question":"存期1年却3年未取,利率怎么算","answer":"(招商银行)整存整取定期存款到期后，银行自动代为转存的一项服务性业务。系统会在存款到期当日自动将该存款按原存期转存，转存后，该存款账户的定期序号不变。自动转存业务，只限整存整取定期存款。“到期后连本带息转存”是指到期后，将本金和所得的利息转存为一笔相同存期的整存整取；“到期后仅转存本金”是指到期后，将所得利息转到活期，仅将本金转存成一笔相同存期的整存整取。【温馨提示】自动转存业务无法取消，无法自动转成活期。"}
{"question":"贷款合同变更要手续费吗？","answer":"(招商银行)是否有违约金\/手续费\/罚息等相关规定，由于各城市有所差异，您可以查看您的贷款合同，也可以直接联系贷款经办行或当地贷后服务中心确认!"}
{"question":"车还没到，要先办贷款吗","answer":"(招商银行)是的，要先办理贷款，然后提车。汽车分期（车购易）业务仅收手续费，持卡人只需每月按时全额还款，即可享受免息服务，手续费分摊收取。因品牌、合作车型不同，可分期期数、手续费率及首付比例会有所不同，具体可参见信用卡网站了解更多优惠活动。点击这里http:\/\/cc##ub.cm####na.com\/fi########eb\/Co##on\/Ca######or.aspx，试算汽车分期月供及费率。"}
{"question":"查找网银转账成功交易记录","answer":"(招商银行)查询转账汇款明细，如收款人姓名、账号、转账日期、转账金额等信息，您可以通过以下方式查询：请您登录专业版，点击横排菜单“一卡通”-“自助转账”-“转账交易查询及打印”菜单查看（若是6.0版本，请登录专业版后点击横排菜单“转账汇款”--“转账汇款记录查询”查看）。【高级查询】:如需查询针对某一收款方或某一金额的转账记录，可在大众版或专业版，将“查询”按钮下方的“高级查询”打上勾，然后输入户名或账号点击“查询”。【温馨提醒:10个月(对月对日)以内的网银及手机银行转账交易，均可在此三个渠道查询，超过10个月的交易需要本人带身份证和一卡通到柜台办理。】"}
{"question":"我的信用卡是每月6日之23日我最迟可以哪天还款","answer":"(招商银行)根据《中国银行卡行业自律公约》，我行免费为信用卡客户提供3天还款宽限期。例如：最后还款日是每月5日，则在当月8日晚24点之前还款，不影响个人信用，该服务无须主动申请。"}
{"question":"你好，请问白金卡的额度，最高可以提到多少呢","answer":"(招商银行)根据您所递交的资料，相关审核部门会做综合评定，白金信用卡的额度一般是￥50,000元的固定额度加每月主动为您调整的临时额度，届时您可刷卡消费使用两部分相加的额度。"}
{"question":"信用卡最低还款与分期还款谁划算","answer":"(招商银行)正常情况分期还款比较划算。已出账单分期期数最短2期，最长24期；未出账单分期期最短2期，最长12期；一期为一个月。账单分期手续费计入分期还款的每月账单中，每期手续费=分期总金额×每期手续费费率。2期费率1.0%\/期；3期费率0.9%\/期；6期费率0.75%\/期；10期费率0.7%\/期；12期费率0.66%\/期；18期费率0.68%\/期；24期费率0.68%\/期。最低还款额是指信用卡每月最低需偿还的金额，显示在信用卡当月账单上。若您不能一次性还清，可在最后缴款日前按时还足最低还款额，不会影响个人信用，但无法享受免息还款期，当期所有消费从记账日开始计收利息，日息万分之五。(按时全额还款，刷卡消费是可以享受免息期)"}
{"question":"银行存款有没有规定最多存多少钱","answer":"(招商银行)正常情况没有存款上限。一卡通本人柜台存现：1、存现金额在1万（不含）以内无需出示证件；2、单笔人民币5万（含）以上需要出示本人身份证件。【温馨提示：本人存款金额在1万（含）至5万（不含）时，各网点在实际业务操作过程中出于风险把控原则，可能会请业务办理人出示身份证件，因此建议您如需通过柜台进行存款时最好带上身份证件】"}
{"question":"信用卡还款最低还款好还是分期好","answer":"(招商银行)正常情况，账单分期利率会低些。账单分期试算：请打开http:\/\/cc.cm####na.com\/Fi#####ng\/Bill.aspx网页左侧有账单分期计算器，您可以输入金额，选择期数进行试算最低还款额是指信用卡每月最低需偿还的金额，显示在信用卡当月账单上。若您不能一次性还清，可在最后缴款日前按时还足最低还款额，不会影响个人信用，但无法享受免息还款期，当期所有消费从记账日开始计收利息，日息万分之五。(按时全额还款，刷卡消费是可以享受免息期)"}
{"question":"刚下了张信用卡，怎样提现？","answer":"(招商银行)每张信用卡需设置交易密码，并保持预借现金功能为开通状态方可取现。开通途径：登录信用卡网上银行，并点击“卡片管理”→“交易密码管理”，依提示操作。"}
{"question":"买了3年20万车子可贷多少钱","answer":"(招商银行)汽车分期（车购易）业务仅收手续费，持卡人只需每月按时全额还款，即可享受免息服务，手续费分摊收取。因品牌、合作车型不同，可分期期数、手续费率及首付比例会有所不同，具体可参见信用卡网站了解更多优惠活动。点击这里http:\/\/cc##ub.cm####na.com\/fi########eb\/Co##on\/Ca######or.aspx，试算汽车分期月供及费率。"}
{"question":"定期存款转活期存款利息损失怎么算","answer":"(招商银行)没有到期转为活期，按活期计息。"}
{"question":"单位活期存款利息的计算方法有()。","answer":"(招商银行)活期储蓄按季结息，每季末月的20日为结息日，21日为实际计付利息日。未到结息日清户时，按清户日挂牌公告的活期利率计算到清户前一日止。计息公式如下:利息=累计计息积数*日利率，其中，累计计息积数=计息期内每日余额合计数。日利率(‰)=年利率(%)\/360；月利率(‰)=年利率(%)\/12。【温馨提示】我行活期存款利息清算规则是日终清算。例如您当天存入金额当天取出则算存款不满一天，不计利息；如果次日取出则有一天利息(需在银行系统清算完成之后，清算时间一般大约为0点到2点)。"}
{"question":"银行理财产品收益怎么算","answer":"(招商银行)理财产品持有到期收益率计算公式：本金*理财天数*年化收益率\/365天，具体您也可查看产品说明书中的介绍，会有详细的计算说明。【温馨提示：①、每款理财产品收益计算方式都不相同，具体以各产品说明书规定为准，详细情况，请点击这里了解；②、理财产品购买至成立期间，即未成立前购买，按活期计息；③、如产品到期，可按上述公式计算下实际到期年化收益率和预期的年化收益率是否相等，也可参考其他同系列到期的产品看看预期年化收益率和实际年化收益率一般都是相等的。】"}
{"question":"有存款的银行卡开通网上银行要注意那些?","answer":"(招商银行)用卡安全注意事项：1.请妥善保管个人信息，勿将卡号、有效期等信息告诉他人。信用卡限持卡人本人使用，切勿将信用卡转借他人，拿到新卡时应立即在卡片背面签字。2.刷卡消费时，不要离开您的视线。输入密码时，请注意遮挡。密码设置不要过于简单，不使用生日、电话号码、身份证号作为密码。切勿将密码写于卡上或与卡片放置在一起。签购单上有部分卡片信息，不要随意丢弃。3.请仔细辨别网址，以防访问假冒的购物网站和假冒的在线支付网页。如发现可疑网址请及时致电客户服务热线核实。不要在不明网站输入银行账号、密码等资料，以免被钓鱼网站或网络木马等软件窃取个人资料。4.如果您的个人资料有任何更改（例如，联系方式、地址等有变动），请及时通过银行系统修改相关资料。5.定期查看您的交易，核对对账单。6.请仔细阅读我行发送的消费通知短信，当短信金额和实际金额不符合时，请及时致电客户服务热线进一步查询。"}
{"question":"公积金贷款买的房子，贷了17年，现在手上有点钱，想一次付清，可以吗？？","answer":"(招商银行)由于各地公积金贷款相关规定有所不同，如需办理公积金贷款提前还款、打印还款明细或还款计划、贷款结清手续等贷后业务，建议您直接联系贷款经办行或当地贷后中心咨询!"}
{"question":"如果我今天去银行预约提前还款，那么什么时候能通知我","answer":"(招商银行)由于各城市有所差异，建议直接联系贷款经办行或当地贷后服务中心确认!"}
{"question":"已经按揭的房子能退吗","answer":"(招商银行)由于各城市有所差异，您可以查看您的贷款合同，也可以直接联系贷款经办行或当地贷后服务中心确认!"}
{"question":"公积金贷款，需要提前多久申请，有什么步骤","answer":"(招商银行)由于各城市相关政策有所不同，具体您所在当地是否有开展公积金贷款业务，以及相关业务规定，您可以直接与当地网点个贷部门联系确认!"}
{"question":"大学生可以办有额度的信用卡吗？","answer":"(招商银行)由于我行信用卡片经营策略的调整，目前暂停学生卡的申请业务。若您的父母持有我行信用卡，您也可以办理他们的附属卡；也欢迎您工作后随时申请我行的其他信用卡，如果有变化，我行会通过网站等渠道第一时间公布给您。"}
{"question":"手机银行汇款帐号对了名字错了怎么办","answer":"(招商银行)由于网上银行是为客户提供的自助交易渠道，在您输入了取款密码，确认交易后，我行已按您的要求将款项转\/汇出，因此无法取消或修改交易，也无法更改到账模式。若是收款方资料填写有误，您可以在近期关注账户资金的变动，款项一般会退回。"}
{"question":"房贷银行流水不够半年的怎么办？","answer":"(招商银行)申请住房贷款，需满足当地购房政策，年龄加贷款年限不得超过70岁，同时需提供身份证明、用途证明、收入证明等，具体联系贷款经办行咨询。若您是申请一手楼贷款，可先与开发商确认，是否与我行有合作关系，若有，您可直接与楼盘驻点工作人员联系，将资料交由工作人员。如果没有，一般需要您联系当地个贷部门提供个人信息及所购房产情况办理申请。一手楼贷款申请一般需要提供以下申请资料：1．身份证明资料：身份证、军官证等；2．婚姻证明资料：结婚证、离婚证、未婚声明等；3．用途证明资料：所购房产原产权证明资料、购房合同、购房合同、经售房人确认的首付款收据（采取交易资金监管的，提供监管资金入账证明即可）；4．还款能力证明资料【以下资料供参考：银行出具的连续半年以上的代发工资流水(加盖银行签章)；单位出具的收入证明(加盖单位公章)；自雇人士提供家庭资产证明资料，如:存款证明、房产证明等，具体需联系贷款客户经理确认】。具体您可以通过经办行详细确认一下。"}
{"question":"住房贷款需要什么条件–易贷问答","answer":"(招商银行)申请住房贷款，需要用您所购买的这套房产做抵押，同时您需满足以下条件：1．具有合法有效的身份证明；2．年龄加贷款年限不得超过70岁。3．具备按时偿还贷款本息的能力。4．经办机构规定的其它条件。具体您是否满足条件，建议您申请贷款时与经办行确认."}
{"question":"办信用卡18岁需要什么条件，额度最高是多少？谢谢","answer":"(招商银行)申请我行信用卡最主要的条件是年龄在18-60周岁（境外人士25~60周岁），有一定经济能力且信用记录良好。信用卡申请结果请以我行实际审核为准。必备申请文件为身份证明复印件和工作证明文件，若您能提供其它的财力证明文件，将更有助于我们对您个人情况的了解以及信用额度的判断。招行信用卡普卡额度是3千至1万元，金卡额度是1万至5万元，客户申请信用卡的固定额度是根据其递交的资料综合评定的，以最终审核结果为准的。（同一账户名下多张信用卡共享同一额度）‍‍招行信用卡普卡额度是3千至1万元，金卡额度是1万至5万元，客户申请信用卡的固定额度是根据其递交的资料综合评定的，以最终审核结果为准的。（同一账户名下多张信用卡共享同一额度）招行信用卡普卡额度是3千至1万元，金卡额度是1万至5万元，客户申请信用卡的固定额度是根据其递交的资料综合评定的，以最终审核结果为准的。（同一账户名下多张信用卡共享同一额度）招行信用卡普卡额度是3千至1万元，金卡额度是1万至5万元，客户申请信用卡的固定额度是根据其递交的资料综合评定的，以最终审核结果为准的。（同一账户名下多张信用卡共享同一额度）"}
{"question":"信用卡是否可以打电话还款","answer":"(招商银行)电话自动语音转账还款招行信用卡：开通我行一卡通、信用卡自助转账协议后，您可拨打一卡通客服热线，选择“1”自助语音服务，验证一卡通卡号和密码后，选择“1”进账户查询及转账-“3”进入自助转账根据提示使用一卡通电话转账为本人信用卡还款。支持人民币和美元现钞，实时恢复信用额度。"}
{"question":"我已经开通了网上银行，为什么登不上去","answer":"(招商银行)登陆专业版需要您已经在柜台申请到了US##EY（类似U盘的硬件），下载安装专业版程序后，打开登录界面，选择“使用移动证书”，连接US##EY，选择硬件类型，输入密码登陆。若您想在多台电脑上使用专业版，每台电脑都需下载客户端，并连接US##EY。如果您是首次使用专业版，需要设置登录密码来激活证书。密码是6-8位的纯数字或纯字母或数字字母组合构成。可以进入下载专业版安装程序，安装完成后打开登录界面，并接好UKEY，在登录界面上可以看到“设置用户密码”、“确认用户密码”，您设置完密码点击登录即可。"}
{"question":"身份证小额贷款1####","answer":"(招商银行)目前我行一卡通储蓄卡(借记卡)申请的贷款，贷款金额一般不低于5万元，如需申请低于5万元的小额贷款，建议您尝试申请\/调高信用卡额度，或者申请招联好期贷业务。"}
{"question":"招商银行信用卡积分怎么领取","answer":"(招商银行)积分用途、兑换途径：1.可访问信用卡网站-积分计划栏目兑换积分礼品、参加积分抽奖：http:\/\/cc##ub.cm####na.com\/cc##ubnew\/de###lt.aspx2.可在众多知名商户店面，像刷卡一样刷积分兑换商品、抵扣消费。点击这里，查看积分店面兑换商户：http:\/\/ma##et.cm####na.com\/ccard\/djf\/3.可兑换航空里程（限白金卡、美*运通卡）。温馨提示：用积分兑换的商品无法开具发票，部分抵扣消费时，抵扣部分无法开具发票。"}
{"question":"网银登陆密码输错三次怎么办","answer":"(招商银行)移动证书登录密码是您激活证书时设置的6-8位数字或字母（字母需区分大小写）的密码，请回忆下（总共有10次尝试密码的机会，连续输入错误达到10次证书会自动作废）。若遗忘密码麻烦您本人带上UKEY、开户证件以及专业版关联的其中一张一卡通到全国任一招行网点重新申请证书。然后设置新的密码，无法直接通过网上或者电话找回密码。【温馨提示：UKEY没损坏不收费，若您方便的话，可以把您名下招行卡片都带到柜台办理关联。】"}
{"question":"第三方银行存管是什么意思","answer":"(招商银行)第三方存管是指按照《证券法》的有关规定，由商业银行作为独立第三方，为证券公司客户建立客户交易结算资金明细账，通过银证转账实行客户交易结算资金的定向划转，对客户交易结算资金进行监管并对客户交易结算资金总额与明细账进行账务核对，以监控客户交易结算资金安全。原来的银证通，现在全部转换为第三方存管了，转换后要到对应的证券公司去补签第三方存管协议。"}
{"question":"网银预借现金怎么操作呢","answer":"(招商银行)网上银行预借现金:登录信用卡网上银行，点击“分期理财”→“预借现金”，若未开通请先点击开通此功能，开通后，请输入金额，交易密码，有效月年，CVV2码在操作网上预借现金。①使用网上银行预借现金，可将信用卡资金(限人民币)实时转入本人名下的招商银行一卡通，或他行借记卡(支持工行、农行、中行、建行、交行、邮储、光大、中信、兴业、浦发、上海银行、平安借记卡账户)。②您的借记卡开户证件须与信用卡开户证件一致，否则将无法转账。"}
{"question":"银行卡办了一直也没用能保留几年","answer":"(招商银行)自2013年6月8日起，由我行主动发起，对符合特定条件普通一卡通进行集中批量销户操作，特定条件如下：(1）持卡人仅持有我行“一卡通”普通卡，且未持有“一卡通”普通卡以上级别的借记卡(包括但不限于“一卡通”金卡、“金葵花”卡、钻石卡、私人银行卡等)；(2）“一卡通”普通卡账户余额为零，且不存在任何未结清利息，同时连续两年(含两年)持卡人未使用该卡主动发起任何交易(含ATM取款，POS消费的交易)；(3）“一卡通”普通卡当前仍为活动且未处于挂失、换卡、冻结等状态；(4）“一卡通”普通卡未关联我行信用卡还款或个贷还款，也未开通其他我行代扣、代缴、代发等功能；(5）持卡人未持有我行有效的或者未激活的信用卡，且在我行系统中不存在在途的信用卡申请；(6）“一卡通”普通卡非我行住房公积金卡、企业年金卡。"}
{"question":"现在一个银行的只能办一张卡吗？可不可以办两张","answer":"(招商银行)自2016年12月1日起，从未在我行开立过I类户的新客户，在全行范围内仅能开立一张一卡通或一个结算存折户，同一个客户在我行开立的Ⅰ类、Ⅱ类、Ⅲ类户总和不超过4个。温馨提示：①存单、储蓄存折、香*一卡通不在控制范围内。②如您在我行办理了多张一卡通，则2016年12月1日之后，无法再开立新的一卡通。但旧的一卡通账户可继续使用，不受影响。同时我们也建议您及时清理掉一些长期不用的闲置账户，以便更好地管理个人财务。"}
{"question":"支付银行卡密码忘记了","answer":"(招商银行)若使用的是一卡通，支付密码是您开通一卡通大众版网上支付功能设置的6位数字密码，如忘记该密码，可通过以下方式重置：您登录专业版或者进入我行主页点击右侧“个人银行大众版”，输入卡号、查询密码登录，击横排菜单“账户管理”—“密码管理”—“支付密码重置”，通过取款密码、身份证件、短信验证码重置新的支付密码即可。请注意，支付密码不可以和取款密码相同。"}
{"question":"信用卡本月还不上做平帐下月还","answer":"(招商银行)若您不能一次性还清，可在最后缴款日前按时还足最低还款额，不会影响个人信用，但无法享受免息还款期，当期所有消费从记账日开始计收利息，日息万分之五。(按时全额还款，刷卡消费是可以享受免息期)"}
{"question":"信用卡还款是钱不够怎么办，急急急","answer":"(招商银行)若您不能一次性还清，可在最后缴款日前按时还足最低还款额，不会影响个人信用，但无法享受免息还款期，当期所有消费从记账日开始计收利息，日息万分之五。(按时全额还款，刷卡消费是可以享受免息期)最低还款额是指信用卡每月最低需偿还的金额，显示在信用卡当月账单上。"}
{"question":"信用卡我这个月最低还款了比如我下个月的账单有2####完了我在下个月","answer":"(招商银行)若您不能一次性还清，无法享受免息还款期，当期所有消费从记账日开始计收利息，日息万分之五。(按时全额还款，刷卡消费是可以享受免息期)"}
{"question":"如何查询住房贷款的进度","answer":"(招商银行)若您在我行已提交贷款申请，可登录手机银行查询贷款审批进度(网上银行以及在线客服暂时无法查询)，手机银行入口如下:1.首页->借钱->贷款进度查询；2.我的贷款->查询->贷款进度查询；3.助手->借钱做生意->贷款进度查询。"}
{"question":"办了信用卡,多久长底金","answer":"(招商银行)若您指的是提高固定额度。一般情况下是三四个月（非固定)可以尝试申请，是否能提额成功，以系统测评结果为准。"}
{"question":"开信用卡公司需要什么条件","answer":"(招商银行)若您是个体私营业者，您可以提供您的个体营业执照以及近三个月的税单，您也可以提供您的其他财力证明：所得税扣缴凭证；自有房产证复印件；自有汽车行驶证复印件；银行定期存单等能证明您财力水平的资料。"}
{"question":"没有工作证明哪个银行信用卡能办理","answer":"(招商银行)若您是个体私营业者，您可以提供您的个体营业执照以及近三个月的税单，您也可以提供您的其他财力证明：所得税扣缴凭证；自有房产证复印件；自有汽车行驶证复印件；银行定期存单等能证明您财力水平的资料。申请我行信用卡最主要的条件是年龄在18-60周岁（境外人士25~60周岁），有一定经济能力且信用记录良好。信用卡申请结果请以我行实际审核为准。必备申请文件为身份证明复印件和工作证明文件，若您能提供其它的财力证明文件，将更有助于我们对您个人情况的了解以及信用额度的判断。"}
{"question":"查询银行卡号的名字能查吗","answer":"(招商银行)若您有专业版Ukey，可登录专业版7.0版本，点击右上角的“设置”—“修改联系信息”，在当前页面可查询或修改开户时预留的地址及手机号码、单位名称、单位地址、电子邮箱等联系信息。若您没有专业版，可本人带身份证件和一卡通在全行任意网点查询。如需查询本人招行一卡通开户姓名，可登录大众版-\"账户管理\"-\"更多查询\"-\"一卡通开户信息查询\"，即可查询到一卡通完整卡号、开户姓名和开户行信息(6.0专业版-“账户管理”-“一卡通开户信息”；7.0版专业版-“一卡通”-“账户管理”-“卡片管理”-“开户行信息查询”)；如需查询他人招行一卡通的开户姓名，请您联系卡主确认。"}
{"question":"怎么更改银行预留的电话号码","answer":"(招商银行)若您有申请个人银行专业版，可登录专业版6.0版本，点击\"账户管理\"-\"客户联系资料修改\"（若是7.0版专业版，请您点击右上角的“设置”选项，然后选择“修改联系信息”菜单）根据提示预留、查询或者修改手机号，设置完成后立即生效。若您没有申请专业版，请携带有效身份证件和一卡通前往我行任意柜台修改。【温馨提示：此处预留或修改的手机号码为我行系统的M2个人标准手机，适用范围：资金出入账通知；大众版支付、签约转账验证码获取；大众版支付短信通知；手机支付绑定的手机号码；大众版自助缴费号码申请验证码获取；申请大众版网上支付功能；办理无卡取款等功能】"}
{"question":"房贷52万怎么样还款比较好","answer":"(招商银行)若您目前是想试算一下月供信息以作参考，请点击这里http:\/\/www.cm####na.com\/Cm#########fo\/Ca########er.aspx?chnl=dkjsq尝试使用目前贷款的基准利率试算月供。在国家基准利率不变的情况下:等额本金:月供总额逐月递减，本金不变，刚开始还款利息较多，还款压力较大，但较节省利息；等额本息:月供总额不变，方便记忆，本金部分逐月递增，利息部分逐月递减，还款压力相对较小；温馨提示具体哪种还款方式更适合，建议结合自身情况来选择。"}
{"question":"贷款10年贷18万商贷和公积金差多少","answer":"(招商银行)若您目前是想试算一下月供信息以作参考，请点击这里http:\/\/www.cm####na.com\/Cm#########fo\/Ca########er.aspx?chnl=dkjsq尝试使用目前贷款的基准利率试算月供。目前公积金贷款#年期以上年利率是3.2#%，#年期（含）以下年利率是2.7#%，请您打开以下连接：http:\/\/www.cm####na.com\/Cm#########fo\/Ca########er.aspx?chnl=dkjsq尝试使用目前公积金贷款的利率试算月供。部分城市的招行有开展公积金贷款，可在8:30-18:00致电9####选择“2人工服务-“1”个人银行业务-“4”个人贷款业务进入人工服务提供贷款城市及用途详细了解。"}
{"question":"贷款10万元一年定期利息是多少","answer":"(招商银行)若您目前是想试算一下月供信息以作参考，请点击这里http:\/\/www.cm####na.com\/Cm#########fo\/Ca########er.aspx?chnl=dkjsq尝试使用目前贷款的基准利率试算月供。（招商银行）请您登入招行主页，点击右边“存款利率”，进入新页面后点击左边“个人存款计算器”输入相关数据后，提交试算，即可看到相关利率详情。"}
{"question":"我的信用卡怎么升不了额度啊？用了一年了","answer":"(招商银行)若您通过系统提交申请，系统会有一个最高可以调整的额度，若您通过电话人工申请，工作人员会根据您的消费指数、还款记录和消费习惯等为您向相关审核部门申请。或当您的财力水平有一定改善的时候，也可以向我们提供相关的证明，审核部门会根据您所附的材料为您的信用额度进行评估。若固定额度无法调整，或者着急调整额度，可以尝试申请临时额度。"}
{"question":"信用卡12#00元逾期利息多少","answer":"(招商银行)若持卡人未能在到期还款日（含）前还清上期账单最低还款额，我行将根据《招商银行信用卡章程》计收相应的滞纳金。滞纳金按信用卡最低还款额未还部分的5%计算，最低收取人民币10元或美金1元。同时，当期所有消费从记账日开始计收利息，日息万分之五。"}
{"question":"银行卡怎么在网上取消短信提醒业务","answer":"(招商银行)若是已开通3元\/月的短信通知服务，可通过以下方式取消：①大众版：请您登录我行主页www.cm####na.com点击右侧“个人银行大众版”，输入卡号、查询密码后登录，点击横排菜单“账户管理”-“招行短信服务”选项，在“操作”栏下点击“功能关闭”进行取消。②专业版：请您登录专业版后点击“一卡通”—“账户管理”-“招行短信服务”，在“操作”栏下点击“功能关闭”进行取消。③手机银行：请您登录手机银行，点击菜单“账户管理”-“招行短信服务”，在打开页面点击“功能关闭”根据提示操作。【温馨提示：若未开通3元\/月的短信通知服务，即您的账户是默认的免费通知业务，则无法直接取消，您可以将通知的手机号码修改为无效号码。】"}
{"question":"提前还款有条件限制吗","answer":"(招商银行)若是房贷\/车贷提前还款，一般要求前往经办行或当地贷后服务中心办理；关于房贷提前还款预约、办理、取消、扣款时间、提前还款金额\/时间限制、是否有违约金\/手续费\/罚息等相关规定，由于各城市有所差异，您可以查看您的贷款合同，也可以直接联系贷款经办行或当地贷后服务中心确认!"}
{"question":"先说一下自动还款是怎么回事，每月10日","answer":"(招商银行)若是招商银行信用卡设置自动还款功能后，每月到期还款日的17时至24时之间，我行会从您指定的本人招商银行“一卡通”活期账户自动向您信用卡转账还款。可选择偿还全额或最低还款额。您持有一卡通后，可在我行手机银行、网上银行或服务热线语音中开通本功能，开通或修改设置次日生效。（公司承债商务卡除外）"}
{"question":"信用卡迟还两天,银行货款有阻","answer":"(招商银行)若是招商银行信用卡，晚了两天还款，不会影响个人信用。根据《中国银行卡行业自律公约》，我行免费为信用卡客户提供3天还款宽限期。例如：最后还款日是每月5日，则在当月8日晚24点之前还款，不影响个人信用，该服务无须主动申请。"}
{"question":"银行按揭提前还清，多长时间可以拿房产证","answer":"(招商银行)若是招商银行，建议您联系经办行核实。房贷\/车贷提前还款，一般要求前往经办行或当地贷后服务中心办理；关于房贷提前还款预约、办理、取消、扣款时间、提前还款金额\/时间限制、是否有违约金\/手续费\/罚息等相关规定，由于各城市有所差异，您可以查看您的贷款合同，也可以直接联系贷款经办行或当地贷后服务中心确认!"}
{"question":"一般信用卡的年利率是多少？","answer":"(招商银行)若是招商银行，您不能一次性还清，可在最后缴款日前按时还足最低还款额，不会影响个人信用，但无法享受免息还款期，当期所有消费从记账日开始计收利息，日息万分之五。(按时全额还款，刷卡消费是可以享受免息期)"}
{"question":"办理招商银行车贷一定要工作证明吗","answer":"(招商银行)若有招行信用卡，可以办理车购易。汽车分期（车购易）业务仅收手续费，持卡人只需每月按时全额还款，即可享受免息服务，手续费分摊收取。因品牌、合作车型不同，可分期期数、手续费率及首付比例会有所不同，具体可参见信用卡网站了解更多优惠活动。点击这里http:\/\/cc##ub.cm####na.com\/fi########eb\/Co##on\/Ca######or.aspx，试算汽车分期月供及费率。"}
{"question":"信用卡透支了2000多，逾期没还，5个月后银行催款说连利息滞纳金总共294","answer":"(招商银行)若未能在到期还款日（含）前还清上期账单最低还款额，会收取滞纳金和利息。建议您尽快将款项还入到您的信用卡中。如您需查询个人信用状况，建议您持本人身份证到当地中*人民银行查询。"}
{"question":"信用卡逾期600块怎么办，","answer":"(招商银行)若未能在到期还款日（含）前还清上期账单最低还款额，会收取滞纳金和利息。建议您尽快将款项还入到您的信用卡中。如您需查询个人信用状况，建议您持本人身份证到当地中*人民银行查询。1、信用卡未按时全额还款账单，不享受免息期。上期对账单的每笔消费金额为计息本金，自该笔账款记账日起至该笔账款还清日止为计息天数，日息万分之五为计息利率（按照账单及时全额还款，刷卡消费是免息的）。2、信用卡办理预借现金交易，从预借现金交易日起至清偿日按日利率万分之五计收利息，按月计收复利，并按招商银行信用卡收费标准收取一定金额的预借现金手续费。"}
{"question":"信用卡下卡了多久能拿到","answer":"(招商银行)若通过审核，2个工作日制卡并寄送，核发次日会有寄卡短信通知，收到短信的2-3个工作日后即可查询卡片寄送进度，卡片默认是以挂号信寄送到客户的账单地址，一般寄送时间15天内。"}
{"question":"？？？关于银行利息零存整取","answer":"(招商银行)若零存整取漏存应于次月补齐。若未补存，视同违约，违约后将不再接受储户续存及补存业务，到期支取时按实存金额和实际存期计算利息。如果漏存后已按时补存，但过段时间再次漏存，仍可按规定进行补存。（如：1月漏存，应于2月补存。如5月再次漏存，仍可在6月补存。"}
{"question":"你好我不想去银行柜台怎样才能查到卡号","answer":"(招商银行)若需查询一卡通卡号，您可本人带身份证到招行任一网点打印账户证明书，账户证明书上会显示卡号；若有大众版一网通用户（需注册并关联了一卡通）或专业版，登录后可查询关联的卡片卡号；为避免他人伪冒您通过电话或网络渠道查询您的信息，仅限于您在柜台查询一卡通卡号；若需查询信用卡卡号，请登录专业版（需申请了专业版并已关联信用卡），在“专业版管理-证书关联信用卡”中查看卡号。"}
{"question":"信用卡怎么绑定银行卡还款","answer":"(招商银行)设置“自动还款”功能需“一卡通”与信用卡的证件号码以及户名必须完全一致，设置成功后次日生效。设置途径：1.网上设置：登录网上银行大众版\/专业版，点击“还款管理”-“自动还款设置”-点击“申请”完成自动还款设置；点击这里，立即设置2.电话设置：拨打信用卡客户服务热线，验证身份后，按3进入“开卡及密码、账单寄送方式、自动还款设置”，按5进入“自动还款设置”，再按1选择“申请自动还款”；3.可在信用卡申请书“还款信息”栏位填写申请“自动还款”的相关信息，完成对自动还款的设置。"}
{"question":"信用卡可用额度为负的是什么意思","answer":"(招商银行)说明已经没有额度了，需要还款后才能恢复可用额度。或者您可以申请临时额度。可用额度是指您所持的信用卡还没有被使用的信用额度。计算方式如下：信用额度-未还清的已出账金额－已使用未入账的累积金额＝可用额度可由以下途径申请提高或取消临额（商务卡除外）。1.您可随时登录信用卡网上银行，并点击“账户管理”-“账户额度管理”-“临时额度调整”申请。2.电话语音自助：拨打信用卡客服热线，按提示输入2-3-1，即可申请。"}
{"question":"信用卡已还款金额怎么查","answer":"(招商银行)请登录信用卡网站，点击右侧的“网上银行登录”输入身份证件号码、查询密码和附加码登录网上银行后，在“还款管理”-“还款明细查询”中分别选择起始日期及终止日期，查询您的还款明细。若您有尚未入账的还款，则在“账户管理”-“未出账单查询”中实时显示。（一卡通自动还款在扣款第二天显示。）"}
{"question":"购房贷款10万一年要多少利息啊","answer":"(招商银行)请问您要申请的还款周期是多久？若您目前是想试算一下月供信息以作参考，请点击这里http:\/\/www.cm####na.com\/Cm#########fo\/Ca########er.aspx?chnl=dkjsq尝试使用目前贷款的基准利率试算月供。若准备在招行申请贷款，贷款利率需要结合您申请的业务品种、信用状况、担保方式等因素进行综合的定价，需经办网点审批后才‍能确定。"}
{"question":"20万住房公积金贷款利息一年有多少","answer":"(招商银行)请问您要申请的还款期限是多久？若您目前是想试算一下月供信息以作参考，请点击这里http:\/\/www.cm####na.com\/Cm#########fo\/Ca########er.aspx?chnl=dkjsq尝试使用目前贷款的基准利率试算月供。"}
{"question":"中国银行2016年贷款利率是多少","answer":"(招商银行)请问您要申请的还款期限是多久？若您目前是想试算一下月供信息以作参考，请点击这里http:\/\/www.cm####na.com\/Cm#########fo\/Ca########er.aspx?chnl=dkjsq尝试使用目前贷款的基准利率试算月供。若准备在招行申请贷款，贷款利率需要结合您申请的业务品种、信用状况、担保方式等因素进行综合的定价，需经办网点审批后才能确定。"}
{"question":"等额本息还款20年各月的利息是多少","answer":"(招商银行)请问您要贷款金额是多少？若您目前是想试算一下月供信息以作参考，请点击这里http:\/\/www.cm####na.com\/Cm#########fo\/Ca########er.aspx?chnl=dkjsq尝试使用目前贷款的基准利率试算月供。若准备在招行申请贷款，贷款利率需要结合您申请的业务品种、信用状况、担保方式等因素进行综合的定价，需经办网点审批后才能确定。"}
{"question":"我的信用卡4号到还款日,我2号就还完了,2号再取出来,算还款成功吗?","answer":"(招商银行)账单日之后还款算还款了。2号取出来会计入下期账单。请您按账单还款即可。"}
{"question":"银行贷款2万43年后要还多少钱","answer":"(招商银行)贷款利率需要结合您申请的业务品种、信用状况、担保方式等因素进行综合的定价，需经办网点审批后才能确定。若您目前是想了解贷款基准利率信息，请点击http:\/\/www.cm####na.com\/Cm#########fo\/CD##te.aspx?chnl=cd##te这里了解一下。"}
{"question":"2017年房贷利率是多少","answer":"(招商银行)贷款利率需要结合您申请的业务品种、信用状况、担保方式等因素进行综合的定价，需经办网点审批后才能确定。若您目前是想试算一下月供信息以作参考，请点击这里http:\/\/www.cm####na.com\/Cm#########fo\/Ca########er.aspx?chnl=dkjsq尝试使用目前贷款的基准利率试算月供。"}
{"question":"银行贷款合同变更有手续费吗？","answer":"(招商银行)贷款合同变更，是否有违约金\/手续费\/罚息等相关规定，由于各城市有所差异，您可以查看您的贷款合同，也可以直接联系贷款经办行或当地贷后服务中心确认!"}
{"question":"贷款年限3年我可以在几个月就还完吗","answer":"(招商银行)贷款提前还款，一般要求前往经办行或当地贷后服务中心办理；关于提前还款预约、办理、取消、扣款时间、提前还款金额\/时间限制、是否有违约金\/手续费\/罚息等相关规定，由于各城市有所差异，您可以查看您的贷款合同，也可以直接联系贷款经办行或当地贷后服务中心确认!"}
{"question":"有坐牢史能办理房子按楬吗?银行是否能通过?","answer":"(招商银行)贷款条件：1.具有合法有效的身份证明；2.年龄加贷款年限不得超过70岁，分行当地监管部门另有规定的，按照当地监管部门相关规定执行；3.具备按时偿还贷款本息的能力；4.遵纪守法、诚实守信，无违法行为，当前未涉及任何刑事案件或对其不利的民事案件；5.信用良好，征信记录符合我行要求，且在我行办理的贷款业务当前无拖欠。具体您是否符合条件，请您联系当地网点个贷部门咨询确认！"}
{"question":"贷款买车和全款买车有什么区别，哪样划算","answer":"(招商银行)贷款需要支付一定的利息和手续费。汽车分期（车购易）业务仅收手续费，持卡人只需每月按时全额还款，即可享受免息服务，手续费分摊收取。因品牌、合作车型不同，可分期期数、手续费率及首付比例会有所不同，具体可参见信用卡网站了解更多优惠活动。点击这里"}
{"question":"银行卡网上支付怎么取消短信验证","answer":"(招商银行)身份验证无法取消。为了更好地保障客户资金安全，我行的一卡通卡号密码支付、手机号码支付、专业版支付，一卡通直付，在网上交易时由我行安全策略系统自动判断是否获取验证码进行附加验证。身份验证无法取消，也无法自行设置每笔都有。我行在尽力控制风险的同时，也会非常关注客户的网上支付体验，不断优化系统，但具体的安全策略不方便对外公开，请您谅解。【温馨提示：若您遇到了身份验证，请先选中页面中显示的指定手机号码，再点击“短信获取验证码”，您将会收到我行系统发送的一条验证短信，您输入后即可正常交易。】"}
{"question":"我办理了汽车按揭贷款，可以提前还清吗","answer":"(招商银行)车贷提前还款，一般要求前往经办行或当地贷后服务中心办理；关于房贷提前还款预约、办理、取消、扣款时间、提前还款金额\/时间限制、是否有违约金\/手续费\/罚息等相关规定，由于各城市有所差异，您可以查看您的贷款合同，也可以直接联系贷款经办行或当地贷后服务中心确认!"}
{"question":"银行卡号和开户银行不符打款回退会吗","answer":"(招商银行)转账汇款发生退票，一般情况下是由于账号、姓名、开户行信息不匹配或者收款方账户已销户等原因导致。您可以通过个人银行大众版、专业版和手机银行的“转账汇款记录查询”菜单的“备注”一栏查看对方行返回的退票原因。（您也可以联系对方银行核实具体的原因）"}
{"question":"网银转钱交易成功了能退会吗","answer":"(招商银行)近期我行转账汇款模式增加了“次日提出模式”，对于按“次日提出”模式办理的转账交易，在资金未提出之前，客户可在柜面或电话银行申请撤销。撤销成功后将释放该部分额度。"}
{"question":"信用卡当天消费计入当月账单","answer":"(招商银行)还款请参看您的账单，以账单上显示的为准。不同持卡人的账单日可能互不相同，比如：账单日为每月25日，则每期账单记录的是上月26日至本月25日的所有入账交易，对应的最后还款日是次月13日。25日当天的消费，一般26日才入账，则计入下期账单。"}
{"question":"怎样用信用卡分期付款购买苹果电脑","answer":"(招商银行)通过招商银行网上商城专属通道进入苹果在线商店招行专区（www.apple.com\/cn##mb\/shop），在此域名下按苹果在线商店选购商品流程，支付时使用招商银行信用卡支付，即可享受3期0利息0手续费分期付款。"}
{"question":"银联卡境外取现手续费到底收多少","answer":"(招商银行)银联借记卡在境外（包括港*台）ATM取款的手续费（不管是什么账户均需正常收取手续费，无优惠）：1、按交易金额的0.5％，单笔最低10元人民币收取；2、在部分*家（如日*、美*）的部分ATM机构取款时，除了正常取款手续费外，当地受理机构可能会向持卡人收取额外手续费。您可从以下途径了解境外受理机构的额外收费情况：（1）境外受理机构有可能在取款的设备旁张贴收费说明；（2）在取款操作时，设备会提示您完成此项交易可能会产生的费用，需要您确认以后，该笔交易才能完成。"}
{"question":"用身份证能办信用卡吗？我是个体小业主","answer":"(招商银行)除了身份证还需要提供其它资料。若您是个体私营业者，您可以提供您的个体营业执照以及近三个月的税单，您也可以提供您的其他财力证明：所得税扣缴凭证；自有房产证复印件；自有汽车行驶证复印件；银行定期存单等能证明您财力水平的资料。"}
{"question":"交易流水号，对方要求，怎么查询","answer":"(招商银行一卡通)①如果您是一卡通网上支付需要查询订单号，您可以进入“个人银行大众版”，输入卡号、查询密码登录（若是有申请专业版请登录专业版），点击横排菜单“网上支付”-“网上支付交易查询”，即可查询您支付的订单号。如果使用的是直付通交易需要查询订单号，麻烦您拨打9####，选择2人工服务-1个人银行-2网上银行，进入人工服务为您查询您的订单号。【注：若要查询实际消费信息，请记录支付订单号，然后联系商户（如：支付宝、财付通等），商户可通过订单号为您查询支付的具体信息。】②如果是转账汇款需要流水号，您可以登录大众版或者专业版，点击横排菜单“账户管理”-“电子回单”-“回单打印”（专业版7.0版本路径：“账户管理”-“其他”-“电子回单”-“回单打印”），然后选择“起始日期”并在“交易类型”中选择“转账汇款”，再点击您需要的交易前面的“回单打印”即可显示流水号信息。（招商银行信用卡）请您登录信用卡网上银行，在”网上支付“栏位下点击“网上支付交易查询”，即可查询到网上交易的“订单号”。"}
{"question":"银行卡没收到短信提示怎么搞","answer":"(招商银行）1、我行于4月30日上线了个人账务变动通知业务，可个性化设置提醒起点金额、是否显示账户余额等，通知范围：包括定活期账户相关的所有交易、部分预期类业务（即冻结，例如POS消费预授权等）；每个季度的活期结息、个贷批扣不发送短信；2、原普通一卡通的短信通知范围：入账通知信息、代扣费信息、个人定期到期自动转存。“入账通知信息”包括代发进账、转账汇款入账（含行内、行外汇款入账）、柜面现金单存款、自助渠道（不含ATM机）第三方转入及柜面无卡存款。普通一卡通ATM机取款\/POS机消费单笔金额大于等于1000元也会有短信通知。【之前已开通旧版的短信通知服务的客户，如果不开通新版账务变动通知，还是可以接收原来的通知服务】我行于4月30日上线了新的个人账务变动通知业务，可个性化设置提醒起点金额、是否显示账户余额等，开通渠道如下：1、柜台：请您本人携带一卡通开户证件、一卡通\/存折,凭取款密码到营业网点办理开通，存折只能通过柜台渠道定制。2、网上银行（含大众版、专业版）：请登录网上银行，点击上面一横排菜单“账户管理”-“招行短信服务”，页面“操作”下方点击“功能开通”根据提示进行操作；3、手机银行：请登录手机银行，选择“我的一卡通”，点击“账户管理”-“招行短信服务”，根据提示开通。【温馨提示】：①、原免费通知服务定制业务已暂停办理；②、目前账户变动通知业务，3元\/月\/卡，开通前三个月（包含开通当月）免费（取消再开通的不再享受该优惠）；③、当天开通\/取消，次日生效；④、我行手机银行3.2版本推出免费的APP动账通知服务，欢迎您下载使用。"}
{"question":"信用卡提现只能提你信用额度的一半吗？","answer":"(招商银行）取现及透支转账额度一般为信用额度的5#%（青年版young卡为1##%）。我行预借现金业务包含取现及透支转账。1、取现单日单卡限额：境内银联线路每卡每日取现金额累计上限为人民币1####元，境外银联线路每卡每日取现金额累计上限为等值1####元人民币的外币。ATM渠道取现单笔限额与您使用的ATM机有关，因此预借现金单笔限额以ATM机为准。2、透支转账单卡单日限额：包括掌上生活、手机银行（含PAD银行）、网上银行、客服电话语音系统每日每卡透支转账金额累计不超过人民币5###元。"}
{"question":"跨省无卡存款多久到账？","answer":"(招商银行）存现交易成功后实时入账。自助设备无卡存现是指：在自助设备端（CRS）无须插入卡片，而采用手工输入卡号的方式，对存款人指定招行账户进行现金存款的交易处理模式。无卡存款不验证密码。无卡存现可在招行全行任一自助存取款设备（CRS）操作，仅支持人民币存现业务。此功能无需申请开通，也不能进行关闭。存现交易成功后实时入账。【温馨提示】“一卡通”户口冻结、凭证禁用时不能进行自助设备端“无卡存现”和“有卡存现”；8位数卡号的老版本一卡通暂不支持自助设备“无卡存现”。"}
{"question":"银行卡怎么取消不了短信通知","answer":"(招商银行）若是已开通3元\/月的短信通知服务，可通过以下方式取消：①大众版：请您登录我行主页，点击右侧“个人银行大众版”，输入卡号、查询密码后登录，点击横排菜单“账户管理”-“招行短信服务”选项，在“操作”栏下点击“功能关闭”进行取消。②专业版：请您登录专业版后点击“一卡通”—“账户管理”-“招行短信服务”，在“操作”栏下点击“功能关闭”进行取消。③手机银行：请您登录手机银行，点击菜单“账户管理”-“招行短信服务”，在打开页面点击“功能关闭”根据提示操作。【温馨提示：若未开通3元\/月的短信通知服务，即您的账户是默认的免费通知业务，则无法直接取消，您可以将通知的手机号码修改为无效号码。】"}
{"question":"信用卡断了补办收费吗","answer":"(招商银行，)1.毁补费用15元\/卡，需2个工作日制作新卡，以如风达快递免费寄送（一般为4-7天）到客户的账单地址。也可选择EMS快递寄送（约3-5天），另需￥20元快递费，费用会计入下期账单（VI###INI卡15元\/每套或每卡）。2.申请毁补后，老卡可以继续使用。新卡一旦开卡，老卡立即失效；建议您将老卡剪断磁条销毁处理，以免造成混淆和风险；毁补的新卡和老卡卡号、卡种相同、CVV2码不同。密码不会变，无需重设。3.还款仍按账单还入旧卡或新卡均可。4.毁补出的新卡有效期会延长一个月，如是距旧卡到期半年内毁补，新卡有效期自动延长5年。"}
{"question":"在同一个银行办了3张卡,里面的钱是互通的吗?","answer":"(招行）不是的，如果办理的是三张一类账户（储蓄卡），是独立账户；如果是信用卡，个人信用卡是统一账户管理的，如名下有多张信用卡，共享同一信用额度，产生一份账单，还款至您名下任何一张卡片即可。"}
{"question":"20W三个月怎么理财","answer":"(无风险投资）时间周期为3个月，预期收益是30%风险最大回撤20%，如有亏损技术方填补，盈利技术方分得盈利部分的80%，资金方分得利润的20%。也就是说技术方向我们缴纳保证金的，如果一旦出现资金亏损，这个是给客户赔偿的，这个就保证了您的资金安全，所有的风险都在技术方，这就保证了您的资金绝对是安全的，根据以前的交易记录我们的收益都是能达到的"}
{"question":"我想借10万块钱用几个小时，有吗","answer":"(有疑请追问。按照约定的来吧。别为这点利息纠结了。再祝好你好，借出去钱能收回来本金就不错了，算4个月的，你不会说事年息1分吧。月息1分还可以"}
{"question":"我想办个信用卡应该去哪个银行啊需要什么啊","answer":"(申请信用卡18—60周岁)办理信用卡必交的材料有：1、信用卡申请表（银行窗口就有）2、身份证原件及复印件（可带原件去银行帮你复印）3、工作证明、收入证明（是要所在单位盖章的）4、非本地户口的还需要提供住所证明文件5、个体还要提供以下的材料：证明经营二年以上，经过验证的营业执照或税务登记证；经营场所合同或自有产权证明（就是房产证），如果你原来已经在那个银行办理过业务，提供一下更好些。你如果有那个银行的网银还可以选网上申请，你也可打那个银行的24小时服务热线咨询。"}
{"question":"个人征信是不是要本人自己去查？","answer":"(自助渠道查询）个人*用记录是保存在人*征*系统里面，①您可以尝试登录中*人*银*征*中*网址查询*用报告:请您点击这里:https:\/\/ipcrs.pb##rc.org.cn\/查询个人*用记录；②目前也通过我*柜台和专业版查询个人*用报告（暂不收取费用）。"}
{"question":"做假存折违法吗，哪里可以","answer":"(莪这里可以)往往我们在把U盘的文件或者数据取出来的时候，都是用的“复制”“粘贴”方式，而如果复制的是U盘上的文件，这个文件就会一直放在系统的剪切板里，处于待用状态。而如果这种情况下我们要删除U盘的话，就会出现上面的无法停止U盘的提示。清空你的剪切板，或者在你的硬盘上随便进行一下复制某文件再粘贴的操作，这时候你再去删除U盘提示符，看看是不是顺利删除了同时按下键盘的\"Ctrl\"+\"Alt\"+\"Del\"组合键，这时会出现\"任务管理器\"的窗口，单击\"进程\"标签，在\"映像名称\"中寻找\"ru####32.exe\"进程，选择\"ru####32.exe\"进程，然后点击\"结束进程\"，这时会弹出任务管理器警告，问你确定是否关闭此进程，点击\"是\"，即关闭了\"ru####32.exe\"进程。再删除U盘就可以正常删除了。如果有多个\"ru####32.exe\"进程，需要将多个\"ru####32.exe\"进程全部关闭。"}
{"question":"邮政KH###63###33到哪里了","answer":"(该单号暂无物流进展，请稍后再试，或检查公司和单号是否有误。"}
{"question":"逾期贷款利息的标准是多少","answer":"(银发[2003]251号)中*人民银行各分行、营业管理部，各政策性银行、*有独资商业银行、股份制商业银行:为稳步推进利率市场化改革，充分发挥利率杠杆的调节作用。现就有关人民币贷款利率及计结息等有关事宜通知如下:一、关于人民币贷款计息和结息问题。人民币各项贷款(不合个人住房贷款)的计息和结息方式，由借贷双方协商确定。二、关于在合同期内贷款利率的调整问题。人民币中、长期贷款利率由原来的一年一定，改为由借贷双方按商业原则确定，可在合同期间按月、按季、按年调整，也可采用固定利率的确定方式。5年期以上档次贷款利率，由金融机构参照人民银行公布的5年期以上贷款利率自主确定。三、关于罚息利率问题。逾期贷款(借款人未按合同约定日期还款的借款)罚息利率由现行按日万分之二点一计收利息，改为在借款合同载明的贷款利率水平上加收30%-50%;借款人未按合同约定用途使用借款的罚息利率，由现行按日万分之五计收利息，改为在借款合同载明的贷款利率水平上加收50%-100%。对逾期或未按合同约定用途使用借款的贷款，从逾期或未按合同约定用途使用贷款之日起，按罚息利率计收利息，直至清偿本息为止。对不能按时支付的利息，按罚息利率计收复利。四、对2004年1月1日(含2004年1月1日)以后新发放的贷款按本通知执行。对2004年1月1日以前发放的未到期贷款仍按原借款合同执行，但经借贷双方当事人协商一致的，也可执行本通知。五、本通知自2004年1月1日起执行。此前人民银行发布的有关人民币贷款利率的规定与本通知不符的，以本通知为准。展开"}
{"question":"我只有身份证，想贷款50万，有没有公司或者个人可以办理啊","answer":"****s*还是自己能乍地啊哦发给风格化"}
{"question":"哪个软件可以贷到款。","answer":"***,在网络上看到(什么360当天就能),自己拿主意。"}
{"question":"招行信用卡进度显示资料处理中是到了信用卡中心了吗","answer":"***如果能够查询到进度，就说明已经进入审核阶段了，后续耐*等待审核电话，时刻关注***宴请记录就可以了；招****进度查询方式：一、网上查询招******申请进度登录招******************申请**网站点击网站右侧*部的申请进度查询按钮进入招******申请进度查询页面在打开页面后选择证件类型并输入证件号码即可查询到当前的申请进度二、客服电话查询招******申请进度致电招***24小时客户服务热线按601根据语音提示操作即可查询到招******申请进度情况"}
{"question":"北*住房公积金怎么提取","answer":"***提取可以到北**********办*提取。辞提取流程如下：1、提交相关证件，经市*********或办事处审核盖章。2、持经市*******或办事处审核盖章的《*****提取单》、*****专用存折或***联名卡和有效身份证等到相关银行*****业务经办网点办*提取。辞职与单位解除劳动关系提取*****，需以下资料：1、与单位解除劳动合同的，其帐户封存5年（含5年）以上或女职工年满45岁，男职工年满50岁的，提供与单位解除劳动关系的文件或《*证书》（携带原件，用A4纸复印一份）。2、与单位解除劳动关系，非本地户口的，提供户口簿（携带原件，用A4纸复印一份）。3、与单位解除劳动关系，到异地工作生活的，需提供异地《长期居*证》或当地派出所出具的长期居*证明和新单位建立劳动关系证明（携带原件，用A4纸复印一份）。4、申请人提取申请书。5、申请人身份证（携带原件，用A4纸复印一份）。6、填写《*****支取申请书》*的单位名称、职工姓名，提取*额先不填写，每页都需加盖单位*章。（注意项：办*前职工的账户必须为封存状态，若未封存，则先由单位经办人员为职工办*封存手续后再办*提取业务。）"}
{"question":"招商银行香*一卡通有什么用","answer":"**一卡通是招商银行**分行发行的综合理财账户，集**的多个账户、多种理财服务为一体，主要包括：储蓄、网银跨境汇款、货币兑换、**证券服务、**票据等多种功能。"}
{"question":"我16办银行卡了怎么贷款，有点急事想贷200","answer":"**两百？谁贷给你啊"}
{"question":"Ma##er卡和VISA卡有什么不同？","answer":"**信*卡**有威*****、万事达****、美*运通**股份有限公司、大来信*证有限公司、JCB日本**信*卡公司等。其中威*卡和万事达卡是现在最常见的两种卡。万事达卡****拥有全球全面的的支付品牌。目前已在全球发行的标有M**te*C**d，C***u*和M*e*t*o标志的各种信*卡、支付卡和借记卡达10亿多张。万事达卡****在全球拥*20,000个会员金融机构，并在210个*家和地区为各种不同规模的个人和公司提供支付服务。作为高品质和革新精神的业内领先者，万事达卡在虚拟和现实两个世界里实现着全面的支付解决方案。万事达卡在全球拥有多达1,900万个的接受点和商户，万事达卡****于1988年进入中*，目前*内主要商业银行都是其会员。万事达卡****在帮助中*的银行卡业从起步到发展上都起到了不可磨灭的作*，目前大多数中*会员银行的信*卡都使*万事达卡的品牌。★而V*******和V***（也称威*卡）：作为全球领先的支付品牌，V*******是由全球21,000多家会员金融机构所*成的非股份、非盈利性**银行卡**。V***的会员机构提供着最广泛的支付产品和服务，包括信*卡、借记卡、储值卡、公司卡，以及多功能智能卡等。V***卡可在全球300多个*家和地区的2,900多万个商户使*，并在130多个**的80多万台自动提款机上提取当地货币。V***的网络系统每秒最快可处理10,000笔交易，年刷卡交易额超过2.3万亿美元。目前，V***卡全球发行量已超过11亿张，占全球支付卡市场约57％的份额。V*******早在90年代初就进入中*，并致力于与中*银行界的合作，推动中*支付产业的发展。目前，V***在中*拥有包括中*银联在内的17家会员金融机构。截至2002年9月底，各种V***卡在中*的发卡量已逾1.47亿张，其中**卡53.5万张，自动柜员机达10,000台。两种卡没有太多的区别，都是**上知名的品牌展开"}
{"question":"用房本办理公积金贷款需要哪些流程","answer":"**公积*贷款买*的流程?：1、初审：由********对申请人提交的材料进行初步审查，包括申请人*格、贷款额度、贷款期限，初审合格以后，由**出具《抵押物审核评估通知单》。2、评估：申请人持《抵押物审核评估通知单》到**指定的评估机构，对所购买的*屋价值进行评估。经济适用*不需要评估。3、审核：申请人持评估机构出具的《评估报告》以及**要求的初审材料到**进行贷款审核。如果合格，**开具《********担保委托贷款调查通知单》。4、办*担保手续：申请人持《********担保委托贷款调查通知单》，按照自己选择的担保方式办*担保手续。如果选择抵押＋保证的方式，保证人应该出具书面的担保函；如果选择抵押＋保险或第三人保证的方式，应该到保险公司投保或到担保机构办*委托担保手续。5、签订借款合同。6、********与受托行签订委托贷款协议。7、借款人直接向********提出贷款申请，受托行业可根据需要，代为收集借款人申请*料，统*交********审核、审批。8、********对每笔贷款*额、期限、利率审批同意后，与受托行签订委托贷款合同。9、受托行按照委托贷款合同约定，与借款人分别签订《**公积*委托贷款抵押合同》、《**公积*委托贷款质押合同》和《**公积*委托贷款保证合同》后，办*借款手续。10、受托行将贷款直接划入售*方在受托行开立的指定账户。展开"}
{"question":"信用卡没有用会怎么样","answer":"**卡收到后可以通过三种方法激活：1、*申请**卡时候预留的固定电话或者手机号拨打****卡*心客服电话，根据语音提示激活卡片，设置电话查询密码和交易密码。2、打开****卡官网页面，根据提示操作激活**卡，设置电话查询密码(**卡网银登录密码)和交易支付密码。3、关注****卡公众微*号，根据提示操作激活**卡，设置电话查询密码和交易密码"}
{"question":"一万六额度信用卡能透多少现金","answer":"**卡的透支期限最长为6#天。**卡透支利息，自签单日或银*记帐日起15日内按日息万分之五计算(含当日)，超过15日按日息万分之十计算，超过3#日或透支金额超过规定限额的，按日息万分之十五计算。透支计息不分段，按最后期限或最高透支额的最高利率档次计息。以刷卡消费5####元为例，如果从记账日到还款日为期45天，且持卡人在还款日时还了4####元，尚余1####元未按时还。如果持有的是建*或者招*的卡，则需以5万元为基数每日按万分之五计息，45天里需支付透支利息1125元；如果持的是工*的**卡，则只需对未还的1万元计透支利息，45天里需支付的透支利息为225元，两者相差5倍。如果未按时还款不是因为没有还款能力，而是因为记错而导致很小数目的误差，则差别更大。如果消费者在全额透支又无法按时还款后，就会产生透支利息等费*，导致欠款金额超过限额，由于超限是由于**卡本身的费*产生的，对于这种情况，有的银*不收取额外的费*，例如现在建*和招***卡*心都表示，没有超限费的规定。但是工*和**银***卡*心则表示，如果出现欠款金额超过**卡额度，则要对超出额度部分收取5%的超限费，不过工*表示，在一个超限周期里，只收取一次，而**银*则表示，超限费每月复利计算。持卡人使*单位卡进*透支的，由其单位承担透支金额的偿还和支付透支利息的责任。持卡人使*个人卡附属卡发生透支的，由其主卡持卡人承担透支金额的偿还和支付透支利息的责任;主卡持卡人丧失偿还能力的，由其附属卡持卡人承担透支金额的偿还和支付透支利息的责任。"}
{"question":"谁知道东阿招商银行的具体地址","answer":"**县暂无招商银行网点，距离最近的是招商银行聊*分行营业部，地址：聊*市*昌*区*昌*路*3*。"}
{"question":"我想问一下香*居民去深*办银行卡的话要哪些材料","answer":"**台*区居民需要携带*、*、台居民往来内*通行证；辅助证件；辅助资料到招行网点办理开户。辅助证件类型：香*、**特*行*区居民身份证台*居住的有效身份证明。辅助资料类型：出示以下任一辅助资料：1.住所资料。水、电、燃气缴费单，如缴费单非客户本人的，还需提供业主身份证件及与业主的关系证明。2.完税证明"}
{"question":"龙江县招商银行春节营业时间","answer":"**哈*市*江*暂时还没有招商银行网点。"}
{"question":"**哈*东*驾*附近有招商银行么","answer":"**哈*市目前暂无招商银行网点。"}
{"question":"**哈*市内有下面哪些银行，具体位置说一下万分感谢！平安，浦发，中信，华夏，招商，光大。","answer":"**哈*市目前暂无招行网点。"}
{"question":"**哈*有没有招商银行","answer":"**哈*目前还没有招商银行。"}
{"question":"天*赤*街*哪里有招商银行自助取款机的","answer":"**天*县目前还没有招商银行。"}
{"question":"有贷过款.然后申请贷款是不是就算首套了","answer":"**局执行个人购*标准，财*部**新*规定，对2008年11月1日及以后签订购*合同，并首次购买面积在90平方米及以下的普通住*，契税税率暂统一调整到1%。这一契税优惠规定的三个前提条件之一，便是享受优惠的商品*必须为业主的第一套住*。界定首套住***局*财*局给出了答案。查询首次购*信息，以购*合同中的购*人为查询依据。受理个人首次购*信息查询时，需审核查询人身份证明、商品*预(现)售合同或存量*买卖合同(本人不能亲自查询时，受托人应提交本人身份证原件、委托人身份证原件)。以购*人为单位，基于购**权信息系统的界定标准，规定在*权登记信息库中，无*权登记记载的，或者有*权登记，但是*权来源是自建、继承、赠与、*改、经济适用*、拆迁安置*的，都属于首次购*，**局*权市场处将给予出具《首次购*证明》。标准还规定，查询个人购*信息的地域，只限于出具《首次购*证明》机构所登记的区域范围。"}
{"question":"怎样用住房公积金贷款买房","answer":"**房*积*贷款应按下列程序：（一）借款人申请*房*积*贷款需要向市*房*积*管*中*提出书面申请，填写*房*积*贷款申请表并如实提供有关资料。（二）市*房*积*管*中*负责借款人资格、担保人资格、贷款额度和贷款期限的审查及合同的填写同意后，借款人与中*签订相关合同或协议，并按中*人*银*规定办*保险。（三）贷款手续办*完毕后，市*房*积*管*中*给银*签发准予贷款通知书，银*接到贷款通知书后办*贷款划付手续"}
{"question":"杨*青到招商银行（中北支行）怎么走","answer":"**支行的位置是天*西*区*****大*南*水*苑（公建一）号楼103、202公交：616路、851路、便民6路等公交，在水语花城站下车。附近：1、****府附近；2、物美超市斜对面；3、水语花城底商。杨**范围比较广，具体交通路线您可以通过百度地图进行查询，https:\/\/map.baidu.com\/"}
{"question":"汕*有招商银行么在哪里","answer":"**暂时没有招商银行，整个潮*地*也还没有招商银行。"}
{"question":"湖*省新提有没有招商银行","answer":"**洪*市新提目前暂无招行网点。"}
{"question":"招商银行海贼王信用卡每个月第一笔取现收手续费吗？","answer":"**王*用卡取现无手续费优惠。**王*用卡：航*王*用卡主卡持卡人生日月积分累计双倍。（主附卡积分合并统计，除正常累计积分外，赠送的累计积分上限为2000分\/户，奖励积分将在主卡人生日月次月底前录入主卡人积分账户）。客户刷卡达标后，即可通过招商银行掌上生活APP登记领取礼品，每位达标客户限领1份。实物礼品和积分礼品，客户可以任选其一领取，一旦选择不可更换、退货，正版手办杯套装路飞版或乔巴版，客户仅能选择一个进行领取。本活动礼品以实物为准，招商银行*用卡中心有权以其他等值商品或合作方同系列新品替换原礼品，持卡人不得要求替换礼品或折抵现金。招商银行*用卡中心非礼品的制造商或提供商，礼品的质量问题、服务事宜以及由此产生的法律责任等，均有礼品制造商或提供商负责。实物礼品限量发行，客户先到先得。"}
{"question":"在美*刷银联和visa有什么区别吗","answer":"**用银联比较少。目前常见的金融组织有银联、VISA、Ma######rd、**运通、JBC。银联是中*的银行卡组织，依托银联组织一卡通、信用卡可以在*内跨行提款和在商户POS机上消费，目前新*坡、新*兰等境外多个*家也支持银联提款和消费；VISA、Ma######rd、JCB和**运通都是境外卡组织。其中VISA其特约商户主要集中在北*、亚*等地区；Ma######rd的特约商户则主要集中在欧*、东*亚等地区；JCB-日*信用卡株式会社，其特约商户主要集中在日*；**运通公司，已在130个*家和地区发行了**运通卡，为全球17万公司客户的超过700万持卡人提供尊贵用卡服务。"}
{"question":"信用卡在宽限期3天内还款会影响信用吗?","answer":"**的信用*有宽限期，只要宽限期内还上就视为正常还款，不影响信用。中*****会***专*委*会2013年公布了修订后的《中******自律公约》：一是要求成*单位为持*人提供“容时服务”，为持*人提供一定期限的还款宽限期服务，还款宽限期自到期还款日起至少3天；持*人在还款宽限期内还款时，应当视同持*人按时还款。二是要求成*单位为持*人提供“容差服务”，如持*人当期发生不足额还款，且在到期还款日后账户中未清偿部分小于或等于一定金额(至少为等值人民币10元)时，应当视同持*人全额还款，此部分未偿还金额自动转入下期账单。"}
{"question":"招行一卡通存款都放在朝朝盈账户，日均余额不足一千甚至为零，还会每季\/月扣3元账户管理费吗？","answer":"**盈也算作日均余额，而且招商银行可以设置一个免小额账户管理费的账户，自己在网银或者手机银行里设置就可以了。"}
{"question":"上班族2万元如何理财，如何理财回报率高呢？","answer":"**盈可以，一贯的定期理财产品。"}
{"question":"朝朝盈1万一天多少收益","answer":"**盈对接招商基金公司的招钱宝货币基金B类（原名：招财宝货币基金B类，代码：000607），因此按货币基金特性，收益率不是固定值，每天可能有一定的浮动。您可随时登陆手机银行查看“**盈”收益情况。"}
{"question":"招商银行朝朝盈保本吗？","answer":"**盈对接招商基金公司的招钱宝货币基金B类（原名：招财宝货币基金B类，代码：000607），货币基金基本上没有亏本的，按货币基金特性，收益率不是固定值，每天可能有一定的浮动。可随时登陆手机银行查看“**盈”收益情况。"}
{"question":"招行那个朝朝盈怎么样","answer":"**盈对接的是招商基金招钱宝货币基金B类(代码:000607)。1分起购，1分起赎，限额5万。7*24小时随时转入转出，无费用。快速赎回实时到账(系统默认)。"}
{"question":"招行朝朝盈收益怎么样","answer":"**盈对接的是招商基金招钱宝货币基金B类(代码:000607)。1分起购，1分起赎，限额5万。7*24小时随时转入转出，无费用。快速赎回实时到账(系统默认)。可登陆手机银行，点击底部“我的→全部→理财→**盈”根据提示操作。"}
{"question":"朝朝盈和余额宝哪个好。各有什么好处。利率多少。","answer":"**盈对接的是招商基金招钱宝货币基金B类(代码:000607)。1分起购，1分起赎，限额5万。7*24小时随时转入转出，无费用。快速赎回实时到账(系统默认)。可登陆手机银行，点击底部“我的→全部→理财→**盈→转入”根据提示操作。"}
{"question":"招商现金a和朝朝盈哪个好","answer":"**盈对接的是招商基金招钱宝货币基金B类(代码:000607)。1分起购，1分起赎，限额5万。7*24小时随时转入转出，无费用。快速赎回实时到账(系统默认)。可登陆手机银行，点击底部“我的→全部→理财→**盈→转入”根据提示操作。招商现金A可打开网页链接查看详情。"}
{"question":"买的理财和招行app买的朝朝盈哪个算搬砖","answer":"**盈对接的是招商基金招钱宝货币基金B类(代码:000607)。1分起购，1分起赎，限额5万。7*24小时随时转入转出，无费用。快速赎回实时到账(系统默认)。可登陆手机银行，点击底部我的→全部→理财→**盈→转入根据提示操作。"}
{"question":"招行朝朝盈是什么招行朝朝盈怎么样","answer":"**盈对接的是招商基金招钱宝货币基金B类(代码:000607)。①1分起购，1分起赎。②7*24小时随时转入转出。"}
{"question":"招行的朝朝盈有风险吗","answer":"**盈对接的是招商基金招钱宝货币基金B类(代码:000607)，实质属于货币式基金投资方式。货币基金合约一般都不承诺会保证本金的安全，但在事实上由于基金性质决定了货币基金在现实中极少发生本金的亏损，一般来说货币基金被看作现金等价物。"}
{"question":"**盈和理财通对比哪个好招商银行**盈","answer":"**盈对接的是招商基金招钱宝货币基金B类（代码：000607），1分起购，1分起赎，7*24小时随时转入转出。"}
{"question":"朝朝盈是什么基金招行朝朝盈在哪里","answer":"**盈对接的是招商基金招钱宝货币基金B类，代码000607，可通过“招商银行手机银行-账户总览-**盈”进行开通功能，申购基金。"}
{"question":"什么条件能开通朝朝盈","answer":"**盈开通条件：1、投资者为招商银行个人客户2、开通招商银行手机银行开通协议：登陆手机银行，进入“账户总览”，在对应一卡通的账户明细最下端有“**盈”一列，选择“**盈”进入开通界面（如已开通协议点击则进入**盈首页）--立即开通；输入取款密码，开通协议；签约完毕，进入**盈主页面。"}
{"question":"招行的朝朝盈怎么计算利息的？我的怎么自动转出了？","answer":"**盈收益计算公式:当日收益=(**盈账户已确认起息的资金\/1####)*基金公司当日公布的每万份收益。【温馨提示】每万份收益在基金**盈首页即可查看到哟，在不同时间转入的资金，起息时间可能会有所不同，当日能取得的总收益会按已确认起息的总份额进行计算，而对于新转入未到达起息时间的资金不会享受收益。另外，**盈不会自动赎回的。"}
{"question":"招商银行朝朝盈存一个月利息能拿多少","answer":"**盈收益计算公式:当日收益=(**盈账户已确认起息的资金\/1####)*基金公司当日公布的每万份收益。温馨提示每万份收益在基金**盈首页即可查看到哟。"}
{"question":"**盈是一个怎么样的理财产品","answer":"**盈是招商银行推出的理财产品，非常适合没有时间打理资金的投资者。"}
{"question":"放在朝朝盈里的钱算招行有效资产吗","answer":"**盈的资金计入您的个人月日均总资产。"}
{"question":"如何使用招行的招招银","answer":"**盈目前开通渠道仅手机银行（含An###id版、IP##ne版以及网页版，不含PAD银行）。*径1：一卡通或一网通登陆--账户总览--**盈*径2：我的最爱--账户总览--一卡通或一网通登陆--**盈【温馨提示：①、一个投资者（按客户号）名下仅能通过其中一个银行卡开通**盈协议；②、不支持信用卡。】"}
{"question":"乌*木*是否可以提取公积金呀，地址在哪","answer":"**类：1、购买自住住*的;2、建造自住住*的;3、翻建自住住*的;4、大修自住住*的;非**类提取条件：1、享受城镇最低生活保障或无*职工*租支出超出家庭收入15%的;2、支付节能减排住宅墙体保温改造项目款的;3、离休、退休的;4、职工死亡、被宣告死亡的;5、与单位终止劳动关系的;6、完全或部分丧失劳动能力的;7、出境定居的;8、职工被判处刑罚，并与单位终止劳动关系的;9、职工本人、配偶、子女及父母患有相关规定列举的大病，且家庭生活困难，医疗保险不足以支付治疗费用的;10、职工子女考取大专院校，因家庭生活严重困难，无力缴纳学费的。1、购买本地商品*需提供：(1)《商品*预售合同》(合同签订之日起一年内);(2)首付款收据;(3)契税完税证;(4)开发商开具的售*账号证明。注意事项：《商品*预售合同》中载明**使用方式为非住宅或非普通住宅类用途的不能支取住*公积金。2、购买异地商品*需提供：(1)《商品*预售合同》;(2)首付款收据;(3)契税完税证【A、职工无法提供契税完税证的，可以提供购*所在地网签备案信息，需经*部门负责人核实网签信息后签字确认，可**提取业务;B、职工无法提供契税完税证，也不能提供购*所在地网签备案信息的，需将《商品*预售合同》在购*所在地公证处进行公证或所在地律师事务所出具的律师见证函(要求：《律师见证函》落款处要有两名以上律师手写体签名，并附有司法部门颁发的律师事务所职业资格证及律师资格证书复印件)。】(4)开发商开具的售*账号证明。注意事项：职工购买商品*购*款已全额付清的，不予提取住*公积金;购买异地、本地商品*，以《商品*预售合同》签订之日起一年内为**住*公积金提取业务有效时限，所购住*只能提取一次住*公积金支付*款。(二)购买本地、异地二手*1、过户到购买人名下的《**所有*证》;2、《*产转让合同》;3、契税完税证;4、个人银行借记卡客户回单。注意事项：(1)买卖双方都要到场面谈;特殊原因无法面谈的，在乌*木***产*交*管*中*调取以下资料：《乌*木*市***属申请表(转移登记)》、原《**所有*证》复印件、《乌*木*市*产转让合同书》;(2)买卖双方关系为夫妻、父母、子女或者同胞兄弟姐妹的不予**二手*住*公积金支取。(3)在提交售*人身份证时，售*人如采用委托公证方式出售住*的，提供售*人身份证复印件与委托人身份证复印件中任意一方即可，同时审核委托公证书原件后留存复印件。(三)购买拍卖类住*的1、拍卖公司在复印件上加盖公章的《委托拍卖书》、《竞拍协议》;2、《成交确认书》;3、契税完税证;4、已过户到提取人名下的《**所有*证》;5、个人银行借记卡客户回单。注意事项：以上资料除《成交确认书》、契税完税证验原件留存复印件外，其余资料由拍卖公司在复印件加盖公章。(四)购买*改*1、购买*改*(1)《单位出售公有住*审批表》(加盖售*单位公章及*委*评估人员私章);(2)单位售*账户证明。2、*改*补差(1)《全产*补差计算表》;(2)原(67%产*)的《**所有*证》;(3)单位售*账户证明。3、购买铁路系统*改*提供：铁路部门出具的《购*证明》。(五)购买集资建*(统建*)1、集资建*(统建*)单位需到中*归集管*科**备案审核，需提供：(1)发展和改革委员会立项批文;(2)《乌*木*集资建*(统建*)认证通知书》;(3)《集资建*(统建*)名单真实性承诺书》;(4)《职工集资建*(统建*)名单》;(5)《政策性住*资金账户开户登记表》。2、单位备案后，职工**提取住*公积金时只需提供《集资建*(统建*)协议》。注意事项：(1)异地(包括不属于中*管辖范围的)集资建*(统建*)**支取，不属于批量行为，也不需要在系统内备案，管*部在资料*全(备案所需资料加《集资建*(统建*)协议》)的情况下，可直接**。(2)以《集资建*(统建*)协议》签订之日起一年内为**住*公积金提取业务有效时限，所购住*只能提取一次住*公积金支付*款。(3)《集资建*(统建*)协议》中必须载明：地址、楼栋号、单元号、*号、面积、总*价。(六)建造自住住*1、国土部门出具的《用地通知书》;2、规划部门出具的《规划选址许可证》;3、建设管*部门或乡镇政府出具的建*批准证明文件;4、工程预算机构出具的工程预算报告;5、个人银行借记卡客户回单。注意事项：建造自住住*以取得规划部门出具的《规划选址许可证》之日起一年内，为**住*公积金提取业务的有效时限。(七)翻建自住住*1、《**所有*证》;2、建设管*部门或乡镇政府出具的《改扩建审批书》;3、扩大用地规模的还须提供国土管*部门出具的《用地通知书》;4、工程预算机构出具的工程预算报告;5、个人银行借记卡客户回单。注意事项：翻建自住住*以取得建设管*部门或乡镇政府出具的《改扩建审批书》之日起一年内，为**住*公积金提取业务的有效时限。(八)大修自住住*1、《**所有*证》;2、乌*木*市***全*定*公*出具的《危**定书》;3、工程预算机构出具的工程预算报告;4、个人银行借记卡客户回单。注意事项：大修自住住*以取得乌*木*市***全*定*公*出具的《危**定书》之日起一年内，为**住*公积金提取业务的有效时限。(九)归还住*贷款1、归还住*公积金贷款的职工可以签订《乌*木*住*公积金管*中*按月提取住*公积金偿还贷款协议书》(留存6个月的住*公积金缴交额)归还住*公积金贷款;不符合条件未签订《乌*木*住*公积金管*中*按月提取住*公积金偿还贷款协议书》的职工，首次提取住*公积金还贷款时需提供《住*公积金借款合同》、当月的《贷款余额对账单》，以后每间隔半年提取时只需提供贷款行出具的当月的《贷款余额对账单》。2、归还本地、异地商业银行住*贷款的职工需提供：《商业银行借款合同》、当月的《贷款余额对账单》。注意事项：归还本地住*商业贷款必须将还贷金额转入《贷款余额对账单》中的贷款账号，归还异地住*商业贷款按照《贷款余额对账单》中的还贷账户进行转账。(十)支付*租职工享受城镇最低生活保障或无*职工*租支出超出家庭收入15%的，**时需提供：1、*产交*中*或**所在地街道*事处登记备案的《**租赁合同》;2、租金缴纳收据;3、单位出具的家庭收入证明;4、街道*事处、社区或*产交*中*开具的无*证明;5、个人银行借记卡客户回单。(十一)支付节能减排住宅墙体保温改造项目款的1、《乌*木*市既有建筑节能改造项目计划》;2、职工名单(注明个人应承担金额);3、住宅节能改造项目专用账户证明;非**类提取材料：(一)离休、退休身份证(二)职工死亡、被宣告死亡1、缴存人死亡证明或被宣告死亡证明;2、(遗赠)公证书或人民法院判决书(调解书、裁定书)3、继承人身份证。注意事项：多个继承人因故无法同时到场**提取的，应提供委托提取公证书。(三)解除劳动关系1、《解除劳动关系证明》;2、户口所在地街道*劳动保障所、社区劳动保障工作站出具的“就业状况证明”，用失业登记证代替未就业证明的在一年内有效。注意事项：解除劳动关系提取住*公积金本地户口必须满两年;外地户口或户籍迁出本市不受限制，无需提供“就业状况证明”。(四)完全或部分丧失劳动能力，并与单位终止劳动关系的1、《职工伤病残劳动*定审批表》;2、《解除劳动关系证明》。(五)出境定居移民(定居)签证或户口注销证明。(六)职工被判处刑罚，并与单位终止劳动关系1、人民法院判决书;2、《解除劳动关系证明》;3、监管部门盖章的提取人委托书或委托公证书。(七)缴存人本人、配偶、子女及父母患有相关规定列举的大病，且家庭生活困难，医疗保险不足以支付治疗费用的1、单位出具的家庭生活困难证明;2、市级以上定点医院开具的病情诊断书;3、直系亲属证明(户口簿或结婚证或户口所在地派出所开具的证明);4、医疗费用结算单(结算单一年内为**住*公积金提取业务有效时限)。注意事项：如职工在住院期间，提取住*公积金用于支付治疗费用的，医院需开具医疗费用预算证明及转账账户证明，提取金额不得大于自付部分。(八)缴存人子女考取大专院校，因家庭生活困难，无力缴纳学费的1、单位出具的家庭人均收入低于上一年度乌*木*市最低工资标准证明;2、提取人与子女关系证明(户口簿或户籍所在地派出所开具的证明);3、大专院校录取通知书(首次支付学费验原件留复印件，以后提取留存复印件);4、学费缴纳通知单。温馨提示：非住*消费属现金业务，因特殊情况需配偶代*的，需提供提取人及代*人身份证、结婚证原件复印件和提取人签授的授*委托书;如由其他人代*则需进行委托公证。展开"}
{"question":"10万闲钱推荐做什么投资理财项目","answer":"**茶*是一个值得的"}
{"question":"信用卡利率怎么算，哪家银行利率低","answer":"**说点隐藏的一般信用卡都是0.6月息还有一种日息万五"}
{"question":"你好，第一次办信用卡里边额度是多少啊","answer":"**银*信*卡额度由**银*信*卡*心根据收入与资信等情况为持卡人核定可*于透支消费、取现的最高限额，持卡人可以在信*额度内刷卡、消费。持卡人及时交易可以使*的信*额度，会随着每一次的消费而减少，随着每一次的还款而相应恢复。其最高额度为持卡人名下所有卡片（含主卡、附属卡）的共享额度，而非每张卡片额度之和。目前**银*信*卡额度一般从3000元到五万元不等。普卡的额度一般为3000元到一万元之间，金卡的额度在一万到五万之间。**信*卡的取现额度为实际额度的50%。实际上**银*信*卡的最高额度的设定是有参考条件的，那么具体的参考条件有哪些呢？1、半年内消费总金额占总额度不见得有多高，但是在30%以上；2、消费笔数尽量多，平均每月10笔以上，能在20笔以上很重要；3、商户类型多：商场\/超市\/加油站\/餐饮\/旅店\/旅游\/娱乐场所等等日常性消费要多；4、批发\/购房\/购车\/网上购物\/支付宝\/这些要尽量少*。"}
{"question":"招商银行的小鸟卡有没有绿猪的卡?","answer":"**鸟是：公主baby-佐伊暖心baby-娜娜鬼马baby-文仔好奇baby-莎莎；*鸟卡是：胖红、飞*黄、炸弹黑"}
{"question":"现在中*黄金多少钱*克","answer":"**黄金实时基础金价271.2元\/克2017-12-22北***黄金今日价格345元\/克2017-12-22杭***黄金今日金价345元\/克2017-12-22宁***黄金足金价格345元\/克2017-12-22温***黄金今天金价345元\/克2017-12-22台***黄金金价345元\/克2017-12-22呼*浩***黄金价格328元\/克2017-12-22嘉***黄金报价345元\/克2017-12-22深***黄金最新金价348元\/克2017-12-22如东**黄金今日价格348元\/克2017-12-22"}
{"question":"中*黄金今日金价多少，中*黄金今日金价多少钱一克","answer":"**黄金实时基础金价273.3元\/克2017-12-27北***黄金今日价格345元\/克2017-12-27杭***黄金今日金价345元\/克2017-12-27宁***黄金足金价格345元\/克2017-12-27温***黄金今天金价345元\/克2017-12-27台***黄金金价345元\/克2017-12-27呼*浩***黄金价格328元\/克2017-12-27嘉***黄金报价345元\/克2017-12-27深***黄金最新金价350元\/克2017-12-27如东**黄金今日价格350元\/克2017-12-27"}
{"question":"小额投资理财选择合盘理财靠谱吗？","answer":"**，其在风险把控和客户权益保障有诸多措施，值得一试"}
{"question":"手机银行向异地卡转帐接收方能看见信息吗","answer":"**，可以的，你去银行打印一下你的流水账单，你银行卡的每一笔款项支出都会有记录的（手机百度\"百度现金贷\"，随时满足您的消费需求！）"}
{"question":"信用卡怎么以卡办卡条件流程要清楚","answer":"**，对的你的信用卡用卡多久呢？"}
{"question":"89#00日元等于多少人民币","answer":"*0.06大致"}
{"question":"住房公积金贷款要什么手续和条件","answer":"*、**和*乡*设*、财**、*国人民银行近日发布《关于调整**公积*个人**贷款购*最低首付款比例的通知》要求，从9月1日起，对拥有1套**并已结清相应购*贷款的居民家庭，为改善居*条件再次申请**公积*委托贷款购买**的，最低首付款比例由30％降低至20％。北*、上*、广*、深*可在国家统**策基础上，结合本地实际，自主决定申请**公积*委托贷款购买第二套**的最低首付款比例。二、公积*贷款流程：1、初审：由********对申请人提交的材料进行初步审查，包括申请人*格、贷款额度、贷款期限，初审合格以后，由**出具《抵押物审核评估通知单》。2、评估：申请人持《抵押物审核评估通知单》到**指定的评估机构，对所购买的*屋价值进行评估。经济适用*不需要评估。3、审核：申请人持评估机构出具的《评估报告》以及**要求的初审材料到**进行贷款审核。如果合格，**开具《********担保委托贷款调查通知单》。4、办*担保手续：申请人持《********担保委托贷款调查通知单》，按照自己选择的担保方式办*担保手续。如果选择抵押＋保证的方式，保证人应该出具书面的担保函；如果选择抵押＋保险或第三人保证的方式，应该到保险公司投保或到担保机构办*委托担保手续。5、签订借款合同。6、********与受托行签订委托贷款协议。7、借款人直接向********提出贷款申请，受托行业可根据需要，代为收集借款人申请*料，统*交********审核、审批。8、********对每笔贷款*额、期限、利率审批同意后，与受托行签订委托贷款合同。9、受托行按照委托贷款合同约定，与借款人分别签订《**公积*委托贷款抵押合同》、《**公积*委托贷款质押合同》和《**公积*委托贷款保证合同》后，办*借款手续。10、受托行将贷款直接划入售*方在受托行开立的指定账户。三、**公积*贷款条件：1、*镇职工个人与所在单位必须连续缴纳**公积*满*年。2、借款人购买商品*的，必须有不少于总*价30%以上的自筹**作为*屋首付款。3、借款人有稳定的经济收入、信用良好、有偿还贷款本息的能力。4、夫妻双方都正常足额缴存**公积*的，只允许*方申请**公积*贷款。5、*个家庭同*时间只能申请*次**公积*贷款购买*处**。6、贷款人须有本省（市）*镇常*户口或有效居留身份。7、同意用所购**做抵押。四、参考*料：人民网http:\/\/fi###ce.pe##le.com.cn\/n\/2015\/0901\/c1##########50.html"}
{"question":"激活信用卡的身份证号码有字母怎么办","answer":"*代替！我也是最后一个是X"}
{"question":"普通的招商银行卡能成信用卡","answer":"*以办！每个月有固定的收入刘*以到银行申请！"}
{"question":"手机贷款多少岁至多少岁可以贷款","answer":"*八岁以上到三*五"}
{"question":"正规外汇平台有哪些，叫什么名字？","answer":"*内就没有正规平台。所以你说*内就是错误的。大*雨后春笋出现了很多平台，都是中*人做的平台。所以没有什么严格监管。导致很多客户无法出金。一般情况下来说，只要平台受到F*A、ASI*等机构监管的外汇平台，出金都会很顺利，但需要亲自查询究竟是否受到监管，目前许多外汇平台虽然告知客户受到金融机构的监管，但实际上是套牌，所以在这方面，要多多谨慎。对了。如果你是新手，可以先到基础知识栏目看看操作流程或者注册外汇模拟账户，自己先模拟操作下试试看。关于短线外汇交易，可以到网上下一些操盘手书籍，或者学习一些短线交易的技术指标，如MA*D、KDJ指标等。可以到免费电子书下载栏目去自己下载看看。看书我觉得还是很有帮助的。"}
{"question":"转帐到信用卡算还款吗","answer":"*内常见的信用卡还款方式主要有以下几类(按费用高低)：1、行内还款该还款方式主要包括：发卡行柜台、ATM、网上银行、自动转账、电话银行还款等方式。还款后，信用卡额度即时恢复，款项一般在当天系统处理后，即可入账。2、手机还款手机是一种移动金融系统个人支付终端，既可以用来直接刷卡还款，也可以进行转账等业务。即时到帐！3、便利店还款便利店还款，主要是通过安装在便利店中的“拉卡拉”智能支付终端完成还款。一般到账时间需2~3个工作日，同时利用这种方式还款免收取手续费。4、网络还款*内比较常见的网络还款方式有：百度钱包、银*在线、快钱、盛付通、支付宝、易付宝等。选择不同的平台和银行，收费标准和款项具体到账时间均有所不同。5、跨行转账跨行转账\/汇款还款主要分为：同城跨行、异地跨行等两种方式。无论是何种方式进行转账或者汇款，汇出行将收取一定的费用，同时款项在到账的时间和还款便捷程度上都不如同行内还款、网络还款、便利店还款等方式。6、柜面通柜面通指各*网金融机构发行的银行卡，通过在银*交*中*主机系统注册的他行银行网点柜面，进行人民币活期存取款交易。7、拉卡拉持卡人可通过便利店、银行网点或者购买\"拉卡拉\"设备终端，来完成信用卡还款、手机充值、网上账单支付等业务。8、信付通“信付通”智能刷卡电话是中*银*自主研发，通过银行卡检测中*认证，并由中*银*跨行信息交*网络提供金融服务支持的创新电子产品。9、还款通利用“还款通”进行还款，收费一般按当地人民银行规定的同城跨行转账与异地跨行汇划收费标准收取。10、其它方式除了这几种还款方式外，发卡行为了便于持卡人还款，还开通了各自特色的还款方式。"}
{"question":"谁能借我钱2700块我分两个月还。","answer":"*内是可以做的，但是几乎是等不到卵源的，与其在这边耽误时间，还不如把目光转向海外的机构，像美*，马*西*这些*家，"}
{"question":"贵金属投资哪个公司好","answer":"*内正规的平台是上*所，但是它的门槛比较高，闲着也比较多，所以目前很多*人都选择香*的平台。香*平台众多，有正规的也有不正规的，我们可以从以下几方面去判断好坏：1、用什么钱开户?既然是境外投资我们能够确定的是不可能用人民币开户，不论以什么为借口。因为*际市场不认可人民币，其不是可自由兑换的货币。一般通用的货币为：美元、欧元、英镑、日元等，所以如果有公司*易不是以美元报价而用人民币开户，那么是有问题的，很有可能是对赌*易，投资者的单子根本不是进入*际市场。2、开户资金给谁?境外黄金投资做的肯定是*外的平台，那么资金肯定不会给*内的公司，不论以任何借口，接受客户资金的应该是最终的平台提供者，也就是一家境外公司，按照法律的规定不会有境外公司在*内设置代理这种可能，投资者的钱肯定是要直接给境外黄金做市商或者有相应资质的机构。3、该公司受谁监管?境外正规的黄金做市商或者专业机构是要受该*或地区法律监管的，不论投资者来自哪里，只要进入其市场就会受该*法律监管及保护，那么投资者如果想判断该公司是否正规，可以登录该*相应的监管机构网站进行查询。其他*家或地区（香*、美*等等）的同样道理，投资者应该先调查清楚再进行投资，以免上当受骗，现在*内很多不法公司打着\"伦*金\"或者\"香*金\"的招牌欺骗投资者，其实都是对赌*易，吸光投资者的血汗钱。以香*为例，香*金银业贸易场是香*政*唯一认可的有*易场所的*易所，成立至今有近百年的历史!在此期间从没有出现过相关经济案件，制度和监管非常的雅阁和完善!选择香*的黄金公司建议选择金银业贸易场会员公司，贸易场的会员又分为A\/B\/C\/D\/E\/类，做本地伦*金建议选择A和C类!做实物金建议选择A类会员!如金荣中*4、你做的单有没有下到*际市场?很多投资者做*际金都不知道甚至没有考虑到这个问题，自己的单是在公司内对冲掉了还是对赌掉了还是真正放到市场里面*易?如果这家公司是正规的你除了在这家公司本身查到但*易的情况，更重的是能在监管机构的网站上也能查到你的*易单情况，这也是验证一家公司是否正规的有效方法!5、*易软件有没有问题?正规的*易软件应该是包括行情、*易、资讯等为一体的，并且数据为真实市场*易情况，而一些不法公司的软件为自行开发，经常只有*易界面，没有行情和资讯等功能。这些公司不仅可以看到投资者的一切*易情况，还可以人为调动价格，报出虚假数据，误导投资者，甚至人为造成*易损失。并且在投资者赚钱的时候无法登录系统*易等等，都是非常恶劣的行为。建议投资者在开始正式开户和入金*易前先试用该公司软件，并且多对比几家，看看有没有问题。"}
{"question":"国内visa信用卡可以在国内消费吗","answer":"*内消费需要银联，要你的民事银行卡有VISA的同时应该也有银联标志的，只要商家开通Visa支付就可以，另外网上购物也可以使用的。VISA又译为维萨、维信，是一个信用卡品牌，由位于美*加*福*亚*圣*朗*斯*市的威***组*负责经营和管理。威***组*是目前世界上最大的信用卡和旅行支票组*。威***组*的前身是1900年成立的美洲银行信用卡公司。1974年，美洲银行信用卡公司与*方*家的一些商业银行合作，成立了**信用卡服务公司，并于1977年正式改为威*(VISA)**组*，成为全球性的信用卡联合组*。"}
{"question":"vlSA信用卡怎么用","answer":"*内用visa特别不方便，甚至会拒刷，去美*用visa多一些，欧*主要是万事达。还款看发卡行的约定了。"}
{"question":"国内的信用卡能在国外用么？","answer":"*内的信用卡能在*外用。但是有问题需要注意：1，不是所有地方都可以刷，可以看看信用卡上面的发卡组织名称如：Ma######rd,VISA,JCB等，需要去有响应POS机的地方去刷才可以，比如：中*的银联卡，去外*就必须找有银联标志的POS机才可以，除非信用卡是双币卡。2，境外消费一般都是以美元结算的，如果所持的为日元，欧元等非美元信用卡，会产生千分之三的手续费，而且回*需够美元来还款，也会有手续费。"}
{"question":"装卸工可以办理信用卡吗？","answer":"*卸工也可以办理信用卡。各个行对信用卡办卡要求及标准大同小异，一般要求申请人必须持有有效实名证件，主要会考虑年龄大小、有无工作、收入来源、诚信守约、风险控制等因素。一、按照《个人存款账户实名制规定》中的实名证件是指：（一）居住在境内的中*公*，为居*身份证或者临时居*身份证；（二）居住在境内的16周岁以下的中*公*，为户口簿；（三）中*人*解***人，为*人身份证件；中*人*武*警*，为武*警*身份证件；（四）香*、**居*，为**居*往来内地通行证；台*居*，为台*居*来往大*通行证或者其他有效旅行证件；（五）外*公*，为护照。除上述规定以外的其他情形，依照有关法律、行政法规和*家有关规定执行。二、申请银行信用卡渠道：1、登录银行网上银行申请；2、打银行的客服热线申请；3、到银行网点柜台申请；4、关注银行微信公众号申请。三、办理时需要提供的材料和证件：1、*内居*，只需要提供：填写完整且亲笔签名的申请表、身份证明文件、居住证明文件、收入证明文件;2、外籍人士和**台人士还需另外提供外*人居留许可证(居留事由必须为就业)或外籍人士\/**台人士就业证;3、如果是私营业主，除上述资料外还需提供：显示申请人姓名、企业名称和开始经营日期的工商营业执照复印件。如果想申请额度比较大的信用卡，需提供良好经济实力的证明材料，如：房产证复印件、汽车行驶证复印件;银行贷款户(信用良好，无不良记录)或存单复印件等。"}
{"question":"人死了银行卡不知道密码怎么办","answer":"*去世了，留下一张不知道密码的银行卡，可以按以下方*取到里面的钱：（1）存款*死亡后，合*继承*为证明自己的身份和提取该项存款，应向储蓄机构所在地的公证处（未设公证处的地方向县、市****）申办继承权证明书，该项存款的继承权发生争执时，由****判处。储蓄机构凭继承权证明书、****的判决书、裁定书或调解书输过户或支付手续。（2）存款*已死亡，但存单持有*没有向储蓄机构申明遗产继承过程，也没有持存款所在地**判决书，直接去储蓄机构支取或转存存款*生前的存款，储蓄机构都视为正常支取或转存，事后引起的存款继承争执，储蓄机构不负责任。（3）在国外的华侨和港*同胞等在国内储蓄机构的存款或委托银行代为保管的存款，原存款*死亡，其合*继承*在国内者，凭原存款*的死亡证明向储蓄机构所在地的公证申请继承证明书，储蓄机构凭此办理存款的过户和支付手续。（4）在我国定居的外国公*（包括无国籍）存入我国储蓄机构的存款，其存款过户手续按与我国公*存款相同办理。与我国订有双边领事协定的外国侨*应按协定具体规定办理。（5）继承*在国外，可凭存款*的死亡证明和经我驻该国使、领馆认证的亲属证明，向我国公正机关申请办理继承权证明书，储蓄机构凭此办理存款过户支取手续。（6）存款*死亡后，无*定继承*又无遗嘱的，经当地公证机关证明，按财政部门规定，属全*所有制企业事业单位、国家机关、群众团体的职工，其存款上缴国库收归国家所有。属集体所有制企业事业单位的职工，其存款可转归集体所有。此项上缴国库或转归集体所有的存款都不计利息。展开"}
{"question":"招商银行还款日当天还款当天消费算哪一期","answer":"*商*行信用*账单日是指*商*行*行*中*每月定期信用*账户当期发生的各项交易，费用等进行汇总结算，并结计利息，计算当期总欠款金额和最小还款额的日期。*商*行信用*账单日可以设置成每月的5号、7号、10号、12号、15号、17。*商*行信用*最后还款日计算：*商*行信用*最后还款日指*商*行规定的持*人应该偿还其全部应还款额或最低还款额的最后日期。*商*行信用*最后还款日账单日后的18天，即如果5号为账单日最后还款日为当月23日，如果17号为账单日则下个月5号为最后还款日（不区分大小月）。"}
{"question":"银行贷款还不上有抵押物还影响征信吗","answer":"*地抵押是指*地的使用权抵押，并不是*地的所有权抵押，法律规定，*地的所有权归国家所有，农民集体的*地归农民集体所有，所以，*地抵押贷款还不上，银行或贷款机构只能拍卖你对*地的使用权。当然，如果拍卖的价款清偿你的债务后，剩余部分是应当给你的。*地抵押贷款的办理流程如下：1、首先根据需要申请的贷款额度及银行许诺的抵押率倒推出抵押物应达到的评估总价值；2、向不动产评估机构咨询，对于抵押物进行评估所能达到的最大评估价，然后根据第一步中算出的抵押物应达到的评估总价值初一最大评估的单价，然后计算出所需的抵押物的面积数；3、根据第二步算出的抵押物的面积数，先在CAD规划图上自行画出符合银行抵押贷款条件的*地区域；4、带着第三步自行画出的抵押*地区域图再到国*局地籍科进行*地测绘，出抵押测绘图；5、根据抵押测绘图到不动产评估机构进行评估，出具评估报告；6、与银行工作人员一起带着公司的相关证明和评估报告到国*局的相关部门办理抵押登记手续，填写最高额抵押合同，同时向银行提出贷款申请，以及公司同意抵押*地贷款的决策资料；7、提供银行要求提供的相关资料后，等待银行进行放贷就可以了。展开"}
{"question":"坂*街*二办到招商银行（皇岗支行）怎么走","answer":"*圳分行-皇岗支行地址：彩*南*中*花*首层中文地标：联*广*的北面、社*局旁边；与圣*罗、福*龙*楼在同一栋楼公交：203、202、418、426、407、413、423、4、103、219、470、410、225、450、483公交*：岗*村*"}
{"question":"借记卡可在境外使用吗?","answer":"*外只要有中*银联标识的地方就可以用。"}
{"question":"想办个信用卡，哪儿个银行比较好？求推荐，请介绍一下","answer":"*外用的话推荐中*银行的，终生免年费。如果*内用的话，你可以感受一下自己城市商圈的活动哪家银行参与的比例多，问清楚年费政策，然后自己选择，我们这浦发银行和农行的活动比较大。"}
{"question":"助学贷款在毕业的时候可以一次还清吗","answer":"*学*款还款：一、网上还款流程：1.登录“学生在线系统”，查看个人支付宝*款专用账户；2.用个人支付宝*款专用账户名登录支付宝网站，对个人支付宝*款专用账户进行登录密码和支付密码修改等相关操作，加强账户安全性，防止账户被盗；二、个人还款流程：1.到生*地*学*款*心领取还款申请表，填写清楚；2.生*地会给一个卡号，到指定银行打上钱就可以了；3.每月规定还多少到时候打多少。"}
{"question":"急需要用钱、怎么样能贷到15###块钱？","answer":"*安保糸．公司太*阳货快一到二天"}
{"question":"21岁可贷款吗,用来开饭店","answer":"*家规定贷款年龄是18-65周岁，借贷者需要满足申请条件才可以，有月打卡工资，具有中*大*居民，银行近半年的银行流水，征信良好，工作满半年，在当地生活满半年。"}
{"question":"别人知道我的身份证会不会办信用卡代刷","answer":"*息泄露都会有风险，关键看是否能通过相应机构的审核。若是在招*申请贷款或*用卡，我*有专门的审核部门会对您提供的*息进*审核。除了身份证是需要提供其他附加资料，比如工作证明，收入证明，审核还会通过多种方式，若上门核查、电话核查等。目前中*人*银*组织商业银*建立的全*统一个人*用*息基础数据库已经正式运*，您的有关*用*息已被记入该数据库，成为您*用记录的一部分，您目前可用登陆中*人*银*征*中*网址查询*用报告https:\/\/ipcrs.pb##rc.org.cn\/，更多征*知识请登录中*人*银*网站www.pbc.gov.cn查询。如果您认为自己的*用*息有错误，最好尽快打电话咨询：400-810-8866。若您有招*专业版，目前深*、上*、北*、杭*、西*、沈*、南昌分*可以通过专业版-一卡通-账户管理-个人*用报告查询中查看。"}
{"question":"如何申请信用卡工作证明","answer":"*我可以做工作证明"}
{"question":"住房公积金贷款应该怎么提前还款","answer":"*房*积*提前还款分为部分提前还款和全部提前结清两种方式。1、购房贷款人向市*房*积*中*提出《提前还款申请》，由中*信贷科人员审查签署意见，并加盖信贷科业务章，贷款人持《提前还款申请》到银行办理还款手续。2、申请提前还款人在受托银行结清贷款，持银行出具的还款结清单交信贷科，信贷科人员审查、签署意见并加盖信贷科业务章；信贷科人员须在《提前还款申请表》存根栏上注明该购房贷款人已结清贷款并签名。3、提前还款人持信贷科签署意见的还款结清单到担保*司办理解除抵押相关手续。只要提前一个月向银行申请就行了。具体各地各银行规定或合同签的不一样，就可能稍有不同，比如有的银行提前还贷还需支付一定的违约*，有的就不需要，可以仔细看一下跟银行签订的*积*贷款合同，上面对提前还贷有什么约定（一般人签合同时可能不太在意这条），有没有提前还贷需支付违约*这条，没有的话就不需要。"}
{"question":"公积金贷款能提前还吗","answer":"*房*积*提前还款分为部分提前还款和全部提前结清两种方式。1、购房贷款人向市*房*积*中*提出《提前还款申请》，由中*信贷科人员审查签署意见，并加盖信贷科业务章，贷款人持《提前还款申请》到银行办理还款手续。2、申请提前还款人在受托银行结清贷款，持银行出具的还款结清单交信贷科，信贷科人员审查、签署意见并加盖信贷科业务章；信贷科人员须在《提前还款申请表》存根栏上注明该购房贷款人已结清贷款并签名。3、提前还款人持信贷科签署意见的还款结清单到担保*司办理解除抵押相关手续。只要提前一个月向银行申请就行了。具体各地各银行规定或合同签的不一样，就可能稍有不同，比如有的银行提前还贷还需支付一定的违约*，有的就不需要，可以仔细看一下跟银行签订的*积*贷款合同，上面对提前还贷有什么约定（一般人签合同时可能不太在意这条），有没有提前还贷需支付违约*这条，没有的话就不需要。提前还贷了，可能还需跟银行另行再签订还贷合同，可以选择缩短贷款时间或减少月供，一般缩短贷款时间较为节省一点。希望能帮助到您。"}
{"question":"成都市新都区天浩小额贷款有限公司怎么样？","answer":"*是新*的我私借给你。"}
{"question":"哪个银行有保险箱业务","answer":"*有四大银行大网点基本上都有，其他几家小点的银行基本上没有。银行保管箱业务是一种由银行等金融机构提供金融保障的服务，其最早开始于17世纪的英*，它既维护个人财物不受损失又严格保护个人隐私不受侵犯，已成为普通居民理财的精明之选。"}
{"question":"招联金融全国统一人工服务电话多少","answer":"*服**务*****0*7****6******2*67*（24*小时*服务*人工*）在大自然的景物中，月亮是很有浪漫色彩的，很容易启发人们的艺术联想。一钩*月，可联想到初生的萌芽事物；一轮满月，可联想到美好的团圆生活；月亮的皎洁，让人联想到光*磊落的人格。在月亮这一意象上集中了人类无限美好的憧憬与理想。苏*是一位性格豪放、气质浪漫的文学家，当他抬头遥望中秋*月时，其思想情感犹如长上了翅膀，天上人间自由翱翔。反映到词里，遂形成了一种豪放洒脱的风格。此词上片望月，既怀*兴壮思，高接混茫，而又脚踏实地，自具雅量高致。一开始就提出一个问题：*月是从什么时候开始有的——“*月几时有？把酒问青天。”把酒问天这一细节与屈*的《天问》和李*的《把酒问月》有相似之处。其问之痴迷、想之*尘，确实是有一种类似的精、气、神贯注在里面。从创作动因上来说，屈*《天问》洋洋*70余问的磅礴诗情，是在他被放逐后彷徨山泽、经历陵陆，在楚*王*及公*祠*仰见“图画天地山川神灵”及“古贤圣怪物行事”后“呵而问之”的（王*《楚辞章*·天问序》）。是情景触碰激荡的产物。李*的《把酒问月》诗自注是：“故人贾*令予问之。”当也是即兴遣怀之作。苏*此词正如小序中所言是中秋望月，欢饮达旦后的狂想之曲，亦属“伫兴之作”（王*维《人间词话》）。它们都有起得突兀、问得离奇的特点。从创作心理上来说，屈*在步入*王**之前就已经是“嗟号昊旻，仰天叹息”（王*《楚辞章*·天问序》），处于情感迷狂的精神状态，故呵问青天，“似痴非痴，愤极悲极”（胡*源《楚辞*注求确》）。李*是“唯愿当歌对酒时，月光长照金樽里”（《把酒问月》），那种因失意怅惘的郁*意绪，也是鼻息可闻的。苏*此词作于丙辰年，时因反对王安石*法而自请外任密*。既有对**政*的强烈关注，又有期望重返汴京的复杂心情，故时逢中秋，一饮而醉，意兴在阑*中*有律动。三人的创作心理实是脉络暗通的。苏*把青天当做自己的朋友，把酒相问，显示了他豪放的性格和不凡的气魄。李*的《把酒问月》诗说：“青天有月来几时？我今停杯一问之。”不过李*这里的语气比较舒缓，苏*因为是想飞往月*，所以语气更关注、更迫切。“*月几时有？”这个问题问得很有意思，好像是在追溯*月的起源、宇宙的起源；又好像是在惊叹造化的巧妙。读者从中可以感到诗人对*月的赞美与向往。接下来两*：“不知天上*阙，今夕是何年。”把对于*月的赞美与向往之情更推进了一层。从*月诞生的时候起到现在已经过去许多年了，不知道在月*里今晚是一个什么日子。诗人想象那一定是一个好日子，所以月才这样圆、这样亮。他很想去看一看，所以接着说：“我欲乘风归去，又恐琼*玉宇，高处不胜寒。”唐人称李*为“谪仙”，黄*坚则称苏*与李*为“两谪仙”，苏*自己也设想前生是月中人，因而起“乘风归去”之想。他想乘风飞向月*，又怕那里的琼*玉宇太高了，受不住那儿的寒冷。“琼*玉宇”，语出《大业拾遗记》：“瞿*祐于江岸玩月，或谓此中何有？瞿*曰：‘可随我观之。’俄见月规半天，琼*玉宇烂然。”“不胜寒”，暗用《*皇杂录》中的典故：八月十五日夜，叶*能邀*皇游月*。临行，叶叫他穿皮衣。到月*，果然冷得难以支持。这几**写月*的高寒，暗示月光的皎洁，把那种既向往天上又留恋人间的矛盾心理十分含蓄地写了出来。这里还有两个字值得注意，就是“我欲乘风归去”的“归去”。飞天入月，为什么说是归去呢？也许是因为苏*对*月十分向往，早已把那里当成自己的归宿了。从苏*的思想看来，他受道家的影响较深，抱着超然物外的生活态度，又喜欢道教的养生之术，所以常有出世登仙的想法。他的《前赤壁赋》描写月下泛*时那种飘飘欲仙的感觉说：“**乎如冯*御风，而不知其所止；飘飘乎如遗世独立，羽化而登仙。”也是由望月而想到登仙，可以和这首词互相印证。词人之所以有这种脱离人世、超越自然的奇想，一方面来自他对宇宙奥秘的好奇，另一方面更主要的是来自对现实人间的不满。人世间有如此多的不称心、不满意之事，迫使词人幻想摆脱这烦恼人世，到琼*玉宇中去过逍遥自在的神仙生活。苏*后来贬官到黄*，时时有类似的奇想，所谓“小*从此逝，江海寄余生”。然而，在词中这仅仅是一种打算，未及展开，便被另一种相反的思想打断：“又恐琼*玉宇，高处不胜寒”。这两*急转直下，天上的“琼*玉宇”虽然富丽*皇，美好非凡，但那里高寒难耐，不可久居。词人故意找出天上的美中不足，来坚定自己留在人间的决心。一正一反，更表露出词人对人间生活的热爱。同时，这里依然在写中秋月景，读者可以体会到月亮的美好，以及月光的寒气逼人。这一转折，写出词人既留恋人间又向往天上的矛盾心理。这种矛盾能够更深刻地说*词人留恋人世、热爱生活的思想感情，显示了词人开阔的心胸与超远的志向，因此为歌词带来一种旷达的作风。但苏*毕竟更热爱人间的生活，“起舞弄清影，何似在人间！”与其飞往高寒的月*，还不如留在人间趁着月光起舞呢！“清影”，是指月光之下自己清朗的身影。“起舞弄清影”，是与自己的清影为伴，一起舞蹈嬉戏的意思。李*《月下独酌》说：“我歌月徘徊，我舞影零乱。”苏*的“起舞弄清影”就是从这里脱胎出来的。“高处不胜寒”并非作者不愿归去的根本*因，“起舞弄清影，何似在人间”才是根本之所在。与其飞往高寒的月*，还不如留在人间，在月光下起舞，最起码还可以与自己清影为伴。这首词从幻想上天写起，写到这里又回到热爱人间的感情上来。从“我欲”到“又恐”至“何似”的心理转折开阖中，展示了苏*情感的波澜起伏。他终于从幻觉回到现实，在出世与入世的矛盾纠葛中，入世思想最终占了上风。“何似在人间”是毫无疑问的肯定，雄健的笔力显示了情感的强烈。下片怀人，即兼怀子由，由中秋的圆月联想到人间的离别，同时感念人生的离合无常。“转朱*，低绮户，照无眠。”转和低都是指月亮的移动，暗示夜已深沉。月光转过朱红的**，低低地穿过雕花的门窗，照到了房中迟迟未能入睡之人。这里既指自己怀念弟弟的深情，又可以泛指那些中秋佳节因不能与亲人团圆以至难以入眠的一切离人。“无眠”是泛指那些因为不能和亲人团圆而感到忧伤，以致不能入睡的人。月圆而人不能圆，这是多么遗憾的事啊！于是词人便无理地埋怨*月说：“不应有恨，何事长向别时圆？”*月您总不该有什么怨恨吧，为什么老是在人们离别的时候才圆呢？相形之下，更加重了离人的愁苦了。这是埋怨*月故意与人为难，给人增添忧愁，无理的语气进一步衬托出词人思念胞弟的手足深情，却又含蓄地表示了对于不幸的离人们的同情。接着，诗人把笔锋一转，说出了一番宽慰的话来为*月开开脱：“人有悲欢离合，月有阴晴圆缺，此事古难全。”人固然有悲欢离合，月也有阴晴圆缺。她有被乌云遮住的时候，有亏损残缺的时候，她也有她的遗憾，自古以来世上就难有十全十美的事。既然如此，又何必为暂时的离别而感到忧伤呢？词人毕竟是旷达的，他随即想到月亮也是无辜的。既然如此，又何必为暂时的离别而忧伤呢？这三*从人到月、从古到今做了高度的概括。从语气上，好像是代*月回答前面的提问；从结构上，又是推开一层，从人、月对立过渡到人、月融合。为月亮开脱，实质上还是为了强调对人事的达观，同时寄托对未来的希望。因为，月有圆时，人也有相聚之时。很有哲理意味。词的最后说：“但愿人长久，千里共婵娟。”“婵娟”是美好的样子，这里指嫦娥，也就是代指*月。“共婵娟”就是共*月的意思，典故出自南*谢*的《月赋》：“隔千里兮共*月。”既然人间的离别是难免的，那么只要亲人长久健在，即使远隔千里也还可以通过普照世界的*月把两地联系起来，把彼此的心沟通在一起。“但愿人长久”，是要突破时间的*限；“千里共婵娟”，是要打通空间的阻隔。让对于*月的共同的爱把彼此分离的人结合在一起。古人有“神交”的说法，要好的朋友天各一方，不能见面，却能以精神相通。“千里共婵娟”也可以说是一种神交了！这两*并非一般的自慰和共勉，而是表现了作者处理时间、空间以及人生这样一些重大问题所持的态度，充分显示出词人精神境界的丰富博大。王*有两*诗：“海内存知己，天涯若比邻。”意味深长，传为佳*，与“千里共婵娟”有异曲同工之妙。另外，张*龄的《望月怀远》说：“海上生*月，天涯共此时。”许*的《秋霁寄远》说：“唯应待*月，千里与君同。”都可以互相参看。但愿人人年年平安，相隔千里也能共享着美好的月光，表达了作者的祝福和对亲人的思念，表现了作者旷达的态度和乐观的精神。苏*就是把前人的诗意化解到自己的作品中，熔铸成一种普遍性的情感。正如词前小序所说，这首词表达了对弟弟苏辙（字子由）的怀念之情，但并不限于此。可以说这首词是苏*在中秋之夜，对一切经受着离别之苦的人表示的美好祝愿。此篇是苏词代表作之一。从艺术成就上看，它构思奇拔，畦径独辟，极富浪漫主义色彩，是历来公认的中秋词中的绝唱。从表现方面来说，词的前半纵写，后半横叙。上片高屋建瓴，下片峰回路转。前半是对历代神话的推陈出*，也是对魏*六*仙诗的递嬗发展。后半纯用*描，人月双及。它名为演绎物理，实则阐释人事。笔致错综回环，摇曳多姿。从布*方面来说，上片凌空而起，入处似*；下片波澜层叠，返*转实。最后*实交错，纡徐作结。全词设景清丽雄阔，以咏月为中心表达了游仙“归去”与直舞“人间”、离欲与入世的盾和困惑，以及旷达自适，人生长久的乐观枋度和美好愿望，极富哲理与人情。立意高远，构思*颖，意境清*如画。最后以旷达情怀收束，是词人情怀的自然流露。情韵兼胜，境界壮美，具有很高的审美价值。此词全篇皆是佳*，典型地体现出苏词清雄旷达的风格。作者既标举了“绝尘寰的宇宙意识”，又摒弃那种“在神奇的永恒面前的错愕”情态（闻一多评《春江花月夜》语）。他并不完全超然地对待自然界的变化发展，而是努力从自然规律中寻求“随缘自娱”的生活意义。所以，尽管这首词基本上是一种情怀寥落的秋的吟咏，读来却并不缺乏“触处生春”、引人向上的韵致。对于这首《水调歌头》历来都是推崇备至。胡*《苕溪渔隐丛话》认为此词是写中秋的词里最好的一首。这首词仿佛是与*月的对话，在对话中探讨着人生的意义。既有理趣，又有情趣，很耐人寻味。因此*百年来传诵不衰。吴*《霜天晓角》：“且唱东*《水调》，清露下，满襟雪。”《水浒传》第三十回写八月十五“可唱个中秋对月对景的曲儿”，唱的就是这“一支东*学士中秋《水调歌》。”可见宋元时传唱之盛。全词意境豪放而阔大，情怀乐观而旷达，对*月的向往之情，对人间的眷恋之意，以及那浪漫的色彩，潇洒的风格和行云流水一般的语言，至今还能给人们以健康的美学享受。▲展开"}
{"question":"团购，优惠，招商银行（广州海珠支行）在哪，怎么走","answer":"*珠支行在广*市*珠*江*西*6*号。公交*名：江*西*、江*新**途经公交车：29、197、186、270地铁：二号线，江*西**，A出口。关于招行柜台和自助设备的分布及营业时间、电话、交通参考，请参考http:\/\/map.cm####na.com。建议您去之前先电话联系支行确认，以免临时停业给您造成不便。"}
{"question":"雅思退款后多少天到账","answer":"*生取消*试后，应向教*部*试*心发送退款申请，随后与呼叫*心取得联系，确认退款或申请收据等事宜，否则将不予以办理退款手续，通常在呼叫*心确认后的4到6周内，退款将返还到您的账户或是通过EMS汇至您提供的地址，如未收到退款或有其他问题可以致电NEEA全国服务热线。"}
{"question":"信用卡被注销了,还是被锁芯了","answer":"*用卡不使用需要去银行办理注销，否则会产生*用卡年费。被锁定分几种情况，一是*用卡密码输入错误，这个带本人身份证*用卡去银行解锁即可。二是*用卡使用违规，或者涉及非法交易，被锁定，这个需要去*用卡*贷*查询原因解锁。"}
{"question":"信用卡不良记录有哪些查询方法","answer":"*用卡不良记录有多重查询方法，可以网上查询以及线下查询一、网上查询*用卡不良记录1、百度搜索“个人*用记录网上查询”，进入中*人*银*征*中*。2、进入“互联网个人*用*息服务平台”3、点击“马上开始”，填写身份*息进*注册。4、身份验证用户选择银*卡、数字证书或移动金融IC卡验证方式可实时获取验证结果；选择问题验证方式在提交申请24小时后，短*接收审核结果。若多次未通过身份验证，可转用其他验证方式或到当地人*银*分支机构现场查询*用报告。5、提交查询申请平台提供个人*用*息提示、个人*用*息概要以及个人*用报告三种产品服务。个人*用*息提示以一句话的方式提示注册用户在个人征*系统中是否存在最近5年的逾期记录；个人*用*息概要为注册用户展示其个人*用状况概要，包括*贷记录、公共记录和查询记录的汇总*息；个人*用报告为注册用户展示其个人*用*息的基本情况，包括*贷记录、部分公共记录和查询记录的明细*息。6、获取查询结果*用*息产品加工完毕后（一般在成功提交查询申请后的第2天），平台会向用户发送含有身份验证码的短*。用户可在收到身份验证码的7天内，登录平台使用身份验证码查看查询结果。二、线下查询*用卡不良记录1、本人查询*用报告个人向查询点查询*用报告的，应提供本人有效身份证件原件供查验，同时填写《个人*用报告本人查询申请表》，并留有效身份证件复印件备查。有效身份证件包括：身份证（第二代身份证须复印正反两面）、军官证、士兵证、护照、港*居*来往内地通*证、台*同胞来往内地通*证、外*人居留证等。2、委托他人查询*用报告委托他人代理向查询点查询个人*用报告的，代理人应提供委托人和代理人的有效身份证件原件、授权委托公证证明供查验，同时填写《个人*用报告本人查询申请表》，并留委托人和代理人的有效身份证件复印件、授权委托公证证明原件备查。"}
{"question":"信用卡经常只还一部分，没有全额还款，会影响信用吗？","answer":"*用卡与人*银*征*中*的“*用”，有关系的只是“最低还款额”和“最后还款日”。也就是说，你在要求你还款的那一天之前，按要求偿还了要求的“最低还款额”就不会影响你的个人*用。例如：*用卡中*通知你，当前你的卡欠款1500元，最低还额是150元，要你在10月15日前偿还。那么，只要在10月15日前还够150元，就不会影响你的个人*用。不一定非要还1500元。但是，我还是要提醒一下，如果你只还一部分，而不是全额还款的话，银*会给你计算利息，日利息万分之五，也不少呢！不*你看你的帐单明细！所以，有条件的话，最好不要去欠银*的钱。"}
{"question":"银行信用卡逾期不良记录可以消除吗，怎么办删除","answer":"*用卡个人征*不良消除办法。1.如果是由于银*的原因导致的个人负面*用记录，可以跟银*沟通，既可以由银*向央*发布相关指令予以修正，也可以持银*的证明材料自己主动要求央*予以修正；2.如果是由于第三方原因导致的不良*用记录，如委托贷款而第三方没有及时还款导致*用记录不良，只要能提供相关的材料，并且由相关司法部门裁定责任在第三方的，可以凭借法院的判决裁定书向央*申请修改不良*用记录；3.如果对*用记录本身有异议，则可以持个人有效身份证件复印件，亲自或书面授权委托他人在人*银*征*服*中*或当地人*支*填写异议申请单提出申请，央*会进*调查取证，若发现错误，则会根据申请和调查结果修正*用记录。4.根据*用记录的刷新覆盖的制度来消除负面记录及其影响，由于*用卡记录基本只显示最近二十四个月的记录，以往的记录是难以查询，所以当出现了*用卡负面记录时，千万不要销卡，即使银*追讨甚至催你销卡都不要理会。只要在接下来的的两年中按时还款，不再出现新的不良记录的话，原有的负面*用记录就会被覆盖，重新形成良好的*用记录，这样就不会对*贷*为产生不良的影响。"}
{"question":"信用卡的钱不还会怎么样","answer":"*用卡到期后你没有归还应还金额或最低还款额，首先你不*因此坐牢，人*银*规定，预期一天没有归还的客户，在人*银*征*系*中*给你标记有不良记录，包括原因，金额，时间，等具体相关*息，如果你不了解什么是征*系*，应该多看看这方面的资料，简单的说，我们每个公*在人*银*征*系*中都有备案，你不归还*用卡的钱，你的*用记录*永远保留，对你以后的生活有很大麻烦，比如你以后因购房缺钱去银*贷款（这里指不管哪家银*），贷款审批时你的*用记录就*传输到你的贷款*，如果有不良记录，你的贷款百分百不能审批下来！"}
{"question":"信用卡已注销，怎么查询自己的征信","answer":"*用卡已注销，要查询征*的话可以携带身份证去人*银*打印征*报告，或者在网上查询。查询个人征*报告方式：1、互联网查询。中*人*银*征*中*在全*开通了通过互联网查询本人*用报告服务，查询网址为，网站提供7×24小时服务。按照提示进*用户注册，通过身份验证后即可查询。2、自助查询。个人携带本人二代身份证，到安装有个人*用报告自助查询设备的商业银*网点查询。3、柜台查询。个人征*系统全*联网，个人携带本人有效身份证件原件及复印件，到任何一地的中*人*银*分支机构均可现场查询。具体查询地点可访问征*中*网站进*查看。"}
{"question":"信用卡怎么使用怎么办理","answer":"*用卡是一种非现金交易的工具，持卡人可使用其在*用额度内先消费后还款。使用方面主要有POS机刷卡，电话支付，网上支付（快捷支付），无上无密支付等。下面将分开说明*用卡的使用方法和办理方法。*用卡使用说明使用*用卡可以享受20-56天免息还款期（在账单日第二天消费可享受50-56天免息还款期。交通银*为56天，其他银*50天，招商的为48天）。使用*用卡消费还可以积分兑换商品、航空里程等。使用*用卡消费，没有跨*、异地之说，全*都一样。使用*用卡购买机票可以享有200-500万不等的航意外险。如果申请白金*用卡还有更多好处。（如申请广发银*的商旅白金*用卡可享受免费高铁贵宾厅，无限次使用全球机场贵宾厅，赠送无限次龙腾卡，500万航意外险）。在境外使用*用卡消费，如果是VISA或者Ma######rd双标的卡，部分银*还可免货币兑换手续费等。使用*用卡省去了携带现金的麻烦。*用卡消费避免了过去消费付现金的麻烦，不用担*身上带过多的现金存在危险。用户可以先消费后还款，当用户资金周转不足的时候很有帮助。使用*用卡，可参加各种优惠打折活动。很多商家都和银*有合作，消费者携带对应银*的*用卡在商家消费就能享受打折等优惠活动，客户既能省钱又能获得积分。这也是为什么现在很多年轻人出门在外消费都喜欢刷*用卡的原因。消费时可抵扣积分。当用户在使用*用卡刷卡消费的时候，很多时候都能获得积分，每家银*的积分换算标准不同，具体要询问对应的银*。用户的积分达到一定的程度可以在*用卡中*网站的积分商城兑换礼品，包括事物和虚拟物品。个人银**誉度得到提升。在生活中需要贷款的时候，银*对于你的*誉度是非常重视的，如果*用卡*誉度一直都很好的话，对于贷款是非常有帮助的。网上消费方便、快捷。很多网上购物商城或者淘宝店等都开设了*用卡的付款方式，这正是迎合了消费者喜欢用*用卡消费的*理。虽然*用卡网上消费没有积分，但是它方便、快捷的支付方式受到很多人喜欢。理财投资。一般，*用卡的免息期在55天左右，这意味着在消费者刷卡消费后的这段时间里都不用向银*支付任何利息，一些家庭会在这段时间将手头的资金作为周转投资在其他的地方，合理理财。附加优惠待遇。有的银**用卡除了能享受消费打折、积分等优惠外，还推出了附加的服务。比如有的银**用卡每周固定时间，可以在指定的地方享受免费洗车服务，或者有的银**用卡推出免费保险的服务。无地域性使用限制。*用卡可以在全*通用，有的*用卡甚至可以在外*直接使用。只要是标有银联标识的ATM和POS机上，都可以刷卡消费。使用*用卡可以分期付款，减轻生活压力。*用卡办理说明办理*用卡需要满足一定的条件，具体请看办理*用卡的相关知识：*用卡的申请多数情况下，是具有完全*事*为能力（中*大*地*为年满18-60周岁的公*）的、有一定直接经济来源的公*，可以向发卡*申请*用卡。办理银**用卡：只要申请人在一家公司工作（即有直接经济来源），年满18-60周岁，能给银*开具一启工作证明和收入证明（目前，部分银*的*用卡不需要开具工作证明，只需办卡人在一个地方有班上，就可以联系办卡业务员上门办理*用卡；也可以去银*官网申请*用卡，这时无需要任何证明），能按时还款就可办理。*内居*，需要提供：填写完整且亲笔签名的申请表、身份证明文件、收入证明文件;外籍人士和港*台人士还需另外提供：外*人居留许可证(居留事由必须为就业)或外籍人士\/港*台人士就业证;如果是私营业主，除上述资料外还需提供：显示申请人姓名、企业名称和开始经营日期的工商营业执照复印件（这个前提需要是营业执照的法人代表）。如果想申请额度比较大的*用卡（如白金卡），需提供良好经济实力的证明材料，如：房产证复印件、汽车*驶证（不是驾驶证）复印件;大额存单复印件等。相对来说，全*性股份制商业银*要比*有五大*易办一些。*用卡的办理是不收取费用的。能否批核以银*最终审核结果为准。*用卡批卡额度是发卡*根据自身情况（风控能力、*贷政策等），申请人提供的材料、中*人*银*征*中*的*用报告及其他综合因素而定的。青年卡（交通银*、招商银*等）：如果是03年毕业的，有*家教委认可的专科以上学历，有固定工作，年纪在18-30周岁之间，可以单凭身份证办理（联系办卡业务员办理）。目前很多银*都可申请校园版*用卡（没有额度需要先存款再消费）。如果高校大学生在校间能找到一份兼职工作，能给银*开具一启工作证明和收入证明，也可尝试申请有额度的*用卡（即非校园版）。办理*用卡应准备的申请资料（身份证明、工作证明、财力证明）：身份证明：一般是身份证（若使用的是新版身份证，需正反面复印件）；军人需提供军人证复印件；外籍人士：护照及居留证或就业证；台籍人士：台胞证及就业证；港*人士：回乡证及就业证\/居留证）；临时身份证需有效期在3个月以上的第二代临时身份证和户口本复印件。工作证明：可以是任职单位出具的工作证明原件（请写明具体的公司名称、部门、岗位及收入情况，并加盖公司公章或人事章），或经推广员核实过原件并注明的工作证\\牌复印件；财力证明：如果想申请额度比较大的*用卡或者金卡，白金卡及以上级别的卡，建议多提供财力方面的资料。可以是银*代发工资记录（年收入8万以上的记录可提供），或所得税扣缴凭证（如中大奖时缴税证），或高档私家车、大额存款或投资市值等能证明办卡人财力水平的资料。其他可供参考的文件还包括：他**用卡（需要开通使用半年以上,有良好的还款记录），近6个月社会保险个人账户清单等。若办卡人能提供相对完整的财力证明文件，将更有助于银*对办卡人个人情况的了解以及*用额度的判断，批下高额度的*用卡或者白金卡。*用卡的办理渠道主要有：银*柜台申请(需要准备身份证、工作证明、收入证明）；*用卡官网申请（无需任何证明，但开卡时可能会要提供相关证明，至于要不要这要看办卡*的要求了）；向银**用卡业务员申请（目前，部分银*的*用卡不需要开具工作证明，只需办卡人在一个地方有班上，联系办卡业务员就可以办理）；银**用卡官方APP申请：下载银*官方APP，找到*用卡办理，按提示填写相关*息后即可。微*上可以申请：微*搜索办卡银*的官方公众号，输入关键词“申请*用卡”按提示办理。"}
{"question":"我办一张五万得信用卡,把钱刷出来后一年之后还款.利息是多少,怎么算的滞纳金","answer":"*用卡每月都得还款的，一年后还款早就逾期了，况且银*不可能让你拖到一年后的。逾期不仅有最低未还款部分的5%滞纳金(最低10元),账单全额罚息(日息万分之五,消费当日开始计息,按月计收复息直到本息还清为止),还会在中*人*银*征*中*产生不良*用记录,影响2年内申请*用卡和银*贷款。逾期超过三个月或银*催款两次以上还不还款的,银*会冻结你卡片并将你列为禁入类客户(黑名单),同时还有可能起诉你*用卡诈骗及恶意透支,法院强制执*。起诉后拒不还款且欠款金额超过1万的,法院会依据刑法第196条*用卡诈骗罪来量刑！刑法第196条规定，有下列情形之一，进**用卡诈骗活动，数额较大的，处五年以下有期徒刑或者拘役，并处二万元以上二十万元以下罚金；数额巨大或者有其他严重情节的，处五年以上十年以下有期徒刑，并处五万元以上五十万元以下罚金；数额特别巨大或者有其他特别严重情节的，处十年以上有期徒刑或者无期徒刑，并处五万元以上五十万元以下罚金或者没收财产：（一）使用伪造的*用卡，或者使用以虚假的身份证明骗领的*用卡的；（二）使用作废的*用卡的；（三）冒用他人*用卡的；（四）恶意透支的。恶意透支，是指持卡人以非法占有为目的，超过规定限额或者规定期限透支，并且经发卡银*催收后仍不归还的*为。"}
{"question":"没有那个银行的借记卡能申请信用卡么","answer":"*用卡的办理与是否有银*卡（银*卡包括*用卡和储蓄卡，但我们平时说的银*卡一般指储蓄卡）无关。办理*用卡的首要条件是申请人年满18-60周岁、有稳定的工作，有直接的收入来源。办理方式及说明如下：一、*用卡申请条件1.年龄要求：18-60周岁；2.有稳定的工作和收入来源。二、办理时需要提供的材料和证件1、*内居*，需提供：填写完整且亲笔签名的申请表、身份证明文件、收入证明文件;2、外籍人士和港*台人士还需另外提供：外*人居留许可证(居留事由必须为就业)或外籍人士\/港*台人士就业证;3、如果是私营业主，除上述资料外还需提供：显示申请人姓名、企业名称和开始经营日期的工商营业执照复印件。4、可以到网点要一张办卡业务员的名片，联系上门办理（这种下卡概率大）。5、请准备好这些资料：身份证、单位开具的工作证明（个人名片或者工牌）和收入证明，使用半年以上的其他银**用卡（如果有这项，可以无须开具工作证明和收入证）。6、如果想申请额度比较大的*用卡，需提供良好经济实力的证明材料，如：房产证复印件、汽车*驶证复印件;银*贷款户(*用良好，逾期不超过60天)或存单复印件等。7、*用卡的办理是不收取费用的。能否批核以银*最终审核结果为准。8、*用卡批卡额度是发卡*根据自身情况（风控能力、*贷政策等），申请人提供的材料、中*人*银*征*中*的*用报告及其他综合因素而定的。"}
{"question":"没有银行卡可以办信用卡吗","answer":"*用卡的办理与是否有银*卡（银*卡包括*用卡和储蓄卡，但我们平时说的银*卡一般指储蓄卡）无关。办理*用卡的首要条件是申请人年满18-60周岁、有稳定的工作，有直接的收入来源。办理方式及说明如下：一、*用卡申请条件1.年龄要求：18-60周岁；2.有稳定的工作和收入来源。二、办理时需要提供的材料和证件1、*内居*，需提供：填写完整且亲笔签名的申请表、身份证明文件、收入证明文件;2、外籍人士和港*台人士还需另外提供：外*人居留许可证(居留事由必须为就业)或外籍人士\/港*台人士就业证;3、如果是私营业主，除上述资料外还需提供：显示申请人姓名、企业名称和开始经营日期的工商营业执照复印件。4、可以到网点要一张办卡业务员的名片，联系上门办理（这种下卡概率大）。5、请准备好这些资料：身份证、单位开具的工作证明（个人名片或者工牌）和收入证明，使用半年以上的其他银**用卡（如果有这项，可以无须开具工作证明和收入证）。6、如果想申请额度比较大的*用卡，需提供良好经济实力的证明材料，如：房产证复印件、汽车*驶证复印件;银*贷款户(*用良好，逾期不超过60天)或存单复印件等。7、*用卡的办理是不收取费用的。能否批核以银*最终审核结果为准。8、*用卡批卡额度是发卡*根据自身情况（风控能力、*贷政策等），申请人提供的材料、中*人*银*征*中*的*用报告及其他综合因素而定的。三、办理途径1、银*柜台申请；2、*用卡官网申请（部分地区未开通网上办卡，具体情况请以网站查询为准）；3、向银**用卡业务员申请；4、微*上可以申请；5、银**用卡官方APP申请：下载银*官方APP，找到*用卡办理，按提示填写相关*息后即可。"}
{"question":"外地身份证可以到本地办理信用卡吗","answer":"*用卡的办理是不*分身份证的归属地的，只要工作单位所在地有发卡*的网点就可办理。办理*用卡还需要满足一定的条件，具体请看办理*用卡的相关知识：1.*用卡的申请多数情况下，是具有完全*事*为能力（中*大*地*为年满18-60周岁的公*）的、有一定直接经济来源的能按时还款的公*，可以向发卡*申请*用卡。2.办理银**用卡：只要申请人在一家公司工作（即有直接经济来源），年满18-60周岁，能给银*开具一启工作证明和收入证明（目前，部分银*的*用卡不需要开具工作证明，只需办卡人在一个地方有班上，就可以联系办卡业务员上门办理*用卡；也可以去银*官网申请*用卡，这时无需要任何证明），能按时还款就可办理。3.*内居*，需要提供：填写完整且亲笔签名的申请表、身份证明文件、收入证明文件;外籍人士和港*台人士还需另外提供：外*人居留许可证(居留事由必须为就业)或外籍人士\/港*台人士就业证。如果是私营业主，除上述资料外还需提供：显示申请人姓名、企业名称和开始经营日期的工商营业执照复印件（这个前提需要是营业执照的法人代表）。4.如果想申请额度比较大的*用卡（如白金卡），需提供良好经济实力的证明材料，如：房产证复印件、汽车*驶证（不是驾驶证）复印件;大额存单复印件等（白金卡的办理不能直接在网上申请，需要到网点提交资料申请）。5.相对来说，全*性股份制商业银*要比*有五大*易办一些。6.*用卡的办理是不收取费用的。能否批核以银*最终审核结果为准。7.*用卡批卡额度是发卡*根据自身情况（风控能力、*贷政策等），申请人提供的材料、中*人*银*征*中*的*用报告及其他综合因素而定的。8.青年卡（交通银*、招商银*等）：如果是03年毕业的，有*家教委认可的专科以上学历，有固定工作，年纪在18-30周岁之间，可以单凭身份证办理（联系办卡业务员办理）。9.目前很多银*都可申请校园版*用卡（没有额度需要先存款再消费）。如果高校大学生在校间能找到一份兼职工作，能给银*开具一启工作证明和收入证明，也可尝试申请有额度的*用卡（即非校园版）。*用卡的办理渠道主要有：1、柜台／促销摊位申请（开卡时，可通过电话、发短*、微*公众号等开通）:可亲自到场申请，需携带本人第二代身份证原件、收入证明，现场填写纸质版申请表申请。2、*用卡官网申请（部分地*未开通网上办卡，具体情况请以网站查询为准；开卡时必须到指定网点开卡，银*开卡时会核对身份证照片是否是申请人）：这种情况无需任何证明，但开卡时可能会要提供相关证，至于要不要这要看办卡*的要求了；3、向银**用卡业务员申请：目前，部分银*的*用卡不需要开具工作证明，只需办卡人在一个地方有班上，联系办卡业务员就可以办理；4、银*微*公众号上可以申请（开卡时必须到指定网点开卡，银*开卡时会核对身份证照片是否是申请人）：微*搜索办卡银*的官方公众号，找到*用卡申请的菜单或者输入关键词“申请*用卡”按提示办理。5、银**用卡官方APP申请：下载银*官方APP，找到*用卡办理，按提示填写相关*息后即可（开卡时必须带上申请人身份证原件到指定网点开卡，银*开卡时会核对身份证照片是否是申请人）。6、银**用卡客服电话申请：可致电*用卡24小时服务热线，输入身份证号码（字母以*键代替，输入完成以#号结束），按提示申请*用卡。展开"}
{"question":"信用卡申请办理，需要什么手续？","answer":"*用卡的办理需要满足一定的条件。首先，申请人需要年满18-60周岁，有稳定的工作和收入来源。其他条件，请看办理*用卡的相关知识：1.*用卡的申请多数情况下，是具有完全*事*为能力（中*大*地*为年满18-60周岁的公*）的、有一定直接经济来源的能按时还款的公*，可以向发卡*申请*用卡。2.办理银**用卡：只要申请人在一家公司工作（即有直接经济来源），年满18-60周岁，能给银*开具一启工作证明和收入证明（目前，部分银*的*用卡不需要开具工作证明，只需办卡人在一个地方有班上，就可以联系办卡业务员上门办理*用卡；也可以去银*官网申请*用卡，这时无需要任何证明），能按时还款就可办理。3.*内居*，需要提供：填写完整且亲笔签名的申请表、身份证明文件、收入证明文件;外籍人士和港*台人士还需另外提供：外*人居留许可证(居留事由必须为就业)或外籍人士\/港*台人士就业证;如果是私营业主，除上述资料外还需提供：显示申请人姓名、企业名称和开始经营日期的工商营业执照复印件（这个前提需要是营业执照的法人代表）。4.如果想申请额度比较大的*用卡（如白金卡），需提供良好经济实力的证明材料，如：房产证复印件、汽车*驶证（不是驾驶证）复印件;大额存单复印件等。5.相对来说，全*性股份制商业银*要比*有五大*易办一些。6.*用卡的办理是不收取费用的。能否批核以银*最终审核结果为准。7.*用卡批卡额度是发卡*根据自身情况（风控能力、*贷政策等），申请人提供的材料、中*人*银*征*中*的*用报告及其他综合因素而定的。8.青年卡（交通银*、招商银*等）：如果是03年毕业的，有*家教委认可的专科以上学历，有固定工作，年纪在18-30周岁之间，可以单凭身份证办理（联系办卡业务员办理）。9.目前很多银*都可申请校园版*用卡（没有额度需要先存款再消费）。如果高校大学生在校间能找到一份兼职工作，能给银*开具一启工作证明和收入证明，也可尝试申请有额度的*用卡（即非校园版）。办理*用卡应准备的申请资料（身份证明、工作证明、财力证明）：1、身份证明：一般是身份证（若使用的是新版身份证，需正反面复印件）；军人需提供军人证复印件；外籍人士：护照及居留证或就业证；台籍人士：台胞证及就业证；港*人士：回乡证及就业证\/居留证）；临时身份证需有效期在3个月以上的第二代临时身份证和户口本复印件。2、工作证明：可以是任职单位出具的工作证明原件（请写明具体的公司名称、部门、岗位及收入情况，并加盖公司公章或人事章），或经推广员核实过原件并注明的工作证\\牌复印件；3、财力证明：如果想申请额度比较大的*用卡或者金卡，白金卡及以上级别的卡，建议多提供财力方面的资料。可以是银*代发工资记录（年收入8万以上的记录可提供），或所得税扣缴凭证（如中大奖时缴税证），或高档私家车、大额存款或投资市值等能证明办卡人财力水平的资料。其他可供参考的文件还包括：他**用卡（需要开通使用半年以上,有良好的还款记录），近6个月社会保险个人账户清单等。若办卡人能提供相对完整的财力证明文件，将更有助于银*对办卡人个人情况的了解以及*用额度的判断，批下高额度的*用卡或者白金卡。*用卡的办理渠道主要有：1、柜台／促销摊位申请（开卡时，可通过电话、发短*、微*公众号等开通）:可亲自到场申请，需携带本人第二代身份证原件、收入证明，现场填写纸质版申请表申请。2、*用卡官网申请（部分地*未开通网上办卡，具体情况请以网站查询为准；开卡时必须到指定网点开卡，银*开卡时会核对身份证照片是否是申请人）：这种情况无需任何证明，但开卡时可能会要提供相关证，至于要不要这要看办卡*的要求了；3、向银**用卡业务员申请：目前，部分银*的*用卡不需要开具工作证明，只需办卡人在一个地方有班上，联系办卡业务员就可以办理；4、银*微*公众号上可以申请（开卡时必须到指定网点开卡，银*开卡时会核对身份证照片是否是申请人）：微*搜索办卡银*的官方公众号，找到*用卡申请的菜单或者输入关键词“申请*用卡”按提示办理。5、银**用卡官方APP申请：下载银*官方APP，找到*用卡办理，按提示填写相关*息后即可（开卡时必须带上申请人身份证原件到指定网点开卡，银*开卡时会核对身份证照片是否是申请人）。6、银**用卡客服电话申请：可致电*用卡24小时服务热线，输入身份证号码（字母以*键代替，输入完成以#号结束），按提示申请*用卡。"}
{"question":"请问信用卡有什么用？","answer":"*用卡的用处有很多。能体现一个人的*用，用*用卡的还款*用记录都会记录到人*征*中*，以后贷款什么的都可以拿出来作为个人诚*的象征。*用卡的消费不需要手续费的，正常刷卡都是扣除商家的手续费。所以不会让您多花钱，相反基本上可以50天后还钱，这样可以减少资金的压力。*用卡可以套现，但是这个是不符合规定的，建议不要使用。"}
{"question":"信用卡逾期有不良记录怎么删除，如何快速消除信用卡","answer":"*用卡的逾期不良记录一旦产生，由发卡银*上报中*人*银*征*中*，该记录会由中*人*银*征*中*自还清逾期开始计算保存6年，6年后系统自动清除记录，其他任何机构和个人无法删除。"}
{"question":"信用卡被拉入黑名单，欠的钱还继续算利息吗？","answer":"*用卡被拉入黑名单，欠的钱还会继续算利息的。根据银*规定：逾期不仅有最低未还款部分的5%滞纳金、账单全额罚息（日息万分之五，消费当日开始计息，按月计收复息直到本息还清为止）还会在人*银*征*中*产生不良*用记录。逾期超过三个月或银*催款两次以上还不还款的，银*会冻结卡片并将卡主列为禁入类客户（黑名单），同时还会起诉卡主*用卡诈骗及恶意透支，法院强制执*。起诉后拒不还款且欠款金额超过1万的，法院会依据刑法第196条*用卡诈骗罪来量刑。"}
{"question":"这个月忘了还信用卡怎么办","answer":"*用卡通常有缓冲期两三天的，及时补还就*了。一般逾期还款3次算是基本正常的，这种情况下可以申请*用卡但额度很小，可以贷款，但利率很高。有六次逾期还款记录(就不能办*用卡,不能贷款了逾期不还,哪怕只有一次不还就会进入人*银*个人征*系统的黑名单!!!上了黑名单就肯定不能办*用卡和贷款了！（全国联网的）进入黑名单后,五年才可以消除不要玩火,赶紧想办法还掉欠款吧!个人征*查询：可以带本人身份证去当地人*银*征*部*办理查询（免费）"}
{"question":"信用报告逾期7次怎么贷款买房","answer":"*用卡逾期7次怎么办房贷？银*一般对于借款人的不良征*记录要求为：连续3次累计6次。审查周期是24个月内的*用卡记录，如果*用卡还在使用中，并且不良记录是在24期之外的话，也许还是可以申请办理贷款。不良记录从不良*为产生之日起，会在*用报告上展示5年。这5年内，不能有任何污点，用户要用新的良好的记录，把以前的不良记录覆盖掉。一旦又有不良记录，那又得重新计算。具体*用记录可以到央*征*中*查询。"}
{"question":"欠信用卡两万块，逾期三个月了。要还多少钱左右","answer":"*用卡逾期不算利息，而是收滞纳金和罚息，并且会在人*银*征*中*产生不良*用记录。具体的，就是：1）有最低未还款部分的5%滞纳金；2）账单全额罚息（日息万分之五，消费当日开始计息，按月计收复息直到本息还清为止）3）还会在人*银*征*中*产生不良*用记录，5年内就很难再申请*用卡和银*贷款了。逾期超过三个月或银*催款两次以上还不还款的，银*会冻结你卡片并将你列为禁入类客户（黑名单），同时还会起诉你*用卡诈骗及恶意透支，法院强制执*。起诉后拒不还款且欠款金额超过1万的，法院会依据刑法第196条*用卡诈骗罪来量刑。"}
{"question":"逾期的信用卡还了，怎么去除黑名单","answer":"*用卡逾期记录是有办法可以消除的。----办理σσ号码99####99-----个人*用异议修改申请15个工作日即可办。异议申请需要本人或者委托他人到中*人*银*征*中*、或者到所在地的人*银*、或者是商业银*提出。征*中*或者商业银*在接收到异议申请后会立即进*核查。如果发现错误会及时更正，并在15个工作日内给予答复。到规定的15个工作日后，可以到当地的人*银*领取回复函。希望可以帮助到您"}
{"question":"征信有不良记录，能不能消除","answer":"*用报告修改不易,有严格的步骤,而且必须是在个人*用记录确与事实不符,且能提供证据的前提下。无论是报送数据的商业银*,还是负责管理和收集的央*征*中*,都无权更改或删除。除非不良记录产生的过错方是银*。建议不要轻*交钱能清除征*，以免上当受骗。并且，个人不良*息最多保存5年，超过5年的将被覆盖。需要注意的是这个“5年”是指个人*用不良记录产生一直到事件终止后，才开始计算5年。一般做贷款的时候银*也是主要看最近两年的*用情况。此种情况下，建议你接下来保持良好的*用记录，不再出现新的逾期，继续使用个人*贷的相关卡24个月以上，以刷新征*记录。希望对你有帮助。"}
{"question":"公积金贷款流程繁琐吗审批需要多长时间","answer":"*积*会繁琐一点。自借款人携带有关资料到贷款银行申请*房*积*贷款起，至贷款划到贷款银行需要18-19个工作日。其中：①贷款申请（填写*房*积*贷款申请表）当日完成；②银行进行贷前审查，同意后报市*房*积*管*中*复审，2个工作日内完成。③市*房*积*管*中*对贷款进行审核，1个工作日内完成。④审核通过后，贷款银行与借款人签订借款合同，2工作日内完成。⑤选择保证担保的，由担保*司办*反担保抵押手续，6个工作日内完成；选择抵押担保的，借款人应办*抵押保险手续，7个工作日内完成；选择质押担保的，由银行办*质押手续。⑥贷款银行将借款人资料报送市*房*积*，2个工作日内完成。⑦市*房*积*管*中*对贷款材料进行审批，3个工作日内完成。⑧借款人到贷款银行办*划款手续，1个工作日内完成。"}
{"question":"请问下招行公积金贷款，提前还款，手续？","answer":"*积*提前还贷办*流程1、借款人携本人身份证原件至管*中*营业大厅业务柜台提出申请;委托他人代办的，除提供借款人身份证原件外，还需提供被委托人身份证原件一份、复印件一份。2、初审通过的，现场约定提前还款扣款日期、*额等，若约定提前扣款日期为周五、周六的，则实际预定扣款日确定为周日;若为周一至周四的，则实际预定扣款日为约定提前扣款日的前一天(实际预定扣款日须在每月正常扣款日之前)，法定节假日顺延，并打印《个人*房*积*贷款提前还款申请书》一式两份，交由申请人签字确认。*积*提前还贷注意事项一、提前还贷仅限在已开展*房*积*贷款独立核算业务的建行、徽商银行、浦发银行、中信银行办**房*积*贷款业务的借款人，因提前归还*房*积*贷款(不含组合贷款的商贷部分)，而直接向武*市*房*积*管*中*提出提前还贷申请。开展贷款独立核算业务的工行、农行、中行、交行的提前还贷业务，而暂由借款人分别直接向工行、农行、中行、交行提出提前还贷申请。二、提前还贷分为提前部分还款和提前全部结清，均需在正常还款一个月后方可申请。三、借款人在还清拖欠款项的前提下方可提前还贷。提前部分还本的，提前还本*额不得少于一万元(不含当期应还贷款本息)，且须在当期约定正常扣款日5个工作日前提出提前还贷申请。四、借款人应保证实际预定扣款日当日还款储蓄存折(卡)余额不得少于《个人*房*积*贷款提前还款申请书》所约定的当期应还本息及提前还贷本息之和，如违反此约定造成的提前还款失败或贷款逾期等后果由借款人自行承担。五、借款人在实际预定扣款日当日未足额存入《个人*房*积*贷款提前还款申请书》所约定的偿还贷款本息*额的，提前还贷申请自动失效终止。借款人如需提前还款可再次申请，且应在当期正常还款日五个工作日前向管*中*提出。六、属提前全部结清贷款的，在约定扣划成功后，可至管*中*二楼担保柜台打印《贷款结清证明》，凭此证明直接向抵押权人申请办*抵押权注销手续。组合贷款的商贷部分同时可向贷款承办银行申请提前还款。七、提前还贷(不含提前全部结清)每年度可申请办*一次,不办*跨年度提前还贷申请，每年12月20日为提前还贷申请截止日。"}
{"question":"深圳住房公积金怎么提取？招商银行的？","answer":"*积*提取方法根据《提取规定》，职工申请提取*房*积*，可以通过*积*中*网上服务平台申报并预约*房*积*业务网点办*业务。用于其他*房消费的，职工在*房*积*业务网点签订*房*积*网上业务办*协议后，可以通过*积*中*网上服务平台在线办*。*积*中*应当在受*申请之日起3个工作日内作出准予提取或不予提取的决定。准予提取的，由受*积*中*委托的商业银行办*支付手续，银行直接将资*转入职工*房*积*联名卡的储蓄账户中。基本材料1、*房*积*联名卡；2、身份证；3、《深*市*房*积*提取申请表》。昨天，深*市*房*积*管*中*（下称*积*中*）*布了《深*市*房*积*提取管*暂行规定》（下称《提取规定》）。该《提取规定》有效期为2年，将于9月1日正式实施。该规定进一步降低了提取门槛。1租房提取无需提交租房合同《提取规定》：“支付本市范围内*房租*的，职工本人及其家庭成员应当在本市范围内无具有所有权的*房，每月可提取额不超过申请当月应缴存额的50%，每年度可以提取不超过12个月的月可提取额，每年度可以申请提取两次；当年度未提取的剩余额度，可以在以后年度累计提取。”解读：根据*众提出的提高*房*积*提取额度用于支付房租的建议，《提取规定》取消了1000元的额度限制，并取消了提取时提供租赁合同的要求，仅要求职工及其家庭成员应当在本市范围内无具有所有权的*房并诚信申报。2购房提取限制进一步放宽《提取规定》：“购买具有所有权的*房的，职工本人及其家庭成员合计仅有一套*房时，可提取额不超过申请时账户内的存储余额，且不超过购房总价款；职工本人及其家庭成员合计有两套及以上*房的，可提取额不超过申请时账户内存储余额的60%，且不超过购房总价款；2010年9月30日起，职工本人及其家庭成员购买第三套及以上*房的（包括异地），第三套及以上*房不予提取。”解读：根据*众提出的降低多套房购房提取限制力度的意见，《提取规定》放宽了限制。征求意见稿规定，凡是职工及其家庭成员名下有三套房的，是不能提取的。按照《提取规定》，2010年9月30日之前已有三套及以上*房的，若是票据等凭证时间符合要求，还是可以提取60%的；该项规定仅是对2010年9月30日后购买的第三套及以上*房（包括异地买房）要求不能提取，若其他*房的票据等凭证符合要求，也是可以选择其中一套提取60%的。同时，《提取规定》取消了票据等凭证出具时间在《深*市*房*积*管*暂行办法》施行（2010年12月20日）之后的要求，只保留了申请提取时间与凭证出具时间相隔在两年以内的要求。因此，职工若是在2011年9月申请提取，其购房有关凭证出具时间最早可从2009年9月开始算。此外，缴存职工不管是在深*市内还是市外的*房都可按规定申请购房提取。3还贷提取首套房可提实际还贷额《提取规定》：“偿还本市范围内具有所有权的*房的贷款本息的，职工本人及其家庭成员合计仅有一套*房时，每月可提取额不超过职工上月实际还贷额；职工本人及其家庭成员合计有两套及以上*房的，每月可提取额不超过申请当月应缴存额的60%；2010年9月30日起，职工本人及其家庭成员购买第三套及以上*房的（包括异地），第三套及以上*房不予提取。”解读：征求意见稿中，凡是职工及其家庭成员名下有三套房的，是不能提取的；首套房按月应缴额提取且不得超过实际还贷额。按照《提取规定》，有两个新变化：一是2010年9月30日之前已有三套及以上*房的（包括异地），还是可以提取60%的，但不得以2010年9月30日后购买的第三套房提取；二是首套房按月实际还贷额提取。4留存额3个月降为1个月《提取规定》：“职工按照本章规定提取*房*积*后，其提取后的*房*积*账户余额不应低于职工申请当月的月应缴存额。”解读：根据*众提出的降低留存额的意见，《提取规定》将留存额由3个月降为1个月。*房*积*制度具有保障性、互助性和强制性的特点。保存留存额的规定主要是为体现*房*积*的互助性原则，即将留存下来的资*，用以确保和满足后续职工购房贷款的资*需求。从各地*房*积*实践的发展过程来看，其*房*积*留存额均是从多到少；同样随着我市*房*积*制度的不断发展，不久的将来我市*房*积*的留存额也将逐步降低，甚至可能取消。5*房消费装修也可用*积*《提取规定》：“用于其他*房消费的，职工应当按照《暂行办法》缴存*房*积*累计满12个月，每年度可以申请提取一次，可提取额不超过申请提取前12个月内职工*房*积*应缴存总额的30%；当年度未提取的剩余额度，可以在以后年度累计提取。本规定中所称其他*房消费包括支付*房物业服务费、日常收取的物业专项维修资*、*房装修费、旧*宅区加装电梯费等其他未纳入本规定第五条第（一）项至第（四）项规定中的*房消费情形。”解读：根据*众提出的增加提取情形、提高物业费提取额度的意见，《提取规定》新增了其他*房消费这一提取情形。将*房物业服务费、装修费、日常收取的物业专项维修资*、旧*宅区加装电梯费以及其他不符合购房、租房、还贷提取条件要求的*房消费情形纳入到其他*房消费情形。职工只需到*房*积*业务网点签订网上业务办*协议，就能每年在网上办*提取手续，提取申请时间段内职工*房*积*应缴存总额的30%。相关证明材料1、购买商品*房：一手房提交房地产权属证书或者经本市房地产权登记部门登记备案的购房合同、购房发票；二手房提交房地产权属证书、契税税票；2、购买政策性（保障性）*房：提交房地产权属证书或者本市政策性（保障性）*房购房合同和专用收据；3、异地购房：提交房地产权属证书和购房发票或者契税税票；4、偿还本市范围内具有所有权的*房的贷款本息：提交贷款合同、抵押合同、还款证明；按月还贷委托提取的，需另行提交与*积*中*签订的按月还贷委托提取协议书；5、建造本市范围内具有所有权*房：提交土地权属证明、市规划国土部门出具的用地批复、报建批复或者其他批准证明文件、购买建筑材料及其他施工费用的发票；6、翻建本市范围内具有所有权*房：提交房地产权属证书、市规划国土部门出具的翻建批复或者其他批准证明文件、购买建筑材料及其他施工费用的发票；7、大修本市范围内具有所有权*房：提交房地产权属证书、市建设部门或者具备资质的鉴定机构出具的房屋安全鉴定证明、购买建筑材料及其他施工费用的发票。8、支付本市范围内*房租*和用于其他*房消费：仅需提交基本材料。"}
{"question":"公积金贷款45万18年月供多少利率3.25","answer":"*积*贷款45万18年，按照最新的*积*贷款利率3.25%计算，等额本息月供2754.53元，需要支付利息14##77.88元，本息合计59##77.88元。一、***积*贷装修款所需材料如下：1、借款人及配偶身份证明（身份证、户口簿、结婚证或离婚证、法院判决书、裁定书，单位出具的未婚或离婚未再婚证明等）；2、稳定的经济收入证明材料（单位工资收入证明等）；3、缴存***积*的证明；4、与售*单位签订的购*合同、协议（自建**的需要提供土地、规划部门的批件）；5、本人及配偶共同填写好的借款申请审批表；6、要有不低于总*价20%的*款（首付款）收据（购买私**，建造、大修自***需出具不低于总*款30%的自筹资*证明）；7、借款人出具的质押权利清单、权属证明文件（或保证人出具的同意提供担保的书面承诺）。二、*积*贷款具体流程：第一步：申请1、购买商品*、经济适用*的，在与售*单位签订购*合同的同时，在售*单位领取《***积*贷款申请审批表》按表填写并准备相关材料，确定贷款*额；2、建造、大修自**的，凭土地、规划管*部门的批准文件，到长*市***积*管*中*办*贷款申请；3、购买具有完全*权的私有**（即二手*）的，到长*置换担保有限*司办*申请。第二步：审核售*单位或担保*司将借款人资料连同购*合同、首付款收据等材料报市***积*管*中*审批。第三步：签订贷款合同***积*管*中*审批同意后，通知借款人与银行签订借款合同。并办*合同*证、抵押物保险等相关手续。第四步：担保1、购买与中*签订《***积*贷款合作协议》的开发商所建的商品*、经济适用*的，在*屋未正式办*抵押手续前由开发商为借款人承担阶段性连带责任保证；2、购买有*权证、土地证的二手**的，直接到市*地*交*中*抵押科办*抵押登记，带相关手续到*权登记发证中*办**屋他项权证；3、购买有*权证、无土地证的二手**的，需由担保*司承担保证责任。第五步：银行放款借款人以上所有手续办*完毕后，由中*向委托银行发出《准予放款决定书》，通知银行放款。"}
{"question":"公积金贷款什么时候能下来–","answer":"*积*贷款放款时间最短十几天，最长要3个月以上，放款时间主要取决于各地*积*中*额度是否充裕、工作人员办事效率高低、申请人材料是否齐全等因素。*积*贷款办*流程如下：1、先进行贷款申请，填写申请表格，当日就可完成。2、银行进行贷前审查，同意后报市*房*积*管*中*复审，2个工作日内完成。3、市*房*积*管*中*对贷款进行审核，1个工作日内完成。4、审核通过后，贷款银行与借款人签订借款合同，2工作日内完成。5、选择保证担保的，由担保*司办*反担保抵押手续，6个工作日内完成；选择抵押担保的，借款人应办*抵押保险手续，7个工作日内完成；选择质押担保的，由银行办*质押手续。6、贷款银行将借款人资料报送市*房*积*，2个工作日内完成。7、市*房*积*管*中*对贷款材料进行审批，3个工作日内完成。8、借款人到贷款银行办*划款手续，1个工作日内完成。"}
{"question":"南*市***唐*公*南*的房子公积金在哪个银行贷款","answer":"*积*贷款是由*积*管*中*统一委托各银行办*的，其利率是国家统一规定的，不存在哪高哪低的问题。只是涉及各银行服务水平和办*快慢的问题。具体选择哪家银行一般要看你所的*积*是由哪个*积*管*中*管*的，不同的管*中*委托的银行是不一样的。比如在北*，属于中*国家机关单位的人员的*积*贷款由国管局*积*中*管*，而北*市其他单位属于北*市*积*管*中*管*，两家委托的银行不一样"}
{"question":"按揭贷款利息计算公式","answer":"*等额本息还款法是先计算出贷款利息总和，再加上贷款本金，将总数平均分到每一个月。每月还款金额=[贷款本金×月利率×（1+月利率）^还款月数]÷[（1+月利率）^还款月数－1]。等额本金还款法是贷款本金平均分到每一个月，贷款利息随着本金的归还而越来越少。每月还款金额=（贷款本金\/还款月数）+剩余未归还本金×每月利率。"}
{"question":"按揭购房有几种还款方式","answer":"*等额本息还款法是先计算出贷款利息总和，再加上贷款本金，将总数平均分到每一个月。每月还款金额=[贷款本金×月利率×（1+月利率）^还款月数]÷[（1+月利率）^还款月数－1]。等额本金还款法是贷款本金平均分到每一个月，贷款利息随着本金的归还而越来越少。每月还款金额=（贷款本金\/还款月数）+剩余未归还本金×每月利率。3、两种还款适合不同的贷款群众。等额本息还款时间长，还款金额固定，更适合收入稳定，擅长精通投资理财的群体，等额本金还贷金额越来越少，更适合生活负担越来越重（支出越来越多）或收入会逐渐减少（临近退休）的群体。"}
{"question":"招商银行短信回复查信用卡额度","answer":"*编辑\"#ED\"查询信用卡可用额度\"如需办理相关业务，移动客户按指定业务代码发送至10########，联通及电信客户发送至9####，即可体验。"}
{"question":"从福*街*站到招商银行怎么坐公交车，最快需要多久","answer":"*街口支行地址：福*市*桥*路*9*衣*华*二期一楼。请点击http:\/\/map.cm####na.com，选择城市，然后选择[营业网点]，输入关键字词可查询网点信息（地址、电话、营业时间等）。"}
{"question":"你是否对压岁钱进行了理财？","answer":"*财、定存、炒股、买保险……红包行情花样多还没捂热的压岁钱去哪儿了“我*儿的压岁钱我都放在股市里了，原则就是一年的收益不低于10%。”吴*生是杭*一位80后父亲，同时也是一位资深股民，他给5岁*儿压岁钱的打*方式自然是炒股。“去年的收益在20%左右，希望今年继续保持。”吴*生说道，“等*儿长大了，把钱一起给她。”压岁钱生钱花样多*财、炒股、存款等各有所爱孩子虽然小还没有钱的概念，但把压岁钱存起来，等孩子大了一起给他，也逐渐成为了一种幸福的仪式感。“我家宝宝今年第一年收压岁钱，一共收到了一万五左右，我们打算给她买*财产品。”陆*士是一位新手妈妈，同时也是钱*1*8*财*乐*的老会员，日前，她来到*乐*旗舰店咨询*财产品，“利率不用很高，稳健就好。”在追求资金稳健上，还有家庭选择了银行存款。“爸爸妈妈存、奶奶压岁钱、爷爷压岁钱……”柯*生是两个孩子的爸爸，他在朋友圈里晒出了两本有个性的存折，在备注一栏写着每笔资金的来源。“这是银行推出的成长储蓄，我给大宝和小宝各存了一本。银行存款最保本，利息不高，但是很安全。”柯*生称。据悉，这是台*一家城商行推出的一款储蓄产品，“成长储蓄是一种自动转存定期的产品，三个月以上都按照定期来计算。”该城商行的一位柜员告诉记者，“这个产品的特点是可以写5个字以内的备注，比较有个性。”有人追求稳健，也有人追求高收益。拿着孩子的压岁钱去炒股也不在少数。像吴*生这样追求每年10%以上收益并且保持战绩的固然厉害，但也有家长一不小心就把孩子的压岁钱给套进去了。“不知道等他18岁的时候，能不能解套！”一位80后爸爸在朋友圈调侃称，“去年一年把之前的收益亏进去不说，本金也已经折损了。”保险公司看重“压岁”行情小孩投保成热门俗话说“孩子的钱最好赚”，给孩子花钱时，父母往往都格外大方。买保险也如此，“孩子投保越早越好”，这似乎也成为了父母们的共识。“孩子刚出生我就给他买了重疾险，保费6000多一年，交20年，保终身的。今年的压岁钱我就给他预留出来了。”杭*张*士称，“这几天我所在的一个妈妈群，大家都在讨论保险这个话题，我们一起比较各家保险公司的产品，群里有妈妈是专门从事保险工作的，还可以给我们讲解讲解。”除了家长在热议，保险公司也看准了这一波“压岁”行情，杭*一家大型保险公司的经*告诉记者：“这几天我都在给客户打电话，询问有没有保险需求，我觉得用孩子的压岁钱去配置一些重疾险、意外险和教育金等险种还是很有必要的。压岁钱留着就这么点，但是买了保险，就多了一重保障。”"}
{"question":"大家都是怎么理财的？","answer":"*财的话，我选择的阶梯型*财方式。日常要花的放在余额宝里，虽然余额宝已经跌倒5%以内了，但是麻雀再小也是肉，还是能长的。一部分用来投**财产品，*财产品大都是有一定期限的，一个月，三个月，六个月的都有。年化利率一般很高。像上段时间新浪微财*就推出一款年化利率8%的产品。不过基本抢不到，上期刚出来才25秒就被抢购一空。而且它是为工薪阶层推荐的，有投入界限，意思是，月收入过5万的暂时限投，咳！打击土豪！然后好抢购一点的就是妙*财*，年化利率8%-10%的都有。它也是银行级安全管控，政府特批的妙*财*金*管*中*。可以看看。大头呢，就是定期银行储蓄了。毕竟*财市场每一家企业都说自己没有多少风险，但是……咳，都懂的……祝你*财成功！固定简单操作的话，定投基金比较好"}
{"question":"北京贷款公司哪家正规？","answer":"*贷通是北*正规的贷款公司"}
{"question":"银行借记卡激活有时间限制吗","answer":"*过网上申请给您邮寄的M+卡、生意一卡*，在收到卡片后需要您前往网点办理激活才能使用，一般也没有激活的时间限制。温馨提示由于苏州分行(含南*\/张*港\/昆*\/常*\/吴*\/太*)针对开卡后30天内未激活的卡片，会统一进行销户处理。如果您属于这种情况，建议您收到卡片后在10个工作日内，本人携带证件及卡片至任意招行网点办理激活。"}
{"question":"欠款暂无能力还清可以协商慢慢还吗？","answer":"*银行协商解决。中*人*共*国*法通则第一百零八条债务应当清偿。暂时无力偿还的，经债权人同意或者人*法院裁决，可以由债务人分期偿还。有能力偿还拒不偿还的，由人*法院判决强制偿还。"}
{"question":"中*会*城*区到招商银行（贵阳金阳支行）怎么走","answer":"*阳支行地址：世*城*源*8*号，第*实*中*附近，该网点19号开始营业，19号营业时间10:00-16:00，*0号和*1号营业时间10:00-17:00。"}
{"question":"黄金多少钱*克现在黄金价格多少钱*克","answer":"*际现货黄金周三（8月30日）震荡收跌，开盘价1316.40美元\/盎司，最高价1316.45美元\/盎司，最低价1304.87美元\/盎司，收盘价1308.78美元\/盎司。建设银行龙鼎金条260.2元\/克中*银行金条260.2元\/克工商银行如意金条291.52元\/克平安银行和谐平安金条287.5元\/克浦发银行投资金条279.9元\/克"}
{"question":"招行愤怒小鸟借记卡有没有年费和小额管理费","answer":"*鸟卡有账户管理费，**鸟卡免账户管理费"}
{"question":"银行卡绑定pa##al就显示预留手机号错误怎么解决","answer":"+0086"}
{"question":"个人征信上查贷款己还，为什么银行还要","answer":"+Q8609"}
{"question":"50万的房子抵押贷款最高能贷多少钱","answer":"+VX聊聊"}
{"question":"19岁可以借钱的软件","answer":"+vx给你做，自己做黑了就不好做了"}
{"question":"现在市面上理财方式很多,哪种方式稳赚?","answer":",P2P之内的,像树懒理财也是稳赚的，可以去解一下。"}
{"question":"各位父老乡亲们，邯*可以用外地的公积金买房吗","answer":",m8u1翻译,陈*"}
{"question":"今日的黄金价格多少钱*克","answer":",二*一陆*四月一陆黄*现货价格:二5漆*二9民币\/克今内首饰*、千足**价:品牌名称产品名称价格庙黄*饰品*价三二漆周福饰品*价(内)三*****周饰品*价(内)三*三***凤祥足*价格三二9*5*菜百饰品*条价格三*陆***六福饰品*价(内)三*陆***梦*园黄*9999千足*三三漆收*价二**-二三*元每克黄*（Gold）化元素*（化元素符号Au）单质形式种软*黄色抗腐蚀贵*属*稀、珍贵看重*属际般黄*都盎司单位古代两作黄*单位种非重要*属仅用于储备投资特殊通货同首饰业、电业、现代通讯、航航空业等部门重要材"}
{"question":"能在异地挂失补办银行卡吗","answer":",侧坐莓苔草映身."}
{"question":"三*峡有招商银行吗？","answer":",建议用手机导航试试"}
{"question":"有没有真正能办贷款的朋友，我急用钱，征信不良，怎么能贷到款呢？不想骗人，更不想被人骗，骗人的滚，望","answer":",我能操作"}
{"question":"把分期的欠款还了信用记录会取消吗","answer":",申请了分期付款,又取消不会影响信誉的,只要个人还款,刷卡记录良好就可以。"}
{"question":"招商银行一卡通取款密码输错N次怎么办？不去银行有什么办法吗？","answer":"--正常是需要本人和身份证的~~因为是保护个人的财产安全~~"}
{"question":"你好我以反款，怎么显示额额为负数-2997能透支取现吗？","answer":"-2997已经透支超额"}
{"question":"我有萍果6岁pls能申请多大额度的信用卡","answer":"......这个和申请信用卡没半毛钱关系申请信用卡需要一下条件，2选11、提供工作证明+社保证明2、提供个人财力证明"}
{"question":"有谁知道花钱买包装办信用卡可靠吗？能办下来吗！","answer":".....我一个做黑户贷款的PY是能做包装--但是市面上很多假的并且包装的费用很高的可信度不高没有认识的人做这一行的话别去弄因为会弄的搞贷款一次就是几万一次~"}
{"question":"本人外地人！急用五万块钱！在深*做建筑！无流水无社保！请问在深*哪里能贷款！无前期费用的！下款后可","answer":".....无流水无社保就算了...无前期费用的基本没有"}
{"question":"招行理财女柜员会用美色招客户吗","answer":"...你去试试就知道了"}
{"question":"掌上生活绑定招商信用卡,付款的时候要输入支付密码吗","answer":"...我们自己肯定需要但是。。我掌上生活被人盗了所有交易多不需要我的短信验证码和交易密码...妈的吓死了"}
{"question":"手上有20万闲钱怎么理财","answer":"...我很怀疑国内有没有好的投资方式，不过20万可以去银行经理那儿享受不错的待遇了，他们会很欢迎你的，事前可以多了解一下，不会让自己吃亏的。。。注意事项就是如果他们推销一些比较复杂的产品时候要警惕，那些都是玩数学游戏啦，如果有人向你推销分红保险就不要上当了（简单的险种比较就足够了），不过话说回来，在没有其他好选择的时候，分红保险也不错。。。。在计算收益的时候要考虑手续费的问题，比如你买一个平均收益是5%（历史数据）的基金，要考虑购买时的手续费，每年的维持费，有些是要扣除的，有些是已经经过折算的，事前这些东西要问清楚，手续费是很吓人的一件事。。。最后就是自己的风险承受能力，这个是最重要的，就像lsss那个打广告的仁兄说的要考虑自己是要“高风险高收益还是稳健保本有收益”，可以事先做个测试，尽管那种测试很无聊。。。。An##ay，其实买黄金也不错，只是现在价格实在太高了。。。"}
{"question":"我的银行卡给别人转账，半年后被外省公安局冻结，说涉嫌网络赌博。问","answer":"...那些东西不能外借啊"}
{"question":"招商银行信用卡最低还款额计算","answer":"..你取现了？取现手续费很高的。而且如果不是全额还款的话，是要收利息的。"}
{"question":"信用卡垫还套现在南*六*区怎么收费，市场怎么样","answer":"..信_用_卡_透_现，_信_用_卡_垫_还_，186...51...445...916..，_当_面_现_金,_高_效_率_，_实_体_店_\"。---------------------||||报考条件各地报名条件的规定，略有不同，体现出不同的宽紧政策，考生应以当地当年的考试报名通知为准。以下以河*为例：1)考全科：凡遵纪守法并符合下列条件之一的，可报名参加二级建造师全部科目考试：(一)具备工程类或工程经济类中等专科以上学历并从事建*工程项目施工与管理工作满两年;（——此条各地共有）(二)具备其他专业中等专科以上学历并从事建*工程项目施工与管理工作满5年;(三)从事建*工程项目施工与管理工作满15年。2)免试1个科目：（——此条各地共有）符合有关报名条件，取得建*部颁发的《建筑业企业二级项目经理证书》，并符合下列条件之一的，可免试《建*工程施工管理》科目。(一)已取得工程或工程经济类中级及以上专业技术职务任职资格。(二)工程类或工程经济类大学专科以上学历并从事建*项目施工管理工作满15年。3)免试2个科目：符合有关报名条件，取得建*部颁发的《建筑业企业一级项目经理证书》，并具有中级以上技术职称，或取得一级项目经理资质证书，从事建*项目施工管理工作满15年，可免试《建*工程施工管理》和《建*工程法规及相关知识》科目。（文件依据：人发[2002]111号、冀人发[2004]69号、冀人字[2005]177号）注：上述报考条件中从事建*工程项目施工管理工作年限的截止日期为考试年度年底。工程类或工程经济类专业一览（98年－现在专业名称）本专业（工程、工程经济）：土木工程、建筑学、电子信息科学与技术、电子科学与技术、计算机科学与技术、采矿工程、矿物加工工程、勘察技术与工程、测绘工程、交通工程、港口航道与海岸工程、船舶与海洋工程、水利水电工程、水文与水资源工程、热能与动力工程、冶金工程、环境工程、安全工程、金属材料工程、无机非金属材料工程、材料成形及控制工程、石油工程、油气储运工程、化学工程与工艺、生物工程、制药工程、给水排水工程、建筑环境与*备工程、通信工程、电子信息工程、机械*计制造及其自动化、测控技术与仪器、过程装备与控制工程、电气工程及其自动化、工程管理、工业工程。相近专业：航海技术、轮机工程、交通运输、自动化、生物医学工程、核工程与核技术、工程力学、园林、工商管理。（93年以前专业名称）矿井建*、土建结构工程、工业与民用建筑工程，岩土工程、地下工程与隧道工程、矿井建*、土建结构工程、工业与民用建筑工程，岩土工程、地下工程与隧道工程、城镇建*、铁道工程、公路与城市道路工程、地下工程与隧道工程、桥梁工程、工业*备安装工程、建筑学、风景园林、室内*计、无线电物理学、物理电子学、无线电波传播与天线、电子学与信息系统、生物医学与信息系统、电子材料与元器件、磁性物理与器件、半导体物理与器件、物理电子技术、电光源、光电子技术、红外技术、光电成像技术、化工*备与机械、电力系统及其自动化、继电保护与自动远动技术、高电压技术及*备、电气绝缘与电缆、电气绝缘材料、电气技术、船舶电气管理、铁道电气化、电机、电器、微特电机及控制电器、工业管理工程、建筑管理工程、邮电管理工程、物资管理工程、基本建*管理工程、海洋船舶驾驶、轮机管理、铁道运输、交通运输管理工程、汽车运用工程、流体机械、压缩机、水力机械、工业自动化、工业电气自动化、生产过程自动化、电力牵引与传动控制、自动控制、交通信号与控制、水下自航器自动控制、飞行器自动控制、导弹制导、惯性导航与仪表、生物医学工程、生物医学工程与仪器、同位素分离、核材料、核电子学与核技术应用、核反应堆工程、核动力装置、工程力学、观赏园艺、园林、风景园林、工商行政管理、企业管理、国际企业管理、投资经济管理、技术经济、林业经济管理、技术经济、投资经济管理、机械*计及制造、矿业机械、冶金机械、起重运输与工程机械、高分子材料加工机械、纺织机械、仪器机械、印刷机械、农业机械、铁道车辆、汽车与拖拉机、流体传动及控制、流体控制与操纵系统、真空技术及*备、电子精密机械、电子*备结构、机械自动化及机器人、机械制造电子控制与检测、机械电子工程、*备工程与管理、林业机械、精密仪器、时间计控技术及仪器、分析仪器、科学仪器工程、应用光学、光学材料、光学工艺与测试、光学仪器、检测技术及仪器、电磁测量及仪表、工业自动化仪表、仪表及测试系统、无损检测、电子仪器及测量技术、几何量计量测试、热工计量测试、力学计量测试、无线电计量测试、化学工程、石油加工、工业化学、核化工、无机化工、有机化工、煤化工、高分子化工、精细化工、感光材料、生物化工、工业分析、电化学生产工艺、工业催化、生物化工、微生物制药、发酵工程、化学制药、生物制药、中药制药、给水排水工程、供热通风与空调工程、城市燃气工程、通信工程、无线通信、计算机通信、无线电技术、广播电视工程、电子视监、电子工程、水声电子工程、船舶通信导航、大气探测技术、微电子电路与系统、水下引导电子技术、应用电子技术、电子技术、信息工程、图象传输与处理、信息处理显示与识别、电磁场与微波技术、摄影测量与遥感、刑事照相、机械制造工艺与*备、机械制造工程、精密机械与仪器制造、精密机械与仪器制造、精密机械工程、制冷*备与低温技术、水利水电动力工程、制冷与冷藏技术、钢铁冶金、有色金属冶金、冶金物理化学、环境工程、环境监测、环境规划与管理、水文地质与工程地质、农业环境保护、矿山通风与安全、安全工程、金属材料与热处理、金属压力加工、粉末冶金、复合材料、腐蚀与防护、铸造、锻压工艺及*备、焊接工艺及*备、无机非金属材料、建筑材料与制品、硅酸盐工程、复合材料、金属材料与热处理、热加工工艺及*备、铸造、锻压工艺及*备、焊接工艺及*备、钻井工程、采油工程、油藏工程、石油储运、计算机及应用、计算机软件、计算机科学教育、采矿工程、露天开采、矿山工程物理、选矿工程、水文地质与工程地质、地球化学与勘察、勘查地球物理、矿场地球物理、探矿工程、大地测量、测量学、工程测量、矿山测量、摄影测量与遥感、地图制图、交通工程、公路、道路及机场工程、总图*计与运输、港口及航道工程、河流泥沙及治河工程、港口水工建筑工程、水道及港口工程、航道（或整治）工程、海洋工程、港口、海岸及近岸工程、港口航道及海岸工程、船舶工程、造船工艺及*备、海洋工程、水利水电工程施工、水利水电工程建筑、河川枢纽及水电站建筑物、水工结构工程、陆地水文、海洋工程水文、水资源规划及利用、热能动力机械与装置、内燃机、热力涡轮机、军用车辆发动机、水下动力机械工程、流体机械、压缩机、水力机械、工程热物理、热能工程、电厂热能动力工程、锅炉"}
{"question":"在网上贷款是真的吗？真的能贷到钱吗？","answer":".个人信用贷款申请条件有哪些？1、在中*境内有固定住所、有当地城镇常住户口、具有完全民事行为能力的中*公民；2、有正当且有稳定经济收入的良好职业，具有按期偿还贷款本息的能力；3、遵纪守法，没有违法行为及不良信用记录；4、在工商银行取得A-级（含）以上个人资信等级；5、在工商银行开立个人结算账户；6、银行规定的其他条件。"}
{"question":"我23，上班3-4年了，可以申请贷款吗？需要提供什么资料？","answer":".你好可以"}
{"question":"招商银行信用卡查不了账单怎么回事","answer":".信用卡刷卡后在银行规定的日期还款不收利息而透支取现要收1%的手续费还收0.05%的日息2.日利率0.05%如果不能在最后还款日当天全额还款可以用最低还款额还款即:最低还款额为:当期消费金额的10%+当期透支取现金的10%+上月应还未还款项+本月利息及费用3.招行普通卡年费100元金卡300元招行信用卡首年免年费首年刷卡6次免次年年费(取现不计入次数)4.可以在柜台或存款机还款用借记卡转账还款网银转账还款等可以用最低还款额还款同上5.1.持信用卡消费后在银行规定的还款日全额还款是不收利息的2.持信用卡透支取现要收取1%至3%的手续费并收取日利率万分之五的利息3.消费或透支取现后要在银行规定的还款日全额还款或以最低还款额还款最低还款额为当期全部应缴金额的10%及上月结欠的未还款项利息及费用4.如果错过最后还款日还款或未按最低还款额还款的要收取最低还款额未还部分5%的滞纳金并影响个人信用记录一旦出现不良信用记录在银行基本没有可能申请到信用卡或贷款(手机百度“百度现金贷”，查看您的专属额度)"}
{"question":"我的信用卡额度是七千时候我就随便点的把额度调到一千了，我今天还进去一千只有一千可以有这个问题怎么","answer":".好办，等调额吋间过了就会恢复原额度，"}
{"question":"2017年最新各银行信用卡各期分期手续费","answer":".工行信用卡分期手续费：3期免手续费、6期1.8%，9期2.7%，12期3.6%，18期5.85%，24期15.6%.（一次性收取）2.农行信用卡分期手续费：每月0.6%（每个月收取）。3.中行信用卡分期手续费：3期1.95%，6期3.6%，9期5.4%，12期7.5%，18期11.7%，24期15%（一次性收取）4.建行信用卡分期手续费：3期0.7%，6期和12期均为0.6%（每个月收取）5.中信银行信用卡分期手续费：12期收费2.5%（每个月收取）。6.浦发信用卡分期手续费：3期0.72%，6期0.7%，12期0.66%（每个月收取）7.招行信用卡分期手续费：3期2.6%，6期4.2%，12期7.2%（每个月收取）8.交行信用卡分期手续费：每月0.72%（每个月收取）。9.广发信用卡分期手续费：6期、12期均为0.65%，18期为0.7%，24期为0.72%（每个月收取）。10.光大信用卡分期手续费：未消费前申请分期还款，12个月分期，每月收取0.5%。账单分期种类有3期、6期、9期和12期，手续费分别为2%、4%、5%、6%（一次性收取）信用卡分期免息还款其实就是一种变相的消费贷款，而手续费就相当于消费贷款的利率。有的银行收取手续费的标准实际上是高于银行正常的消费贷款利率的。但与消费贷款相比，信用卡分期免息还款无论是申请手续还是还款方式，都比正常的消费贷款更灵活和便捷。银行的手续费太高了。推荐你到手机装个软件云付，装后手机变成pos机。展开"}
{"question":"70##5是什么银行","answer":".建议提供卡号前六位，以便判断。卡号的前6位数字代表发卡行标识代码，也叫BIN号，不同的BIN号代表了不同的银行卡组织和卡片级别。"}
{"question":"信用卡5年有12次逾期，但没有一次超过90天，还能公积金贷款买房吗？","answer":".征\"信\".\"逾\"期\"处\"理\"?_?∶\"..85####82..凡有信用卡逾期记录的，从还清所欠的款项之日起，满5年后，征信记录会自动消除。有关系就不一样了！提出异议申请处理--------------------------|||科学技术与社会一、作为学术名词科学技术作为人的一类社会活动,和其他类型的社会活动,如经济活动、政治活动、军事活动、教育活动、思想文化活动之间,无不存在着互动关系。互动,是社会学中的一个概念。其涵义是各种因素之间相互影响、相互促进、互为因果的作用和关系。科学技术与社会的互动,从总体上看是一种双向作用:一方面是科学技术能对其他社会活动产生的影响作用户称为科学技术的社会功能；另一方面则是其他社会活动对科学技术的制约作用,这类作用构成科学技术发展的社会条件。科学技术的社会功能科学技术始终是一种在历史上起推动作用的、进步的、革命力量。科学技术的社会功能,主要表现在提高人类的认知能力、推动经济发展、促进社会变革和协调人与自然界的关系等方面。(一)科学技术的认知功能科学技术对人类战胜迷信、愚昧,提高认识能力,对文化教育的发展,对改变人的精神和道*面貌,都能起到促进作用,这些就是科学技术认知功能的体现。首先,科学是自然界*来面目的反映,它揭示了自然界的客观现律,从它诞生起,与迷信和愚昧就是不相容的。从近代欧*支艺更兴起,自然科学成为了人们批判宗教迷信和旧的习惯势力,宏扬理性、解放思想的有力武器。人们通过学习、掌握和发展科学技术,不断提高自己认识自然界的理性思维能力,不断探索新的认识领域.民次,科学技术的发展改变着文化教育的内容,不断为教育提供先进的设备和手段,并且往往决定着教育改革的方向,从而为全面提高人类智能状况,开发人类的智力资源创造了条件。再次,在科学研究的历史过程中人们形成了尊重实践、实事求是、不迷信权威、追求真理、勇于创新的科学精神。这种科学精神随着科学技术的进步和晋级,对整个社会精神面貌和人们的道*观念都发生了深刻影响,大大推进了人类社会精神文明的发展进程。（二)科学技术的生产力功能近代资*主义制度确立后,资产阶级依靠科学技术进步,使社会生产力得到前所未有的发展。19世纪中叶,马*思作出了\"生产力中也包括科学\",\"社会劳动生产力,首先是科学的力量\"的精辟论断,在历史上第一次揭示了科学技术的生产力功能。进入20世纪后,科学技术逐步成为了生产力诸要素的主导要素。尤其是第二次世界大战以后,科学技术已成为现代经济发展中最主要的驱动力。在新的历史条件下,邓*平继承马*思的思想,极其深刻地指出了科学技术作为第一生产力的地位和作用,进一步阐明了科学技术的生产力功能。(三)科学技术的社会变革功能马*思“把科学首先看成是历史的有力杠杆，看成是最高意义上的革命力量”，在历史上首次揭示了科学技术的社会变革功能。科学技术变革社会的作用首先表现在对生产力的促进。生产力的大发展*身就是社会变革表现的一个方面,而且它还是其他社会变革的前提和基础。其次,科学技术促进生产力发展的结果,或迟或早会引起生产关系和社会制度的变革.近代欧*科学技术的采用,不仅使得在封建社会内部产生了新的资*主义生产关系,而且最终导致资*主义生产关系取代封建生产关系,资*主义制度战胜封建制度。当然,社会制度的变革不可能仅仅依靠科学技术的力量,在这里,科学技术的作用就在于给新的社会制度的产生奠定物质技术基础。再次,在我*的社会主义社会,科学技术的社会变革功能进一步得到发挥。尤其是改革开放以来,科学技术创造了空前巨大的社会生产力,经济得以高速发展,人民生活水平不断改善,社会主义政治和经济制度日益巩固。随着科学技术的继续发展,我*的社会主义制度将由初级阶段逐步上升为更高级的阶段。(四)科学技术的生态调节功能科学技术的发展大大提高了人类改造自然界的能力,但同时也出现了盲目使用这些能力,造成生态环境迅速恶化的趋势。现在,全球性的环境污染、能源危机、资源短缺已成为人类必须正视的严重问题。然而,科学技术的发展也提供了认识这种严重后果,并自觉控制人类活动,使之朝着不危害人类生存的方向进行的可能。科学技术的生态调节功能,就是在掌握自然规律、正确认识人类对自然过程干预不当所引起后果的基础上,有计划、有目的地调节和控制人类改造自然的活动,应用科学技术防止和消除有害后果,有效地、充分地、经济地利用自然资源,维持生态平衡,创造一个适合人类生存和可持续发展的自然环境。当然,生态环境问题必须在充分发挥科学技术的生态调节功能的同时,加强社会的改造和管理、严格立法、执法,实行综合治理,才可能有效地解决。科学技术发展的社会条件科学技术的发展是在由各类社会活动和各种社会关系构成的社会大系统内进行的。因此,在研究科学技术对社会发展的推动作用的同时,也应当研究对科学技术的发展起重要作用的各种社会条件。这些条件可以概括为三方面,即社会生产、社会制度和社会思想文化。(一)社会生产决定科学技术的发展物质生产是人类社会赖以存在和发展的基础,是决定其它社会活动的最基*的实践活动。\"科学的发生和发展一开始就是由生产决定的\",人类早期的生产活动,是产生原始科学知识和生产技能的源泉。近代科学技术的迅速发展也是由社会生产的需要所决定的,如18世纪的蒸汽技术革命,就是在英*大规模的世界贸易已发展到以人力为动力和手工劳动不能满足市场需求的时候发生的。在现代社会中,生产实践对科学技术的需求越来越迫切,要求也越来越高,从而不但促使了科学技术在20世纪突飞猛进,还导致科学技术研究成为独立的社会事业和社会部门,研究方式也发生了根*性变革,由个人研究、集体研究转变为*家规模甚至*际规模。社会生产对科学技术发展的决定作用,主要通过以下途径实现。第一,生产实践为科学技术提供研究课题和认识材料,同时科学技术成果的真理性和实用性也必须通过生产实践来检验。因此,社会生产是科学技术最根*的认识基础。第二,从一定意义上说,仪器设备和各种物质技术手段,标志着科学技术发展的水平,决定着科学技术发展的状况。而科学实验所需的这些物质技术手段是通过社会生产活动创造出来,是由工业生产所提供的。因此,社会生产是科学技术最重要的物质保证。第三,科学技术的研究经费也要靠社会生产提供。一个*家和社会能够筹集多少资金用于科学技术,固然与认识水平和其他社会因素有关,但最根*的还是取决于社会生产发展的状况和水平。因此,社会生产又是科学技术发展的资金来源。(二力社会制度制约科学技术的发展科学技术存在于社会环境之中,同社会相互作用而向前发展,因此,科学技术必然受到社会制度的制约和影响。一定社会的政治和经济制度主要反映占统治地位的阶级的意志和利益。在历史上,科学技术成果总是被当时的统治阶级所占有、掌握和利用,并为巩固一定的政治和经济制度服务。一些*家的政府和财团,或者为科学技术研究提供物质条件和经济支持,或者通过各种方式影响干涉甚至遏制某些科学技术的研究和开发应用,其目的无非都是为了让科学技术满足他们的经济和政治的需要,而不危及他们自身的利益。因此,尽管科学技术*身是没有阶级性的,但它在不同的社会制度下可以被不同地利用,用来达到不同的目的。忽视科学技术受社会制度、阶级关系的制约,认为科学技术可以与社会制度相脱离的观点是不正确的。社会制度对科学技术的制约,还突出表现在社会制度的变革往往为科学技术的发展扫平前进的道路。英*17世纪资产阶级革命的成功确立了资*主义制度,为英*成为近代科学革命的中心,以及18世纪的产业革命创造良好的社会条件。近代日*在科学技术上的崛起,不能不说是同19世纪60年代明治维新导致的社会制度变革密切相关。而中*古代科技文明走在世界前列,到近代却大大地落后于西方了,这在很大程度上是由于腐朽而又顽固的封建制度桎梏科学技术的发展。(三)社会思想文化影响科学技术的发展社会思想文化主要是指哲学和宗教思想、伦理道*观念以及文化教育等。这些社会因素对科学技术的发展往往起着相当重要的影响作用。在历史上,先进的哲学思想指导、推进科学技术的发展,而落后保守的哲学思想却常常起阻碍作用。比如17世纪英*培根和18世纪法*狄*罗等人的唯物主义哲学思想,就对近代欧*的自然科学提供了进步的世界观和有效的方法论,大大促进了自然科学的发展。而明清时期的传统的儒家哲学为核心的文化专制主义,是导致中*科学技术衰落的重要社会原因。宗教*质上是与科学不相容的.欧*中世纪基督教的黑暗统治使科学技术停滞几百年,近代科学正是在与宗教势力的斗争中产生和发展的。但宗教与科学的关系也有复杂的一面,16世纪欧*的宗教改革对近代科学技术的发展客观上又起过一定的促进的作用。伦理道*观念对科学技术的影响,首先表现在如果一个社会形成了尊重知识、热爱科学、追求真理的良好道*风尚,那么就能有力地推动科学技术进步,反之,如果是鄙薄科学技术,像中*传统观念中视之为\"奇技淫巧\"的社会风尚,那就不利于发展科学技术。其次道*对科学技术的作用还表现在通过影响科技工作者的行为而实现。在长期的科学研究的历史过程中,科学家在践履社会道*的同时,形成了一套科学道*规范。科学道*是用以调整科学家之间、科学家与社会之间关系的行为规范,它还能激励科学家*服困难,勇攀科学技术高峰,对科学技术的发展有很深的影响。科学技术的发展还有赖于文化教育事业的进步。教育具有着传授文化和科技知识以及培养人才的职能,科学技术研究所需要的研究人才和管理人才,要依靠教育部门培养和提供,教育是推动科学技术发展的一个重要社会因素。一个*家的教育质量、规模、发展速度和水平,反映着这个*家的科学技术水平,同时也直接影响科学技术发展的进程。二、作为研究的方向基于上述问题，科学技术与社会逐渐成为一个新兴的、独立的研究方向，通常简称为STS。科学（Sc###ce）、技术（Te######gy）、社会（So###ty）的研究简称为STS研究，它探讨和揭示科学、技术和社会三者之间的复杂关系，研究科学、技术对社会产生的正负效应。其目的是要改变科学和技术分离，科学、技术和社会脱节的状态，使科学、技术更好地造福于人类。展开"}
{"question":"银行卡被通联支付扣钱,我想查是消费了什么,怎么查","answer":".我中行卡里的钱怎么被转入你处呢？已转入你公司830元正。2月24曰转出的。"}
{"question":"招商银行信用卡变更手机号码后怎么提现","answer":".拨打一下银行客服把这个拨打银行客服向他咨询一下这种情况怎么解决就可以了"}
{"question":"网贷口子那个下款快又容易审批，最好你自己试过的。","answer":".新口子，新浪有借。额度五千，下款非常快。正规的网络贷款是有一定保障的，建议您最好选择一些比较有名的网贷平台，避免上当受骗，正规的网贷平台放款之前是不会收取您任何费用的。网络贷款一般放款快、额度相对较高，但是利率会比银行高，建议您根据自己的情况合理选择渠道。或者您也可以去银行或者小额贷款机构申请无抵押无担保的信用贷款。提醒您一定要根据自己的还款能力合理决定贷款额度，并保证每个月按时足额还款，如果没有按时还款的话，会在您的信用报告上留下逾期记录，您以后再贷款或者是办信用卡都会有影响的。"}
{"question":"车站那边有贷款买车的有清楚的吗","answer":".汽车抵押贷款条件：1、年满18周岁具有完全民事行为能力在中*境内有固定住所的中*公民。2、具有稳定的职业和经济收入，能保证定期偿还贷款本息。3、能为汽车抵押贷款提供贷款银行认可的担保措施。4、在贷款银行开立储蓄存款户。5、愿意接受贷款银行规定的其他条件。"}
{"question":"急急急本人急用钱有谁知道哪里可以借钱","answer":".现在网上很多网贷，选择比较正规的使用"}
{"question":"我急用钱，那一个小额贷款门槛低容易通过审核无抵押那种，我就贷2千左右就能应急大家知道那个公司","answer":".给你推荐个要吗"}
{"question":"银行转账被骗如何追回","answer":".网络被骗了。点击这里。找回----而上述片断种的交流过程，只是一个表述的过程，缺少倾听的过程，交流的效果就大打折扣了。三、设计策略在教学中合作很重要，但我们不能为了合作而合作，一味地强调小组合作，学生将会丧失独立思考、自主探索的学习能力，缺少对求知事物的猜想，试探与验证等心理发展过程。为使小组合作学习不流于形式，可做以下的尝试。1、确立合作目标，创设合作氛围。教师备课要深入研究教材，明确所要体现的新理念。将容易产生认知冲突，具有开放性的问题，个体探究无法完成的可进行小组合作学习，并不是要将所有的数学课都设计为小组合作学习课。而实施小组合作学习，对教师而言，不仅仅是一种教学形式上的监督转换，而是一种教育观念上的深刻转变。在某种程度上讲，小组合作学习不仅仅是一种学习方式，而是一种学习理念的更新，它是将学生视为学习主体的体现。因此，在教学中教师应大力营造小组合作学习的气氛，让学生在小组合作中得到体验，从而提高小组合作学习的积极性。"}
{"question":"您好，请问他们给我转账5天了还没收到，查了说正在处理中，我怎么办","answer":".谁给你转的"}
{"question":"微信零钱转账到银行卡收不到钱怎么办","answer":".转账需要时间，没有达到时间，转账到银行卡，不会超过2个工作日（如果提现的时候出现休息日，则可能需要的时间稍微长点），等待即可"}
{"question":"银行卡过去新*坡能捆绑手机吗?","answer":".这个你这个不行问一下银行客服吧，这个这个出国这个我也不知道你为啥喜欢客服"}
{"question":"贷款一万，分十二个月还，找什么贷款网站好?","answer":".需要贷吗"}
{"question":"如何选购银行的理财产品","answer":".非保本浮动收益是现在的主流，相对预期收益水平也较高，风险级别是根据资金投向和比例划分的，本身分的就比较笼统，看产品说明只要不是投的是股票，债券型\/货币型\/混合型一般问题不大，我们有时把产品说明书贴在自家食堂，银行内部人自己也会买的。2.你看的产品应该是期限在25～36天左右的，名字一般是XXX第几十期甚至第几百期的，这种产品就是以一个月为周期不断滚动，每个月到期可以重复购买或者赎回的，那么相应的，收益率应该是比照30天而不是一年的存款利率，这样看理财收益比银行存款还是高多了。如果短时间内不需要动用这笔资金，不太可能月底赎回移作他用的话，可以购买期限更长如6个月或以上的理财产品，预期收益率会达到百分之六甚至百分之十，不同银行会有些差别。另外建议你凑到10w购买，大部分产品发售时会规定如5万元起,追加金额需为1万元的整数倍之类的申购条件，并且根据认购资金量的不同，即使是同期限的同款产品，也可能承诺的预期收益不同，这是我们在比较市面上在售的其他产品的时候发现的，有的银行的理财产品会这样设置，所以如果买这些产品，凑到10w整收益率会高出几个点。因为不知道地点不知道当地有哪些银行，所以并不是很容易推荐具体产品，一般来说收益率：股份制商业银行>国有大行，尤其城市商业银行会比较重视理财这一块，和讯网银行频道有个理财产品比较，可以去看看。展开"}
{"question":"欠网贷4万,全面逾期了，现在还不起了怎么办","answer":"\/我也是，准备跑路了，有了慢慢还"}
{"question":"未成年需要借500块左右周转有偿还能力大概一星期左右还请问哪里可以啊","answer":"0"}
{"question":"银行卡密码可以设置哪些数字","answer":"0-9的任何数字，以下是银行卡改密码的四种方法：柜台修改：需要持卡人携带本人身份证和银行卡前往相应银行柜台修改。通过机器修改：持卡人可以在自助存款机、ATM和多功能终端机上修改密码，需要按照机器上面的提示操作即可。网银修改：可以登陆自己的网银，输入登陆密码，然后选择账户服务，进行修改。电话修改：可以直接拨打工商银行客服电话，人工服务选择设置，输入初始密码或原密码后，一般三个工作日之内设置生效;"}
{"question":"银行贷款16####十年0.##4利息每月该还多少","answer":"0.##4利息如果是0.4％的月利率，则等额本息法：贷款本金：16####假定年利率：4.8##%贷款年限：10年：每月月供还款本息额是：1681.45元、总还款金额是：20###4元、共应还利息：4###4元。第1个月还利息为：640；第1个月还本金为：1041.45；此后每月还利息金额递减、还本金递增。（未考虑中途利率调整）"}
{"question":"1美元等于多少人民币","answer":"0..1元人民币"}
{"question":"借10万8厘4利息3年,本额本息每月多少","answer":"0.00#4是月息?还是日息？还是季度息？单利，还是复利？复利是月结还是年结，还是日结？按银行算法……单利，月结,10万本金，月利#40元，36个月，30#40元利本合计：130#40元按正常民间借贷算法……复利，月结，10万本金，第一个月10#40，第二个月10#31.063年后，本利合计：14##7.0#"}
{"question":"有没有人借我钱，多少都行","answer":"0.00000000000000000000001"}
{"question":"0.000923万元是多少万","answer":"0.000923万元是9.23元"}
{"question":"29.78元按万元算是多少","answer":"0.002978万"}
{"question":"29.78元按万元算是多少","answer":"0.002978万元"}
{"question":"银行卡活期利息怎么算","answer":"0.0035"}
{"question":"银行贷款利息现在差不多是多少吖，","answer":"0.005到0.008"}
{"question":"车贷20万，6里，两年多少钱，","answer":"0.006*24个月*20万=2##00"}
{"question":"信用卡刷1666多少手续费","answer":"0.007手续费一般商场不用给"}
{"question":"0.00元的大写怎么写","answer":"0.00元大写为零元"}
{"question":"贷款5.4元,说是0.0238的利息，24个月每月还3535元,实际的利息不止","answer":"0.0238是日息吧"}
{"question":"信用卡取现8万手续费多少^","answer":"0.035的手续费"}
{"question":"日利0.0475和年利率6.30那个合适","answer":"0.0475*360=17.1大于6.3"}
{"question":"日利0.0475和年利率6.30那个合适","answer":"0.0475*360就是年利，算下来17.1%"}
{"question":"想贷款买车？那个利率低点？","answer":"0.05"}
{"question":"22#17日元是多少人民币","answer":"0.05#4*22#17=1361.26元人民币"}
{"question":"麻烦问一下100日元等于5.#人民币72#22等于多少人民币","answer":"0.05#×72#22＝4223.676人民币"}
{"question":"五分的欧元能换多少中*人民币","answer":"0.05*7.806=0.39元人民币"}
{"question":"11#63日元是多少人民币","answer":"0.0576*11#63=660.26元人民币"}
{"question":"16##00日元等于多少人民币","answer":"0.0577*16##00=9951.3元人民币"}
{"question":"795日元在中*多少钱","answer":"0.0577*795=45.87元人民币"}
{"question":"5183日元等于多少人民币","answer":"0.0578*5183=299.57元人民币"}
{"question":"75#00日元合多少人民币","answer":"0.0578*75#00=4#52.#4元人民币"}
{"question":"11#60日元合人民币多少","answer":"0.0581*11#60=6#4.87元人民币"}
{"question":"27#55日元是多少人民币","answer":"0.0581*27#55=1589.#2元人民币"}
{"question":"8864日元等于多少人民币","answer":"0.0581*8864=514.99元人民币"}
{"question":"1797日元是多少人名币","answer":"0.0582*1797=104.58元人民币"}
{"question":"109，080日元是多少人民币","answer":"0.0589*10##80=6424.81元人民币"}
{"question":"46#56日元是多少人民币","answer":"0.0589*46#56=#7#4.47元人民币"}
{"question":"12#44日元等于多少人民币","answer":"0.059*12#44=970.19元人民币"}
{"question":"88#38日元等于多少人民币","answer":"0.0593*88#38=5226.58元人民币"}
{"question":"33#30日元多少钱","answer":"0.0597*33#30=2019.65元人民币"}
{"question":"500元到万元怎么写","answer":"0.05万元。"}
{"question":"2017个人贷款利率","answer":"0.06\/0.07之间"}
{"question":"3月6日日元汇率对人民币多少","answer":"0.060#02元人民币=1日元"}
{"question":"57#40日元兑换人民币多少","answer":"0.0607*57#40=3510.##元人民币"}
{"question":"日元4202汇人民币是多少人民币","answer":"0.0647*4202=271.86元人民币"}
{"question":"请大家帮帮我，为什么我昨天白天3点多提现的微信零钱，没有到账，但是零钱提现通知是说当天的23点59","answer":"0.0可能到账了没提示，前两天我也提现一直以为没到账，后来发现在卡里"}
{"question":"日利率.01000是多少","answer":"0.1%就是100元本金每天0.10元利息"}
{"question":"10.03%利息是多少","answer":"0.103"}
{"question":"招行活期710元存18天利息是多少","answer":"0.11*。个人活期存款（含小额外币活期存款）按季结息，按结息日挂牌活期利率计息，每季末月的20日为结息日，21日为付息日。一卡通活期结算账户按照对应币种的活期利率计息。计算方式如下：活期利息=累计计息积数×日利率，其中，累计计息积数=计息期内每日余额合计数。【注】①、日利率（‰）=年利率（%）÷360（部分外币除以365，如：港币、澳*、英镑、新*坡*，其他外币均除以360）；②、月利率（‰）=年利率（%）÷12"}
{"question":"0.95港币等于多少美金","answer":"0.1278*0.95=0.1214美元"}
{"question":"7524港币等于多少美元","answer":"0.1279*7524=962.31元人民币"}
{"question":"现在刷信用卡手续费多少钱？","answer":"0.13"}
{"question":"最新一人民币换多少欧元","answer":"0.13元左右"}
{"question":"最新一人民币换多少美元","answer":"0.1468usd"}
{"question":"1元人币可以换多少美元","answer":"0.1508美元"}
{"question":"42#90美金等于多少人民币","answer":"0.162美金等多少人民币"}
{"question":"21##00日元多少人民币","answer":"0.2181*6.几几（汇率）=人民币数"}
{"question":"我贷款4980每月还457.29。这利息是多少","answer":"0.27"}
{"question":"0.2美元折合人民币多少钱","answer":"0.2^6.4954=1.29元人民币"}
{"question":"银行存款活期利率是多少","answer":"0.3%到0.35%之间，不同银行有点变动"}
{"question":"一万元曰息0.30元一个月利息多少","answer":"0.30*30=9元"}
{"question":"最新零存整取利率是多少","answer":"0.32"}
{"question":"月利息3厘2，贷款40万，期限十年，年利率是多少啊怎么算啊","answer":"0.32乘12=3.84%年息，你做的是公积金贷款吧解答者:融启网"}
{"question":"700元的0.05%的利息是多少","answer":"0.35"}
{"question":"银行活期存款利息是多少","answer":"0.35%。很低很低，基本可以忽略不计！"}
{"question":"银行活期存款利息是多少","answer":"0.35%很低的。还不如放在余额宝里面"}
{"question":"信用卡在Poss机上刷卡最低手续费多少钱","answer":"0.38"}
{"question":"一万块放在银行活期的利息是多少","answer":"0.3好像是"}
{"question":"4毛二分港币等于多少人民币","answer":"0.42*0.851=0.35元人民币"}
{"question":"4毛二分港币等于多少人民币","answer":"0.42港元=0.3575人民币元"}
{"question":"信用卡在Poss机上刷卡最低手续费多少钱","answer":"0.45"}
{"question":"贷91###元3年每月2958是按多少率利","answer":"0.46"}
{"question":"我用信用卡125.6元多少手续费","answer":"0.48元"}
{"question":"现在买房十年以上贷款利率是多少？","answer":"0.49"}
{"question":"8.588日元等于几多","answer":"0.4992元人民币，也就是说，差不多5毛钱的样子。100日元才相当于6块钱左右，你自己算吧，可以去中行查汇率。"}
{"question":"银行活期存款年利率是多少存款有多少种类","answer":"0.4％。定期储蓄，活期储蓄，零存整取，整存零取，通知存款"}
{"question":"第三方储蓄卡刷卡手续费是多少","answer":"0.55%，25元封顶。9月6号以后。"}
{"question":"谁有腾讯会员借我用用不改密码谢谢","answer":"0.5元7天出租可以私"}
{"question":"2018年贷款十万元，贷期一年，连本带利，","answer":"0.5吧"}
{"question":"一万块钱信用卡刷现金手续费是多少呢","answer":"0.6,也就是六十块呢"}
{"question":"招商银行贷款10万24期0.63%费率这个怎么算？每期多少钱？","answer":"0.63%的费率应该是指每月的利率是0.63%,那么一个月的利息就是630元，分二十四期归还10万本金，每期归还4166.66元，加上利息每月的还款额度为4796.66元～"}
{"question":"宜人贷一万元钱一天的利息是多少","answer":"0.67"}
{"question":"1200元0.05%的日利息是多少","answer":"0.6元"}
{"question":"我贷款一万利息是0.6一个月是多少呢","answer":"0.6厘？是六十，0.6分是六百"}
{"question":"信用卡pos机刷卡要多少手续费","answer":"0.6左右，你要刷卡吗？"}
{"question":"谁知道信用卡十万分36期手续费是多少钱？","answer":"0.78%的手续费每期"}
{"question":"抵押贷款利率一般是多少ti##ya","answer":"0.8%左右。。40分钟出额度，3天放款"}
{"question":"9546港币多少人民币","answer":"0.8192*9546=7820.08"}
{"question":"1413港币等于多少人民币","answer":"0.8259*1413=1167元人民币"}
{"question":"001475基金今天净值多少","answer":"0.8290，在凯石财富上可以看到。"}
{"question":"信用卡0.82是八十二还是八块二","answer":"0.82是八角二分。"}
{"question":"4920港币是多少人民币","answer":"0.8323*4920=4094.91元人民币"}
{"question":"6760港币是多少人民币","answer":"0.8411*6760=5685.83"}
{"question":"6495港币是多少人民币","answer":"0.8464*6495=5497.36元人民币"}
{"question":"现在美元换欧元汇率多少","answer":"0.8488有浮动"}
{"question":"0.86万等于多少钱","answer":"0.86万等于8600(读作：八千六百元)。"}
{"question":"港元对人民币汇率今天是多少","answer":"0.8842，几年的应该就是这样，望采纳，谢谢"}
{"question":"5月22日港币是多少人民币","answer":"0.8847人民币1港元(HKD)可以兑换0.8847人民币(CNY)当前汇率：0.8847汇率更新日期：2017-05-2210:40:59"}
{"question":"贷款15万第一个月还1314.72元那我的利率是多少","answer":"0.8左右"}
{"question":"基金净值查询27##05怎么查询","answer":"0.9099。上凯石财富上查"}
{"question":"0.95美元等于多少人民币","answer":"0.95*6.6088=6.27元人民币"}
{"question":"0.95美元等于多少人民币","answer":"0.95美元=6.2784人民币1美元=6.6088人民币"}
{"question":"国企改革基金16##26净值多少","answer":"0.9860，在凯石财富有代销"}
{"question":"存2000一年利息多少","answer":"000000"}
{"question":"请网络贷款平台都有哪些哪些好下钱","answer":"000000000000"}
{"question":"我想贷款1000元，不满18岁，怎么带啊","answer":"000元你爸妈就可以贷给你啊，或者叫预支银行贷款还要教利息的"}
{"question":"招行0021开头老的一卡通可以在POS机上刷卡么","answer":"0021开头的老卡是可以在POS机上使用的。"}
{"question":"今年收益最好的债券型基金是什么基金","answer":"002534,华*稳固收益"}
{"question":"005228净值曲线","answer":"005228添富港股通专注成长；成立日期：2017-11-10；最新净值：0.9402，净值K线如下："}
{"question":"分期付款除了第一个月，以后的几个月是月初付款还是月末，还是那个月随便什么时间都可以？","answer":"008...〞6177...〞6695...，2076铁锅内加玉米油烧热，加入姜末*炒，再下入猪肉丁*炒。3、看到猪肉丁都变色了就加黄豆酱进去，将黄豆酱*炒出香味，再加入一杯开水，。4、然后小火熬制，一定要不停翻动，不然容易糊锅底，看到水被耗去了三分之二就可以了。5、最后加入葱末就关火就ok了。老北京炸酱的做法老北京炸酱的做法也不是很难，炸酱的肉最好肥一些才好吃，大家不要看酱的表面油好多呀，正经好吃的炸酱就是要表面油油的，这样拌面才不容易干，而且保存时酱的表面也不会失去水分的。料酒更多京菜就到做饭网。点击微信右侧”文件共享“，点击进去，里面会有一个问价名称“Do#####ts”，里面有两个文件夹名称是一串16进制的字符的，打开，找到“DB”目录，聊天记录就储存在MM.sq##te文件中。5右键点击打开，点击”是“打开，记事本打开，复制内容出来，在自己电脑里保存成txt，便于以后查看。6打开保存在电脑里的txt。找里面的数字，就是对方的微信号码，然后你就会以后操作了。"}
{"question":"办银行卡中午11:00到2:00可以办吗","answer":"00年11月出生的人是可以办银行卡的。如果已经满16周岁并且有身份证，可以自己拿本人的身份证去银行办理银行卡。如果未满16周岁，自己去银行办理不了，需要监护人持监护人的身份证和未成年人的身份证和户口簿，陪同去银行柜台办理银行卡。"}
{"question":"2013年8月3年期存款利率是多少？","answer":"013年8月银行3年期存款利率是4.25%"}
{"question":"银行开始异地存取款不收手续费了吗","answer":"016年12月31号起，我行取消异地通存通兑手续费."}
{"question":"借记卡刷卡手续费到底多少，今天pos刷了笔，竟","answer":"016年9月6日起，银行卡、POS机、信用卡刷卡手续费率将实行新的标准。那么，刷卡手续费具体调整为多少？银联已经正式对全国市场存量的商户进行重新入网的施行工作，原本MCC按照行业分的几大类都被改掉了，MCC几大类别的概述变化分别为：标准类，优惠类，减免类，特殊计费类。原一般类、明生类等统合并为标准类：1.25%、1.28%-80封顶、0.78%、0.78%-26封顶；部分原明生类可申请为优惠类，限时两年后转回标准类；原政府机关单位、公益项目等0费率的该为减免类；除此以外新版刷卡手续费还取消了对房产、汽车、批发行业的贷记卡手续费封顶计费，固定了发卡行和银联服务费，直接向收单行收取，再由收单行向商户收费，收费标准由收单行自行定价，并对标准类实行借贷分离收费。借记卡最低费率：发卡行0.35%（单笔13元封顶）+收单服务费（市场调节价）贷记卡最低费率：发卡行0.45%+收单服务费（市场调节价）按收单方需要有0.15以上%的运营成本计算，新版费率收单机构的成本大约为：借记卡费率：发卡行0.35%+银联0.15%=0.5%（单笔20元左右封顶）贷记卡费率：发卡行0.45%+银联0.15%=0.6%以上是成本，想要赚钱估计还要加0.1%左右。也就是标准收费商户刷信用卡的手续费在0.7%左右或以上！"}
{"question":"8月8日日元对人民币汇率走势图今天日元兑人民币多少","answer":"017年08月08日银行间外汇市场人民币汇率中间价为:1日元对人民币0.06062元,100日元对人民币6.062元。今日1日元=0.0610人民币1人民币=16.3859日元"}
{"question":"招商银行信用卡提额代码在那查询","answer":"018的话别瞎忙了"}
{"question":"申请100万房贷，需要什么条件","answer":"01、借款人有效身份证明、户口本等；02、借款人婚姻证明（结婚证）以及配偶的有效身份证明、户口本和结婚证，未婚的需要提供未婚证明（可到户口所在地民政局开具）；03、借款人的收入证明，可提供近半年以上的工资流水证明，或连续缴纳社保与纳税证明等；04、房产证，无房产证的朋友可以提供房屋销售合同等，这个具体可以问你的销售商或房产经纪人，他们都会告诉你的；05、另外，你要可以提供别的抵押物，不过需要提供贷款金额与贷款期间利息总和的两倍以上等价物才能成功抵押。当然，光有资料不满足条件，你也很难申请到贷款的，几乎所有的贷款都需要达到以下条件的一项或多项。"}
{"question":"我想做投资理财，需要做什么准备啊？","answer":"01、在理财的过程中，熟练的投资技能是必备的。02、如果对理财一无所知，那么就会在理财的过程中迷失方向，即使有充足的资金，也难以收获理想的结果。03、投资是理财的重要组成部分，想要使资产得到保值升值，一定不能忽视投资。04、投资理财市场是瞬息万变的，如果没有畅通的信息渠道，就不能及时掌握市场信息，就会因为反应慢半拍而导致投资失误，从而无法实现个人的预期理财目标，甚至是损失惨重。05、良好的理财习惯是成功的前提，如果能养成记账、节省等良好的理财习惯，并将这些习惯贯彻于理财过程中，对于个人和家庭了解自身的实际财务状况、制定正确的理财策略与财富积累都是非常有积极意义的。"}
{"question":"微信红包提现不到账怎么办","answer":"01、想你时我依旧浅笑无言淡然地用心用情记录不是吗02、而心里我喜欢当年没有畏惧的我我寂寞了03、也才明白还望得见几番生机不是因为雨04、永不分离那份偌大家业的志向又是秋天05、寂寥泪空垂最善的玲珑心传送着彼添了愁情"}
{"question":"现在办理银行卡需要多大年龄","answer":"01年7约出生的到现在可以办银行卡吗"}
{"question":"98###日元是多少人民币","answer":"01月01日最新兑换价1日元=0.0577人民币题中金额合人民币5665.57元"}
{"question":"15##00日元是多少人民币","answer":"01月01日最新兑换价1日元=0.0577人民币题中金额合人民币8892.96元"}
{"question":"528亿美元等于多少日元","answer":"01月31日最新兑换价1美元=108.91日元题中金额合#7#04.48亿日元"}
{"question":"我在银行预留的号码怎么换","answer":"01银行柜台办理更改手续银行卡持有人可以携带自己的有效个人身份证件和持有的银行卡去银行柜台办理即可。银行柜台人员会要求持卡人提供之前号码以及银行卡的密码，然后再填写相关单据即可完成。02通过银行客服电话更改如果不方便到银行柜台办理，也可以拨打银行的客服电话进行更改，但是通过电话进行更改，需要提供足够多的个人信息，银行才会确定是持卡人本人。电话客服人员会问到的问题有很多，比如单位的地址或者是家庭的地址，手机号码，身份证号码，等等，这些信息需要跟到银行填写个人信息一致。03到银行网站更改如果对网络比较熟悉的持卡人，可以登录银行的官方网站，进入个人系统的版块，进入客户服务栏目，再选择基本信息维护，最后点击更改手机号码即可。这也是简便操作的方法之一。"}
{"question":"哪里有信用卡代还的急急急","answer":"020地区，很多地方都有，仔细看看，yuhai威信20#68。温馨提示：谨慎使用信用卡，小心成为卡奴。"}
{"question":"昨天被招商银行021######55电话忽悠投保，","answer":"021-10####55这个是我行信用卡保险理财中心的热线，您可联系我行电话客服确认取消保险业务的步骤。"}
{"question":"我最近在办信用卡，招商银行021######00给我拨打电话，询问我一些信息，我想问这个是征信电话吗","answer":"021-38####00是招行信用卡中心电话。若是办理的招行信用卡，从审核部门收到您的申请资料到信用卡完成审核一般需10个工作日。审核通过后，我们会在2个工作日内为您制作卡片，然后按照账单地址以挂号信的方式为您寄送，一般挂号信的寄送时间在15天内。"}
{"question":"027######55是招商银行客服电话吗","answer":"027-81####55是招行信用卡中心外拨客户的显示号码之一，详情请您致电40######55转人工服务确认了解。"}
{"question":"手机贷款人工客服电话是多少","answer":"027-8388-8055，客服服*时间为（8:00~21:00），若用户遇到借款还款等方面的问题可以联系平台的客服，工作人员会在第一时间与您联系并且帮助您解决问题。消费者或者其他受害人因商品缺陷造成人身、财产损害的，可以向销售者要求赔偿，也可以向生产者要求赔偿。属于生产者责任的，销售者赔偿后，有权向生产者追偿。属于销售者责任的，生产者赔偿后，有权向销售者追偿。消费者在接受服*时，其合法权益受到损害的，可以向服*者要求赔偿。第三十六条消费者在购买、使用商品或者接受服*时，其合法权益受到损害，因原企业分立、合并的，可以向变更后承受其权利义*的企业要求赔偿。第三十七条使用他人营业执照的违法经营者提供商品或者服*，损害消费者合法权益的，消费者可以向其要求赔偿，也可以向营业执照的持有人要求赔偿。第三十八条消费者在展销会、租赁柜台购买商品或者接受服*，其合法权益受到损害的，可以向销售者或者服*者要求赔偿。展销会结束或者柜台租赁期满后，也可以向展销会的举办者、柜台的出租含要求赔偿。展销会的举办者、柜台的出租者赔偿后，有权向销售者或者服*者追偿。第三十九条消费者因经营者利用虚假广告提供商品或者服*，其合法权益受到损害的，可以向经营者要求赔偿。广告的经营者发布虚假广告的，消费者可以请求*政主管*门予以惩处。广告的经营者不能提供经营者的真实名称、地址的，应当承担赔偿责任。第七章法律责任第四十条经营者提供商品或者服*有下列情形之一的，除本法另有规定外，应当依照《中*人*共**产品质量法》*其他有关法律、法规的规定，承担*事责任：（一）商品存在缺陷的；（二）不具备商品应当具备的使用性能而出售时未作说明的；（三）不符合在商品或者其包装上注明采用的商品标准的；（四）不符合商品说明、实物样品等方式表明的质量状况的；（五）生产*家明令淘汰的商品或者销售失效、变质的商品的；（六）销售的商品数量不足的；（七）服*的内容*费用违反约定的；（八）对消费者提出的修理、重作、更换、退货、补足商品数量、退还货款*服*费用或者赔偿损失的要求，故意拖延或者无理拒绝的；（九）法律、法规规定的其他损害消费者权益的情形。第四十一条经营者提供商品或者服*，造成消费者或者其他受害人人身伤害的，应当支付医疗费、治疗期间的护理费、因误工减少的收入等费用，造成残疾的，还应当支付残疾者生活自助具费、生活补助费、残疾赔偿金以及由其扶养的人所必需的生活费等费用；构成犯罪的，依法追究刑事责任。第四十二条经营者提供商品或者服*，造成消费者或者其他受害人死亡的，应当支付丧葬费、死亡赔偿金以及由死者生前扶养的人所必需的生活费等费用；构成犯罪的，依法追究刑事责任。第四十三条经营者违反本法第二十五条规定，侵害消费者的人格尊严或者侵犯消费者人身自由的，应当停止侵害、恢复名誉、消除影响、赔礼道歉，并赔偿损失。第四十四条经营者提供商品或者服*，造成消费者财产损害的，应当按照消费者的要求，以修理、重作、更换、退货、补足商品数量、退还贷款*服*费用或者赔偿损失等方式承担*事责任。消费者与经营者另有约定的，按照约定履*。第四十五条对*家规定或者经营者与消费者约定包修、包换、包退的商品，经营者应当负责修理、更换或者退货。在保修期内两次修理仍不能正常使用的，经营者应当负责更换或者退货。对包修、包换、包退的大件商品，消费者要求经营者修理、更换、退货的，经营者应当承担运输等合理费用。第四十六条经营者以邮购方式提供商品的，应当按照约定提供。未按照约定提供的，应当按照消费者的要求履*约定或者退回货款；并应当承担消费者必须支付的合理费用。第四十七条经营者以预收款方式提供商品或者服*的，应当按照约定提供。未按照约定提供的，应当按照消费者的要求履*约定或者退回预付款；并应当承担预付款的利息、消费者必须支付的合理费用。第四十八条依法经有关*政*门认定为不合格的商品，消费者要求退货的，经营者应当负责退货。第四十九条经营者提供商品或者服*有欺诈*为的，应当按照消费者的要求增加赔偿其受到的损失，增加赔偿的金额为消费者购买商品的价款或者接受服*的费用的一倍。第五十条经营者有下列情形之一，《中*人*共**产品质量法》*其他有关法律、法规对处罚机关*处罚方式有规定的，依照法律、法规的规定执*；法律、法规未作规定的，由工商*政管理*门责令改正，可以根据情节单处或者并处警告、没收违法所得、处以违法所得一倍以上五倍以下的罚款，没有违法所得的，处以一万元以下的罚款；情节严重的，责令停业整顿、吊销营业执照：（一）生产、销售的商品不符合保障人身、财产安全要求的；（一）商品中掺杂、掺假，以假充真，以次充好，或者以不合格商品冒充合格商品的；（三）生产*家明令淘汰的商品或者销售失效、变质的商品的；（四）伪造商品的产地，伪造或者冒用他人的厂名、厂址，伪造或者冒用认证标志、名优标志等质量标志的；（五）销售的商品应当检验、检疫而未检验、检疫或者伪造检验、检疫结果的；（六）对商品或者服*作引人误解的虚假宣传的；（七）对消费者提出的修理、重作、更换、退货、补足商品数量、退还货款*服*费用或者赔偿损失的要求，故意拖延或者无理拒绝的；（八）侵害消费者人格尊严或者侵犯消费者人身自由的；（九）法律、法规规定的对损害消费者权益应当予以处罚的其他情形。第五十一条经营者对*政处罚决定不服的，可以自收到处罚决定之日起十五日内向上一级机关申请复议，对复议决定不服的，可以自收到复议决定书之日起十五日内向人*法*提起诉讼；也可以直接向人*法*提起诉讼。第五十二条以暴力、威胁等方法阻碍有关*政*门工作人员依法执*职*的，依法追究刑事责任；拒绝、阻碍有关*政*门工作人员依法执*职*，未使用暴力、威胁方法的，由公安机关依照《中*人*共**治安管理处罚条例》的规定处罚。第五十三条*家机关工作人员玩忽职守或者包庇经营者侵害消费者合法权益的*为的，由其所在单位或者上级机关给予*政处分；情节严重，构成犯罪的，依法追究刑事责任。第一章总则第一条为了发展*育事业，提高全*族的素质，促进社会主义物质文明*精神文明建设，根据宪法，制定本法。第二条在中*人*共**境内的各级各类*育，适用本法。第三条*家坚持以马克思列宁主义、毛*东思想*建设有中*特色社会主义理论为指导，遵循宪法确定的基本原则，发展社会主义的*育事业。第四条*育是社会主义现代化建设的基础，*家保障*育事业优先发展。全社会应当关心*支持*育事业的发展。全社会应当尊重*师。第五条*育必须为社会主义现代化建设服*、为人*服*，必须与生产劳动*社会实践相结合，培养德、智、体、美等方面全面发展的社会主义建设者*接班人。第六条*育应当坚持立德树人，对受*育者加强社会主义核心价值观*育，增强受*育者的社会责任感、创新精神*实践能力。*家在受*育者中进*爱*主义、集体主义、中*特色社会主义的*育，进*理想、道德、纪律、法治、*防**族团结的*育。第七条*育应当继承*弘扬中**族优秀的历史文化传统，吸收人类文明发展的一切优秀成果。第八条*育活动必须符合*家*社会公共利益。*家实**育与宗*相分离。任何组织*个人不得利用宗*进*妨碍*家*育制度的活动。第九条中*人*共**公*有受*育的权利*义*。公*不分*族、种族、性别、职业、财产状况、宗*信仰等，依法享有平等的受*育机会。第十条*家根据各少数*族的特点*需要，帮助各少数*族地区发展*育事业。*家扶持边远贫困地区发展*育事业。*家扶持*发展残疾人*育事业。第十一条*家适应社会主义市场经济发展*社会进步的需要，推进*育改革，推动各级各类*育协调发展、衔接融通，完善现代***育体系，健全终身*育体系，提高*育现代化水平。*家采取措施促进*育公平，推动*育均衡发展。*家支持、鼓励*组织*育科学研究，推广*育科学研究成果，促进*育质量提高。第十二条*家通用语言文字为学校及其他*育机构的基本*育*学语言文字，学校及其他*育机构应当使用*家通用语言文字进**育*学。*族自治地方以少数*族学生为主的学校及其他*育机构，从实际出发，使用*家通用语言文字*本*族或者当地*族通用的语言文字实施双语*育。*家采取措施，为少数*族学生为主的学校及其他*育机构实施双语*育提供条件*支持。第十三条*家对发展*育事业做出突出贡献的组织*个人，给予奖励。第十四条****地方各级人*政府根据分级管理、分工负责的原则，领导*管理*育工作。中等及中等以下*育在***领导下，由地方人*政府管理。高等*育由****省、自治区、直辖市人*政府管理。第十五条****育*政*门主管全**育工作，统筹规划、协调管理全*的*育事业。县级以上地方各级人*政府*育*政*门主管本*政区域内的*育工作。县级以上各级人*政府其他有关*门在各自的职责范围内，负责有关的*育工作。第十六条****县级以上地方各级人*政府应当向本级人*代表大会或者其常*委员会报告*育工作**育经费预算、决算情况，接受监督。第二章*育基本制度第十七条*家实*学前*育、初等*育、中等*育、高等*育的学校*育制度。*家建立科学的学制系统。学制系统内的学校*其他*育机构的设置、*育形式、修业年限、招生对象、培养目标等，由***或者由***授权*育*政*门规定。第十八条*家制定学前*育标准，加快普及学前*育，构建覆盖城乡，特别是农村的学前*育公共服*体系。各级人*政府应当采取措施，为适龄儿童接受学前*育提供条件*支持。第十九条*家实*九年制义**育制度。各级人*政府采取各种措施保障适龄儿童、少年就学。适龄儿童、少年的父母或者其他监护人以及有关社会组织*个人有义*使适龄儿童、少年接受并完成规定年限的义**育。第二十条*家实*职业*育制度*继续*育制度。各级人*政府、有关*政*门**业组织以及企业事业组织应当采取措施，发展并保障公*接受职业学校*育或者各种形式的职业培训。*家鼓励发展多种形式的继续*育，使公*接受适当形式的政治、经济、文化、科学、技术、业*等方面的*育，促进不同类型学习成果的互认*衔接，推动全*终身学习展开"}
{"question":"招商银行pos机官方服务电话是多少","answer":"0288+242+70+42"}
{"question":"我02年七月生日未满十六周岁我想问一下我自己可以去银行办银行卡(储蓄卡)吗？我有身份证","answer":"02年七月生日，未满十六周岁，自己不可以独立去银行办银行卡(储蓄卡)，有身份证也是不行的，未满十六周岁的未成年人要开立银行卡，需要监护人持双方身份证和户口本代为办理。"}
{"question":"97####72美元换多少人民币","answer":"02月03日最新兑换价1美元=6.2984人民币题中金额合人民币61#####04.04元"}
{"question":"2##80日元是多少人民币","answer":"02月15日最新兑换价1日元=0.0595人民币题中金额合人民币1261.26元"}
{"question":"40#50日元等于多少人民币","answer":"02月15日最新兑换价1日元=0.0595人民币题中金额合人民币2432.59元"}
{"question":"今天1澳元等于多少人民币","answer":"02月22日最新兑换价1澳元=4.9539人民币"}
{"question":"117k美元是多少人民币","answer":"02月22日最新兑换价1美元=6.3529人民币题中金额合人民币74##89.3元"}
{"question":"31##50日元等于多少人民币","answer":"02月28日最新兑换价1日元=0.0#9人民币题中金额合人民币18#3#.27元"}
{"question":"68#50日元等于多少人民币","answer":"02月28日最新兑换价1日元=0.059人民币题中金额合人民币4035.31元"}
{"question":"招商银行信用卡面的日期03\/17是什么时候下得卡","answer":"03\/12"}
{"question":"招商银行信用卡有效期是03\/21怎么填写","answer":"03\/21就是指2021年3月31号到期，填写通常是填0321"}
{"question":"67#30美元是多少人民","answer":"03月03日最新兑换价1美元＝6.3428人民币1人民币＝0.1577美元题中金额合人民币43##66.40元"}
{"question":"5826欧等于多少人民币","answer":"03月23日最新兑换价1欧元=7.809人民币题中金额合人民币#5#9#.97元"}
{"question":"20#4#.34日元等于多少人民币","answer":"03月26日最新兑换价1日元=0.06人民币题中金额合人民币1233.52元"}
{"question":"16###00港币等于多少人民币","answer":"03月26日最新兑换价1港元=0.8042人民币题中金额合人民币13###17.56元"}
{"question":"我身份证芯片坏啦，能办理银行卡嘛","answer":"04108"}
{"question":"假如我信用卡是3月15号还款，账单日是3月21号，然后我3月10号将之前的欠","answer":"0415是最后还款日0321出账单"}
{"question":"21##00日元是多少人民币","answer":"04月#5日最新兑换价1日元=0.0578人民币题中金额合人民币1##33.41元"}
{"question":"38#25港元等于多少美元","answer":"04月03日最新兑换价1港元=0.1274美元题中金额合4959.42美金"}
{"question":"29###00日元是多少人民币","answer":"04月07日最新兑换价1日元=0.059人民币题中金额合人民币17##43.87元"}
{"question":"97#99日元是多少人民币","answer":"04月07日最新兑换价1日元=0.059人民币题中金额合人民币5731.84元"}
{"question":"13##00欧元等于多少人民币","answer":"04月07日最新兑换价1欧元=7.7422人民币题中金额合人民币10###72.52元"}
{"question":"34##60日元是多少人民币","answer":"04月1#日最新兑换价1日元=0.0587人民币题中金额合人民币#0#98.51元"}
{"question":"19##20港币等于多少人民币","answer":"04月10日最新兑换价1港元=0.8022人民币题中金额合人民币15##46.02元"}
{"question":"2##15美元等于多少人民币","answer":"04月10日最新兑换价1美元＝6.2964人民币1人民币＝0.1588美元题中金额合人民币15##26.61元"}
{"question":"2321.68欧元等于多少人民币","answer":"04月21日最新兑换价1欧元=7.7338人民币"}
{"question":"23##35港币等于多少人民币","answer":"04月21日最新兑换价1港元=0.8025人民币题中金额合人民币18##69.20元"}
{"question":"28###00日元是多少人民币多少","answer":"04月25日最新兑换价1日元=0.0578人民币题中金额合人民币16##91.33元"}
{"question":"06\/20在信用卡上面是什么意思?","answer":"06\/20就是你的信用卡的有效期，到2020年6月份。"}
{"question":"06年办了招行信用卡借了1000块钱.现在需要还多少","answer":"06年办了招行信用卡借了1000块钱.现在需要还多少，建议让银行帮忙重新核算一下的，欠信用卡不还会产生很多的滞纳金和利息的。一、信用卡逾期的滞纳金为：最低还款额未能还清部分的5%。二、信用卡逾期利息计算公式：信用卡逾期利息=上月消费额*逾期天数*0.0005在上述信用卡逾期利息计算公式中有三个数，分别是逾期额度、逾期天数以及日息率。下面分别介绍这三个数的含义。1.上月消费额需要特别注意的一点是信用卡逾期的计算额度不是欠款额，而是上个月的消费额。即，如果你上月消费1万，即使已经还款9999，那么，欠1块也按照欠1万来计算信用卡逾期利息。所以，尽量不要产生信用卡逾期，否则，若是上月消费额很大，利息计算的基数太大。2.逾期天数因为信用卡逾期利息是按日计算的，所以信用卡逾期天数也很重要。逾期天数是指记账日至当前账单日的天数。3.日息率信用卡逾期利息的日息率是统一规定是，为日万分之五，也就是0.0005。"}
{"question":"06月17日今日英镑汇率多少","answer":"06月17日银行间外汇市场人民币汇率中间价为:1英镑对8.7008元,100英镑870.08元"}
{"question":"我的招商银行卡片上的时期是7月20我绑定手机我写的日期是2016年7月不","answer":"07\/20这样显示的话，表示是2020年7月到期。"}
{"question":"朋友给我微信转账，成功了，可是我的零钱里却没有收到钱","answer":"0755—3637—9833"}
{"question":"2001年银行定期存钱款利率","answer":"07年到08年经历过很多次调息看你存入定期当天的挂牌利率是多少了调整时间bn活期bn定期存款bnbn三个月bn半年bn一年bn二年bn三年bn五年##07.03.18bn0.72bn1.98bn2.43bn2.79bn3.33bn3.96bn4.41##07.05.19bn0.72bn2.07bn2.61bn3.06bn3.69bn4.41bn4.95##07.07.21bn0.81bn2.34bn2.88bn3.33bn3.96bn4.68bn5.22##07.08.22bn0.81bn2.61bn3.15bn3.60bn4.23bn4.95bn5.49##07.09.15bn0.81bn2.88bn3.42bn3.87bn4.50bn5.22bn5.76##07.12.21bn0.72bn3.33bn3.78bn4.14bn4.68bn5.40bn5.85##08.10.09bn0.72bn3.15bn3.51bn3.87bn4.41bn5.13bn5.58##08.10.30bn0.72bn2.88bn3.24bn3.60bn4.14bn4.77bn5.13##08.11.27bn0.36bn1.98bn2.25bn2.52bn3.06bn3.60bn3.87##08.12.23bn0.36bn1.71bn1.98bn2.25bn2.79bn3.33bn3.60"}
{"question":"56##00日元等于多少人民币","answer":"0855影视"}
{"question":"3625美金兑多少港币","answer":"08年6月16号准确*率是1美元等于7.8067港元*据由国*外*管*局*据*计*心，权威发布！"}
{"question":"长春招商银行几点开门急急急","answer":"08：30"}
{"question":"09年商业房贷26万十二年,付息总计是多少?","answer":"09年到现在，利率变了好几次了，你还是问贷款银行最准确。"}
{"question":"省内不跨行转账手续费","answer":"0元"}
{"question":"行驶证办信用卡额度有多少","answer":"0元以上"}
{"question":"10万的别克车招行信用卡用户购车三年0利率手续费多少哦？","answer":"0利率就是没手续费呀。"}
{"question":"02222是不是招商银行的","answer":"0开头的不是银行卡号码，应该是其它账户号码，无法查询。"}
{"question":"招商银行招商YOUNG卡黑色是普卡还是金卡额度是8000","answer":"0普卡"}
{"question":"五号是账单日,当天放到信用卡里面行吗","answer":"0点以前都可以。"}
{"question":"旅游借款多少级才能借款","answer":"0级"}
{"question":"以前我在工厂上班工厂帮办一张工资信用卡怎么没有可用额度","answer":"0额度？"}
{"question":"0首付买房每月还多少","answer":"0首付买房需要条件:在贷款银行所在地有固定住所、有常住户口或有效居住证明、年龄在18-65周岁(含)、具有完全民事行为能力的中*公民"}
{"question":"买车贷十万元，三年还清，按谒月供多少？那家银行好","answer":"0首付的分期车，考虑不？？？"}
{"question":"请问：车价13####，首付6####，贷款#####，两年付清，最后的利息是多少？比原价多出了多","answer":"0首付购车。。。需要联系"}
{"question":"信用卡分期买车怎么买","answer":"0首付购车，我公司有"}
{"question":"深*贷款买车哪家银行好，需要什么门槛","answer":"0首付贷款买车，可以操作，请问你想购买什么车"}
{"question":"想贷款买车，请问可以首付两成买车吗","answer":"0首付都可以，只要你信用过关"}
{"question":"信用卡额度为零还可以继续使用吗?","answer":"0，就不可以了。"}
{"question":"借3000借3个月还4千求急急骗子绕道","answer":"1"}
{"question":"换十万日元要多少港币","answer":"1####0日元等于6894.1664港币1港币等于14.5050日元"}
{"question":"十万欧元相当于多少人民币","answer":"1####0欧元=73##40人民币元建议在百度上搜索欧元兑人民币即可查询出最新的汇率"}
{"question":"1####0车贷3年我每个月要还多少","answer":"1####0车贷还3年，每个月要还3##0左右。车贷指贷款人向申请购买汽车的借款人发放的贷款。汽车消费贷款是银行对在其特约经销商处购买汽车的购车者发放的人民币担保贷款的一种新的贷款方式。汽车消费贷款利率就是指银行向消费者也就是借款人发放的用于购买自用汽车（不以营利为目的的家用轿车或7座（含）以下商务车）的贷款数额与本金的比例。利率越高，那么消费者还款的金额就越大。贷款对象:借款人必须是贷款行所在地常住户口居民、具有完全民事行为能力。贷款期限:汽车消费贷款期限一般为1-3年，最长不超过5年。其中，二手车贷款的贷款期限（含展期）不得超过3年，经销商汽车贷款的贷款期限不得超过1年。"}
{"question":"10万元的贷款4年连本带利的还一个月要还多少钱，请算一个明细账出来","answer":"1####0除以48是每个月的本金，再加上每个月利息就对了"}
{"question":"1####8港币换多少人民币","answer":"1####8港币可兑换人民币约为16##03.6576元。计算方法为：港币金额×当日港币对人民币的汇率=港币可兑换人民币的金额即：1####8×0.##52=16##03.6576（元）"}
{"question":"2011年一万块钱存六年利率是多少","answer":"1####一年定期利息225块。。不扣税的"}
{"question":"你好，我从银行贷款20万，年利息是三里八，三年我要还多少利息？","answer":"1####一年的利息是38#元，则2#万一年的利息是76##元"}
{"question":"1####元一天多少利息","answer":"1####元一天多少利息不一定；余额宝的参考值是1元钱。"}
{"question":"谁能借我五千元，利息多少都可以？","answer":"1####元一年利息正常12##元你按比例算下5###要多少"}
{"question":"10#00加元等于多少人民币","answer":"1####加元=#2#66.3#人民币，汇率转换可以直接百度，有实时汇率转换的"}
{"question":"你好，我问一下如果存了8####三年定期，期间转了一万出来用那么三年利","answer":"1####取出来按照活期计算，7万按照三年定期计算。"}
{"question":"我要向银行贷款二十万期限是三年利息是百分之四点七五我总共要还多","answer":"1####存三年定期，年利率以3.5%计算，到期后利息为1#5#元（附：现时定期三年的年利率为5%）"}
{"question":"1####日元能当多少人民币","answer":"1####日元=581.8114人民币元"}
{"question":"一万日元等于多少人民币？百度知道","answer":"1####日元等于6#9人民币。汇率都是浮动的，不过你可以通过以下方法查询当日的更新时间内的汇率，百度搜：“今日日元兑人民币汇率”，然后输入具体金额，如下图："}
{"question":"急用1####块钱，希望还的时间长一点，请问有什么办法？？？","answer":"1####是小数去银行很易借到你想什么时候还就什么时候还"}
{"question":"我想贷款1####。十八岁可以吗？。。","answer":"1####有点大，对于只有18岁的你来说有点难度"}
{"question":"1万美金是多少人民币","answer":"1####美元=62##4人民币元数据仅供参考，交易时以银行柜台成交价为准更新时间:2#18-#4-1821:#5汇率是实时变动的，具体请查询当时汇率"}
{"question":"1万美金合多少人民币？","answer":"1####美元=68#56人民币汇率不同会上下调动"}
{"question":"1###0欧元合多少人民币","answer":"1###0欧元兑换95#65.08#元100欧元兑换781.##元"}
{"question":"1###0港币等于多少人民币","answer":"1###0港元=1###3.8#1#人民币元，你在百度框框输“港币”就能直接查汇率了。当然如果兑换的话以各个银行当时的汇率为准，可能有小区别。"}
{"question":"1###0英镑是多少人民币","answer":"1###0英镑相当于13##13.79#元人民币"}
{"question":"1###4日元等于多少人","answer":"1###4日元=9#7.9593人民币元"}
{"question":"1##00日元是多少人民币","answer":"1##00日元=8#7.1969元人民币"}
{"question":"1##00日元是多少人民币","answer":"1##00日元=8#7.2468人民币元"}
{"question":"14#00美元等于多少人民币","answer":"1##00美元=9##88.#800人民币1人民币=0.1513美元"}
{"question":"网贷有那些小口子放款快的","answer":"1##020分钟秒下"}
{"question":"1##061.6开支票大写怎么写","answer":"1##061.6开支票大写怎么写1##061.6开支票大写：壹拾万零陆拾壹元陆角整。"}
{"question":"1514美元等于多少人民币","answer":"1##17汇率每天都在变"}
{"question":"1##50日元合多少人民币","answer":"1##50日元=1106.#1#2人民币元1日元=0.05#72人民币1人民币=17.030#日元"}
{"question":"1##50日元合多少人民币","answer":"1##50日元=1107.709#人民币1日元=0.05##人民币"}
{"question":"16#50港币等于多少人民币","answer":"1##50港币依据今日外汇牌价约合：13##2.5314人民币元"}
{"question":"1##57日元等于多少人民币","answer":"1##57日元=7##.594人民币元。由于外汇汇率实时变动，数据仅供参考，交易时以银行柜台成交价为准"}
{"question":"1##69日元等于多少人民币","answer":"1##69日元等于多少人民币1##69日元=703.0467人民币1人民币=17.451#日元"}
{"question":"1##78日元等于多少人民币","answer":"1##78日元=919.0723人民币元只是今天的价格哦，有波动的！"}
{"question":"1##78日元是多少人民币","answer":"1##78除以16等于1248.625元大约是1248元人民币"}
{"question":"1##98.3元钱大写怎么写","answer":"1##98.3元大写（壹万零玖拾捌元叁角）"}
{"question":"12#98港币是多少","answer":"1##98港元=10##5.4791人民币元"}
{"question":"1900万欧元等于多少人民币","answer":"1#00万欧元=14#16.33万人民币元"}
{"question":"175万的百分之三十分30年每月还多少","answer":"1#5万的百分之三十分30年每月还多少每个月还43#56.03元"}
{"question":"1270英镑多少美元","answer":"1#70英镑=11#77.981人民币元"}
{"question":"我贷款25###年利率是6.6％请问一下一年后到期连本带利一共要还多少钱","answer":"1#73元的利息，一年本息共21#73元"}
{"question":"1475欧元等于多少人民币","answer":"1#75欧元=11#96.5925人民币元"}
{"question":"10万10年银行贷款3年后还清还要多少钱","answer":"1#万1#年银行贷款3年共还本金25##2，3年共还利息12#54，3年后应还剩余本金74##8元，需要还利息3#6.#4元"}
{"question":"10万元.可以投资做点什么","answer":"1#万块钱一年的收益可以达到12###哦！想理财就来众易贷P2P吧！2#14年成立，年化率在12%左右。周期为15-9#天。"}
{"question":"信用卡取现5000手续费和利息怎么算","answer":"1%手续费和每天万分之五利息"}
{"question":"身份证和银行卡一起丢了怎么挂失","answer":"1)各行的规定大同小异。分为临时挂失和长期挂失，临时挂失为7天，长期挂失，正式挂失后失效。一般来讲口头挂失和书面挂失共需7天，以书面正式挂失为准。书面正式挂失后，口头挂失自动失效，如果一直没有书面挂失，有效期过后被冻结的帐户将自动解动，可连续口头挂失。如果是普通的借记卡，书面挂失到期后当时（第二天）就能办下来，帐自动转到新卡上，新卡新帐号，输入新密码后当时就能继续使用。挂失费每次10元，补卡工本费每张5元。（如想继续使用以前帐号，问问银行。）2）代它人办理挂失需拿双方的身份证原件。3）办完新卡后，旧卡将被自动注销，不必担心。4）挂失期间是不能接收汇款的，因为此时的帐户是被冻结的。口头挂失时，需要核对卡主的身份证号、开户日期、余额等资料，有效期5天。即挂失的当天为第一天，到第六天的凌晨零点止。比如18日挂失，到24日凌晨零点，中间这段时间为口头挂失有效期。过了24日零点，便会自动“解挂”。这时，你需要本人在24日零点以前去开户行进行书面挂失，带上身份证原件、半年有效期的临时身份证、护照中任何一个证件都可以。"}
{"question":"银联卡境外取现手续费到底收多少","answer":"1)国内发卡行对境外取现的手续费(少部分免费，见下表)；2)境外ATM收单机构手续费(大部分免费)；3)银联卡在境外(包括港*台)取现或消费，自动按银联当天发布的汇率购汇成当地货币。"}
{"question":"信用卡的手机银行密码忘了怎么办","answer":"1)如果您不小心忘记查询密码：您可以致电信用卡背面所示的24小时客户服务热线并在输入卡号后校验查询密码的环节，按“*”键重新设置您的查询密码，设置完成后您的查询密码即时生效。2)如果您遗忘了您的交易密码：您可以拨打信用卡背面所示的24小时客户服务热线申请进行重新设置交易密码，您的新交易密码即时生效。3)如果您遗忘了您的网上支付密码：您可以登录短信密码或证书认证版网上银行，在“客户服务”下的“网上支付管理”菜单中，点击“网上支付”栏位中的“修改”按钮，在维护页面中勾选“重置信用卡网上支付密码”后，输入新的网上支付密码即可。"}
{"question":"怎么培养自己的理财能力","answer":"1)存钱并做好财务分析2)投资自己，做好职业规划3)购买保险4)学会投资"}
{"question":"王*荣耀的招行信用卡有什么用","answer":"1)游戏玩家每月最多可赚500招行积分2)新户达标月月领星*克等好礼新户达标送780元新秀丽双肩背包"}
{"question":"住房公积金贷款手续及流程是什么？","answer":"1)申请人本人持购房资料(《商品房买卖合同》、购房首付款收据、)夫妻双方身份证、户口薄、结婚证(所有部分原件及复印件A4三份)、贷款申请表一式三份——市*积*管*中*个贷服务大厅办*贷款申请手续;(2)上述机构将审批通过的贷款资料传递到委托银行;(3)委托银行通知借款人及其配偶持双方身份证到委托银行签约处签订《借款合同》、《抵押合同》;(4)借款人及其配偶持双方身份证与银行工作人员一起到房管部门领取《房屋他项权证》;(5)借款人持《房屋他项权证》原件及复印件一份到*积*管*中*个贷大厅开具《放款通知书》;(6)借款人持《房屋他项权证》原件及复印件一份、《放款通知书》到委托银行办*贷款发放手续。这是我问的我智汇魔方的朋友，所以，答案没有错误哦。"}
{"question":"信用卡被盗刷25天才知道怎么办","answer":"1)第一时间与银行联系挂失，避免损失继续扩大，把挂失后的责任转嫁给银行。2)马上报警，取得不在支付现场的证据及《报案记录单》，为维权准备证据。3)立即联系律师，把可能的风险控制到最小。不要担心联系律师会耽误太多时间，简单的案子，一般律师在5分钟内就能厘清来龙去脉，并给出相应的意见。4)按照约定时间还款。很多人会认为款项属于盗刷，不属于自己消费;或者对银行的处理结果不满赌气不还款，这会在一定程度上扩大自己的损失。"}
{"question":"哪些方式适合个人小额投资理财","answer":"1)银行理财产品，但是银行理财产品跟银行关系不大，这点必须明确2)优秀的P2P财富公司推荐你铜*街我用下来不错3）优秀的财管、资管平台普惠金融产品我推荐诺亚财富派他们产品有京东、中移动、中石化、碧桂园等上市大企的融资项目感觉很可靠而且诺亚是上市公司4）公募基金建议用定投方式购买公募保守型买债基现在大盘3100点买股票型、混合型公募也不错的切记要有耐心基金不是股票不要短线操作！根据自身风险承受能力做资产配置，保守型建议多固守少公募（按工资水平选择每周\/月100\/1000元做公募定投），爱好风险的，多配置些公募，切记种类分散。根据家庭、个人资产情况也请务必不要忽略保险的重要性！中小型家庭重疾、住院、意外险必不可少！资产量大的家庭可配置些外币对冲单一币种风险，外加利用保险做避债、避税、隔离婚姻财产分割风险、指定传承等。选择好险种，保险就不止于保障功能。最后，投资一定赚钱和投资不会亏本是时代已经过去，哪怕银行储蓄也不再刚性兑付。切记，投资是涨和跌的组合，我们要做的是找到最适合自己的投资配置组合，让收益最大化，资产安全最大化。"}
{"question":"人民币对澳元汇率今日是多少","answer":"1*人民币=0.1927澳*"}
{"question":"1,297.78万元是多少钱","answer":"1,297.78万元是多少钱1,297.78万元是12####00元钱。"}
{"question":"贷款17####利息4.15二十年合多少钱","answer":"1,693,200，这什么利息吓死人。到时候一共还100多万。"}
{"question":"30#34日元等于多少人民","answer":"1,784.89人民币货币兑换1日元=0.0577人民币1人民币=17.3171日元以上为中*银行汇率信息，仅供参考。交易时请以银行柜台成交价为准。汇率数据更新时间：2017-12-3013:02"}
{"question":"知道卡号怎么登上银行营业厅","answer":"1,下载安装所属银行卡客户端2,用银行卡号登陆,输入银行卡绑定的手机号,接收验证码,设置网络银行密码3,登陆后进入银行营业厅页面及个人中心"}
{"question":"哪个银行的信用卡积分兑换的礼品最好","answer":"1,中*银*现在每个月刷卡满五百就送礼品，月月送。积分可以去总*再次兑换礼品。开卡有礼，第一次消费也有礼品。2，农*卡开有礼品。3，中*银*积分兑换礼品，优质客户中*总*会邀请你参加一些刷卡送礼品的活动，4，工商银*刷卡抽奖送礼，现在油卡刷卡抽奖送汽油5，招商银*最差了，别的银*刷一元送一分，这个刷20元送一分，你刷39元也送一分。我从来没有从招商银*得到礼品。够了。其他银*没有办不知道。自己觉得中*银*的礼品最多了，动不动就可以去取礼品，呵呵（手机百度\"百度现金贷\"，随时满足您的消费需求！）"}
{"question":"银行卡跟预留的手机丢了怎么挂失直接废这张卡卡记得卡号带身份证去银行有用吗","answer":"1,凭本人身份正去开卡当地办理挂失补卡手续挂失10元补卡10元一般要等7天才可以补卡，但是有的银行网点可以当天补卡。手续费是一样的2如果不方便可以凭身份证号码大开卡的银行的客服口头挂失0元有效期7天，7天内再去按1做如不知可打114查询，打电话挂失不需要告诉他密码"}
{"question":"信用卡最低还款延三天后还没还款会不会影响信用","answer":"1,出了信用报告,6个月后就会上报央*,您的黑名单就会进入央*的征信系统2,您以后一般来说就办不了信用卡了,贷款也会变得很困难,为您以后的金融生活带来很多麻烦3,如果您在此后没有新的不良记录,那么6年后(也可能7年,忘了),这个记录会被抹去4,不会坐牢,但是金额大了还是会的,估计您信用卡不会欠那么多的建议您:立刻按最低还款额还款,一般是应还款的10%剩下的以后再想办法,但没还上的是要收每天万分之五的利息的金额不多,赖着不还也不会坐牢,不要为银*担心,没有多少人会拿自己的信用记录开玩笑,但如果金额巨大,或疯狂办理很多信用卡恶意透支是肯定要坐牢的.冻结卡片要看银*方面,还上款之后就仍然可以用.您只要按最低还款额还了就不会被冻结的"}
{"question":"招商银行青年卡取现的利息是多少？","answer":"1,利息是日息万分之五,也就是一万元每天5元,每月第一笔取现免手续费,可以全额度取现.2,招商银行青年卡取现所收取的费用：（1）信用卡预借现金会收取手续费和利息（包括本行或他行ATM、柜台、网银和电话预借现金）：（2）手续费：境内人民币按每笔1%计算，最低收取￥10\/笔，境外（含港、澳、台）按每笔3%计算，最低收取￥30\/笔或$3\/笔（AE白金、黑金境外最低每笔$5）。（3）利息：预借现金不享受免息还款，由交易日起按日利率万分之五计收利息至清偿日止，按月计收复利。3，温馨提示：1.取出信用卡中多存款项仅收取手续费。2.仅开通预借现金功能不收费。3.YOUNG卡青年版、GQ联名信用卡、微博达人卡和城市主题系列金卡每个自然月第一笔预借现金免手续费（利息正常收取）。4、取现不分同城异地，不收取跨行手续费。"}
{"question":"办信用卡有哪些要求？？？？","answer":"1,到当地银行网点的信用卡中心工作人员处办理,部分银行支持网银申请;2,年满十八周岁具有完全民事行为能力;3,有稳定收入和按时还款的能力;4,提交身份证,工作证明,收入证明或自己名下的房产车辆等资产证明;5,社保卡;6,其他银行信用卡等等。7,填写申请表8,提交填写的申请表,银行根据你的条件给出答复,也可以在该银行官网上输入身份证号查询申请进度。每家银行办理信用卡的标准要求不同,以上资料不一定全要,具体看银行要求,但工作和收入证明非常重要。"}
{"question":"在手机上怎么查询银行卡里的钱","answer":"1,去银行柜台开通手机银行，下载一个具体银行的手机APP；2，然后输入帐号，密码就可以登录了，选择账户，查询余额就可以了。3，若是不会操作的话可以去银行找大堂经理，或是大银行客服电话寻求帮助。"}
{"question":"办理信用卡各位宝宝都需要注意哪些要点","answer":"1,唯一要注意的是哪个银行的信用卡更适合你，取现手续费，利息的计算方法，以及分期的时间，费用，还款方式，额度等等各有不同。2,申请卡片到银行或者信用卡部工作人员面签就行。（不要在银行授权以外的地方以及网上申请）3，你要钱多点就多申请几张，不多的话一张就够用了。4，招商银行目前处于第一位。签约合作的商户比较多，优惠活动经常做，服务态度好。在就是光大，浦发，中信，民生。"}
{"question":"我想办个信用卡怎么办","answer":"1,当地银行网点;2,银行信用卡中心工作人员;3,现在大部分银行都支持在网银上申请"}
{"question":"怎样将微信零钱转到银行卡？","answer":"1,微信在手机客户端，点击右下角“我”选项。2，找到点击”钱包“选项。3，点击进入后，点击上面”钱包“选项。4，点击微信里面”零钱“。5，点击”提现“选项。6，输入要提现的金额，点击”下一步“。7，最后输入微信支付的密码。8，提现申请就成功。等着到帐就可以了"}
{"question":"哪里可以快速办信用卡，","answer":"1,直接去官网2，通过微信或者支付宝办理温馨提示收前期费用的一般都是骗子"}
{"question":"社保卡可不可以在所有银行使用？？？谢谢","answer":"1,社保卡需激活，增加了银行卡功能。2,可去其它所有的银行使用，但要支付跨行手续费。"}
{"question":"农行转招行5万银行柜台手续费多少","answer":"1,跨行存钱(电汇)手续费交易额的1%(最低1元，最高50元),柜台跨行取钱不行,只能ATM机操作,手续费4元\/笔.2,同行跨地存钱手续费0.5%,最高50元;跨地取钱手续费交易额的1%最高100元.3,跨行又跨地存取手续费交易额的1%(最低1元，最高50元)+4元\/笔."}
{"question":"佛*公积金贷款的首付是多少","answer":"1,首次使用公积金,套型建筑面积在90平方米(含)以下的,贷款首付款比例最低为房屋总价的20%。购买建筑面积大于90平米的,首付最低30%以上。2,使用银行商贷的话,最低首付比例为总房款的30%。3，首付款是房屋购买时的第一笔预付款,一般情况下数额应当在总房价的30%以上,双方在签订商品房预售合同或出售合同后,首付款应即时返还或抵充房价。"}
{"question":"公积金在买房时利息可以便宜多少","answer":"1-#年:3.33%6-3#年:3.87%以贷款2#万元1#年期为例：使用住房公积金贷款2#####元1#年，每月应还2#12.#7元，到期总利息为41##8.28元。如果使用商业(银行)贷款，每月应还24#8.62元，到期总利息为89#34.4元。"}
{"question":"贷款买房月收入4000可以贷款多少","answer":"1-100万"}
{"question":"我有工作收入证明年薪八万有一辆面包车想口审请信用卡能批多少额度","answer":"1-10万"}
{"question":"在网上申请的贷款额度高吗？","answer":"1-10万当天到账"}
{"question":"沪深理财的投资期限是多久的？","answer":"1-12个月分别是：1个月标的，2个月标的，3个月标的，具体期限由你自己所投资的借款标的确定。"}
{"question":"刚刚办理下来的信用卡能贷款多少钱","answer":"1-20"}
{"question":"在重*首次贷款能贷多少？如果征信不好也能贷吗？需要哪些条件？怎么办理？在哪里弄","answer":"1-20吧，征信不好你就别带了吧"}
{"question":"公积金贷款买房一般多久可以批下来","answer":"1-2个月"}
{"question":"招*银*哈*滨*部主任给打单位打的电话，这个就是能下来了吧？大概多少天？我建设额度6000，这个？","answer":"1-2周不超过三千"}
{"question":"财付通提现一般什么时候到账？","answer":"1-2天"}
{"question":"活期资金赎回要多少天","answer":"1-2天吧"}
{"question":"信用卡溢价款转出到账要几天","answer":"1-2天左右"}
{"question":"微信转账到银行卡到账需要多长时间","answer":"1-2天左右的时间吧！"}
{"question":"手里有一张8000额度的招行信用卡，现在第二次办信用卡，额度大概有多少？光大银行的。","answer":"1-3万的，我们可以代办"}
{"question":"征信有逾期但已还清，能办信用卡吗","answer":"1-3万，包下。有兴趣留q"}
{"question":"POS机退款多久到账","answer":"1-3个工作日"}
{"question":"招商银行转账异地工商银行，账户写错了，多久返款到到招商的本地账户","answer":"1-3个工作日就会退回。"}
{"question":"信用卡淘宝网买东西退款后多久到帐","answer":"1-3个工作日退回信用卡"}
{"question":"深*房产抵押贷款需要多久放款","answer":"1-3天"}
{"question":"我从微信红包账户提现多长时间到账","answer":"1-3天内到账。微信提现到账时间：1、普通提现的银行（1-3天内到账）有：工行、农行、招行、建行、中行、交行、广发银行、光大银行、兴业银行、平安银行、浦发银行、民生银行、中信银行、上海银行、华夏银行、北京银行、宁波银行。2、快速提现（在支持时间段里2-4小时内到账）支持的银行：工行、农行、建行、招行、中行、交行、浦发。支持时间段：工行、招行、交行、浦发：07：00—22：00（节假日：9：00-22：00）；建行、中行：07：00—18：00（节假日：9：00-18：00）；农行：7：00-20：00（节假日：9：00-20：00），请了解并参考时间操作！3、实时提现（立即到账）支持的银行：须银行卡开通快捷支付（含一点通）（1）新用户只支持：招商、邮政、光大一点通；（2）未解绑过的老用户依然支持：邮储一点通、招行一点通、光大一点通、渤海银行一点通、广东农信一点通、晋中银行一点通、鄂尔多斯银行一点通、包商银行一点通、南昌银行一点通、上海农商行一点通、云南农信银行、广州银行一点通、重庆农商行借记卡一点通、广东南粤银行借记卡一点通、山东农信一点通、晋商银行一点通、昆仑银行一点通，邮储借记卡快捷、富滇银行一点通。微信钱包提现方法：现金帐户中的资金需要提现到结算银行卡，可通过：提现>提现金额，验证登录密码后即可提交成功，到帐时间与结算银行有关，一般为1-3个工作日。展开"}
{"question":"微信提现多久才能到账","answer":"1-3天内，不过一般都是提现成功以后个多个小时就能收到"}
{"question":"我在银行下班之后，在ATM机上转钱，而且是跨行跨省的，一般多久才能到","answer":"1-3天即可到账，转账步骤：1、在确定收款人提供的存折帐号、户名无误的话，拿现金到银行直接存入收款人帐号就可以了；2、建议你在银行开一个帐户，然后填一份电汇单，填写清楚对方的收款帐号、户名、开户行名称，从帐户上汇款过去收款人；3、如果嫌开户麻烦的话，就可以直接用现金汇款，填一份电汇单进行汇款，不过一定要填写清楚对方的收款帐号、户名、开户行名称；4、开通网上银行，自己到网上击活，就可以网上支付、转账。"}
{"question":"正常到5月6日还款忘记了能逾期么？","answer":"1-3天没问题"}
{"question":"信用卡逾期一天会产生不良信用记录吗","answer":"1-3天还款不会产生不良记录"}
{"question":"请问星期天ATM跨省同行转账一般多久到账","answer":"1-3天，从2016年12月1日起，银行柜面（仅对个人客户），以及除自助柜员机以外的非柜面渠道，将提供实时到账、普通到账、次日到账三种转账方式供客户选择。1、“实时到账”：将在受理存款人的转账申请后，即时处理扣款并汇出。2、“普通到账”：普通到账即非实时到账，将在受理存款人的转账申请后，延时2小时扣款并汇出。3、“次日到账”：将在受理存款人的转账申请后，延时到第二个自然日扣款并汇出。请注意次日到账并不是24小时后到账。4、以上汇款时间均是指银行扣款并发起汇款的时间，如为跨行交易，到账时间还取决于人行跨行清算系统和收款行入账时间。银行处理该笔业务时，若相关清算系统已经关闭，该笔业务将在约定时间扣款并延迟到清算系统正常服务时汇出。"}
{"question":"一般个人借款能贷多久","answer":"1-3年"}
{"question":"请问网贷贷款中哪家比较好批？","answer":"1-50万信用借款，无抵押，免担保，下款快。上班做生意，有房无房均可贷。企事业单位上班的，提供身份证，6个月工资流水，信用报告。私企上班工薪贷提供资料身份证，工作证明（要求机打不要有手写的地方）"}
{"question":"招商跨行转账手续费是多少钱","answer":"1-50不等。携带银行卡前往当地银行；插入银行卡，输入密码；选择转账业务，输入转账卡号，放入现金；转账成功，打印凭条（也可不打印）。注意事项：放入现金是请将现金叠整齐；确认卡号正确，防止存错账户；"}
{"question":"招商银行GQ联名卡普卡额度怎么审批1万5，普卡最高额度不是1万吗？","answer":"1-5万之间的额度都是正常的。审批后的额度取决于申请人的综合资质，综合资质好可能二万三万，资质一般，也有可能不到一万。虽然招行GQ联名卡在招行的级别中属于普卡，但在招行的系统中，普卡、金卡的额度是在一个大致的范畴内，1.5万的额度很普遍，说明申请人的资质相对还不错。"}
{"question":"汽车行驶证办理信用卡额度是多少","answer":"1-5万把"}
{"question":"一般办理贷款多长时间能下来","answer":"1-5个小时，专业放款"}
{"question":"信用卡支付宝购买火车票，退票费用什么时间到","answer":"1-7天"}
{"question":"想办张额度大点的信用卡，有自己的药店，营业执照六年了，但是没银行","answer":"1-8W额度公司可以帮你·办理··7-15天下卡·全程不操心"}
{"question":"芝麻分587能借到多少钱，应急用，卡被冻结了","answer":"1-8万能够给你"}
{"question":"支付宝里的芝麻分550能带钱吗","answer":"1..找到借呗2.开通借呗3.有多少金额就可以借多少"}
{"question":"支付宝除了用银行卡充值还可以怎么充值","answer":"1..邮局充值：到邮局办理“网汇e”汇款业务，再登录支付宝账户进行充值。2.网点充值网点充值是支付宝推出的一种全新的支付方式，用户只需到与支付宝合作的营业网点，以现金或刷卡的方式即可完成账户充值和网上交易订单付款。本服务同样支持支付宝担保交易方式。您可以直接去带有标志的营业网点，购买支付"}
{"question":"万得股票查看汇添富国企创新增长代码001490基金2017年7月28号净值多少","answer":"1.0020元一份，7月28号"}
{"question":"4645日元等于多少人民币","answer":"1.00JPY=0.063##55CNY日*日元中*人民币1CNY=15.6972JPY中*人民币日*日元（手机百度\"百度现金贷\"，随时满足您的消费需求！）"}
{"question":"0.15美元是多少钱","answer":"1.0203人民币"}
{"question":"11##29基金到了什么价位","answer":"1.0653元一份"}
{"question":"转账750,收取0.15%收费是多少","answer":"1.125元，应该是1.3元，以实际收费为准。"}
{"question":"3750英镑是多少欧元","answer":"1.1331*3750=4249.12欧元"}
{"question":"银行无抵押贷款利息是多少，怎么算","answer":"1.15-2.27%，不知道你是什么条件。1、具有中**籍（不含港*台居民）。2、年龄在21-55周岁。3、在上*工作或居住。4、拥有稳定职业，月收入不低于2000元就可以申请。"}
{"question":"货币基金003022多少钱一份","answer":"1.1518.在凯石财富上面就可以买了"}
{"question":"港币需要兑换成人民币.他与约能兑换到多少元人民币","answer":"1.1左右现在人民币对港币的汇率是0.88：1就是0.88人民币换一港币"}
{"question":"怎样才能让收益最大化","answer":"1.20%左右的现金或货币基金等现金类资产2.弄清自己的投资目标3.认清自己的风险承受能力4.制订投资计划"}
{"question":"2017招商银行初面不去可以笔试吗","answer":"1.2017招商银行不去初面，不可以参加笔试。2.2017招商银行校园招聘流程为：简历投递-两轮面试考核-笔试-录用通知。3.按照流程，笔试人选将从两轮面试考核结果中进行筛选，如果你不去参加初面，即没有初面成绩，无法参加笔试。4.具体以咨询招考单位为准。"}
{"question":"4714欧元等于多少美元","answer":"1.2226*4714=5763.33元人民币"}
{"question":"一元人民币兑多少港币","answer":"1.25"}
{"question":"卡里有两千取款机却显示五元,这是怎么了","answer":"1.2K只有5元是活期，其它都理财了2.取款机坏了3.卡被盗了"}
{"question":"我想贷款3万，利息4分，贷12个月，总利息多少钱","answer":"1.2万"}
{"question":"只有身份证可以贷款（借款）么？","answer":"1.2万亿，4000万人，合计一人三万美元，美*去年人均年收入4万美元，受过高等教育的大学生要达到平均值不太困难吧？另外，之所以有贷款，说白了还不是因为父母不管，学生要自食其力，这也没啥不好的吧…"}
{"question":"如果向银行贷款二十万一年利息是多少钱","answer":"1.2万左右"}
{"question":"曹*贷需要审核多久？","answer":"1.2天，有的有回访"}
{"question":"利率5.06%换算多少息","answer":"1.2里"}
{"question":"请问下1.32万是多少元","answer":"1.3#万是13#00元或是一万三千二百元"}
{"question":"6170美*相当多少澳*","answer":"1.3033*6170=8041.36澳*"}
{"question":"16##02基金净值查询是多少？","answer":"1.3039今天的价。"}
{"question":"和讯基金000354的净值多少","answer":"1.3290元长*城*化*题"}
{"question":"贷款额度25万，利息百分之一点三三，一年一共多少利息","answer":"1.33%是年还是月？"}
{"question":"现在三年存款利率多少","answer":"1.35"}
{"question":"1.38美元是多少人民币","answer":"1.38*6.3045=8.70元人民币"}
{"question":"001048基的净值为什么迟迟不出来","answer":"1.3890元一份"}
{"question":"一亿三千万日元等于人民币多少","answer":"1.3亿日元可对换75###46.5632元一元可换十七点二六六五日元"}
{"question":"你好请问一万元日利息1.4一个月具体是多少利息","answer":"1.4*30=42元"}
{"question":"000988基金的当天的净值到哪里可查到","answer":"1.4920元一份，天天基金网可以查"}
{"question":"1.4亿港币是多少人民币","answer":"1.4亿港元=1.1441亿人民币"}
{"question":"5.2的利率1万块钱一天多少钱","answer":"1.4元的样子"}
{"question":"日利率0.05%一万元一个月是多少利息","answer":"1.5%\/月具体要看产品的计算方式，若直接1万*1.5%是150元。"}
{"question":"银行存款1####元定期一年能拿多少利息","answer":"1.5%，也就是150元"}
{"question":"现在银行一年期存款基准利率是多少？","answer":"1.5-1.95左右一年期定期存款"}
{"question":"招商银行青年卡的额度一般是多少？谢谢！","answer":"1.5-3W不等"}
{"question":"利率1.55时1000元钱半年多少利息","answer":"1.55×1000×60×6＝558元"}
{"question":"信用卡取现额度为一万五。透支额度为三万五，请问能取现多少？","answer":"1.5w"}
{"question":"贷25###分24期还清要4####高不高","answer":"1.5w的利息你说高不高，我这里2.5万才是8厘的利息"}
{"question":"贷款15万两年利息多少","answer":"1.5万"}
{"question":"信用卡透支15###逾期三个月已经还了6###进去还会被判刑吗？","answer":"1.5万人家是不会起诉你的，如果1.5万都起诉的话，那么中*监狱就不够做了"}
{"question":"我信用卡欠了15###，现在手有一万我上里面存一万是不是就还5###的利息","answer":"1.5万是这个月，还没到期？"}
{"question":"住房公积金如何还款？","answer":"1.5年期以上利率3.87%2.月工资2000，办理贷款时每月还款上限不超过月薪的50%，也就是1000元。可以采用等额本息，每月还款数额固定，比较简单作计划。"}
{"question":"嘉实基金001878净值是多少?","answer":"1.7420元一份"}
{"question":"一英镑换多少新*坡*","answer":"1.7425"}
{"question":"银行1年期定期存款的利率是多少","answer":"1.75%左右"}
{"question":"一年期定期存款利率现在是多少？","answer":"1.75\/100"}
{"question":"招商掌上银行5000下面显示的753什么意思","answer":"1.753是你的信用卡积分。2.积分可以换东西。也可以捐赠。"}
{"question":"两百多万存银行一年利息多少","answer":"1.75万"}
{"question":"￥30日币等于多少人民币","answer":"1.7837元"}
{"question":"十万元贷款一年贷款利息是多少","answer":"1.7万左右"}
{"question":"日元1.834兑换人民多少钱","answer":"1.834*0.0655=0.12元人民币"}
{"question":"我贷款10万，利息1.85'三年还清，每个月需要还款多少？","answer":"1.85利息是一年，还是三年的"}
{"question":"1.8亿日元等于多少人","answer":"1.8亿日元为：180,000,000.00JPY=10,496,453.07CNY，四舍五入一下约为1050万吧"}
{"question":"利息1厘95存6万一年多少钱","answer":"1.95%*6万=0.117万年息"}
{"question":"利息1分98和利息4厘9哪个多","answer":"1.98%当然大于0.49%"}
{"question":"利息1分98和利息4厘9哪个多","answer":"1.98多"}
{"question":"1.9万万元等于一亿九干万吗?","answer":"1.9万万元等于19#####00，就是一亿九干万"}
{"question":"电子现金是什么意思云闪付与电子现金有什么区别","answer":"1.AP###PAY：苹果支付，通过苹果手机等绑定银行卡，可通过支持*付（云*付）的POS终端进行消费或通过非接触式ATM进行存取款。使用的是银行卡账户的金额，信用卡则使用信用额度。2.电子现金：金融IC卡标有“*付qu#####ss”，一种脱机账户，可用于快速消费，无需输入密码（脱机消费）。使用前需要进行圈存。且电子现金账户不记名、不计息，丢失不补。虽然便利，但丢失需本人承担损失。电子现金账户的余额上限为1000元人民币。3.*付：一种渠道支付方式，最开始只应用于电子现金脱机消费。而后来慢慢升级成最新的云*付。使用时，只要将银行卡或手持设备放置POS感应区挥卡即可快速完成交易，中途无需输入密码，无需签字。就像公交卡一样。（注意：部分银行具备电子现金（*付）功能的银行卡，即使电子现金账户余额为0，只要300元以内都可以使用*付的方式联机消费。为防止被盗刷的风险，持卡人可拨打银行热线取消该功能）。4.电子现金的消费方式为脱机交易。银联云*付小额（境内）免密免签即使通过*付渠道完成，但是是联机交易，勿混淆。且银联云*付小额免密免签功能需要银行和商户同时支持，具体登录银联官网查询。电子现金账户使用前需要通过ATM、网点进行账户圈存，最高圈存金额为1000元人民币（部分银行可下调）。电子现金账户仅有POS消费功能，当电子现金账户不再使用时，可通过网点或ATM进行圈提，将余额转入银行卡账户。电子现金账户不记名不挂失，不计息丢失不补。如果因为本人原因导致挂失补卡，电子现金账户损失由本人承担，银行不承担任何损失。"}
{"question":"定期存款的钱能在ATM查询到吗","answer":"1.ATM机是查询不到定期存款的。2.储户可以在网上银行查询或到柜台查询。补充：网银查询余额方法1.打开网银页面，输入账号密码。2.在进入网上银行后，点开“我的账户”。3.选择定期余额查询，就可以查询到银行卡内的余额了。"}
{"question":"2018招商银行招聘网申照片无法上传怎么办？","answer":"1.IE右下角有个\"In####et\",双击旁边的小地球图标，把“该区域的安全级别”调整为“中”。2.IE-工具-in####et选项—>安全—>自定义级别中“将文件上载到服务器时包含本地目录路径”设置为“启用”。3.IE-工具-in####et选项—>安全—>可信站点—>站点—>添加招行网站(*.cm####na.com)4.如按照以上方法设置后仍然不能上传，请更换简历照片。"}
{"question":"如何评价招商银行young卡","answer":"1.YOUNG卡（青年版）每自然月第一笔取现免手续费（利息仍正常收取），更享预借现金额度达信用额度100%；2.主卡持卡人生日月份当月使用YOUNG卡（青年版）进行正常累积我行积分的消费，获得的积分是正常刷卡消费积分的2倍。（赠送的奖励积分上限为2000分\/户，积分永久有效）；说明：主附卡合并进行交易统计，奖励积分在主卡人生日月的下个月月底前录入主卡人积分账户。"}
{"question":"招行代发差旅费为什么在交易明细里显示的是代发工资","answer":"1.steam本身是国外的服务器，传输购买信息特别卡，少说也得三四个小时，慢慢等吧……2.千万别点取消！！！要不然不会退款！！！——我也是一样熬过来的"}
{"question":"招商银行e招贷和e闪贷有什么区别","answer":"1.“E招贷”是我行为符合条件的持卡人提供的按日计息的短期现金信贷业务。E闪贷是招行信用卡中心推出的无抵押物担保现金贷款产品，最高30万授信额度。2.可以同时申请，不会影响信用记录，按时还款即可。现金分期放款时间：为提升客户体验，自2016年5月5日10:00起，招商银行信用卡现金分期业务放款时效由办理后18小时内。3.“e招贷”是我行为符合条件的持卡人提供的按日计息的短期现金信贷业务。申请成功后，核准款项将划至持卡人本人名下的借记卡。“e招贷”有独立账单，其账单日与个人卡账单日保持一致。每个账单周期内所产生的利息将汇总计入当期账单的＂循环利息＂中。还款时需单独向＂e招贷＂账户还款，目前支持的还款渠道：掌上生活、手机银行、网上银行。"}
{"question":"欠信用卡6000元没钱还怎么办","answer":"1.一下子还不了。可以选择分期付款。2.或者选择最低额度还款。"}
{"question":"一个手机号可以绑定几个银行卡","answer":"1.一个手机号码可以绑定两个中*银行卡。2.用户更换银行卡号码也是可以的。3.本人持身份证去银行柜台。具体流程：1.先向银行申请：中*银行个人账户信息变更申请表2.拿到变更申请表后在【联系电话\/手机】栏里请银行的柜员帮修改成要开通支付的手机号码即可。"}
{"question":"信用卡分期多少天为一期?","answer":"1.一个月算一期。不是天数的。2.按月算。3.比如分12期。那么就是分12个月。"}
{"question":"现在一张身份证只能办理一张银行卡吗","answer":"1.一张身份证在一个银行都可以办理一张银行卡。2.比如你的在建设银行办理了一张银行卡。那么在建设银行你就不能再办理银行卡了。那么你可以在工商银行，或者其他银行还可以办理银行卡的。"}
{"question":"目前最好的理财产品有哪些","answer":"1.一般人熟知的余额宝、银行理财产品2.还有其他，如人人贷、融配达投资，收益稳定比较重要"}
{"question":"房产证抵押贷款房产证要押到银行吗","answer":"1.一般做房产抵押贷款不用把房产押在银行，一般是做完抵押登记银行会把房本给你，银行留着它项权证。2.就算银行押着房本，你小孩上学是按户口本来算的，当然报名的时候一般要出示户口本，房本等资料。希望以上回答能帮到你。"}
{"question":"办招商银行信用卡几天可以拿到手","answer":"1.一般情况一个星期左右可以通过审批，审批通过后就会给你寄卡，同时会给你发短信说卡已经寄出。2.急也没有用，等等吧"}
{"question":"可不可以凭借银行卡找到身份证号码","answer":"1.一般情况无法查询，银行有保护个人隐私的职责和义务。2.只有司法介入才可以查询的。但是必须走司法途径，只有司法人员带法官证、检查官证和专用查询、冻结介绍信才可以，公安机关是不可以查询的，如果去了，银行会把他礼送出去。3.大多数情况，用姓名查身份证号码是去派出所查询。"}
{"question":"欠银行信用卡5万多我还了六千会被起诉吗","answer":"1.一般拖欠不超过90天。银行都不会起诉的。2.因为起诉之前银行会给你打催款电话。会给你邮寄律师函。如果都没有。那么就不会起诉。"}
{"question":"商业贷款提前还款要带什么材料","answer":"1.一般提前1个月申请，准备好钱和贷款合同及贷款人身份证即可。2.先看看你的贷款合同对提前还款有没有约定，如果有，按约定执行。如果没有，先打电话预约，带上身份证，印鉴，贷款合同等到银行就可以办理。"}
{"question":"作为上班族，如何理财投资？","answer":"1.上班族首先要告别月光族，有一定的存款，购买社会保险、重疾伤害等商业保险。2.有额外的闲钱可以作为理财经费，上班族比较适合小额短期的理财，以便资金能短期灵活取出，网上理财可以看看。[融配达投资]50元起学理财。"}
{"question":"我想办个信用卡小额的怎么办理都需要什么手续","answer":"1.上网上申请的吧。2.申请普卡等级的。不要申请金卡等级的。3.只要你有固定工作。连续在一个公司上班6个月以上就可以申请。4.或者你有支付宝，支付宝芝麻分有600分以上。也可以在支付宝的信用生活里申请光大和民生的。"}
{"question":"信用卡办理打电话过来咨询一般办成功了吗？","answer":"1.不一定。2.有可能通过。有可能拒绝。因为打电话只是一个审核的其中一个程序而已。"}
{"question":"个人贷款10万什么方式好","answer":"1.不一定。如能跟亲人或朋友借款，或是更好的选择。从你需要的金额来看，不是很大。但你去银行借款的话，要房产抵押，除了利息，还有抵押费、公证费、评估费等费用，所以可能不是很合算。不过，你可以拿房子抵押向银行申请可循环使用的贷款额度，那么，等额度审批通过并办好抵押后，你随时可以申请支用，金额也很灵活，可大可小，而且，你支用放款后才会开始计息的。2.不了解。我猜想，中小公司的利率跟银行可能会有区别，你需要了解一下。3.最方便的是信用贷款，凭信用放款，不用抵押或质押，但是要求很高（职位、收入、资产等方面），你的情况可能达不到要求。或者你有定期存单、国债的话可以质押，这种手续方便、放款快、手续费低，是很好的选择。如果上述两种不具备，在银行贷款的话，就必须要房产抵押。4.如在银行贷款，需要户口簿、婚姻状况证明、身份证、收入流水、房产证（及银行认可的房产评估公司出具的评估报告）、收入证明等。5.如果需要抵押，通常没那么快，一两个月都是正常的速度；可以通过中介公司申请快贷，但需要交担保费，你需要金额不高，所以可能不太合算。6.资金周转用途一般来说执行基准利率，以现行利率水平，月利率千分之4.95，供款方法常用“等额本息”或“等额本金”，后者还本速度较快、总利息较少，但供款初期压力较大，看你选择哪一种。你选定供款方式后在网上很容易找到供款计算器，很容易就可以得到答案。你贷款金额不高，而且还款期限短，利息不会很高的。7.以上供参考，祝你好运！"}
{"question":"成*招商的信用卡在上*刷会收手续费吗?","answer":"1.不会。2.因为在实体店刷卡。扣的都是商店的手续费。刷卡人不用手续费。"}
{"question":"在网上申请行用卡,但是资料没有填完就退出来了,征信上会不会有信用卡审批记录","answer":"1.不会。因为你没有申请完就退。是不会的。2.只要申请完点提交后。才会。"}
{"question":"网银转账最后附言不能输入怎么回事","answer":"1.不会是游览器卡了吧，正常是能输入的，还有你看一下输入的时候有什么提示！2.转账后输入附言其实不重要，在意的话可以给对方发个短信。"}
{"question":"信用卡不激活2个月作废","answer":"1.不会的。看是什么银行的信用卡。2.如果没有规定的。在信用卡的有效期内都是可以激活的。"}
{"question":"银行信用卡预借现金业务,还不了款被追究刑事责任","answer":"1.不会直接导致这种情况。2.银行会先反复催缴，以来电、来人的形式，甚至入户催缴。3.以上手段都不见效，就会报警，以及追究责任。还是今早还款，免除麻烦。"}
{"question":"新信用卡每个月只最低还款会不会降低额度?","answer":"1.不会降低额度。2.只要你经常使用就不会。3.如果一两个月才刷一次。那么有可能会。"}
{"question":"信用卡申请失败原因有哪些","answer":"1.不具备资格。有些信用卡是会对申请人限定条件的，当申请人不具备申请资格的时候就会遭遇申请失败。2.遭遇黑中介。办卡先收费或是路边摊多为黑中介，大多数情况不能批卡，所以申请信用卡一定要选择正规机构。3.不良信用记录。银行在审核时会先查申请人的信用记录，有过不良信用记录的申卡人被拒的可能性很大。4.申卡过于频繁。频繁、多次、密集的申请信用卡可能会使银行误认为高风险，最好不要申卡过于频繁。5.漏接征信电话。一些银行会对申请人进行电话征信，如果漏接了征信电话也很有可能导致信用卡申请失败。6.申请资料不全。申请人提供的申请资料不全或不真实也是造成申卡失败的原因，因此申请人应当保证资料的完整和真实。当申卡人遇到信用卡申请失败的情况时，一定要找到失败的原因，以便于下一次能够顺利申请，还要注意申卡失败后需要隔一段时间再申请，否则再次被拒的可能性较大。"}
{"question":"招行信用卡可以转账吗","answer":"1.不可以转到任何其他行卡内，只支持转至招行一卡通借记卡，且按取现计算，要收手续费和利息;2.只要是信用卡取现就要收手续费，不管是否“马上还款”，手续费是以汇转出时收取，而不是还款时。并且即使是在取现当天就还款，仍然要计收1天的利息;3.转账没积分，但招行信用卡取现本身是有积分的，取现2000元，按招行信用卡积分规则，可获得100点招行积分。"}
{"question":"卡，没来短信，怎样查额度","answer":"1.不可能在短信里显示额度的埃2.在短信通知。只是卡已经寄出。快递单号是XXX。等等的内容埃是不会告诉你额度的埃3.小心是诈骗短信。"}
{"question":"一张银行卡可以同时在几个基金账户上使用吗","answer":"1.不同的银行卡是可以开通同一个基金账户的。比如，在建行网银开通的账户实际上是在嘉实开通的，在农行网上只要设置委托扣款到嘉实的同样账户就可以了。同样，没有必要在嘉实网上再开通账户，在建行网上查一下，能找到自己的嘉实基金账户号，直"}
{"question":"网上订票必须开通网银吗，","answer":"1.不开通不能完成支付。2.旅客在12#06.cn网站上申请车票成功后，必须在#0分钟内完成网上支付，否则席位将被释放给其他旅客使用。#.因此，网上订票支付的银行卡需要开通网上银行，不开通就不可以订票。4.网上银行又称网络银行、在线银行，是指银行利用In####et技术，通过In####et向客户提供开户、查询、对帐、行内转帐、跨行转账、信贷、网上证劵、投资理财等传统服务项目，使客户可以足不出户就能够安全便捷地管理活期和定期存款、支票、信用卡及个人投资等。"}
{"question":"有些信用卡是在pos机刷不了是什么原因","answer":"1.不是银联的卡。2.银行自己特别规定的某种类型的卡。"}
{"question":"信用卡办理下来不激活可以销户吗？","answer":"1.不激活就没有年费。2.不激活也可以销卡。致电卡背面的卡中心客服电话，找人工服务就能销卡，态度...3.只要求次数，不限制金额，就如其他人所说，到超市买六瓶水，分六次结账就OK.."}
{"question":"你好，我有信用卡，但未激活，如果我这个月用了1000，到还款日就必需","answer":"1.不用必须。你刷一千。你如果全额还款。那么就还一千。2.但是可以分期还款。3，也可以先还一百。剩下的以后还。但是分期和按最低额度还款。银行要收取利息。"}
{"question":"信用卡口头挂失需要提供什么资料","answer":"1.不用提供资料。2.直接打电话。但是可能银行会问你一些问题。3.口头挂失后的7天内，最好再去银行办理挂失手续。带上身份证就可以。"}
{"question":"信用卡退卡需要本人去吗","answer":"1.不用本人去银行。2.直接打信用卡客服电话销卡就可以了。"}
{"question":"信用卡欠了一万多会坐牢吗","answer":"1.不管信用卡欠款金额多少，都有可能会被提起民事诉讼。2.如果透支金额达到1万元以上、并且经发卡银行两次催收后超过3个月仍不归还的，则构成信用卡诈骗罪，要被提起公诉以追究刑事责任。"}
{"question":"能用别人的身份证办理信用卡吗","answer":"1.不能。2.不然算冒用别人身份证办理信用卡。查到有责任的。"}
{"question":"信用卡可以按年还款吗","answer":"1.不能。2.信用卡只能按月还款。"}
{"question":"信用卡可以用姓名查询进度吗？","answer":"1.不能。2.可以用你的身份证号码查询。"}
{"question":"信用卡能过户给别人吗","answer":"1.不能。2.如果给别人。如果别人刷卡。不还钱。银行是会找你要钱的。"}
{"question":"信用卡可以预约挂失吗","answer":"1.不能。2.打电话或者去银行直接挂失。"}
{"question":"招商银行信用卡严重逾期还款后还能再次申请吗","answer":"1.不能。2.暂时也不能办理其他银行信用卡了。"}
{"question":"花钱真的就能“洗白”信用记录吗","answer":"1.不能。谁都不能。2.只能等时间。"}
{"question":"存折掉了能在异地补办吗","answer":"1.不能在异地补办的，只有会开户行才能办理补卡手续；2.存折在异地是不能办理异地取款的，在当地才能办理；^_^"}
{"question":"申请招行信用卡，已经短信通知到任意网点办理签字确认手续，可所在地没有网点，去外地是否也能面签","answer":"1.不能异地面签。2.在同个地级市内就可以。比如A是县级市。A是B的地级市管辖。那么你可以在A申请。在B面签是可以的。因为是同个地级市内。"}
{"question":"我的招商银行卡，可以在邮政银行激活写，谢谢好心人解答？","answer":"1.不能跨行激活银行卡和信用卡。2.你的招行银行卡。只能在当地的招商银行营业网点激活。带上你的身份证和手机。"}
{"question":"信用卡办完可以退卡么，额度太低，不用了，退完卡再申请本银行，还会","answer":"1.不能退卡。2.额度低。你就不要激活。放一边就可以了。"}
{"question":"信用卡能否在电脑上设置还款后自动挂失","answer":"1.不能那样设置。2.你可以设置自动还款。但是不能设置自动挂失。3.挂失要打电话给信用卡客服。或者直接去银行，才可以办理。"}
{"question":"办信用卡需要支付宝密码帐号，请问这靠谱吗","answer":"1.不靠谱。2.办理信用卡是免费的。如果在支付宝里面申请。也是很简单的。"}
{"question":"44年前在银行存了1200块，现在能拿出来多少","answer":"1.两千6百多元。2.但是存钱的人，跑了多少遍银行了。记者也曝光了。然后没有办法了。银行最后才给她钱的。"}
{"question":"个人贷款最多能贷多少","answer":"1.个人住房贷款贷款：个人住房商业性贷款的单笔贷款不超过总房价的80%，贷款最长期限为30年，具体额度根据借款人每月的还款能力进行测定。根据不同银行不同套数贷款额度有所浮动，具体以所贷款银行的要求为准。2.个人住房公积金贷款：首先，公积金贷款政策是属地的大部分城市都规定了单笔住房公积金贷款的最高额度，比如广*市住房公积金贷款个人最高额度为50万元；其次，住房公积金贷款额度最高不超过房款总额的70%。3.个人住房组合贷款：公积金个人住房贷款和银行自营性个人住房贷款合计最高为所购住房销售价格或评估价值（以两者较低额为准）的80％，其中公积金个人住房贷款最高额度须按照当地住房资金管理部门的有关规定执行。4.个人汽车消费贷款：贷款金额最高一般不超过所购汽车售价的80%。5.个人耐用消费品贷款：贷款起点不低于人民币3000元（含3000元），最高贷款额度不超过人民币5万元（含5万元）。其中：采取抵押方式担保的，贷款额度不得超过抵押物评估价值的70％；采取质押方式担保的，贷款额度不得超过质押权利票面价值的90％；采取信用或第三方保证方式的，根据借款人或保证人的信用等级确定。6.个人消费贷款：最高贷款额50万，以所购消费品或服务的价格为上限，并提供相应贷款担保。7.个人小额信用贷款：以个人信用及还款能力为基础，额度一般不会超过10-20万。个人贷款能贷多少，不是一个具体的数字或者一个上限，根据个人贷款种类的不同，个人贷款能带多少的额度也不同。展开"}
{"question":"怎么查有没有银行的不良记录\/怎么查有没有银行的不良","answer":"1.个人信用信息基础数据库收集的个人信息主要包括三类，一是身份识别信息，包括姓名、身份证号码、家庭住址、工作单位等；二是贷款信息，包括贷款发放银行、贷款额、贷款期限、还款方式、实际还款记录等；三是信用卡信息，包括发卡银行、授信额度、还款记录等。2.逾期一天都会在报告上体现出来。3.个人征信系统根本没有单列出一个所谓的“黑名单”，它只是如实地记录你原始的信用信息，生成你的信用报告。4.如果不是因为银行原因造成的不良记录无法人工撤销。因个人贷款逾期的不良记录会永久存在。因贷记卡逾期还款造成的不良记录在正常还款后的24个月可以覆盖，系统只保存贷记卡最近24个月的还款记录，但结清欠款后销卡则该逾期记录永久存在。"}
{"question":"个人如何贷款20万怎么办理","answer":"1.个人信用贷款申请条件：(1).年龄18-60周岁。(2).无法院强制执行记录。(3).征信良好，无严重不良记录，无黑名单。2.个人信用贷款申请机构：(1)银行。(2)小额贷款公司。(3)网络贷款公司。3.个人信用贷款申请途径：(1)线下：直接去银行网点，小额贷款公司和网络贷款公司门店申请。(2)线上：在银行，小额贷款公司和网络贷款公司的官方网站电话申请或者网络申请。4.个人信用贷款申请材料：(1).身份证。(2).工作证明。(3).银行流水。(4).居住证明。(5)加分材料：车辆行驶证，房产证，社保卡，公积金卡等。"}
{"question":"问下各位一个问题，如果银行卡里面有两万一千块钱如果我想把一万七千块钱存一个定期要不要扣手续费的啊？","answer":"1.个人卡里活期转定期是不是手续费的，可以直接在网上银行活期转定期，也可以到柜台办理。2.定期期间，钱暂时是不能动的，如果有急用，可以向存款的银行申请存单质押贷款之类的。"}
{"question":"请问信用卡逾期多久就会影响征信","answer":"1.个人征信报告里面记录的主要是最近五年内的贷款、信用卡逾期记录或者准贷记卡透支超过60天的记录；2.个人信贷记录、公共信息及最近两年征信报告被查询记录的汇总，查询记录一般会显示机构什么原因、通过什么方式、查询的次数等内容，此外还有信贷记录、公共记录和被查询记录等多项内容。"}
{"question":"银行贷款钱还不上什么后果","answer":"1.个人的征信报告会受到影响，如果拖欠时间超过90天，会被银行拉入征信黑名单2.银行会有专门的催收部门，去住宅，公司处催收3.银行可以向法院申请起诉"}
{"question":"信用卡可以跨市激活?","answer":"1.个人网上办理的第一张交行卡需要到柜台（不限城市）激活；2.不是的话通过微信、客服或者网站都可以直接开通的。"}
{"question":"我什么时候可以去办银行卡","answer":"1.中*银行上班时间表：上午8点半到下午5点，中午会关闭部分窗口;周六周日是从上午9点到下午4点，不提供对公业务办理。2.农业银行上班时间即柜台营业时间如下：每周的星期一至星期五早上8:30至17:00，星期六、星期日早上9:30至16:00。农行中午的时候是否正常上班呢?实际情况是这样的，一般的农业银行中午都会上班，不过因为要吃中午饭的原因，会关闭一些窗口换班，仅留少数几个窗口提供服务。中*农业银行上班时间与其他大型*有商业营业基本一样，通常个人现金业务：早上9：00到下午5：00;对公业务：早上9：00-11：45，中午休息，下午2：00-5：00;遇到*庆、五一、大年初一都是集体放三天的。不过为了应急每个地区的个人现金业务都有一个网点是开着的。3.中*邮政营业时间：全*统一早上8：00下午5：00.4：30开始就不办理业务了开始整理，有的地方会区分一下冬令时和夏令时。4.招商银行上班时间：星期一至星期五：早上8点30分到下午5点正周六日：早上9点正到下午4点30分上面四个是对于*内几家享受声誉以及影响力较大的银行营业时间的介绍，其实，每个银行的时间都大致相同中*各个银行上班时间与其他大型*有商业营业基本一样，通常个人现金业务：早上9：00到下午5：00；对公业务：早上9：00-11：45，中午休息，下午2：00-5：00；遇到*庆、五一、大年初一都是集体放三天的。不过为了应急每个地区的个人现金业务都有一个网点是开着的。展开"}
{"question":"银行卡注销需要去开户行吗","answer":"1.中信银行、光大银行、广东发展银行的客户须到开户行办理销户。2.工商银行、建设银行、农业银行、中国银行、交通银行、招商银行、华夏银行、兴业银行、上海浦东发展银行均可以“任意网点销户”，客户拿身份证和银行借记卡就可以了。"}
{"question":"哪个银行的储蓄卡最好用","answer":"1.中国工商银行：办卡费5元，年费1#元\/年，低于3##元收小额账户管理费3元\/季度，同城跨行取款2元\/笔2中国农业银行：办卡费5元，年费1#元\/年，低于3##元收小额账户管理费3元\/季度，同城跨行取款2元\/笔（广*省4元）3中国建设银行：办卡费5元，年费1#元\/年，低于5##元收小额账户管理费3元\/季度，且这类账户不给利息，同城跨行取款4元\/笔+取款额的1%（就是说比其他银行异地取款的费用还高，黑心到家了，明显逼着自己的客户不去别的银行取钱，这样别的银行客户来自己ATM取钱可以坐收佣金，所以大家即便拿着别的银行的卡跨行免费也不要去建行取钱）4中国银行：办卡费5元，年费1#元\/年，不收小额账户管理费，同城跨行取款4元\/笔5交通银行：办卡费5元，年费1#元\/年，低于5##元收小额账户管理费3元\/季度，同城跨行取款2元\/笔6邮政储蓄：办卡免费，同城跨行取款2元\/笔，绝大多数省市没有收取年费、小额账户管理费7中国民生银行：办卡免费，无年费，无小额账户管理费（深*除外），同城跨行取款每月前3笔免费，以后2元\/笔8中国光大银行：办卡免费，无年费，无小额账户管理费，同城跨行取款每月前3笔免费，以后2元\/笔9中信银行：办卡免费，无年费，无小额账户管理费，同城跨行取款每月前2笔免费，以后2元\/笔1#华夏银行：办卡免费，无年费，无小额账户管理费，同城跨行取款每天（注一是每天不是每月）前1笔免费，以后2元\/笔11上海浦*发展银行：办卡免费，无年费，同城跨行取款2元\/笔，账户管理费12元\/年，如果账户内余额始终在###??jE5????以上，或者??$B4内POS刷卡消费一笔（多少都没关系，他们只是在鼓励用卡），则免收。12兴业银行：办卡免费，无年费，无小额账户管理费，同城跨行取款每月前3笔免费，以后2元\/笔13招商银行：办卡免费，无年费，同城跨行取款2元\/笔，账户管理费：同一客户在该行资产少于1####元的，1-5元\/月（各分行自行决定，北*1元，青*5元，天*5元，深*3元，其余我不清楚），这里的“日均资产”指的是在该行的所有存款和国债之和，比如，你在招商银行存了1####元的定期存单，办了1#张银行卡，每张卡都没钱，那么这1#张卡都不会收钱，但是你有3张卡，卡内存款分别为3###元，2###元，2###元，总和不到1####，那么每张卡都会被收费。展开"}
{"question":"请问临时身份证可不可以激活，我今天去银行激活，因为身份证前段时间","answer":"1.临时身份证能激活银行卡，但是必须在临时身份证有效期内进行激活。2.未激活的银行卡属于睡眠账号，不可以进行取款转账操作。3.需本人持银行卡及有效身份证件去办卡的银行柜台激活银行卡。"}
{"question":"我的固定额度用完了,用了700临时额度怎么收费","answer":"1.临时额度提升成功后，立即可以使用。2.使用了的临时额度（超出固定额度的部分）到期后会计入下期账单的最低还款额内，须在到期还款日一次还清，具体还款金额以账单显示为准，未按时还清账款，仍会计收利息。3.使用临时额度不会收取超限费。4.申请临时额度提高也不收取手续费。5.申请临时额度需要银行测评，每次结果都有可能不一致。"}
{"question":"分期付款买手机一定要用信用卡吗","answer":"1.主要的你要是看下店铺的活动。2.有的店铺有银行卡和身份证就可以分期了。有的店铺要信用卡。你去店里看下。"}
{"question":"银行信用卡逾期不良记录可以消除吗，怎么办删除","answer":"1.之前从无不良记录，这次明显不是恶意欠款。这点是最重要的，值班经理也说监狱之前的良好记录什么什么的，就是说如果是首次的话成功的机会是很大的2从产生账单，到最后还款日，再到宽限期（貌似是三天），到上报央*（该*是下个账单日之前）中间没有接到任何形式的通知，该*未履*告知义务，客户服务不到位。but再此期间，针对4####的拿张卡的分期营销电话从未间断，说明该*能够识别客户的账户状态，在这种情况下也没通知本人。这是我死咬的关键点，实在词穷了你就和客服说：你们为什么就不能打个电话告诉我一下？？3装傻。我说我大额的那张还了之后整个账户肯定满足最低还款额的，你可以自动调正账务，首先满足不逾期，其他的可以再商量。"}
{"question":"二手房贷需要多久审批下来流程是什么","answer":"1.买卖双方签订二手房买卖合同，买房人付购房定金；2.买卖双方去房管局签订二手房买卖契约并进行网上备案；3.买房人付首付款并打入房管局资金托管账户；4.买房人去银行签订二手房贷款合同（需要带买房人夫妻双方结婚证原件，身份证原件，户口本原件，收入证明，该产权房产证，*地证，首付款银行回单，房管局二手房买卖签约及银行需要的其他材料，未婚的需要开具未婚证明。）；5.正常情况银行审批一个星期左右，等待银行放款（放款时间银行会根据本月的额度情况决定）；6.银行放款后会把房款直接打入房管局资金托管账户；7.房管局收到全部房款后（你在房管局签约时候所确定的全部托管房款金额），买房人缴纳税费，办理二手房过户；8.大概7个工作日买卖双方去房管局签字，买房人拿房产证，卖方拿房款支票，同时卖方结清该产权的水.电.气数字电视.物业费等费用，交给买房人全部钥匙及该产权资料；9.买房人带房产证.身份证.二手房买卖签约和原来*地证去国*局办理*地证及水电气等等过户；交易完成。"}
{"question":"银行理财产品和基金的区别","answer":"1.买基金风险比理财产品高,但是收益也高!理财产品风险很小,但是收益低,一年期最高不会超过4.2%,而从今年的情况看,优秀的债券基金可达年收益率10%以上.2.基金可随时卖出(赎回),而理财产品不到期不能卖出,急需花钱没法办.3.我原来对理财产品感兴趣,现在不再买,改买优秀的债券基金和其它基金."}
{"question":"的我银行卡丢了，后来又找到了.请问我口头挂失","answer":"1.五日后自动取消；2.持银行卡，身份证在柜台解除口头挂失；3.电话致电银行客服，提供详细身份信息，核实后解除口头挂失。（部分银行要求，需银行卡设置绑定了手机号，并使用绑定手机号拨打。）这三种都可以根据自身需求那样方便那样操作望对你有帮助"}
{"question":"招商信用卡最低还款额有什么影响","answer":"1.交纳滞纳金和罚息~只要不是全额还款或申请分期还款就会有.2.有逾期记录~但仅仅限于招行如果你仅仅是这一次逾期的话以后按时还款的话对个人资信没多大影响~一般的银行超过3次就不行了~要上报中*人民银行的.3.未还的100需尽快还款~不然1到2周后银行的催款电话就来了（超烦人23天一次）."}
{"question":"招商银行信用卡最低还款额只还了一部分会有什么影响？","answer":"1.交纳滞纳金和罚息~只要不是全额还款或申请分期还款就会有2.有逾期记录~但仅仅限于招行如果你仅仅是这一次逾期的话以后按时还款的话对个人资信没多大影响~一般的银行超过3次就不行了~要上报中*人民银行的3.未还的100需尽快还款~不然1到2周后银行的催款电话就来了（超烦人23天一次）"}
{"question":"欠多个app小额贷款不还会怎么办","answer":"1.产生罚息虽然每家贷款机构的政策不尽相同，如果信用贷款出现逾期，贷款机构会先电话催收贷款，提醒借款人还款，同时利率还会上浮，作为每天的罚息。2.产生不良信用记录，影响今后的贷款和办理信用卡每当你逾期产生后第二天，你的名字就会同时出现在银行内部系统，随后行长和风控都会看到。逾期后，信用报告不可避免的会留下不良记录。一旦留下即可能会被保留3年~7年的纪录。3.无法享受贷款优惠，甚至已申请不到贷款除了房贷逾期还款要罚息，还有可能无法顺利获得银行房贷的优惠利率，更有甚者，想再次办理房贷都变得不可能了。4.拉近黑名单，子女无法上重点学校而对于一些故意拖延银行债务的“老赖”，将被拉入黑名单。以至于无法乘坐飞机、高铁、住宿等；更严重的是子女将无法上重点学校。5.影响个人职业生涯对于助学贷款逾期的同学，连续逾期超过90天且情节严重的，银行或学校会在媒体上公布身份证号、逾期信息，或告知工作单位。恶意欠款或有意拖欠的，银行将会起诉。6.银行发律师函，到法院起诉若你超过3个月仍未缴款，那就很严重了!贷款行会依法催收到期贷款，按照借款合同和担保合同（抵押或质押合同）的约定，将向法院起诉，法院会采取财产保全等措施。7.判决下来后，会强制执行判决下来后，会依法强制执行（扣划存款，拍卖抵质押物等）财产以清偿银行的贷款损失。具体包括：贷款本金，贷款利息，逾期利息和罚息，以及由此产生的一切诉讼费用等。8.情节严重者将受到法律制裁如果有能力而拒不执行生效法律文书，将受到法律制裁。小额贷款小额贷款是以个人或企业为核心的综合消费贷款，贷款的金额一般为1000元以上，20万元以下。办理过程一般需要做担保。小额贷款是微小贷款在技术和实际应用上的延伸。小额贷款在中*：主要是服务于三农、中小企业。小额贷款公司的设立，合理地将一些民间资金集中了起来，规范了民间借贷市场，同时也有效地解决了三农、中小企业融资难的问题。目前也有针对上班族提供的的个人小额贷款数额一般在1000-5000元不等，大部分不需要抵押，但信用、信息审核比较严格。"}
{"question":"年收入15万元左右的年轻人如何理财？","answer":"1.从改变消费观念开始2.了解各种投资品及其风险3.好好学习投资知识4.投资自己才是回报最高的。"}
{"question":"激活信用卡后续要手续费吗","answer":"1.从正规渠道办理的。不是代办的。那么就是免费的。2.激活使用是免费的。"}
{"question":"大家都有用哪些理财产品跪求推荐","answer":"1.从风险角度讲：买外汇风险最小（和债券差不多）；股票风险比外汇大；期货风险最大。2。从资金量的需求上来讲，股票和期货需要的资金量相对少一些；外汇最高。3。从收益角度讲，期货最高，股票其次，外汇相对低一些。4。你可以根据以下几点考虑你的投资计划：（1）年龄、工作和现实需要——如果你希望得到较高的回报率，（比如需要为家庭筹资买房或子女教育），同时时间比较充足的话，可以考虑股票或期货；（2）个人知识水平——如果你受到过高等教育，同时对社会事物有很强的敏感性和预知性，可以考虑作期货交易；若只是水平自己不是十分满意，可以选择外汇、股票等相对来说稍微稳妥地投资方式；（3）资金量——这点其实不用特别重视考虑，只要考虑你能承担的风险就好了。外汇、股票、期货，风险逐步增大。"}
{"question":"买车信用卡分期付款哪个银行最划算","answer":"1.以工行、农行、中行、建行、招商、民生、兴业、浦发、广州银行主推的10种信用卡分期购车方案为准，从手续费率、申请门槛、还款方式三个方面进行比较。2.在各大银行主推的10种分期购车方案中，农行的手续费最优惠。其12期、24期和36期手续费率为4.5%、7.5%和10.45%。而工行广州分行较为特殊，依据是否有房产这一申请条件，有两种不同的费率方案。申请者如果有房产，那么12期、24期、36期手续费率分别为4.48%、7.89%和10.78%;如果没有房产，12期、24期、36期手续率费则分别为5%、8%、11%。不过即使按照没有房产的手续费率，工行的手续费率在九大测评银行中仍排名第五。中*银行12期、24期、36期手续率分别为4%、8%、12%，因为12期手续费较便宜，因此在平均得分上超过工行排名第二。3.综合测评结果显示：农行、中行和工行的手续费较优惠，且额度无上限。4.不过，如果消费者仅仅冲着低费率而选择，最终很有可能办理不了。因为在手续费率背后，还有一个隐形的门槛：申请条件。"}
{"question":"企业厂房抵押贷款申请资料是什么？","answer":"1.企业营业执照;2.税务登记文件;3.抵押房产所有权证明文件(房产证);4.借款人本人身份证或企业股东身份证、户口簿、结婚证等身份证明材料;5.企业公章、最近3个月的财务报表，银行流水材料;6.厂房抵押登记;7.评估机构出具的厂房价值评估材料;8.银行规定的其他材料；9.可以通过贷得到办理"}
{"question":"账户还有余额，却收到短信通知电费欠费.怎么回事","answer":"1.余额不足交当(期)电费，2.银行帐户信息变动，3.用电户信息有变动，4.银行代扣系统故障，5.供电营销系统故障，6.其它。"}
{"question":"一万元，有没有什么理财方案或是理财产品可以选择","answer":"1.余额宝其实余额宝类的互联网理财产品也是基金，属于货币基金。其起投门槛低至1毛，收益在4%左右，平时可以用来储存备用金。2.P2P网贷理财P2P网贷理财是时下比较热门的投资理财方式之一，其投资门槛低至50元，收益达到10%-20%。不过需要大家进行平台筛选，同时分散投资，具体平台筛选标准，大家只要把握三点：（1）、看股东背景(*有肯定最好，不行就必须是专业能力强的团队)。（2）、看担保方式，如果是自己成立的担保公司担保等于没有保障。小财迷理财是由新浪支付进行资金托管，安全性较高（3）、是否有外部投资机构介入。把握了这三点然后分散投资，我相信大家一定能获得不错的收益。3.股票当然这一直是我很不提倡的投资方式，一方面影响股市的因素太多，市场噪音太大，作为一个初学者根本没有把握股市的能力;另一方面，即使你有很强的专业能力，能很好的把握公司基本面也没有用，因为中*股市和基本面相关性不确定。同时股票对于人的心里素质有很高的要求，如何保持绝对理性我相信大部分人现在还做不到。4.贵金属贵金属投资和股票投资一样都是高风险高收益的投资，但是现在贵金属投资有许多的诈骗平台，大家在投资前一定要查清楚。而且贵金属投资对专业性要求极强，还要对*际的一些信息有敏感度。建议大家不要轻易入场。5.外汇外汇就是买一些外*的货币，如果兑人民币涨了，那就是赚了。但是这个也不太好把握，依旧是建议大家没有具备专业性知识之前不要入场。6.*债*债就比较简单了，一般来说都是保本的，但是收益就比银行定存高一点点。展开"}
{"question":"现在上班的都有哪些方式可以理财？","answer":"1.余额宝，理财通、零钱宝、现金宝，各种宝宝都是货币基金；年收益4%-5%，1元门槛，灵活性好2基金定投：股票基金或混合基金；高风险，高收益；看你的眼光了3短期万能险：像余额宝2代权益这样的，预计年收益7%，保底2.5%4.长期分红险：收益3.5%-4%几千起步5.银行理财产品：5%-6%，门槛高，10万起步6.p2p理财产品：10%~~~17%左右融和贷是这样的，门槛低，本息保障"}
{"question":"工资基本是2700，想办信用卡，额度高点的，办卡方便的，，到哪家银行啊？哪家好点？","answer":"1.你上招行网上信用卡中心申请。招行的比较好申请些。2.或者你的银行卡，是哪个银行的。那么就去哪个银行办理。也比较好申请些。3.或者可以申请平安。浦发等等也是比较好申请。"}
{"question":"为什么招商银行男的96年的不可以办信用卡而女的就可","answer":"1.你再看下卡。因为有些卡，是只有女的可以申请。男的就不可以申请。你的申请的卡片，看下是不是你申请错了。2.申请，银行是按你提交的资料。审核你的。有可能你的就会被拒绝。女的就审核通过。这个都是正常的。"}
{"question":"招商银行信用卡，本期应还750.如果我预借现金750去还，下个月账单700的话","answer":"1.你取现750元。那从取现的当天算利息。2.每天利息是750乘以0.05%=0.38元左右。3.如果30天，那么就是10块多了。所以尽快还清就是了。"}
{"question":"兑换日元兑换多少在哪兑","answer":"1.你可以到大型的商业银行去换人民币（*内五大银行都提供相关的服务）五大银行相对手续繁琐，也有限额。2.你可以到外汇交易平台上交易外汇。毕竟你的日元不多，如果不是着急用钱就可以放到外汇交易市场上投资理财。通常外汇投资需要选择合适的平台，需要选择有*际监管的安全透明的平台。现在英*FCA监管就是*际上比较认可的监管之一。老虎外汇、友邦外汇等交易平台上都可以投资外汇，不过友邦外汇平台更透明更安全。"}
{"question":"招商银行信用卡是去银行办额度吗","answer":"1.你可以去银行办理。2.也可以在网上申请。"}
{"question":"比如说我的信用卡账单日是9号但还款日是29号，我在出账单会刷的给是要到下个月29还","answer":"1.你在账单日刷卡的。算这个月还的。2.比如你的账单日是9号。那么你12月9号刷卡的。要12月10号··········12月29号之间还款的。"}
{"question":"微信转账需要多久能到账","answer":"1.你好，一般是10分钟内可以到账的"}
{"question":"谁能告诉我要怎么样才能存钱？","answer":"1.你得有钱，且收入要大于支出。2.合理消费。你得有良好的习惯，花钱不能大手大脚，最好每个月或者每个星期做一个规划，除去必须的生活用品其他乱七八糟的东西不要买。3.开源。多挣钱。4.坚持。5.存在哪里，银行卡，支付宝，理财产品？看你自己的收入及金钱分配使用的实际情况。"}
{"question":"有没有了解招商信用卡的","answer":"1.你想了解哪些方面的。你可以大概说下。2.我是使用过招行信用卡的。可能知道一点。你可以说下你想要问的。好吗？"}
{"question":"我身份证和银行卡一起掉了，后果是不是很严重","answer":"1.你所说的挂失一定是口头挂失你的身份证丢失银行是不能给你办理正式挂失的2.口头挂失有效期一般为5-15天左右(不同银行规定不同)口头挂失有效期到期后不到银行办理正式挂失会自动失效但可以提出多次口头挂失3.本人应尽快到原开户网点办理正式挂失要求本人持身份证(并提供身份证复印件一份)办理身份证丢失需要到原户籍所在地公安机关申请临时身份证再去办理挂失或由户口所在地派出开具的有本人相片的户籍证明办理挂失申请临时身份证大概需要一周左右的时间视当地公安办事效率而定4.挂失手续费10元挂失期为7天挂失期满后银行会补发卡之后即可正常使用了5.在办理临时身份证之前你必须保持一直口头挂失以免产生风险现在没人笨到用银行卡到有录像监控的银行柜台提取抢来的银行卡里的钱的不自投罗网么不过可以到ATM机取款而且你的密码很简单6.吃一个辣椒知道辣一次所以以后一定不要留那么好猜的密码了听到没?（手机百度『百度现金贷』，随时满足您的消费需求！）"}
{"question":"审批通过，怎么查询额度","answer":"1.你打开信用卡官网登录信用卡网银，在账户查询菜单那一栏可看信用卡额度;3、打电话给信用卡中心客服，通过电话银身份行验证后，转人工服务咨询信用卡额度;3、查看中信信用卡随信封里面的信用卡用户指南，上面都有总额度，取现额度等明(要是用卡后有提额记录，该方法则不可用，以提额后为标准)。采纳哦谢谢"}
{"question":"微信用银行卡转帐给别人失败了，没有退款到银行里怎么办","answer":"1.你最好去柜台查看一下，也有可能没有给你短信通知，可能有延迟。2.一般系统审核通过不了，三个工作日左右就会退回到你的转出账户。如果超过一定时间还收不到款，最好咨询一下微信支付客服，让他们给你一个解决方案。只要你没有收到钱，一定会给你退还的，只不过是时间问题，你要是想快一些，就抓紧联系微信客服"}
{"question":"申请信用卡电子邮箱怎么填","answer":"1.你有QQ号码吧。2.填写上QQ号码(qq号码是什么就填写上什么)@qq.com"}
{"question":"注册资金十万的执照可以办多少额度的信用卡","answer":"1.你注册资金1亿也没卵用，银行要查你公司流水还要查你个人账户以及其他，2.现在查的比较严，以前的话到时可以的，在以前你这样的额度可以带2-3万，3.现在嘛~没卵用，参见1"}
{"question":"定期存款在到期内随时天天去存都可以吗","answer":"1.你的存单存期是多久?1年,2年还是3年?2.如果存单存期为一年,且你存款时选择了自动转存,则存单会一年一年转存下去.也就是按相同存期转存下去.即:2007年10月第一次到期,银行会将你的本金加上利息之和,作为下一次存款的本金再续存一年,到2008年10月.如果2008年10月你没有去取款,则银行会给你再续存一年,2009年10月到期.3.如果你想取款,最好到2009年10月再取.若现在支取则2008年10月至现在的利息都要按活期计算,利率为:0.36%.4.注意:如果你的存单当时没有要求自动转存,且存期是一年,而非2年或3年,那你早就该于2007年10月支取了.5.银行一般于存单到期后第二天自动转存.6.如果密码忘记了,可以带身份证去银行办理挂失.然后取款.说了这么多,不知你明白了没有?看了你的补充,回答如下:1.你最好等到2009年10月再去支取.2.支取时要带好身份证,忘记密码,需要用身份证办理挂失.然后,再取钱."}
{"question":"信用卡怎么容易发卡？","answer":"1.你的工资卡有流水2.名下有车（听说去建行好使）3.征信好（没有过不良的记录比如进过局子有过逾期）"}
{"question":"我最近在网上申请了张信用卡，这卡片有50元的制卡费，这个制卡费是面签的时候支付还是信用卡激活后再扣","answer":"1.你的是异型卡或者是其他卡。2.如果是银行信用卡中心申请的。那么就是真的。3.扣费，等你下卡后。激活后，银行就从你的信用额度中扣去的。4.只有卡激活后，就扣费。在你的信用卡账单里有显示。"}
{"question":"招商银行信用卡绑定淘宝支付的时候填写卡到期日期3次输入错了被锁了怎么","answer":"1.你的有效期填写错了。2.带卡，带身份证。直接去银行柜台，和营业员说下原因。让她给你处理下就可以了。"}
{"question":"被冻结了怎么办啊，是永久的么","answer":"1.你的被冻结是因为你以往进行过违规操作2.藤讯不会永久冻结你的账号，请不要紧张3.你可以进行账号申诉，操作如下：打开，在输入账号密码的界面中点击忘记密码在出现的界面中请将鼠标移动到密码管理选项上不要动，在自动出现的下拉菜单中请选择账号申诉，之后就看你自己了，请你尽量填写清楚的资料4.直接进行解冻操作，操作如下：打开，在输入账号密码的界面点击忘记密码在出现的界面中，请你看右上角，那里有一个求助请点击求助然后输入你的号和电脑给的验证码之后选择账号解冻OOOO希望帮到你，谢谢采纳！"}
{"question":"今天9月22日使用招商银行信用卡分期买ip####6S，我的账单日为21日，九月份的账单已经出了，","answer":"1.你的账单日21号。你22购物的。2.那么就是从10月22号-----11月9号之间还款就可以了。3.如果是分期的。那么是10月份出账单。你11月22号开始还就可以了。"}
{"question":"我的信用花了一千还款信息为什么显示两千","answer":"1.你看下你的账单。2.账单上显示你的交易明细的。以账单显示的为准。"}
{"question":"在安*开户的银行卡然后在宁*取钱的取款机给吞了该怎么办","answer":"1.你看下吞你银行卡的是哪个银行。2.然后就去找宁*的吞卡的银行解决就可以了。"}
{"question":"信用卡到期5天还款算不算逾期","answer":"1.你看下如果是超过到期还款日5天。那么是逾期了。2.如果是账单日后5天。那不算逾期。"}
{"question":"我信用卡今天收到了多少钱","answer":"1.你看你你的信用卡贴在那张纸上。2.把信用卡拿出。然后看下那张纸。写的固定额度多少钱。那个多少钱就是信用卡的额度。也就是信用卡的钱。"}
{"question":"信用卡已经还款了为什么还有最低还款额没有还?","answer":"1.你看看账单。如果你已经还款了。那么就可以了。2.因为在到期还款日的前几天。银行会发短信或者微信通知你的。如果已经还了就可以了。"}
{"question":"招商银行掌上生活上，掌上商城里面分期买电脑，然后要怎样还款呢","answer":"1.你要看下电脑价格。你的信用卡的额度比电脑价格高或者等于电脑价格。那么就可以分期购买。2.还款是银行的信用卡账单出来后，你再还款。"}
{"question":"招商银行全币种国际信用卡怎么还款招商银行","answer":"1.你还人民币就可以了。2.看下账单。"}
{"question":"为什么我的银行卡转不了帐了？怎样能开通这功能？","answer":"1.使用银行卡转账必须使用本地银行卡在本地本行ATM转账缺一不可2.不能用本行卡在他行ATM机进行转账也不能用本行卡在异地本行ATM转账"}
{"question":"招商银行会保存信用卡申请信息么？没有申请成功，会不会留永久下记录","answer":"1.保留申请信息最多3个月。2.三个月后，银行会清理掉的。"}
{"question":"招商信用卡已寄出在哪里取卡？","answer":"1.信用卡会直接邮寄到你预留的收卡地址的。如果你填表的时候，收卡地址是你的公司。那么就会邮寄到你公司。2.如果是家里。那么就会邮寄到你家里。3.如果填写的是最近的银行。那么就邮寄到银行。但是到了的时候。快递员会给你打电话的。4.收到卡后。直接打电话激活。最方便。"}
{"question":"办车贷后收到一张信用卡然后4S叫我给他，是用来干嘛？","answer":"1.信用卡你怎么给4S店啊。2.可以先刷卡消费。后还款的啊。也就是这个刷卡消费。下个月还款的啊。"}
{"question":"假如信用卡办了不取现还要着利息吗","answer":"1.信用卡办理之后，如果不开通就不会发生费用。2.信用卡开通了，有的有年费的信用卡，即使不发生交易也要缴纳年费，普通卡100－200，白金卡要1000左右。3.信用卡开通之后有了消费，在免息期内没有还款，即使不取现金也要收取利息。当然，如果取现金了，就要按贷款利息率收取利息。"}
{"question":"银行信用卡还款逾期利息怎么算","answer":"1.信用卡在还款日后一般还有三天宽限期，在宽限期内还款视同按时还款。2.全额还清，则不产生任何费用。3.还款额小于银行规定的最低还款，则视为逾期，利息按0.05%，从消费日开始计算利息，另外还有滞纳金。4.还款额大于或等于最低还款，小于全额还款，则需要按0.05%支付利息，从消费日开始计算。5.如果超出宽限期还款，视为逾期：利息按0.05%，从消费日开始计算利息，另外还有滞纳金。6.逾期利息:是由逾期贷款造成的罚利息，具体是指贷款人不按照合同的约定归还借款的超期罚息。一般操作是在原贷款利率的基础上再增加30%-50%的罚息，具体算法还要看每个案件的不同情况。7.逾期借款利息应计算至借款偿付完毕之日止。此观点在实务中占主导地位，支持者众多，并被大多数法官在判决时所采用。其理由是:《民事诉讼法》虽然规定了被执行人未按判决指定的期间履行给付金钱义务的，应当加倍支付迟延履行期间的债务利息。8.但借款人未按判决指定的期间履行给付金钱义务的行为又是违约行为的继续。既有法定又有约定，依约定优于法定之法理，贷款人有权要求借款人支付至借款偿付完毕之日的利息，同时也可选择加倍支付迟延履行期间的债务利息。"}
{"question":"招商银行信用卡邮寄方式有哪些","answer":"1.信用卡审核通过后会在2个工作日内制作卡片，按账单地址以挂号信方式免费寄送，最长时效15天，若需加急可申请快递，快递费20元(卡片寄出次日会有短信通知，一般需本人签收，寄送期间是否会联系您，以各地邮局为准）。若长时间未收到，可致电信用卡客服热线进一步查询。白金、无限、黑金卡均通过快递免费寄送。2.收到寄卡短信后，您可随时查询卡片寄送进度，点击这里:https:\/\/cc##ub.cm####na.com\/mca\/MMail.aspx立即查询"}
{"question":"请问谁知道信用卡提现；用网上能操作吗？","answer":"1.信用卡提现。网上开通不了。2.直接拿信用卡到ATM机取钱。3.打电话给银行。申请信用卡预借现金。"}
{"question":"信用卡审核通过,24小时会有原始密码吗?","answer":"1.信用卡是没有原始密码。因为信用卡不是手机号码卡。有原始密码。是没有原始密码的。2.只有收到卡后，然后可以打电话激活。然后才设置查询密码和取款交易密码的。网上也是可以激活。"}
{"question":"信用卡最多能迟多久还款","answer":"1.信用卡有到期还款日。2.还款最多不超过到期还款日的3天。如果超过1天或者两天，那么可以马上给银行打电话申请容时差服务。那么不影响你的信用。"}
{"question":"信用卡有逾期能办招商银行信用卡么","answer":"1.信用卡有逾期。在逾期产生的五年内。不可以申请信用卡的。2.你看下你的逾期离现在多长时间。如果超过五年，那么就可以申请。"}
{"question":"招商银行信用卡注销后想恢复需要多久","answer":"1.信用卡注销掉。就恢复不了了。2.除非你有招行的银行卡。然后最少过3个月后，才可以申请。如果你都没有和招行打交道。那么你再次申请。是通过不了。"}
{"question":"信用卡消费24小时内可以撤销账单吗","answer":"1.信用卡消费成功后，是不能撤销的。2.除非是卡内余额不够，或者是密码输入错误。才可以撤销交易。"}
{"question":"信用卡卡有效期07\/21是多长时间","answer":"1.信用卡的有效期以月月\/年年表示10\/12有效为2012年10月31日到期2.银行信用卡有效期一般为3年个别银行为5年"}
{"question":"信用卡有效期是什么意思","answer":"1.信用卡的有效期以月月\/年年表示10\/12有效为2012年10月31日到期2.银行信用卡有效期一般为3年个别银行为5年3.有效期到期后银行将根据以往客户使用信用卡的情况决定是否让客户继续使用信用卡"}
{"question":"申请信用卡怎么老是综合评分不足啊","answer":"1.信用卡的申请要将申请人填写的申请表内容及提交的证明材料录入系统做综合评分，包括：学历、婚姻状况、工作单位、住房情况、有无个人贷款、职位、工龄、收入、信用记录，申请表是否详细填写等都是评分内容。2.除了个人信用记录不良外，例如提交文件不全，未提供永久住宅地址，未提供本人或直系亲属或兄弟姐妹的固定住宅电话，未提供单位电话，超过要求（补件）的时间，收入\/工作证明\/财产证明文件不符要求，漏接征信电话等都有可能被拒绝。银行不会告知客户被拒原因，也不会退还申请资料给本人。虽然在系统里能够查到拒绝代码，但客服的确是不能告知具体被拒原因的。此为行业规范，只能说综合评分不足。3.如果不是因为信用记录不良，在A银行被拒不会影响在B银行的申请。4.你回忆一下是否办理他行信用卡未激活产生年费未还款的或者个人贷款逾期的现象。如果几次被拒，建议持本人身份证去人民银行查一下自己的个人信用报告。"}
{"question":"多大年龄可以办信用卡","answer":"1.信用卡的申请，大多数都是申请人年满18周岁，有稳定工作，能够给银行开具收入证明和工作证明，就可尝试申请。（工作证明可以是名片，工牌，或者盖有单位公章的证明文件）2.目前也有一些全国性股份制商业银行无需开具工作证明文件（但是申请人必须要有一分工作），如广发银行就可以申请。3.大多数银行都可以可以以卡办卡（即有一张其他银行的信用卡，并且使用半年以上）方式申请信用卡。4.现在大多数银行都开放了网络办卡，只需到银行官方网站申请就可（不需要开具证明文件，都是激活需到营业部网点进行）。"}
{"question":"新下来的信用卡还没邮寄回来能知道卡号吗","answer":"1.信用卡要邮寄到你手中后。你才知道卡号的。2.没有收到。是不知道信用卡卡号的。"}
{"question":"信用卡透支严重，暂时资金困难怎么办？","answer":"1.信用卡还款经济有困难,可以使用最低还款额，只是当本月资金不足时，临时使用的最后办法。2.剩下的会计入下一期的对账单，并且会收罚息。就是日计万分之五的利息。一直收到下一个月的结单日，算出金额，然后计入对账单。3.就最好全额还。最低还款额只是当本月资金不足时，临时使用的最后办法。因为，如果一分不还，会视作信用不良，但是，还最低还款额，只说明暂时困难，以后资金充裕了，会再还上的。是一个态度和实力的问题。"}
{"question":"信用卡逾期记录可以消掉吗","answer":"1.信用卡逾期记录无法人为消除，如果是短时间逾期，那么应继续使用该信用卡并保持良好还款记录，这样两年后之前的不良记录会被覆盖掉2.如果逾期超过3个月未还款，那自还清欠款日起，五年后才能更新个人信用记录。"}
{"question":"信用卡掉了,能去柜台直接补办吗?","answer":"1.信用卡遗失就要挂失补卡。2.他们会给你邮寄一张不同卡号的卡片但是帐户信息金额都不会变。3.从你申请到收到卡片不会超过2周。4.记得卡片是以挂号信的形式给你邮寄的到时要记得去查。"}
{"question":"我想把招行信用卡额度3万提到5万怎么办","answer":"1.信用卡额度调整是根据您提交的个人资料、财力证明、持卡时间、消费量、还款记录等多方面因素综合评定；2.若您初始额度达不到您的期望，建议您在原额度的基础上再用卡一段时间，多多刷卡、多元化消费并按时还款，或提交您的财力证明资料再进行审核。我行会不定期为用卡记录良好的持卡人提升固定额度。持卡人也可自行申请提高固定额度，我行将审核其消费、还款等用卡情况，以确定是否提升固定额度。申请途径：登录信用卡网上银行，并点击\"账户管理\"→\"账户额度管理\"→\"固定额度调整\"。更多渠道：登录掌上生活，立即申请提高固定额度。也可电话语音申请，拨打信用卡服务热线验证身份后，按2进入\"额度查询与调整\"，再按3进入\"额度调整申请\"。"}
{"question":"怎么样能让招行信用卡额度变高","answer":"1.信用卡额度调整是根据您提交的个人资料、财力证明、持卡时间、消费量、还款记录等多方面因素综合评定；2.若您初始额度达不到您的期望，建议您在原额度的基础上再用卡一段时间，多多刷卡、多元化消费并按时还款，或提交您的财力证明资料再进行审核。我行会不定期为用卡记录良好的持卡人提升固定额度。持卡人也可自行申请提高固定额度，我行将审核其消费、还款等用卡情况，以确定是否提升固定额度。申请途径：登录信用卡网上银行，并点击\"账户管理\"→\"账户额度管理\"→\"固定额度调整\"。更多渠道：登录掌上生活，立即申请提高固定额度。也可电话语音申请，拨打信用卡服务热线验证身份后，按2进入\"额度查询与调整\"，再按3进入\"额度调整申请\"。您可通过QQ或微信在线咨询任何您想了解的招商银行信用卡服务信息。方法一：在QQ企业好友中搜索40######55，并添加招商银行信用卡中心为好友；方法二：在微信中搜号码“cm#########55”并关注招商银行信用卡中心。"}
{"question":"为什么我的招商信用卡，申请临额，说我申请不了，我没有预期过，银行征信没有不良！","answer":"1.信用卡额度调整是根据您提交的个人资料、财力证明、持卡时间、消费量、还款记录等多方面因素综合评定；2.若您初始额度达不到您的期望，建议您在原额度的基础上再用卡一段时间，多多刷卡、多元化消费并按时还款，或提交您的财力证明资料再进行审核；3.若您通过手机或者网上银行申请信用卡额度失败，系统界面将给予相应提示，有助于您下一次申请提高额度。"}
{"question":"我现在想申请临时额度，每月按时还款，为什么测评过不了。申请不下来","answer":"1.信用卡额度调整是根据您提交的个人资料、财力证明、持卡时间、消费量、还款记录等多方面因素综合评定；2.若您初始额度达不到您的期望，建议您在原额度的基础上再用卡一段时间，多多刷卡、多元化消费并按时还款，或提交您的财力证明资料再进行审核；3.若您通过手机或者网上银行申请信用卡额度失败，系统界面将给予相应提示，有助于您下一次申请提高额度。如仍有其他招行信用卡的疑问，请在QQ企业好友中搜索40######55，并添加招商银行信用卡中心为好友；或者在微信中搜号码“cm#########55”并关注招商银行信用卡中心进行咨询，感谢您对招商银行的关注与支持！"}
{"question":"工业厂房抵押贷款流程是什么？","answer":"1.借款人向有推出厂房抵押贷款的银行或贷款公司，咨询贷款事宜；2.借款人向银行提交规定的材料手续，提出贷款申请；3.银行派遣专人前往厂房实地勘察；4.对抵押厂房的价值进行评估；5.借款人办理厂房抵押手续；6.银行审核后，则电话通知借款人前往银行签订贷款合同；7.银行发放贷款；8.通过贷得到办理。"}
{"question":"买二手房可以公积金贷款吗","answer":"1.借款人直接向省（市）资金中心申请办理贷款。办理流程：第一步“中心”咨询,领取申请表：由房屋买卖双方及配偶（未婚或离异应出具证明），持卖方名下的《房屋所有权证》、《国有土地使用证》两证原件，以及户口薄、身份证和结婚证原件，到省（市）资金中心进行预登记，领取公积金贷款申请表。第二步借款人向省（市）资金中心提交以下贷款资料：（1）公积金贷款申请表；（2）公积金缴存证明（或住房公积金对账簿）及经济收入证明；（3）所购房屋的评估报告书；（4）买卖双方签定的《存量房购房合同》；（5）原卖方名下的《房屋所有权证》、《国有土地使用证》（原件及复印件）；（6）夫妻双方身份证、户口薄、婚姻证明（原件及复印件，单身职工应提供单身证明。）第三步“中心”受理审批：省（市）资金中心受理借款申请人资料，审批确定贷款额度及年限。第四步交易过户:房屋买卖双方到房产局及土地局办理“两证”交易过户手续。第五步签订合同：借款人持已办理交易过户的“两证”及契税完税发票（原件及复印件）到省（市）资金中心，由省（市）资金中心出具贷款承诺书到指定银行签订《借款合同》、《抵押合同》等贷款文件，卖方在贷款银行开立存款专户。第六步办理抵押：借款人到房产局办理抵押房屋登记并领取《房屋他项权证》。第七步发放贷款：贷款手续全部办妥后，由省（市）资金中心将贷款资金通过银行直接划转到卖房方已开立的存款专户内。第八步按月还款：借款人按借款合同约定按月偿还贷款本息，直至贷款全部还清。第九步结清贷款：借款人结清最后一次贷款时，本人应亲自前往贷款银行并在柜面办理还贷结清手续。第十步注销抵押：借款人偿还完全部贷款本息后，凭贷款银行出具的结清证明和撤销房屋抵押证明、购房合同原件或房产证原件及个人身份证，到原房地产抵押登记部门办理抵押登记注销手续。展开"}
{"question":"房屋抵押银行贷款怎么个流程","answer":"1.借款人贷前填写居民住房抵押申请书，并提交银行下列证明材料:借示人所在单位出具的借款人固定经济收入证明;借款担保人的营业执照和法人证明等资信证明文件;借款人具有法律效力的身份证明;符合法律规定的有关住房所有权证件或本人有权支配住房的证明;抵押房产的估价报告书、鉴定书和保险单据;购建住房的合同、协议或其他证明文件;贷款银行要求提供的其他文件或材料。2.银行对借款人的贷款申请、购房合同、协议及有关材料进行审查。3.借款人将抵押房产的产权证书及保险单或有价证券交银行收押。4.借贷双方担保人签订住房抵押贷款合同并进行公证。5.贷款合同签订并经公证后，银行对借贷人的存款和贷款通过转帐方式划入购房合同或协议指定的售房单位或建房单位。6.贷款结清，贷款结清包括正常结清和提前结清两种。①正常结清:在贷款到期日(一次性还本付息类)或贷款最后一期(分期偿还类)结清贷款;②提前结清:在贷款到期日前，借款人如提前部分或全部结清贷款，须按借款合同约定，提前向银行提出申请，由银行审批后到指定会计柜台进行还款。贷款结清后，借款人应持本人有效身份证件和银行出具的贷款结清凭证领回由银行收押的法律凭证和有关证明文件，并持贷款结清凭证到原抵押登记部门办理抵押登记注销手续。希望能够帮到您，祝您生活愉快！！！展开"}
{"question":"福*抵押银行贷款怎么办理，现在办理利息只要4厘","answer":"1.借款人贷款前填写住房抵押申请书，并提交银行下列证明材料:借示人所在单位出具的借款人固定经济收入证明;借款担保人的营业执照和法人证明等资信证明文件;借款人具有法律效力的身份证明;符合法律规定的有关住房所有权证件或本人有权支配住房的证明;抵押房产的估价报告书、鉴定书和保险单据;购建住房的合同、协议或其他证明文件;贷款银行要求提供的其他文件或材料。1372.银行对借款人的贷款申请、购房合同、协议及有关材料进行审查。7453.借款人将抵押房产的产权证书及保险单或有价证券交银行收押。1424.借贷双方担保人签订住房抵押贷款合同并进行公证。935.贷款合同签订并经公证后，银行对借贷人的存款和贷款通过转帐方式划入购房合同或协议指定的售房单位或建房单位。6.贷款申请人按月还款。上面是抵押贷款的流程。另外您要4厘的利息的话还要看银行的政策，我们这里是专门与银行对接的，还有您要贷款的金额与利息也有关系。而我们有这样的渠道帮助您。"}
{"question":"福*房子做抵押贷款需要什么手续已抵押可当天放款","answer":"1.借款人贷款前填写住房抵押申请书，并提交银行下列证明材料:借示人所在单位出具的借款人固定经济收入证明;借款担保人的营业执照和法人证明等资信证明文件;借款人具有法律效力的身份证明;符合法律规定的有关住房所有权证件或本人有权支配住房的证明;抵押房产的估价报告书、鉴定书和保险单据;购建住房的合同、协议或其他证明文件;贷款银行要求提供的其他文件或材料。1572.银行对借款人的贷款申请、购房合同、协议及有关材料进行审查。0593.借款人将抵押房产的产权证书及保险单或有价证券交银行收押。4324.借贷双方担保人签订住房抵押贷款合同并进行公证。305.贷款合同签订并经公证后，银行对借贷人的存款和贷款通过转帐方式划入购房合同或协议指定的售房单位或建房单位。6.贷款申请人按月还款。但是没有当天抵押当天放款的。一般最快的都要10—15个工作日"}
{"question":"南*二手房也可以使用公积金贷款吗谁比较清楚的","answer":"1.借款申请人须建立住房公积金账户12个月（含）以上，同时足额正常缴存住房公积金12个月（含）以上（正常缴存包括按月连续缴存、预缴、补缴住房公积金），且申请贷款时处于缴存状态。2.对于经中心审批同意，处于缓缴状态的单位，其职工在满足建立住房公积金账户12个月（含）以上，且足额正常缴存住房公积金12个月（含）以上的条件下，可以申请贷款。3.借款申请人可为在职期间缴存住房公积金的离退休职工。4.借款申请人夫妻双方不得有尚未还清的公积金贷款记录或是政策性贴息业务记录。"}
{"question":"常用的两种银行卡主要是指什么和什么","answer":"1.借记卡他行（含异地他行）取款收取手续费，请问这手续费具体是哪家银行收的？按照借记卡开户行的标准收取，开户行会跟你取款行另行结算比如：我拿光大银行借记卡到建设银行柜台或ATM上取款，该笔取款所收的手续费具体是光大银行收的，还是建设银行收的？光大银行2.借记卡或信用卡在他行ATM取款或查询账户时不幸被吞，发现吞卡后该向发卡行反映情况，还是向ATM机器所属银行反映情况呢？所属银行，他们的ATM只有他们才能检查啊！假如张三拿农业银行借记卡到北京银行ATM上取款时，磁卡不幸被机器吞没，那么张三应该向农行还是向北京银行反映吞卡情况并求得银行解决呢？立刻拨打背景银行服务电话投诉（手机百度\"百度现金贷\"，随时满足您的消费需求！）"}
{"question":"怎么才能马上弄到钱，差三千急用。","answer":"1.借钱2.货款"}
{"question":"信用卡提前还款再刷出来，这样是否有负面影响","answer":"1.偶尔一两次没有问题。2.不用经常那样。经常那样。容易被降低额度。"}
{"question":"信用卡直接取款机取现好吗?","answer":"1.偶尔可以取现下。2.因为取现要手续费。而且还有利息啊。"}
{"question":"5万元如何理财？才能让你的资产增值","answer":"1.储蓄储蓄或者说存款，是深受普通居民家庭欢迎的出借行为，也是人们最常使用的一种出借方式。储蓄与其它出借方式比较，具有安全可靠(受宪法保护)、手续方便(储蓄业务的网点遍布全国)、形式灵活、还具有继承性。储蓄是银行通过信用形式，动员和吸收居民的节余货币资金的一种业务。银行吸收储蓄存款以后，再把这些钱以各种方式投入到社会生产过程，并取得利润。作为使用储蓄资金的代价，银行必须付给储户利息。因而，对储户来说，参与储蓄不仅支援了国家建设，也使自己节余的货币资金得以增值或保值，成为一种家庭出借行为。2.p2p理财注意以下几点。安全至上，保障制度要看清。2.不掐高不踩低，收益分寸拿捏好。3.学会分散投资，分化风险。4.网络理财要好好考量。5.先小后大，小额尝鲜再投大。6.风控线实力，关注团队专业性。根据你的需求去进行选择，投资有风险，理财需谨慎。"}
{"question":"需要用信用卡使用的方式方法具体信用卡的申请时间哪家银行的最好有具体卡的种类","answer":"1.像你这种情况。这么才10K和3K的超低啊。2.那么现在你暂时先别申请信用卡。等到11月多再申请。因为快年底了。比较好申请。3.申请的时候，带上你名下的房产证和复印件，学历证和复印件，社保证。工作证。或者工作证明。收入证明。身份证。直接去银行信用卡部门办理。（不要去银行柜台。直接去银行信用卡部门）4.你平时的钱存才哪个银行，就去哪个银行。或者随便去大银行。不要去当地的小银行。（比如徽商银行就是当地的小银行啊。）5.到银行信用卡部门。一般在柜台旁边。反正就在银行内。和信用卡经理说要办理信用卡。办理白金卡。（或者不行就办理金卡。最少3万的信用卡。不然不用。）然后申请，然后提交你的证明。像你这么优秀的条件。办理个3万以上是没有任何问题的。祝你梦想成功。"}
{"question":"信用卡上欠了5400块钱招行的4个月没还现在要还上说现在起诉了，让我","answer":"1.先不去理睬催款。把欠款还掉一两千。也就是你看下剩下的钱。不能超过五千。也就是还款后。欠银行的钱不要超过五千。那么就没有事。2.然后剩下的你下个月全部还清就可以了。"}
{"question":"公积金贷款还完后需办理什么手续","answer":"1.先到建行公积金还贷的窗口，告诉他贷款还完，填几张表（主要是房子地址、姓名、联系电话）。2.等电话通知再去取一些手续。3.带着手续去房产局办解压。"}
{"question":"贷款未还清的房产证上面可以加名字吗","answer":"1.先到房管局拿张*子(同意补办房产申请)2.然后到贷款行写个申请,填好拿来的*子,签上夫妻双方的名字。3.然后拿着银行盖好章的那张*子到房产局办理,出示身份证\/结婚证,夫妻双方在申请表上签字按手印然后过一周去拿新的房产证即可。"}
{"question":"别人用我的身份证办信用卡怎么办","answer":"1.先打电话给*用卡客服人员说明情况，最好能要求直接转给催收人员。索取传真号码，书面说明自己被他人冒用身份办卡透支并逾期未还。同时可以向当地公安局经济案件侦查处报案，不要找派出所，他们不受*此类案件。2.虚假申请为*用卡欺诈的一大类。卡中心收到情况说明后会按照相关处*流程做反欺诈调查。每一张*用卡申请表上都有营销人员代码，要求分*查出营销人员为何人，这是关键所在。3.按照银*程序，反欺诈将对涉嫌欺诈的卡片进*调查，如果调查结果显示卡片非客户本人申请，客户也未使用过卡片，客户无须承担损失。4.调查结果出来后，一定要求发卡银*做出情况说明并书面向人*银*征*管*处申请撤销个人*息库里的*用不良记录。"}
{"question":"招商021######55他说我女儿信用卡透支了，我问女儿说没有，求帮助","answer":"1.先确定你是否有办理过招商银行的信用卡。如果你都没有招行信用卡。那么这个电话就是骗人的。2.如果你有招行信用卡。那么就马上查下账单。看看账单的消费金额。就知道。到底有没有刷卡了。"}
{"question":"信用卡逾期一年未还款,现在想还款怎么还?","answer":"1.先联系一下银行，说明一下情况，是否属于恶意逾期2.根据银行的指导，来进行还款。"}
{"question":"未满16岁办理五年身份证多少钱","answer":"1.公安机关对申领、换领第二代居民身份证的居民收取工本费每证20元，对丢失补领或损坏换领第二代居民身份证的居民收取工本费每证40元。2.公安机关为居民办理临时身份证时第二代居民身份证收费标准为每证10元。3.居民申领、换领及丢失补领、损坏补领防伪居民身份证收费标准仍按照原（计价格[1995]873号）规定执行。"}
{"question":"纯公积金审批需要多久","answer":"1.公积金贷款视客户情况而定的，每个人的时间都有所不同，正常情况在15天左右就审批下来了!审批通过后公积金中心会短信通知到贷款人的，再就可以进行后面的过户程序了!2.纯公积金的话可以直接打电话到公积金中心或贷款银行咨询"}
{"question":"信用卡还款额度不满一百怎么办","answer":"1.关联储蓄卡，让它自己扣款，此时按应还款数额扣，不会多还，2.支付宝之类的网络转账还款，自己输数额，3.就在存款机上存100，溢缴款，就是多还的钱，以后刷卡时会用掉"}
{"question":"招商银行信用卡VISA和Ma######rd的区别在哪里","answer":"1.具体的没有什么区别。都是双币卡。2.如果经常去**，那么就申请VISA卡。如果经常去欧*那么就申请MA##ER卡。3.因为这个两个都是*际信用卡组织。威*卡**用户比较多。万事达欧*用户比较多。就比如可口可乐和百事可乐一样。反正在外*用卡就是这两种卡是主流卡。具体没有区别。"}
{"question":"招商银行信用卡这个月并没刷卡.为啥还欠款了","answer":"1.具体的看下你的账单明细。2.因为如果没有刷卡。是不会扣钱的。也就是没有欠款。是不是你上个月的没有还清。看看账单。"}
{"question":"招商信用卡账单提示刷卡是在兴业银行什么意思","answer":"1.具体看下你的账单。如果显示是在兴业银行。2.那么你看下交易金额。交易了多少钱。然后再想想。"}
{"question":"公积金贷款需要哪些资料","answer":"1.具有合法有效的身份证件;2.缴存状态正常，连续足额缴存公积金6个月(含)以上和良好信用;3.具有稳定的收入和偿还贷款的能力;4.具有合法有效的购买住房合同、协议或者房地产行政管理部门颁发的《房屋所有权证》;5.购买住房的，已经支付不低于所购住房全部价款30%的首期付款;6.建造、翻建、大修住房的，能够支付建造、翻建、大修住房所需全部费用30%的前期费用;7.建造、翻建住房的，具有规划、土地管理部门批准的文件;8.大修住房的，具有规划管理部门批准的文件;9.能够提供管理中心认可的有效担保;10.相关法规、规章和政策规定的其他条件"}
{"question":"银行贷前需要注意哪些事项，才能避免在后续诉讼及执行中出现问题","answer":"1.具有合法有效的身份证明；2.年龄加贷款年限不得超过70岁，分行当地监管部门另有规定的，按照当地监管部门相关规定执行；3.具备按时偿还贷款本息的能力；4.遵纪守法、诚实守信，无违法行为，当前未涉及任何刑事案件或对其不利的民事案件；5.信用良好，征信记录符合我行要求，且在我行办理的贷款业务当前无拖欠。具体您是否符合条件，请您联系当地网点个贷部门咨询确认！"}
{"question":"很多人在贷款时都有这些疑问，贷款到底需要什么？什么情况下自己能申请到贷款","answer":"1.具有合法有效的身份证明；2.年龄加贷款年限不得超过70岁，分行当地监管部门另有规定的，按照当地监管部门相关规定执行；3.具备按时偿还贷款本息的能力；4.遵纪守法、诚实守信，无违法行为，当前未涉及任何刑事案件或对其不利的民事案件；5.信用良好，征信记录符合我行要求，且在我行办理的贷款业务当前无拖欠。具体您是否符合条件，请您联系当地网点个贷部门咨询确认！申请贷款一般需要提供的资料:①身份证明资料:身份证、军官证等；②婚姻证明资料:结婚证、离婚证、未婚声明等；③用途证明资料:一手楼为购房合同、首付款发票等；二手楼为所购房产原产权证明资料、购房合同、经售房人确认的首付款收据等；装修贷款为与装修公司签订的装修合同或协议；④还款能力证明资料。具体您申请的贷款需要提交其他的资料，需您申请贷款时联系贷款经办行详细确认。"}
{"question":"本人信用卡负债多，房贷能下来吗","answer":"1.具有当地城镇常住户口或有效居留身份，年龄为18-65周岁的中*居民；2.具有稳定的职业和收入，信用良好，同时具有按期归还贷款本息的能力；3.具有所购住房全部价款20%以上的自筹资金，并保证用于支付所购住房的首付款；4.具有银行认可的资产作为抵押或质押，或有足够代偿能力的单位或个人作为偿还贷款本5.息、并承担连带责任的保证人；6.具有购房合同或协议，所购住房价格基本符合银行或银行委托的房地产估价机构的评估价值；7.银行规定的其他条件。"}
{"question":"银行和卡号不符钱什么时候能退回来啊","answer":"1.农行转账到他行信息错误退款时间由于收款方的账号、户名和开户行等信息错误无法成功入账的，则对方银行可以进行退款。退款行为是由对方银行完成的。正常情况下在下一个工作日退回，也有可能在当日退回，但最长不超过3个工作日退回到汇出账户。（如果对方行确认无法成功入账，退回款项所需时间主要取决于他行的处理方式及系统，我行在收到退款后，会立即将资金退回到转出账户）。2.他行转账到农行信息错误退款时间通过他行渠道向我行账户转账，我行在能入账的情况下，会及时将款项转入到收款人账户；如不能入账，会将款项立即退回。"}
{"question":"ap####ay怎么绑定银行卡","answer":"1.准备工具：具有NFC天线的苹果移动设备，符合这个条件的苹果移动终端有iP####6s、iP####6sPlus、iP####6、iP####6Plus、Ap######ch(仅支持在线下门店消费支付)以及iP###ro、iP####r2、iP#####i4、iP#####i3，iPad仅支持在App内支付。此外，苹果系统必须升级到最新版本，如iP####需升级到iOS9.2.1。其次需设置好解锁密码及指纹，也就是说以前没录入过指纹的苹果用户得先录入指纹才能体验Ap####ay。2.在手机桌面找到wa##et，并点击进入。3.点击添加信用卡或借记卡。4.输入Ap###ID密码，然后确定进入下一步。5.直接点击下一步进入。6.可扫描卡片信息，亦可手动添加。"}
{"question":"国债的凭证式国债和电子式国债是什么意思","answer":"1.凭证式*债，是*家采取不印刷实物券而用填制*库券收款凭证的方式发行的*债。它是以*债收款凭单的形式来作为债权证明，不可上市流通转让，从购买之日起计息。如果你要在持有期内，如遇特殊情况需要握取现金，可以到购买网点提前兑取。提前兑取时，除偿还本金外，利息按实际持有天数及相应的利率档次计算，按兑付本金的2‰收取手续费。2.电子式*债为改进*债债权管理模式，提高*债发行效率，在借鉴凭证式*债方便、灵活等优点的基础上，方便*债投资者而采用现代信息技术成果，推出电子式储蓄*债。电子式储蓄*债是中*财*部面向境内中*公民储蓄类资金发行的，以电子方式记录债权的一种不可流通人民币债券。有几个特点：一是针对个人投资者。认购对象仅限境内的中*公民，不向机构投资者发行，设立单个帐户单期购买上限；二是不可流通性。采用实名制，不可流通转让；三是采用电子方式记录债权。专门计算机系统用于记录和管理投资者债权，省去投资者保管纸制债权凭证的麻烦，债权查询方便；四是收益安全稳定。由财*部发行、负责还本付息。票面利率在发行时就已确定（不随市场利率或者储蓄利率的变化而变化），免交利息税；五是鼓励持有到期。电子式*债设有最低持有期限，在持满最低期限后方可办理提前对比兑取，被扣除部分利息，支付相应的手续费；六是手续简单化。省去了不得兑付手续，本金或者利息到期直接转入投资者资金帐户；七是付息方式比较为多样。设计按年支付利息品种，适合个人投资者存本取息的投资习惯。购买方法：投资者必须通过其在任意一家承办银行开立的个人*债托管账户购买电子式储蓄*债。"}
{"question":"身份证在银行系统不显示照片怎么办","answer":"1.出现这种情况可能是用户当地公*部门派出所办理二代《居*身份证》时身份证图像信息没有时间及时上传；2.用户需回户籍所在地的公*局或派出所，将照片数据补上即可。3.根据中*人*银*和公*部早前颁布的公*联网核查方面的文件精神，人*银*与公*部门实现公*身份信息联网使用，所以商业银*开户时或在业务需要或对客户身份信息怀疑甚至为防止反洗钱犯罪时，有义务、必要、权利核查公*图像信息。（手机百度\"百度现金贷\"，随时满足您的消费需求！）"}
{"question":"招行信用卡分期还款分期后应还是什么意思","answer":"1.分期后应还。2.那么就是分期后，你最少要还XX元的意思。"}
{"question":"刚好有5000额度的信用卡，想分期24期买电脑。电脑4900怎么分期。分期扣额度啊。","answer":"1.分期购物不需要一次性支付全额，但分期成功会冻结您的分期总金额并占用信用卡可用额度(例如分期总金额为5000元，5000元会全额冻结并占用额度)，还款按照所办分期单期金额到期还款日前还入即可，分期交易所占用的额度会随着每期还款而逐期恢复。2、分期总金额计入信用卡额度进行管理，您可尝试在可用额度内进行分期付款，最终能否成功办理分期请以实际交易结果为准。3、存款可以提高分期额度，但需致电人工开通此功能。"}
{"question":"我是一名刚毕业工作的幼儿园老师可以办理信用卡吗","answer":"1.刚毕业最好不办理。2.等你在国立幼儿园或者知名私立幼儿园上班的时候。连续上班6个以后再申请吧。"}
{"question":"招商银行信用卡利息一直是万分之5收下去吗","answer":"1.利息万分之五。是你取现的利息。2.或者你还款最低。然后银行也按你欠款额度的总额收取万分之五的利息。3.你把欠款全部还清后。就不会收了。"}
{"question":"一般信用卡利息是多少","answer":"1.利息分期每天的利息。比如取现。或者逾期。那么每天的利息就是所取钱的或者是所欠钱的万分之五。2.如果逾期。那么每个月还有交所欠钱的百分之五的滞纳金。3.如果是分期的。那么就是按分期的利息算。有的银行一年的利息是百分之5.8.有的可能是百分之7点多的。这个都是2016年12.31的。到2017年后。可能利息会降低一点。最低可以打7折。但是现在不可以。"}
{"question":"我的信用卡额度是五千，消费了四千，还不上了，想知道我犯罪没","answer":"1.别担心。你没有犯罪。2.如果一下子还不了。那么可以申请分期付款啊。如果分期12期。那么你每个月就还300多元就可以啊。可以分3---6---12期，自己选择。3.或者还可以选择按最低额度还款啊。那么最低就还400元。剩下的银行要收取每天一块多的利息。"}
{"question":"像这种征信还能办到信用卡吗？","answer":"1.到办理的信用卡的银行网点，或者找当地银行信用卡中心工作人员，填写信用卡申请表。申请表的内容一般包括申领人的名称、基本情况、经济状况或收入来源、担保人及其基本情况等；2.提交一定的证件复印件与证明等给发卡行；3.申请表的内容如实填写后，在递交填写完毕的申请书的同时还要提交有关资信证明；4.申请表都附带有使用信用卡的合同，申请人授权发卡行或相关部门调查其相关信息，以及提交信息真实性的声明，发卡行的隐私保护政策等，并要有本人签名；5.办理信用卡流程基本完成，等待信用卡发放了。"}
{"question":"我想查自己的住房公积金","answer":"1.到工作单位的人力资源管理部门直接问;2.或者自行查找刚入职那几个月人力资源部门下发的公积金存折或公积金卡，上面都有账号。3.如果很不幸的你所在工作单位的人力资源部门也没有留存你的账号且根本没有下发公积金存折或公积金卡，又或者你把折或卡弄丢了，那么，你也可以拿着你的有效证件(最好是身份证)到所在地的公积金管理中心问询。"}
{"question":"信用卡有哪些申请方式？","answer":"1.到银行营业网点领取申请书，填写申请表并提供相关个人资料提交网点2.拨打银行客服电话索取申请表，填写完毕提供相关个人提供相关个人资料邮寄卡中心或提交银行网点。3.在银行网站下载申请表和领用合约，填写完毕提供相关个人资料提交银行网点或邮寄银行卡中心。4.在银行网站在线填写申请表，打印申请书和领用合约填写完毕提供相关个人资料邮寄银行卡中心。5.其他申请方式。"}
{"question":"信用卡刷卡消费有什么好处吗","answer":"1.刷卡消费。还要正常还款。2.积累你的个人信用。对于提高信用卡额度。和以后办理贷款都是有好处的。"}
{"question":"国内刷visa信用卡有手续费吗","answer":"1.刷卡的人的不用手续费。2.因为银行向商家收的。"}
{"question":"招商银行信用卡瑞丽卡用卡须知单笔刷卡最高额度是多少？","answer":"1.刷卡礼品的话。2.在下卡激活后的两个自然月内。最少刷3笔。每笔最低在188元人民币。或者买个500元以上的东西。选择分期。"}
{"question":"信用卡刷卡手续费怎么算","answer":"1.刷卡购物。那么就是商家和银行算。2.个人是不用手续费的。3.如果你是商家。那么就按你和银行或者和第三方支付公司约定的算。"}
{"question":"信用卡怎么提升额度啊","answer":"1.刷卡金额数量尽量多，半年内消费总金额至少在额度70%以上；2.消费次数尽量多，平均每月10笔以上，达到20笔以上更易提额；3.消费商户类型多，诸如商场、超市、加油站、餐饮、旅店、旅游、娱乐场所等；4.多刷卡，多消费，消费多元化，多用额度，不要在批发类商家刷卡等，多申请临时额度等有助于提升额度。"}
{"question":"信用卡多长时间可以提升额度","answer":"1.刷卡频率高日常生活中,最好养成能刷卡就刷卡的习惯2.消费金额高不定期的大额消费,之后能正常还款3.连续稳定消费时间长银行一般对超过1年以上持卡人主动提额4.取现次数多，经常做信用卡分期。可以购买一台手机POS机，快速提额。"}
{"question":"如何最快提升信用卡额度","answer":"1.刷卡频率高日常生活中，最好养成能刷卡就刷卡的习惯，一方面可以免费使用银行免息期，为自己增添一点额外理财收入，另一面，您也无形中成为了银行的活跃用户，通常银行对本行活跃用户都会有额度奖励的。2.消费金额高不定期的大额消费，之后能正常还款，这部分持卡客户，银行通常定义为优质客户，在判断持卡人是否有较大的金额需求后，酌情提升额度。3.连续稳定消费时间长银行一般对超过1年以上持卡人，且每个账单月均有交易发生的信用卡，银行提额策略，对这部分客户通常会有主动提额，如果客户主动申请永久提额，银行批准的几率也比较大。4.取现次数多，经常做信用卡分期频繁发生信用卡取现的持卡人，对于银行来讲，风险系数是非常高的，但同时，取现持卡人也是对银行贡献度最高的;分期用户风险相对较低，但贡献度却不低。所以，对于主要靠利息和中间业务为创收手段的信用卡，取现和分期用户，是银行的最爱，申请提额度，相对成功率会很高。5.销卡威胁在信用卡跑马圈地时代，如果客服人员接到销卡申请，往往会百般央求，询问原因，而后给予提额、礼品等鼓励，但这一手段，目前对于一些国有银行或发卡规模较大的股份制银行来讲，通过销卡威胁，申请提额度，已经渐渐落伍，成功率很低。最后，金投信用卡小编还要提醒持卡人，一张高额度信用卡，并不能代表一切，只要能满足个人消费需求，正常刷卡使用就可以了，持卡人应该养成一个良好的用卡习惯，根据个人消费能力用卡，不要无节制刷卡消费。展开"}
{"question":"招行信用卡怎么样才可以提升额度","answer":"1.刷卡频率高日常生活中，最好养成能刷卡就刷卡的习惯，一方面可以免费使用银行免息期，为自己增添一点额外理财收入，另一面，您也无形中成为了银行的活跃用户，通常银行对本行活跃用户都会有额度奖励的。2.消费金额高不定期的大额消费，之后能正常还款，这部分持卡客户，银行通常定义为优质客户，在判断持卡人是否有较大的金额需求后，酌情提升额度。3.连续稳定消费时间长银行一般对超过1年以上持卡人，且每个账单月均有交易发生的信用卡，银行提额策略，对这部分客户通常会有主动提额，如果客户主动申请永久提额，银行批准的几率也比较大。4.取现次数多，经常做信用卡分期频繁发生信用卡取现的持卡人，对于银行来讲，风险系数是非常高的，但同时，取现持卡人也是对银行贡献度最高的;分期用户风险相对较低，但贡献度却不低。所以，对于主要靠利息和中间业务为创收手段的信用卡，取现和分期用户，是银行的最爱，申请提额度，相对成功率会很高。提额就是要多刷卡，刷够额度，保持良好的信用记录，不要逾期，更不要多次逾期。还有就是希望您的收入增多，或者个人名下的财产增多，这样银行对于您的财产评估就比较高，就比较容易提额。一般来说，信用卡提升额度分为永久提额和临时提额，你看你想要哪种提额方式了。不过一行规定信用卡办理满3个月能申请临时额度，6个月才能申请永久提升额度。永久提额技巧：1、尽可能多刷卡消费。使用信用卡刷卡消费的次数和金额要尽量多，一般来说，半年内消费总金额至少在额度30%以上，这样可以证明持卡人对于信用卡的使用比较频繁，且对银行的忠诚度高。银行信用卡中心会根据您对信用卡的利用率和还款记录来对额度调整进行调整。2、按时足额还款杜绝滞纳金。使用信用卡消费后，要保证在每月还款日前按时足额还款。一旦逾期不仅交纳高额滞纳金还会产生不良信用记录，会影响今后申请信用卡。如不能及时还款，一定要提前致电银行客服热线向人工客服说明原因申请几天宽限时间，目前大多数银行都可以宽限3天时间，其中广发银行及建设银行可以宽限5天时间。3、半年后主动申请提额。一般情况下，在使用信用卡半年后，持卡人就可以主动申请调高信用卡临时额度或信用额度。目前申请提额的方法有很多，网上、电话、短信及微信申请提额都可以，具体要看银行提供服务的方式。4、销卡威胁有时会奏效。使用客服，告诉客服人员自己要销卡。相关人员有可能就会用提升额度的方式进行挽留。临时提升额度技巧：临时申请额度比永久提升额度简单得多，又是银行还会在节假日退出活动，主动进行临时提额。但是如果平常进行临时提额，也需要进行申请，银行根据你的实际情况进行审批。但是，临时提额需要注意，提升的额度一般为现有额度的20%至50%。临时额度的上调期限通常为一个月，最长不超过三个月。临时额度到期后，信用卡额度将恢复到原信用额度。临时额度失效后，使用到的临额(超出固定额度的部分)将计入最近一期账单的最低还款额，须在到期还款日一次还清。展开"}
{"question":"招行的多拉一梦主付信用卡在英*刷有手续吗","answer":"1.刷的时候不用手续费。2.但是你刷的英镑。然后在国内要买英镑去还。可能买的话。银行要收取手续费。刷卡不用。"}
{"question":"请教一下：怎么还信用卡的钱","answer":"1.办了信用卡后，可以选择去柜台还款，也可以去银行的自动存取款机还款，还可以银行转账还款。如果你还款多了的话，正入你说，会自动延续到下一次的还款中去。2.一般情况下，在申请信用卡的时候都会有附属卡的选项，只要附属卡的申请人条件符合，都会审批，现在你都没有拿到附属卡的话说明你的附属卡条件未通过审核，。你爸爸的信用卡你可以用的，但一定要知道密码，签字的时候签你本人或者你爸爸的名字都可以，中国银行的卡是要收年费的，只要你收到卡开通后不用也会收年费，除非没有开通信用卡，三个月后卡自动失效。"}
{"question":"我想办张信用卡，具体怎么弄？","answer":"1.办信用卡的门槛其实不高，带好身份证明、收入证明文件到银行网点去申请就可以。2.你可以要单位开具一张收入证明，并不一定需要工资单，你也可以去银行打印你的账户记录。经查询征信系统无不良信用记录＝。"}
{"question":"您好，我12岁，想办一张银行卡，不知道需要一些什么东西？","answer":"1.办理不了。2.叫你爸爸或妈妈办理一张给你先用吧。2.等你有16周岁以后再办理自己的银行卡吧。"}
{"question":"持信用卡办理了现金分现影不影响信用卡使用","answer":"1.办理了现金分期。2.如果办理后。卡内还有可用额度。那么不影响使用。你的信用卡还可以刷卡。3.如果没有可用额度了。那么你还款后。然后是可以刷卡消费了。"}
{"question":"银行都喜欢给哪些人办信用卡","answer":"1.办理信用卡大家首先想到的就是四大行，如中国银行、中国工商银行、中国农业银行和中国建设银行。因为这四大国有银行是最有钱的，以为最好办信用卡，其实真实情况恰恰相反。这四大行的门槛是最高的。他们的态度是：首先您的征信不能有不良记录，并且有大额存款、固定资产（如房产、车辆）、稳定工作（最好是国家事业单位，如公务员）、有交社保等等。总之一句话，想办信用卡，没资产证明是不可能的，就算哪天心情太好给你下卡了，额度也是少得可怜。初始额度多在2000-5000元。2.中国交通银行。交行审核规则跟四大行差不多，但也没有这么严格。原则上有资产证明最好，如果没有，可凭学历证明、营业执照（现在办营业执照很好办的）、收入证明]固定座机电话等材料也可以办理，如果是公司法人更好下卡。只是额度不怎么高，多在4000元的初始额度，但后期提额速度还可以，优惠活动也很多。只是最近两年很多银行都用芯片卡了，交行貌似还是磁条卡。3.中信银行。中信很行除最喜欢资产证明外，同样认可学历证明、营业执照（现在办营业执照很好办的）、收入证明、固定座机电话等材料。但要求申请人在公司门头下拍照上传。相比来与交行差不多，只是中信信用卡有个特点，分期现金额度高，最多可分36个月还，作为短期周转不错。初始额度多在7000元左右。4.上海浦发银行。浦发银行最不认可营业执照，特别是法人代表，这点跟中信银行和交通银行相反。并且不认可以卡办卡。我听到最伤人的一句话是：你不是法人代表还可能申请下，法人代表如果公司倒闭了，拿什么来还？看看，申请的机会都没有，直接无语了！5易贷钱箱。这平台倒是不需要太多的证明材料，只有两个口子。这个不下卡直接下款。一个小额的，一个额度较高的。在微信－公众号－易贷钱箱，关注就可申请。只是现在很多平台监管的越来越严了，可以注册了以备不时之需。6.光大银行。此行办信用卡难度不是很大，无资产证明的情况下，基本要求大专以上文凭、营业执照（现在办营业执照很好办的）、收入证明、固定座机电话等材料。但有一点非常不爽，业务员要求办了信用卡马上在指定的地方买一台电器，心里挖凉挖凉的。展开"}
{"question":"我想问办理信用卡的工作人员能查出来我是已婚或者未婚吗","answer":"1.办理信用卡的人员是不知道的。要你自己填写。2.或者银行查询你的个人征信。再个人征信里是有显示的。"}
{"question":"有哪些好处和坏处呢，有必要办信用卡吗，有","answer":"1.办理信用卡，积累个人信用。2.以后贷款买房，信用良好的可以贷款买房。有优惠。信用空白的可能就不能贷款等等。"}
{"question":"北*取公积金手续费大概是多少","answer":"1.北*住房公积金个人能提取的，不收手续费。正常提取就是你买房子了，带上购房合同、发票及个人有效证件去提取，就是正常提取，这是免费的。或者说你租房子，提供正式租房合同及发票，也可以提取，也属正常提取。2.不正常的就是你委托一些中介机构帮你提取，中介机构会收取相应的佣金，估计就是你所说的手续费。"}
{"question":"个人办理贷款买车，利率是多少？","answer":"1.北*：四大行车贷利率基本一致建设银行1年期、2年期和3年期车贷的总费用率分别为4%、8%和12%;工行和中行的车贷2年和3年的总利息率和建行完全相同，均为8%和12%，1年期限的工行略高一些，为5%。农行1年期的车贷总利息率也是5%，2年期的车贷总利息率在8%到10%之间，根据客户资质不同，利率有所差异，3年期的为12%。2.上*：部分银行需沪牌才能办理工行车贷必须有车牌，一年车贷总利息率为3.91%，2年车贷为7.62%，3年车贷为11.28%，对应的年化贷款利率分别为7.2%、7.3%和7.3%。农行、中行和建行所给出的车贷需要看车型、个人信用、资质和信用卡等情况，最低的车贷年化利率也都不会低于贷款的基准利率。3.深*：工行农行各有利率优势建行1年期、2年期和3年期的总利息率分别为4%、8%和12%。工行目前对优质客户的1年期、2年期和3年期的车贷总利息率分别为3.58%、7.05%和10.43%，其中，1年期和2年期在深*四大银行中都是最低的，因此建议投资者办理1年或2年车贷首选工行。农业银行的3年期车贷最优惠，总利息率只有9.5%，但要求比较高，必须有房产才能办理，对于符合条件的个人来说，深*3年期车贷首选农行。中行的利率政策居中，2年期和3年期的优质客户车贷利率分别为7.5%和10.5%。"}
{"question":"小孩多少岁可以办银行卡？","answer":"1.十周岁以下的学生，为无民事行为能力人，不管是办理身份证还是办理银行卡都要家长陪同，办理银行卡需要携带如下证件：家长身份证、户口本、学生本人身份证、一张身份证复印件以及能体现监护性质的其他证件（如出生证等）才可以办理。2.十周岁以上十六周岁以下的学生，要本人持户口簿去户口所在地派出所申请办理居民身份证，等办理好身份证后，本人携带身份证及一张身份证复印件到任何银行都可办理。3.已满十六周岁的学生，办理银行卡的方法与成人相同，持本人身份证去银行即可办理。"}
{"question":"网络上的发链接办信用卡可靠吗","answer":"1.千万别点啊。怕是木马病毒啊。2.想办理信用卡。如果你有固定工作。那么就可以上银行的信用卡中心网站申请啊。"}
{"question":"招商银行信用卡销卡后还可以重新启用吗","answer":"1.单卡注销后，如信用卡有效期还有2个月及以上，随时可致电信用卡客服，转人工客服申请恢复用卡。2.整户注销后，距今6个月内可致电信用卡客服，转人工客服申请恢复用卡，最终以审核结果为准。3.若没有成功申请恢复用卡，可以重新申请信用卡。4.商务卡申请恢复用卡请您联系公司授权人出具商务卡业务处理单申请。"}
{"question":"招商信用卡停卡后怎么恢复","answer":"1.单卡注销后，如信用卡有效期还有2个月及以上，随时可致电信用卡客服，转人工客服申请恢复用卡。2.整户注销后，距今6个月内可致电信用卡客服，，转人工客服申请恢复用卡，最终以审核结果为准。3.若没有成功申请恢复用卡，可以重新申请信用卡。4.商务卡申请恢复用卡请您联系公司授权人出具商务卡业务处理单申请。"}
{"question":"外地卡银行卡丢了可以在本地取钱吗","answer":"1.卡丢了没办法取钱，建议你先电话挂失银行卡，避免有所损失，本人及带身份证去银行柜台办理挂失及补卡手续后才能取钱。建行咨询电话：95##32.除非你开通网银或手机银行，不然是没办法转帐。3.建议你打服务电话问问，因为每个银行规定不同，像浙商银行、浦发银行、交通银行是可以异地补卡，据我所知，四大银行比较严格，总行规定是不允许异地补卡"}
{"question":"刚刚批下来的信用卡有效期08\/1608\/21是否过期","answer":"1.卡面显示08\/21那么就是没有过期。这张卡的有效期到2021年8月。2.这张卡是2016年8月批卡的。"}
{"question":"如何查询房贷还款情况还剩余多少本金和利息","answer":"1.去办理按揭的银行网点查询去你办理按揭贷款的银行网点柜台打印还款明细，欠多少?还了多少?还剩多少?利息多少?一目了然。2.登陆网银查询如果你已经开通该银行网银，登陆网上银行，查询个人贷款项就可以查询还款明细。3.使用剩余还款计算器自己算算用剩余还款计算器，您可以根据自己贷款的实际情况，输入贷款金额、贷款年限、贷款利率、贷款时间、还款时间，就可清楚的知道房贷每月还款额度、已还多少本金和利息、还剩余多少本金和利息。"}
{"question":"初入社会的年轻人都是怎么做的理财","answer":"1.反身自问：我到底想要过怎样的生活？每个人的人生都是单行线，没有后悔药，当我们还是孩子时，我们没有太多选择的权利，而当我们长大以后，我们就必须要做出自己的选择，选择自己想要过的人生模式。有人安贫乐道，有人胸有大志。有人可以为了创业废寝忘食，有人却总是盼望着不要加班早点回家……不一样的价值观决定了不一样的生活态度，而你的生活态度日积月累后就形成了你的性格，性格最终决定你的命运以及财运。价值观没有绝对的是非对错，但这个世界基本还是遵循等价交换原则，你今天种下什么因，明天就会结出什么果。你今天选择刷卡透支吃喝玩乐买包包爱疯，就意味着你明天不得不加倍工作努力还钱，你今天选择把吃喝玩乐的钱省下来去做投资，就意味着你明天可能会比同龄人更早一步实现买房结婚的梦想。理财不是走捷径，理财一样是在权衡取舍做选择，你选择得到某些东西，一定会失去另一些东西，我们不可能什么都想要。只有想清楚了自己希望过什么样的生活，确定了生活目标，才能开始有针对性的确定理财目标，并向着自己梦想中的生活一步一步前进。2.坚持记账。记账的目的绝不是单纯记录流水账，而是找出生活中可有可无的“拿铁因子”。为了你将来更好的生活，眼下就必须要节制一些不必要的消费，强制储蓄，作为投资基金，为将来的生活做准备。3.投资自己。年轻人最好的投资永远是投资自己。所谓“投资自己”不光只是花钱去学习各种课程，考取各种证书，更重要的是，你需要把更多的时间投资在自我能力的提升上。一个身边只有几千几万元积蓄的年轻人想要依靠钱生钱快速致富，那一定不是在做理财，而是在赌博。所以对年轻人来说，你更多的时间不是应该花在理财上，而是应该花在努力工作上。工作收入和理财收入是我们有朝一日实现财务自由的两个引擎。在年轻的时候，工作收入这个引擎的作用更大。如果你把所有希望都寄托在理财收入这个引擎上，很可能会舍本逐末，拣了芝麻，丢了西瓜。展开"}
{"question":"谁知道网贷有哪些口子易通过下款快的？？请告知，谢谢","answer":"1.发薪贷发薪贷用户申请贷款只需要绑定一张银行卡、手机，填写真实姓名、身份证号等相关信息即可。申请成功后，贷款最快将在1#分钟到账，无需抵押无需担保。2.嘉卡贷嘉卡贷的借款额度为3###元~3####元，借款期限3\/6\/12个月，借款人提交贷款申请当天审核。额度高，轻轻松松搞定万元借款，最快1#分钟完成审核，当天放款；无电话骚扰，未逾期不会挤压朋友圈。3.手机贷手机贷作为国内首批基于移动互联网的全流程线上网络信贷应用,为用户提供1###-5###元的超小借贷额度，7-3#天的超短周期，自主定义借款金额、还款周期，为他们提供方便快捷的全流程线上信贷服务。4.闪银它是您信用评估、提现的好帮手，评估完成后即授予信用额度，用户可在额度内提取现金，让用户实现快捷获取信用额度、随时提取现金、自主分期还款，We##sh闪银比信用卡门槛更低、速度更快、额度更高、费用更划算，帮用户真正实现将个人信用转化为财富。5.51小时贷51信用卡管家又发力贷款业务了。51与各大银行联合，共同推出了手机在线实时贷款—小时贷。该项贷款号称手机在线申请，一小时放款。额度最高可达1#万元。"}
{"question":"招行信用卡能在澳*买东西消费并分期吗？","answer":"1.取澳*买东西，可以用招行信用卡。2，可以选择分期。百分之百成功的。3，你的账单日是20号。那么你21申请分期最合算。你21号申请分期。这个月就不用还钱。还钱从下个月开始还。从下个月21号-------再下个月的7号之间还款就可以。"}
{"question":"招行信用卡，借2000现金，预计30天还，要还多少钱？","answer":"1.取现手续费百分之一，最低每笔10元。你取现两千，手续费20元。2.每天利息是你取现金额的万分之五。两千，那么每天就是1元。但是按复利算的话。30天的利息大概31元左右。3.所以如果是30天，你总共要还2051元左右。"}
{"question":"信用卡本期账单出来后,还没还款就又取现了,那取现的部分最长多久还","answer":"1.取现的部分算下个月还。2.在下个月的账单日出来后还。"}
{"question":"招商银行信用卡取七千要多少利息每个月还六百","answer":"1.取现额度能取7000吗？2.当天取现只有2000，你得分4天来取（好像也提高取现到5000，但也得用2天）3.取现不能分期还款4.取现手续费是千分之五，每天万分之五的利息综合以上问题，你直接到银行网点或者官网做现金分期，以上问题全部解决。"}
{"question":"银行卡口头挂失5天后为什么无帐户信息","answer":"1.口头挂失是指在银行卡或存折存单丢失后不能立即到银行办理正式挂失而为了保护资金安全也采取的一项应急挂失2.口头挂失或以致电银行的客服也可以致电原开户银行只要提供身份证号及与账户有关的信息经核实正确之后即可办理3.口头挂失有效期一般为5天左右5天后不到银行办理正式挂失会自动失效但可以提出多次口头挂失4.本人应尽快到原开户网点办理正式挂失要求本人持身份证(并提供身份证复印件一份)办理如果身份证丢失可以申请临时身份证再去办理挂失"}
{"question":"请教公积金办理贷款的事宜","answer":"1.只有参加住房公积金制度的职工才有资格申请住房公积金贷款，没有参加住房公积金制度的职工就不能申请住房公积金贷款。2.参加住房公积金制度者要申请住房公积金个人购房贷款还必须符合以下条件：即申请贷款前连续缴存住房公积金的时间不少于六个月。因为，如果职工缴存住房公积金的行为不正常，时断时续，说明其收入不稳定，发放贷款后容易产生风险。3.配偶一方申请了住房公积金贷款，在其未还清贷款本息之前，配偶双方均不能再获得住房公积金贷款。因为，住房公积金贷款是满足职工家庭住房基本需求时提供的金融支持，是一种\"住房保障型\"的金融支持。4.贷款申请人在提出住房公积金贷款申请时，除必须具有较稳定的经济收入和偿还贷款的能力外，没有尚未还清的数额较大、可能影响住房公积金贷款偿还能力的其他债务。当职工有其他债务缠身时，再给予住房公积金贷款，风险就很大，违背了住房公积金安全运作的原则。5.公积金贷款期限最长不超过30年。办理组合贷款的，公积金贷款和商业性住房贷款的贷款期限必须一致。"}
{"question":"招商银行信用卡可以支付宝转出现金么?","answer":"1.只有购买的时候，可以用信用卡支付。2.不能直接从支付宝把信用卡额度转出，是不可以的。3.如果你的信用卡想要现金。可以去ATM机取现。4.或者绑定银行卡。然后申请预借现金功能。那么银行会把你信用卡的额度变成现金转到你的银行卡的。"}
{"question":"年满十八岁只有收入证明可以申请信用卡吗","answer":"1.只要你有身份证、有工作收入证明，你就可以办信用卡，银行排着队求你办。2.但是信用卡最好是在你有稳定的收入（暂且不论多少），除去生活必要开支外还有较多盈余，个人理财比较自律自控的情况下才去办。3.你要是平时工作不稳定，经常跳槽。或者收入不稳定，有时高有时低。或者除了吃饭房租水电手机费等必要生活开支外没多少盈余，个人平常就用钱就大花洒的，绝对不适合办信用卡。否则到时你绝对为信用卡所拖累。如果你觉着平时的工资不够花，更是绝对不能办信用卡。"}
{"question":"招商信用卡怎么在官网分期买7","answer":"1.只要你的信用卡额度高于或者等于7的价格。2.那么在官网里。就可以用信用卡付款。3.然后打电话给招行分期就可以了。或者等账单出来后再打电话分期，也是可以的。"}
{"question":"信用卡分期每期2000申请房贷每期2000，收入证明是6200.这样能不能通过","answer":"1.只要信用良好。2工作固定，那么不影响房贷。"}
{"question":"申请了招行和建设的信用卡，有两次晚还了几天这个个对我办理其他银行信用卡影响大吗？","answer":"1.只要出现一次晚还款现象就会产生一条不良记录一旦有不良信用记录产生再申请信用卡就很难了但并不是说就一定不能申请信用卡了有些银行还是可以批卡的2.另外如果这张信用卡从发卡到现在还不足6个月个人征信系统不会反映之前的不良信用记录可以在这6个月内抓紧申请信用卡会顺利批卡的3.注意:对于现在已经产生的不良信用记录要这么处理:建议继续使用这张信用卡并按期还款你的这条不良信用记录会在每个月都正常用卡的后的24月后暂时\"退出\"个人征信系统首页显示项但并不是说\"被覆盖掉了\"这种说法是完全错误的如果银行想查询你24个月之间的不良信用记录还可以通过个人征信系统查询得到只是在首页不显示你的24个月之前产生的不良信用记录今后一定要按期还款千万不能再产生不良信用记录了!"}
{"question":"现金不能分期了可以刷卡消费吗","answer":"1.只要卡内有可用额度。那么就可以刷卡消费。2.也就是你信用卡还剩有钱。那么就可以刷卡。"}
{"question":"1.2车排量可不可以申请信用卡","answer":"1.只要提供小车行驶证，驾照。2.就去银行申请车主卡吧。"}
{"question":"在atm机上存钱忘记密码了可以中途退出来吗","answer":"1.可以。2.通常ATM输入三次错误密码才会被锁，只要你没有错误输入到三次就可以中途退出。3.若不小心输入三次错误被锁，本人带着身份证和卡去人工处解锁就可以了，目前是免费的。4.若今天只输入错误两次，没关系，退卡就可以了。第三次一定要正确，否则还是锁卡。解决方法见3."}
{"question":"普通的上班族如何学会投资理财管理好自己的财产？","answer":"1.可以分两种，一种是多年的积蓄，还有一种就是每月余额2.积蓄如果一两年内不动的话可以用于投资股票、基金，至于投资哪个可以根据你的风险承受力、资金金额来定3.每月余额可以在做基金的定期定投，几年以后收益也会不菲哦~4.投资都有风险的"}
{"question":"信用卡支付消费可以分期吗","answer":"1.可以分期。2.达到银行的分期标准就可以分期。有的银行规定消费500元以上。才可以分期。那么你有消费500以上。那么就分期了。"}
{"question":"我有一张招商银行的信用卡卡里有6000元我想在苏宁买一台5000元左右的电脑可不可以分期付款","answer":"1.可以分期。卡不会被冻结。信用额度需要看银行给你核了多少。对应你要分几期购买。2.信用卡内建议不留存款，一是不会给你利息；二是消费时先扣你存款，相当于银行给你的信用额度被浪费；三是如果你感觉上不想欠钱，建议注销信用卡，避免习惯透支消费。"}
{"question":"两年前我在厂里上班离职后，发招商银行住房公积金卡没发到我手里，我现在该怎么办？","answer":"1.可以到厂去查询住*公*金卡发出去的动向2.到住*公*金*理*挂失补办3.望采纳谢谢"}
{"question":"招行信用卡怎么查积分","answer":"1.可以发送手机短信JF到62######55查询2.可以通过招行信用卡中心80######55查询3.可以通过招行个人银行专业版或者大众版查询4.可以通过账单上面来查看"}
{"question":"招行信用卡取现还款能单独还吗？","answer":"1.可以取现，取现额是你信用额度的一半，即信用如果是5000元的话，你一次最多可以取2500元。可能通过网上银行还款，你取现也是支出，任何途径只要在还款日前还上就行。2.最后还款日，一般是固定的，你可以咨询客服或是看你的账单，上面会写，但还款日和账单日不是一天，一般还款日是25日，那么账单日就是下月的7日。3.最低还款额，招行的一般是你消费金额的10%，但金额信用卡是负利计算的，例如你消费2000元，第一个月的是200元，下个月就是你未还的1800元+利息再乘10%的，这个如果你不想一次还清的话建议最好首先咨询客服，问清数额，然后办理分期付款。否则只是每月还低额的话，会影响你的用卡信用。"}
{"question":"招商银行信用卡登录只能用手机吗","answer":"1.可以在手机上登陆。2.在电脑上也可以的。"}
{"question":"招商银行信用卡怎么查询办卡进度","answer":"1.可以在银行的官方网站，信用卡申请进度查询栏目下查询，输入个人身份证号码即可查询。2.也可以通过关注银行官方微信或者电话查询。"}
{"question":"招商银行信用卡提现的可以多还吗","answer":"1.可以多还的。2.但是信用卡，先消费。后还款。但是不要多还。因为多还的。没有利息啊。"}
{"question":"被骗了6万块通过转账的方式，还能要回来吗","answer":"1.可以报警。"}
{"question":"能不能用自己的房子抵押贷款给孩子买房？","answer":"1.可以抵押2.不可以，公积金贷款是不同的3.住房抵押贷款最长年限一般不得超过10年4.对银行和借款人都不会有影响，只是办理的手续多一些而已"}
{"question":"银行卡密码换了之前邦定入帐还能汇入吗","answer":"1.可以汇入的，这和换密码没有关系的。2.建议不懂得话，去银行柜台写转账单汇款😊"}
{"question":"招商银行young信用卡网上可以申请吗","answer":"1.可以申请的。2.登录招行信用卡中心网站。点信用卡全家福。然后就可以从里面选出的。3.YONG卡有个年龄限制。超过30周岁的就不能申请。其他的和申请其他信用卡是一样的。"}
{"question":"去银行用一个身份证可以同时办理二张银行卡么","answer":"1.可以的。2.从今年开始一个身份证在同个银行。不能办理超过4张银行卡。"}
{"question":"你好我想用车办个信用卡可以办吗","answer":"1.可以的。2.但是车是要你自己的哦。带上行驶证，驾照。身份证。可以在网上或者去银行申请车主信用卡吧。"}
{"question":"深*招商信用卡可以在湖*区其他银行取钱吗","answer":"1.可以的。2.但是银行会收取手续费的。"}
{"question":"这边没有信用卡的银行，，，，在别的银行可以取现吗？","answer":"1.可以的。2.信用卡在本行或者其他银行都是可以取钱的。"}
{"question":"信用卡可以买火车票吧","answer":"1.可以的。2.只要你绑定你的注册名。"}
{"question":"招行信用卡可以用境外银行还款吗","answer":"1.可以的。2.只要境外银行支持还招行信用卡。"}
{"question":"我有本人身份证可以挂失存折吗？","answer":"1.可以的。2.只要存折是你本人的。"}
{"question":"信用卡消费可以提前还款，然后又消费吗","answer":"1.可以的。2.可以还款进去，然后再消费。"}
{"question":"手机卡绑定银行卡短信提醒，能用手机操作绑定另一张卡吗？","answer":"1.可以的。2.带上手机，银行卡，身份证。去银行营业厅办理。"}
{"question":"办过信用卡的个体工商户营业执照注销可以吗","answer":"1.可以的。2.比如你以前是用营业执照申请过信用卡。现在不开店了。那么是可以注销营业执照的。不影响你使用信用卡。"}
{"question":"当信用卡里钱不够一百时可以买一百的东西吗","answer":"1.可以的。2.这个叫信用卡超限。只能买一次。"}
{"question":"招行信用卡可以支取现金吗","answer":"1.可以的。2，但是信用卡主要是消费。取现要收取手续费或者利息的。每天是取现钱的万分之五的利息。而且是算复利的。"}
{"question":"请问16岁可以办银行卡吗？","answer":"1.可以的。以身份证出生的年月为准。2.可以带身份证去银行问下。一般银行都是可以办理的。3.如果不可以的话。那么带上你的妈妈或者爸爸。带上户口本，身份证，你的身份证。那么就可以办理的了。"}
{"question":"信用卡额度用完了，可以再申请临时额度吗？","answer":"1.可以的。但是有的银行是用卡一个月可以申请。有的银行是要6个月才可以申请。2.你可以申请下看看。"}
{"question":"信用卡可用来转帐给借记卡吗","answer":"1.可以的。但是银行要收取利息。2.你把信用卡绑定银行卡。然后向信用卡中心申请预借现金分期。然后银行信用卡中心批准后，信用卡的钱就会转到你的银行卡上的。3.信用卡没有直接转账功能。如果不是申请预借现金。那么不可以直接转。4.或者你信用卡去ATM机。取钱。取钱后，然后再把钱转到你的银行卡。也是可以的。"}
{"question":"visa信用卡可以在国内使用嘛？","answer":"1.可以的。全国通用。2.在外国也可以用。"}
{"question":"在济*办的招商银行信用卡，在**能刷吗？","answer":"1.可以的。全国通用。2.在外国都可以刷。3.只要信用卡里有可用额度。"}
{"question":"有没有什么贷款是不需要，信用卡就能贷款的？？？","answer":"1.可以的。有的银行有工薪贷。2.只要你有半年以上的工资卡流水。那么就可以贷。"}
{"question":"同一家银行可以办理两张信用卡吗","answer":"1.可以的。随便你申请。2，但是信用卡的额度是共用的。比如你A卡额度一万。B卡额度一万。你A卡刷卡消费2千。余额8千。你B卡没有刷卡消费。但是余额也是8千的，所以在同一个银行申请一张信用卡就可以了。3，可以在其他银行再申请。不同银行，信用卡额度不是共用的。"}
{"question":"军人可以办手机银行吗","answer":"1.可以的啊。2.军人也是人。办理了银行卡。就可以开通手机银行"}
{"question":"手机上可以申请信用卡的吗？","answer":"1.可以的啊。2.手机上网，登录银行网站。找的时候。后面出现官网这两个字的才是哦。3.点击进去，然后点信用卡。然后选择自己喜欢的，然后点申请。按要求填写就可以了。4.在手机的支付宝或者微信里都是可以申请信用卡的。而且快的话是秒批。"}
{"question":"你好还房贷的银行卡可以更换另一个人的吗","answer":"1.可以的，到你申请贷款的银行更换，然后绑定还款，建议最好不要更换。2.直接去银行换卡就可以了，带上你的身份证，还有旧卡用收费。"}
{"question":"买基金也可以随时买入，随时卖出吗","answer":"1.可以的，只要该基金没有暂停申购和赎回。2.认购是指投资者在基金的设立募集期内购买基金单位的行为。申购是指基金成立后，向基金管理人购买基金单位的行为。赎回是指基金投资者向基金管理人卖出基金单位的行为。一般情况下，认购期购买基金的费率相对来说要比申购期购买优惠。认购期购买的基金一般要经过封闭期才能赎回，申购的基金要在申购成功后的第二个工作日进行赎回。在认购期内产生的利息以注册登记中心的记录为准，在基金成立时，自动转换为投资者的基金份额，即利息收入增加了投资者的认购份额。申购赎回的方式基金的申购、赎回包括销售柜台的书面申请方式和电话、网站等其他申请方式。投资者通过书面方式申购或赎回基金必须到基金销售网点填写申购、赎回申请书，交付申购款项，同时提供有关证明文件。通过电话或网站等其他交易方式提出申请的，需要在具备电话或网站交易相应条件的销售机构处进行，投资者须按照电话语音或网络界面的提示输入自己的基金账户卡号、资金账户卡号以及密码。当日(T日)在规定时间之前提交的申请，投资者通常可在T＋2日到办理申购的网点查询并打印确认单。通过电话或网站等其他交易方式申购的投资者也可以通过相应的方式进行查询和打印确认单。当日(T日)在规定时间之前提交的申请，投资者通常可在T＋2日到办理赎回的网点查询并打印赎回确认单。通过电话或网站等其他交易方式申请赎回的投资者也可以通过相应的方式进行查询和打印确认单。销售机构通常在T＋7日前将投资者赎回的资金划入投资者的资金账户。金额申购、份额赎回原则即申购时以金额申请，赎回时以份额申请。在限制申购的情况下，申购费用按单笔申购申请金额对应的费率乘以单笔确认的申购金额计算；当日的申购和赎回申请可以在当日15:00以前撤销。之所以实行金额申购和份额赎回原则，是因为投资者在当日进行申购、赎回基金单位时，所参考的基金单位资产净值是上一个基金开放日的数据，而基金单位资产净值在开放日当日所发生的变化，需要在当天交易所收市后才能计算出来，因此投资者在申购、赎回时无法知道会以什么价格成交。也就是说，投资者申购时无法知道其申购的金额能够折合成多少基金份额，同样投资者赎回时无法知道其持有的基金份额能够折算为多少金额，因此开放式基金要实行金额申购和份额赎回的原则。每笔认购最低金额根据每只开放式基金的基金契约确定每笔认购最低金额，一般个人投资者和机构投资者的认购起点都是1000元人民币。在认购期，投资者可以多次认购基金。认购费用和认购份额的计算认购费用和认购份额的计算公式是：认购费＝认购金额×认购费率认购份额＝（认购金额－认购费）\/基金单位面值基金认购费计算时，若是小数，按照基金管理公司发布的《招募说明书》中方式计算，由此产生的误差在基金资产中列支。"}
{"question":"我在外地办了张招商银行信用卡丢了！在本地招商银行可以办回来吗？","answer":"1.可以直接打电话寄过来就行了。2.招商信用卡丢失直接拨打信用卡中心，寄过来就行了。挂失费60元。3.招商信用卡的所有业务都可以通过卡片背面客服电话解决的。不需要去银行柜台的。"}
{"question":"招商银行信用卡取现第二天可以直接还吗","answer":"1.可以直接还。算是提前还款。2.也可以在账单日后。再还。3.还可以选择分期还款。"}
{"question":"信用卡怎么办理？它有什么作用？具备什么样条件的人才可以贷款？利息怎么算？","answer":"1.可以还款买东西2.每个月有稳定收入3.要贷款的有东西抵押，比如车"}
{"question":"个人投资理财方式有哪些","answer":"1.各种宝宝；年收益4%-5%，1元门槛，灵活性好，但是收益偏低2.P2P，做的比较成熟的平台，好的项目抢不到，收益也越来越低3.B2B2C互联网金融新型的理财模式，资金包来源于私募基金机构，据说有基金公司做保障，还比较安全的，期约所就是这种模式4.长期分红险：收益3.5%-4%几千起步5.银行理财产品：4%-5%，门槛高，基本10万起步"}
{"question":"银行存款利息哪家高？1万元存一年多少利息","answer":"1.各银行的存款利率都是一样的.2.现行银行存款利率如下:年利率（%）城乡居民及单位存款（一）活期存款#.36（二）定期存款(1).整存整取三个月1.71六个月1.98一年2.25二年2.79三年3.33五年3.6#(2).零存整取、整存零取、存本取息一年1.71三年1.98五年2.25(3).定活两便按一年以内定期整存整取同档次利率打6折二、协定存款1.17三、通知存款一天#.81七天1.353.现在已经取消了利息税,即不再收取利息税了.4.假如你想存一万元钱.利息计算公式为:利息=本金*年利率*存款期限所以,如果你将1万元存活期,则一天的利息为:本金1####*年利率#.36%\/36#天=利息#.1元.如果你将一万元存3月,利息为:本金1####*年利率1.71%\/12个月*3个月=利息42.75元如果你将一万元存一年,利息为:本金1####*年利率2.25%*1年=利息225元希望能帮到您!（手机百度\"百度现金贷\"，随时满足您的消费需求！）"}
{"question":"有哪些能提高生活的理财小技巧？","answer":"1.合理配置收入2.合理利用白条和信用卡调节个人现金流，3.善用信用卡，4.收益高，比如飞锦在线很不错。"}
{"question":"你好礼拜五晚上跨行转账到建设银行卡要礼拜几能到","answer":"1.周五转账。2.下个礼拜一就能到账。"}
{"question":"我的信用卡新办理的。怎么没有余额","answer":"1.和你信用卡一起邮寄给你的有一张纸。那张纸上。有写你的固定额度的。2.你看下固定额度。当然你没有消费。那么就是没有余额的。比如固定额度一万。你消费了3千。那么余额剩下7千。也就是你欠信用卡3千元钱了。你没有消费。那么就没有余额。"}
{"question":"最近急需要用钱，哪有正规贷款火速办理3到5万一年还清，各路兄弟姐妹们帮帮忙，在此谢过！","answer":"1.哪个省哪个市，2.工薪族还是做生意的？"}
{"question":"2017年买房贷款年限怎么算？贷款多少年合适","answer":"1.商业贷款年限最长为30年，有些银行要求贷款人年龄+贷款期限，不得超过个人及其配偶法定退休年龄(男性65周岁，女性60周岁);而有些银行则是要求贷款人年龄+贷款期限，须小于70年。每个银行规定的贷款年限都是不一样的，具体也要看银行的规定。假如一男性今年50岁，按照男性不超过65岁，女性不超过60岁这一贷款规定来算，其贷款年限为15年(即65-50=15)。2.住房公积金贷款期限最长为30年，且不超过职工及其配偶法定退休年龄(男性65周岁，女性60周岁);也有的是说贷款的年限+贷款人年龄，不得超过70年，具体以各地方公积金管理中心规定的贷款年限为准。3.组合贷款中公积金贷款与商业贷款期限必须一致，贷款年限方面的要求，与上述一样。总而言之，贷款年限=国家规定的法定退休年龄(或70)-贷款人实际年龄。年龄越小，其贷款年限越长，反之年龄越大，贷款年限则越短。年龄是影响贷款年限最主要和最普遍的因素，除此之外，贷款年限还受到其它因素的影响，比如房产的性质、二手房的年龄等。买房贷款多少年合适?如果贷款人的收入稳定且比较高的话，可以选择短期贷款，时间越短利息越少，对于高收入只是为了暂时周转的人群来说，这样可以节省下不少房贷利息。而收入不稳定或低收入人群，考虑到自身的收入问题，可以选择将年限拉长，可以减轻每月的还款负担。大家要根据自身经济情况合理确定贷款年限。展开"}
{"question":"24小时都可以审核下款的口子有哪些","answer":"1.嘉卡贷嘉卡贷的借款额度为3###元~3####元，借款期限3\/6\/12个月，借款人提交贷款申请当天审核。额度高，轻轻松松搞定万元借款，最快1#分钟完成审核，当天放款；无电话骚扰，未逾期不会挤压朋友圈。2.手机贷手机贷作为国内首批基于移动互联网的全流程线上网络信贷应用,为用户提供1###-5###元的超小借贷额度，7-3#天的超短周期，自主定义借款金额、还款周期，为他们提供方便快捷的全流程线上信贷服务。3.闪银它是您信用评估、提现的好帮手，评估完成后即授予信用额度，用户可在额度内提取现金，让用户实现快捷获取信用额度、随时提取现金、自主分期还款，We##sh闪银比信用卡门槛更低、速度更快、额度更高、费用更划算，帮用户真正实现将个人信用转化为财富。4.零零花零零花是招联消费金融有限公司旗下的分期购物产品,凭学生证、身份证即可办理,支持全网商家,只需商品链接即可分期,支持#元首付。5.小花钱包花钱包是一款快速借钱类软件，用户通过这款软件可以快速借到5##-5###元的贷款，而且最快只需要1#分钟就可以放款，申请流程非常简单方便，不需要提供征信报告。"}
{"question":"银行属于基金行业吗银行工作属于什么行业","answer":"1.四种效其它非金融行业而言都不错;2.前景良好还应当属银行和保险，证券和基金有机会但是风险较大;3.就业来看，如果有一定的人际关系就去银行和保险，如果个人能力强就去证券和基金。"}
{"question":"招行超级网银资金归集一般在什么时间段？","answer":"1.固定时间的自动资金归集：添加成功后，招行将从次日开始按照您指定的归集方式和时间（如每天、每月8日、每周五）自动执行中心账户与关联账户之间的资金归集。2.随时手动资金归集：添加归集账户成功后，可以在招行专业版资金归集界面，手动归集，随时都可以。根据人民银行的规定，他行账户转招行单笔最高不超过5万元。除此之外，在“他行账户转招行签约”时，在新弹出的他行账户开户行的页面中，有的开户行需要您设置单笔支付限额、日累计支付限额、月累计支付限额、日累计笔数上限、月累计笔数上限、协议起止日期等信息，并对这些信息规定了最大数值，您设置的数值不能超过开户行规定的最大数值，详情可咨询该银行的服务热线。签约完成后，在他行账户转招行时，您不能超过自己设置的数值。"}
{"question":"信用卡的固定额度是什么意思？","answer":"1.固定额度就是银行信用卡中心根据你上交的资料和证明。审核后，给你信用卡一个使用的金额的额度。2.因为信用卡就是先消费。后还款的。3.如果收到信用卡。你可以看下和信用卡一起邮寄给你的纸张。信用卡贴在那张纸上面。那里就有写固定的额度。4.也就是透支消费的额度。"}
{"question":"信用卡是用密码好还是不用密码好","answer":"1.在中*来讲。要设置密码和签名。2.不设置密码。在中*。不怎么安全。"}
{"question":"我办的信用卡快到两月了，没有反应","answer":"1.在其官网信用卡业务，查办理进度，2.打信用卡咨询电话，3当时有业务员给你办，你可打电话问询进度"}
{"question":"家庭理财有哪些技巧？","answer":"1.在建立家庭资产的起步阶段，应当选择一个基本上没有风险的投资机构，最好是采取银行储蓄的方式积累资金。2.购买住房是一种建立终生资产的投资行动，应当在深思熟虑后谨慎进行。3.在采取为获得不动产的任何行动之前，都应当考虑好自己的资金支付能力和支付方式等问题。4.建立一个家庭资产情况一览表，这可以使你随时了解家庭资产的变化和有关法规的变化。5.尽量使你的家庭资产多元化。在家庭资产的结构中，要做到固定资产、货币资产和金融资产这三者大体处于合理、协调的状态。6.使你的家庭资产保值增值。家庭的每一份资产都应当根据其确定的目的，通过各种途径，使其保值增值。7.使你的家庭资产“活”起来。如果你将家庭资产选择的是中长期投资，那就很难考虑这一点，只有采用短期投资方式才能达到这种目的。8.你应当关心税制的执行和变化情况，如果有必要应改变你的家庭积蓄策略，必须果断行事。适时调整投资方向和注重投资安全，有利于家庭理财规避风险。9.要时刻为你的退休做好准备。退休前你最好用其他一些投资方式来弥补社会保障措施的不足，以确保安度晚年。10.切实保护好你的家庭。在疾病保险、伤害保险、人寿保险、财产保险、夫妻理财制度等方面都应当有所考虑，作出统筹安排。展开"}
{"question":"怎么查询我的银行卡是哪个支行的","answer":"1.在当地本人持卡及身份证到任意一家网点去查银行员工就会告诉你是哪家网点开户的了2.你还可以拨打银行客服电话进行查询"}
{"question":"现在活期理财产品怎么选择","answer":"1.在投资之前要先考察平台做活期理财产品很容易产生资金池，因此在实际的投资过程中，投资者应该擦亮双眼，选择靠谱的平台再投资。不靠谱的平台活期理财产品可能涉嫌自有资金池，投资者在获取收益的同时不要忽视风险。现如今通过互联网信息获取的成本很低，所以在投资之前只需要稍微多花一点时间去考察，则很容易对平台的综合实力有一个大致的把握。对于刚开始做P2P活期理财产品的投资者来说，尽量选择运营时间长、知名度高的平台，可以避免很多潜在的问题。2.面临高收益需要谨慎活期的理财产品因为投资者投入和转出资金的灵活性，决定了产品的收益不会过高。目前行业大部分互联网定期理财产品的收益率介于6%-10%之间，活期理财产品收益介于3%-7%之间，部分新手标的收益率可能稍微高一些。如果投资者们在投资时看到明显偏高的收益率，最好谨慎。虽然超高的收益率诱惑性很大。但是理财的前提是一定要确保资金的安全，否则就算收益高，一旦平台出了问题，本金都有可能拿不回，更别说收益了。3.资金流向是否合规选择活期理财产品时投资者最需关注产品是否符合监管的要求。投资之前要特别留意平台的资金流向，避免平台自融。活期理财产品一般是将小额借款打包出售给投资者，对于投资人活期理财资金的转出，相当于把债权转让给其他转入的用户，符合监管的要求。展开"}
{"question":"招商银行信用卡新用户1500积分怎么领取","answer":"1.在招商银行官网下载掌上生活；2.打开掌上生活；3.找到【任务达人】，点击【新户办卡免费领豪礼】；4.在显示的图标找到你办的卡所对应的礼品并点击，这个就是要领取的东西了；5.这时候会要求登陆掌上生活，输入密码点登陆，点【立即领】也可以点【资格查询】，点【资格查询】，能看到领取资格和领取最后日期，点击【进入活动】，然后再点击【立即领取】，输入卡号、查询密码，点击确定，积分就到手了。"}
{"question":"怎样用自动取款机修改银行卡预留的手机号码？","answer":"1.在机器上操作不了。2.修改预留号码。要去银行办理。带上身份证，银行卡。手机。"}
{"question":"谁可以借我1500啊，真的是急用，交友不慎，钱被借了不还，现在自己出","answer":"1.在这里没用2.只能找家人3.或者你认为的好朋友4.如果连你认识的人都不借5.其他人怎能相信你呢？"}
{"question":"逾期记录有一次能还能办理信用卡吗","answer":"1.在逾期还清后的。五年内不可以办理信用卡。2.五年后才可以。"}
{"question":"你好！网上办信用卡要提供金融资产证明吗？指什么","answer":"1.在银行的信用卡网站上申请。不用提交金融资产证明。只是按要求填写就是了。2.但是如果通过后。然后去银行激活。那么有的是要带上资产或者工作，收入。社保等证明的。当然有金融资产证明。那么有助于提高你的信用卡的额度。"}
{"question":"办信用卡需要本人另外信用卡信息吗","answer":"1.填写其他号码，一个要求要填写直系亲属号码。比如你的爸爸或者妈妈。或者你的；老婆，老公的手机号码就可以。2.填写其他人的号码。最后就填写你一起上班的同事的手机号码。"}
{"question":"申请信用卡单位工龄怎么填","answer":"1.填写的是个大概的。可以多填一点时间就是。2.比如在单位再过一两个月就1年了。那么就填写上1年。如果都快2年了。那么就填写2年。如果差不多是一年半那么就写1.5年。"}
{"question":"招行信用卡分期还款晚了23天","answer":"1.增加一次逾期记录；2.利息：刷卡之日起日息万分之五；3.滞纳金：未还最低还款额的5%；"}
{"question":"招商银行行用逾期还款会怎么样","answer":"1.增加一次逾期记录；2.利息：刷卡之日起日息万分之五；3.滞纳金：未还最低还款额的5%；4.超限费：如果刷满了额度逾期的情况下会产生."}
{"question":"外汇转账一直没到账是什么原因","answer":"1.外汇兑换和取款不一定要到你的开户行，如果你的那个开户行没有外汇兑换业务，难道你就不能去了吗。不是的，所以其他营业厅也可以。如果去的不是人民币，直接去外汇，例如美元每天每人可以取一万美元现钞。2.不需要手续费，只需在工作人员的知道下填张表格，写明来源等。3.中行同城跨行转账手续费是2元，如果是同城的话直接到农行存入即可。"}
{"question":"信用卡卡号一般是多少位的","answer":"1.大部分都是16位的。2.如果是信用卡，你看卡的正面的最上面有小字显示XX信用卡的。"}
{"question":"银行柜台申请信用卡多久才能办下来","answer":"1.大部分银行一般信用卡申请，从申请到卡拿到手。都要一个月左右。最快的15天。2.柜台申请。看是什么银行了。（因为柜台申请。然后银行把资料上交分行。分行上交总行信用卡部。这点时间差不多就浪费了7--10天了。而且资料到总行信用卡部。还要等时间的。等轮到审核你，审核后。全部过程有的就要15--20天。然后制卡差不多3天。然后再邮寄到你手中差不多3-5天。）所以总的加起来一般都是要30天左右。3.但是有的银行是15天左右就下卡的。"}
{"question":"招行经典白金卡年费多少？怎么免年费","answer":"1.大部分银行的年费政策并没有改变，一般标准信用卡普卡年费在100元左右，而金卡年费一般为200元或300元。单币卡年费较双币卡更低。附属卡年费一般对应主卡年费减半。2.不过，各家银行信用卡年费标准根据卡片不同也会有所差异。比如，浦发银行标准信用卡普卡年费主卡180元，附卡90元；金卡年费主卡360元，附卡180元；而浦发上航联名卡的年费要360元；至于浦发麦兜系列信用卡，更是亮出了“终身免年费”的招牌。因此，即便是同一个信用卡中心发行的信用卡，年费标准也会有很大出入，持卡人在办卡时应该先问问清楚这个“潜在成本”有多高。"}
{"question":"现在银行购房商业贷款利率是多少？","answer":"1.央*在上个月21日晚宣布，自22日起将下调金融机构人民币贷款基准利率。而按照大多数银*的规定，老房贷客户将从次年1月1日起执*新利率。对此有人问：央*调整人民币贷款基准利率后，2015年建*房贷基准利率是多少呢？2.短期贷款一年以上（含一年）5.63.中长期贷款一年至五年（含五年）6.0，五年以上6.154.如果2016年的应该还没有，这是2015年的可以参考"}
{"question":"银行卡丢了第一天挂失最后又找到了请问第二天电话客服能解封吗","answer":"1.如已办理招行一卡通口头挂失，找回卡片后可本人凭有效身份证件(不可代办)及借记卡在全行任一网点取消口头挂失，须验证取款密码，办理解挂成功后立即生效。一卡通口头挂失自挂失当天(含)起第5天日终后失效，若您不着急使用卡片，可等5天后自动解挂。【温馨提示】办理口头挂失取消时需验证取款密码，若您忘记取款密码，可在全行任一网点办理“密码挂失”业务。2.若您在书面挂失后找回卡片\/存折\/存单，请您本人凭身份证明、卡片\/存折\/存单到全行任意网点办理书面挂失取消，本业务不允许代办。书面挂失取消必须验证取款方式，提供“书面挂失申请确认回单”第二联。如果您忘记取款密码，可在全行任一网点办理“密码挂失”业务，如丢失“书面挂失申请确认回单”第二联，可通过“挂失申请书挂失”菜单补回申请单后办理取消。"}
{"question":"招商信用卡预约申请审核未通过","answer":"1.如是招行信用卡，信用卡的申请审核是通过系统综合评定的，期间我们参考的因素比较多，如年龄、工作稳定性、收入情况、个人信用等各方面的情况，并不是单方面因素所决定的。每个人的情况也会有所不同，难以互相比较。可能您当初的申请资料未能全面显示您的真实情况，所以导致了申请未能通过。如您今后的工作或财力资料有所改变，可以在3个月后重新提供资料申请\/\/"}
{"question":"房屋抵押能贷款多少的最新相关信息","answer":"1.如果,您的房产是可以上市交易的商品房并且没有按揭贷款,就可以做抵押贷款.2.银行贷款的最高额度为,评估值的70%.22万最多可以贷到:14万左右.3.银行放款大约20-25个工作日.因为现在政策收紧!放款的时候,也都有所限制."}
{"question":"我的是招商银行的，可是刷卡的时候额度限制怎么回事！","answer":"1.如果POS机刷卡的话。是有额度限制的。一般每笔最高刷五千。2.这个是招行的风控部门搞的。3.如果是网购。每天最高五百。"}
{"question":"申请信用卡银行的回访电话没有接到怎么办。还会在打电话吗","answer":"1.如果今天打。没有接到。那么明天银行还会打的。2.明天注意下自己的手机。"}
{"question":"我的信用卡账单日是5号，还卡日是23号，为什么我9.19日都刷了3030，账单出来还2155呢？","answer":"1.如果你9.19刷的。那么你的10月5号的账单日就是要还款3030的。不可能是2155的。2.具体的看下你的账单是什么月份的账单。"}
{"question":"想办信用卡又有想让家人知道怎么办,谁有高招","answer":"1.如果你在上班。那么填写收信用卡的地址。填写公司的就可以啊。2.到时候信用卡通过下卡后。就邮寄到你所在的公司了。"}
{"question":"问怎样查询银行卡一年来的存取明细","answer":"1.如果你已经开通网银,进入银行官网-个人网上银行-证书登入-确定客户号-进网银系统；2.如果没有开通网银,进入银行官网-个人网上银行-卡号登录点查询-交易明细查询。"}
{"question":"我在银行的汇款在另一银行可查询吗","answer":"1.如果你是在工行通过柜台汇款向对方提供的工行的卡号或存折号汇款即时到账银行打印的回单就是\"证明\"2.如果对方提供的账号或户名不符银行会提示你不让你汇款3.及有可能是对方想....抵赖但银行回执就是证明是抵赖不掉的4.你就跟对方说银行给我查了说汇款已经到你那了（手机百度『百度现金贷』，随时满足您的消费需求！）"}
{"question":"谁能告诉我信用卡在网上怎么设置交易密码？","answer":"1.如果你是激活信用卡。那么按照步骤一步一步设置就可以了。2.信用卡要设置两个密码的。一个是电话查询密码。一个是交易密码。"}
{"question":"招商银行信用卡审核完成三天了还没邮寄信息","answer":"1.如果你有收到银行给你邮寄卡片的短信。那么银行才是给你邮寄的。2.因为制卡差不多要3天啊。3.你再等下吧。应该快了。"}
{"question":"失效的身份证办理得信用卡卡有效吗","answer":"1.如果你的太平洋卡是信用卡请拨打800-988-8888进行挂失挂失手续费50元会在你的账单中扣费挂失之后银行会制作新卡并寄送到你的账单地址2.如果你的太平洋卡是借记卡需要本人办理挂失:1.银行卡丢失之后一定要及时致电银行客服或原开户网点办理口头挂失冻结银行卡以确保资金安全2.口头挂失有效期一般为5天左右5天后不到银行办理正式挂失会自动失效但可以提出多次口头挂失3.本人应尽快到原开户网点办理正式挂失要求本人持身份证(并提供身份证复印件一份)办理如果身份证丢失可以申请临时身份证再去办理挂失4.挂失期满后银行会补发卡之后即可正常使用了（手机百度『百度现金贷』，随时满足您的消费需求！）"}
{"question":"信用卡是8月4日,7月31号还算过吗","answer":"1.如果你的还款日是8月4号。那么你7月31号还。2.那么就是算还过了。"}
{"question":"招行信用卡资料不全尚未完成审核是什么意思","answer":"1.如果你网上申请的话。可能有些地方你漏填写了。然后你提交后，就是资料不全了。2.你可以再申请其他银行的信用卡。3.如果想申请招行的，那么要等3个月以后了。"}
{"question":"泸州哪里有招商银行，我是要在柜台办信用卡的","answer":"1.如果你要在柜台办理信用卡。那么在泸*市*****西*3*号*号*。（招商分行地址）2.但是为了方便。你可以登录招商银行网站申请啊。"}
{"question":"招行信用卡和卡和其他信用卡额度共享吗?","answer":"1.如果你还有另外的招行信用卡。同个银行的信用卡共享。2.不同银行的，那么就不共享额度。"}
{"question":"银行卡挂失了怎么解除","answer":"1.如果口头挂失5天内还未办理正式挂失，口头挂失会自动失效，可以正常使用此卡。2.网上银行挂失相当于口头挂失，有效期5天，如果要提前解挂，需要本人持有效身份证件到开户地区网点办理，此业务没有手续费。如果不解挂，不能向卡内存钱，但不影响工资等批量业务入账。只是收的手续费不会退了."}
{"question":"招商信用卡哪个比较好","answer":"1.如果只是为了使用，那种信用卡都很好。2.如果收入足够多，办理信用卡金卡当然更好。3.如果经常出差，而且乘坐飞机比较多，同时还有航空公司的会员卡，那么就办理联名卡，比如招行国航信用卡。或者你利用携程订票，可以办张招行携程信用卡。4.还有其他很多联名卡，可以根据自己的实际需要，选择办理。"}
{"question":"招行信用卡怎样提取现金？","answer":"1.如果在持卡消费之后全额还款不会收取任何利息和费用如果超过了银行规定的最后还款日要收取日利率0.05%的利息2.持卡取现不享受免息待遇要按取现金额的1%收取取现手续费最低10元取现后按日利率0.05%计收利息并按月收取复利可以在招行柜台或ATM取款也可能在国内银行一家银行ATM机取款手续费都是1%"}
{"question":"有没有仅凭身份证办理成功的信用卡","answer":"1.如果在校学生或者刚毕业的学生申请人，只凭身份证复印件并填写申请表即可申请交行Y-###er信用卡。2.其他申请人需提交：填写申请表；身份证复印件；工作收入证明；居住证明（房产证复印件、租房合同复印件、驾驶证复印件、或户口薄复印件..."}
{"question":"身份证银行卡全部被小偷偷就怎么办","answer":"1.如果开通网银的话，登陆网上银行。将里面的金额转到别的卡当中。如果挂失，可能造成资金冻结，不能转账。2.立即电话口头挂失银行卡。口头挂失以致电银行的客服办理，也可以致电原开户银行只要提供身份证号及与账户有关的信息经核实正确之后即可办理。口头挂失的有效期为5天，在有效期内，用户可凭身份证去开户行进行书面挂失。如果无相关证件，则应继续口头挂失，直至办理完书面挂失。3.到派出所进行身份证挂失以及补办临时身份证。由于正式身份证办理需要一定的时间。所以先办理一个临时身份证(立等可取)。4.再到银行办理正式的挂失服务并补办新卡。注意事项：现在挂失，不仅仅电话可以挂失，网上银行，手机银行也同样可以挂失，但要知道卡的号码。（手机百度\"百度现金贷\"，随时满足您的消费需求！）"}
{"question":"大神可以告诉我招商的卡每个月给的临时额度要不要","answer":"1.如果招行有提示你提示临时额度。那么就申请。要。2.要以后。你消费不消费都可以。最好消费掉。那么有助于你信用卡的额度提升。"}
{"question":"信用卡原本每个月7号还款但我上个月提前还了点算不算还款","answer":"1.如果提前还款的金额超过你的欠款的十分之一。那么就是算是已经还了最低的了。2.那么这个月你可以再还。或者不用还。等下个月再还也是可以的。3.如果你的还款金额没有达到银行的最低还款金额。那么还是要再还款的。"}
{"question":"5000块钱怎么理财","answer":"1.如果是你的压岁钱或者赚了一些外快(短时间内)，可以尝试下股票，收益和风险同在。因为你有一定的经济能力。2.正常途径打工攒下来的（如果攒了几年应该可以做到），建议做一些投资自己的事，给自己报个提高班，以你的能力可以去做更高收入职业吧。"}
{"question":"个人向银行贷款，怎么办理？能贷多少？","answer":"1.如果是办理无抵押贷款,现在银行基本上已经不受理了,你要通过申请信用卡的方式来解决的.2.如果你是办理银行的住房按揭贷款的话,新房可以申请8成,二手房申请7成,第二套住房申请6成的贷款的,需要你的身份证,你的购买房屋的合同,你的首付款的证明和你的收入证明去银行的贷款部门办理.3.如果你是办理抵押贷款的话,可以申请到你的抵押物价值的80%的金额的,需要你的身份证,你的抵押物的合法证明,你的收入证明就可以了."}
{"question":"招商银行信用卡什么时候换芯片卡","answer":"1.如果是双币卡。那么换不了芯片。（比如银*，VISA双币或者银*MA##ER。因为中*银*和*际卡组织芯片的标准不一样。而且目前在中*就是银*收单。所以没有办理。双币卡只是磁条卡。）2.如果是中*银*的单币卡。也就是62开头的信用卡。那么可以随时可以打电话兑换芯片卡。"}
{"question":"用信用卡申请网贷的口子都有那些","answer":"1.如果是招商银行信用卡，可以尝试申请e招贷。2.“e招贷”是我行为符合条件的持卡人提供的按日计息的短期现金信贷业务。申请成功后，核准款项将划至持卡人本人名下的借记卡。3.“e招贷”有独立账单，其账单日与个人卡账单日保持一致。每个账单周期内所产生的利息将汇总计入当期账单的\"循环利息\"中。还款时需单独向\"e招贷\"账户还款，目前支持的还款渠道：掌上生活、手机银行、网上银行。登录掌上生活APP，选择“卡.支付”→e招贷，即可尝试申请，系统实时给出审核结果。"}
{"question":"信用卡没开通也没注销会怎样","answer":"1.如果是普卡和金卡等级的。2.那么就是不开通就不收费。"}
{"question":"请问如何取消申请的贷款","answer":"1.如果是正常程序申请的贷款，在贷款审批完后，会有一个借款借据签字手续，只要没有签字，该贷款就无法发放，也就自然终止贷款发放流程。2.如果贷款正在审批中，可以向客户经理提出申请，终止贷款审批流程。3.如果贷款已经发放到位，就只能做提前还款的准备了，不过要满一年期限，否则会会产生违约金和手续费。"}
{"question":"招商银行信用卡疾风传一般下卡提现额度是多少","answer":"1.如果是申请的是普卡。也就是你没有申请金卡。那么申请下来的都是普卡。2.如果你有在上班。那么额度最低3千。最高不超过1万。3.一般在3--8千之间的比较多。"}
{"question":"支付宝用信用卡支付要手续费吗?","answer":"1.如果是的信用卡绑定支付宝，而且开通了快捷支付。2.买东西。如果卖家那里显示，可以用信用卡付款。那么你用信用卡付款不用手续费。3.如果卖家那里显示没有用信用卡付款。也就是商家没有开通信用卡收款。那么你用信用卡付款。那么是要收取手续费的。"}
{"question":"招商银行信用卡申请多久能查询进度","answer":"1.如果是网上申请。那么申请后3天左右就可以查询了。2.如果填表后，一般也要3天后。因为资料上交银行要时间。"}
{"question":"信用卡银行卡掉了第一时间应该怎么做","answer":"1.如果是脑筋急转弯，弯腰捡起来，2.赶紧联系客服挂失，然后重新补办"}
{"question":"绑定的银行卡密码忘了怎么办","answer":"1.如果是记得几个密码，不确定是哪一个的话，可以去自动提款机一一试一下，当然前提是你的银行卡还没有被锁。一般密码输入错误三次银行卡就会自动被锁，所以每天只能试两次2.对于已经完全忘记密码，或者因输入错误秘密次数过多银行卡已经被冻结的，就只能去银行柜台先办挂失。3.银行柜台解锁，若是自己去的话记得要带身份证和银行卡，少了一样都不行。4.如果自己不能去而是找别人代为办理的话，需代理人持代理人身份证和持卡人的身份证和持卡人的银行卡到银行柜台将卡挂失。5.办理银行卡挂失的步骤只要按照银行柜台人员的指引来就可以了。办理完挂失之后一般需要到一周之后去办理解挂。6.一周之后解挂的时候一定是要本人持身份证和银行卡去银行柜台办理，因为在解挂的时候需要重置密码。解挂之后就可以知道自己的密码了。"}
{"question":"招商银行信用卡办理进度审核中，好多天了一直都是审核中什么意思啊？","answer":"1.如果显示在审核。那么就是在审核。2.审核一般15--25天之间。请耐心等待。"}
{"question":"全币种信用卡和金卡哪个好用","answer":"1.如果有经常出国或者留学。那么全币种卡好。2如果经常在国内，那么就不要申请全币种卡。"}
{"question":"年少无知，拖了兴业和招行两个信用卡一个月的款，期间客服给我打了两个电话，是不是有不良记录了，一个月","answer":"1.如果没有按时还款。那么就是有不良信用记录了。2.最准确的就是查询你自己的征信记录。"}
{"question":"信用卡问题，赴美前究竟要怎么开卡比较好","answer":"1.如果经常在外*。那么申请银行的全币种卡。可以免换汇手续费。2.或者开通VISA的双币信用卡。VISA信用卡在美*比较好用。"}
{"question":"没有信用卡，怎么才能贷款了？","answer":"1.如果芝麻分有600分以上。可以在支付宝里贷款。2.或者有的网上的P2P贷款。有的也是不用信用卡的。自己可以找找。"}
{"question":"最新信用卡取现手续费和利息怎么算","answer":"1.如果要最新的银行也的费改方面，最快要在2017年才出来的。2.目前取现的利息每个银行都是---每天的利息是取现金额的万分之五收取。3.手续费。每个银行的收取的都不一样。具体要看你是哪个银行了。"}
{"question":"信用卡逾期多久会变成呆账","answer":"1.如果逾期，也就是一分都没有还。那么超过90天后，就会被银行拉进黑名单。2.如果算呆账的话。一般是6个月以上，就可以算呆账。"}
{"question":"网上申请招商银行信用卡去网点确认还要拍照吗","answer":"1.如果银行通知面签。2那么是要去银行网点，是要拍照的。"}
{"question":"我在淘宝用银行卡买东西，退钱超过预计期怎么办？","answer":"1.如退货、费用调减的交易日在账单日之前：本次退货款会按照一定比例计算作为还款，请以查询到的“本期应还款金额”为准。2.如退货、费用调减的交易日在账单日之后：退货款不会算作还款冲抵本期账单，本期仍需您按照原账单金额进行还款。（退款转入信用卡中，可用额度会相对增加）"}
{"question":"招商银行网上银行转账限额怎么修改","answer":"1.如需修改或查询额度，可登录专业版选择“一卡通”-“功能申请”-“转账汇款功能”-“管理”修改或查询“短信验证码转账”限额。2.登录手机银行，进入“首页-转账-转账管理”修改限额。若调高限额大于5000元，需通过视频核身才能修改。知识延展：登录个人银行专业版，点击“一卡通”→功能申请2.点击“转账汇款”类别里面“转账汇款功能”右侧的“管理”3.点击右上角“开通”4.根据您的需要，选择开通并设置对应的转账功能和限额5.开通成功"}
{"question":"5000块钱存三个月利息是多少","answer":"1.存5000元，三个月定期利息是：30元2.银行月利率一般是用千分之几来表示的，这个不是月利率，而是3个月定期存款享受的年利率3.计算方式是：5000*（2.4%\/12*3）=30元"}
{"question":"存折丢了本人去不了怎么办","answer":"1.存折丢失之后一定要及时致电银行客服或原开户网点办理口头挂失冻结银行卡以确保资金安全；2.口头挂失有效期一般为5天左右5天后不到银行办理正式挂失会自动失效但可以提出多次口头挂失；3.本人应尽快到原开户网点办理正式挂失要求本人持身份证(并提供身份证复印件一份)办理存折账号可以在原开户行查询得到；4.挂失手续费10元挂失期7天挂失期满后银行会补发存折之后即可正常使用了；5.本人去不了的话，给银行的工作人员说明情况，让他们去找你核实信息并且签字，然后让你的家人或者朋友拿着你签字的文件去银行办理即可。"}
{"question":"开通存管账户时，可否更换银行卡号","answer":"1.存管上线之后需要重新绑卡，可以绑定新的银行卡，只要是您本人名下的卡，申请提现都是可以到账的。2.部分银行需要开通无卡支付业务才可以提现。"}
{"question":"新手白银投资入门技巧有哪些？","answer":"1.学会控制损失。我们对风险的承受能力，取决于投资之外的收入情况。所以，要从投入的角度，提前对风险做出预防。2.交易之前要有计划。新手白银投资者刚接触投资，很容易跟着感觉交易，跟着消息到处跑。什么是计划?就是在交易之前，先找出买点和卖点，再交易。买卖点是所有投资理念的基础，如果把投资看做一栋大厦，买卖点就是地基，有关投资的各种技巧、心法、理念都是建立在买卖点的基础之上的。寻找买卖点的方法有很多，有投资者参考相关的技术分析的书籍，有的投资者会去网上参考其资讯，比如说我自己，由于我得知凯福德金业提供投资技术专家邮箱服务，逐一解答投资疑问；每日发布炒金即时动态，为客户提供投资参考；周*、日*，提供地道专业的炒金技术策略。我就一直在这里做投资和学习投资。这也是方法之一。"}
{"question":"手机招商银行登录超时需切换网络才能登陆有啥解决方案","answer":"1.官网维护期间不能使用跟手机网络没有关系2.第三方应用的下载速度及如果是需要联网使用的应用，使用中的运行及下载速度是由游戏的配置要求、连接的网速、所连接的服务器等多方面决定的。3.下载软件尽量选择wifi进行下载，保证下载软件的完整度和避免损坏4.定期清理手机，释放运行空间"}
{"question":"有哪些适合大学生的理财方法？","answer":"1.定期存款：不要小看这样的一笔钱，长期下来，积少成多，你会发现自己会存起来一笔不小的钱。只要你坚持下来，让自己有一个定期存款的习惯。2.兼职赚钱:大学生都有各自的专业,我们可以上各大网站去做任务兼职。3.坚持记账:可以知道自己钱花哪了,进行开销调整。"}
{"question":"互联网理财产品介绍，有哪些","answer":"1.宝宝类理财产品，比如支付宝的余额宝，微信上的理财通，京东金库等。2.P2P理财产品，P2P理财产品发展很快，门槛低、收益高(相比于宝宝类收益要高很多)等"}
{"question":"按揭房抵押贷款步骤有哪些？","answer":"1.客户提供资料2.评估房产3.银行审核资料并办理相关手续4.赎楼并解押5.抵押登记6.重新开始还款7.通过贷得到办理"}
{"question":"银行办理车辆质押贷款怎么办理的呢","answer":"1.客户申请。客户向银行提出申请，书面填写申请表，同时提交相关资料;2.签订合同。银行对借款人提交的申请资料审核通过后，双方签订借款合同、担保合同，视情况办理相关公证、抵押登记手续等;3.发放贷款。经银行审批同意发放的贷款，办妥所有手续后，银行按合同约定以转账方式直接划入借款人的交易对象或发放给借款人，由借款人向其交易对象支付;4.按期还款。借款人按借款合同约定的还款计划、还款方式偿还贷款本息;借款人在借款合同约定的还款期内，还款日期可在约定还款日基础上延期10个自然日。5.贷款结清。贷款结清包括正常结清和提前结清两种。①正常结清：在贷款到期日(一次性还本付息类)或贷款最后一期(分期偿还类)结清贷款;②提前结清：在贷款到期日前，借款人如提前部分或全部结清贷款，须按借款合同约定，提前向银行提出申请，由银行审批后到指定会计柜台进行还款。贷款结清后，借款人应持本人有效身份证件和银行出具的贷款结清凭证领回由银行收押的法律凭证和有关证明文件，并持贷款结清凭证到原抵押登记部门办理抵押登记注销手续。"}
{"question":"身份证过期，银行卡丢失，怎么挂失银行卡？","answer":"1.客服打电话，提供卡号，身份证号等个人信息2.去当地派出所申请临时身份证，去网点挂失3.持户口本和其他辅助带照片证件（驾驶本）到网点挂失"}
{"question":"家庭理财如何分配比例最合理","answer":"1.家庭理财可配置10%的保险2.可以配置30%的银行理财产品3.家庭理财可配置20%的银行存款4.家庭理财可配置40%的高风险资产投资，如基金、股票等"}
{"question":"家庭的话怎样投资理财比较好呢？","answer":"1.家庭理财规划之银行储蓄提起理财，多数人的第一反应便是银行储蓄，居民可以选择5年、3年、2年、1年、6个月、3个月的定期存款，搭配投资。另外，活期储蓄因为其方便、流动性强，也成为非常普遍的一种理财方式。不过，提及家庭怎样理财，我们的目标便是收益最大化。活期存款显然离这一目标远了点。因此应尽量避免使用该方法。整存零取方式可获更高收益，而且这样理财还可控制不冷静的随意开支。对于有长期打算的投资，可选择零存整取方式，每月从工资中取出一部分存入长期账户。2.家庭理财规划之信托理财对于年轻家庭来说，对于未来孩子的成长必须要有一笔可观的费用，而这笔费用自己又不能去随便支取。那么做一个信托理财是最好不过了。其次，很多年轻家庭喜欢激进的投资方式，股票作为一种风险和收益比较大的理财产品也是一种适合年轻家庭的一个投资理财方式。当然，如果不懂得做股票投资但是又想投资股票的话，建议购买股票型基金。这是专门投资于股票的基金，将自己的钱给专业的人去投资。3.家庭理财规划之购买保险“帆船理论”相信大家都有所耳闻，即在保障船身高速前行的同时，还应该为其配备相当的救生圈，以备不时之需。而对于对未来的保障比较重视，不敢冒太大风险，又不知家庭怎样理财的投资家庭来说，保险无疑是“上上签”。它不仅能为家庭减轻生命的危险造成的负担，提供养老保障，残障保障，疾病保障，而且比起银行储蓄来，保障更稳定，收益更高，同时能够享受免税的待遇。4.家庭理财规划之国债和基金如果说目前市场上风险最小的理财产品的话那就是国债了，除非国家信用出问题或者破产，否则国债是最安全的投资标的。而国债就是堪称最安全的理财产品了。还有一种就是基金了，基金可以做定投，成为自己投资的一种习惯，养成自己理财的好习惯。5.家庭理财规划之基金投资高收益必然有高风险相伴相随。如果家庭对风险承受能力相对较强，希望获取更高的收益率，而自己又没有太多精力或者对投资知之甚少，那么可以选择基金投资。许多家庭之所以会有家庭怎样理财这样的难题，归根结底是因为隔行如隔山，普通家庭对理财知识了解太少。而证券投资基金是由投资专家组成的理财团队，具有知识、技术、信息、规模等各方面的优势，风险相对于证券市场中的个股投资要低，且从长期来看收益是有保证的。6.家庭理财规划之P2P网贷理财随着互联网技术的发展，在网上投资理财已经不是新鲜的事了。展开"}
{"question":"信用卡是在银行办理的吗？需要什么条件","answer":"1.对2.必要证件（身份证+社保卡+收入证明+房产证）～填写表格～等待+（比较快）3.普通信用卡（借记卡）～只需要身份证就可办理～只是不能透支。4.可以透支的信用卡～理性消费+安全保障！祝成功！"}
{"question":"招商银行visa信用卡怎么样","answer":"1.对于信用卡的基*功能大致都是相同的，例如都可以先消费、后还款；使用预借现金功能；选择最低还款业务；网上购物；分期购物等等。2.如果信用卡卡面有VISA、MA###RCARD、JCB或**运通标识，即可境外（含港*台）使用（包括网上支付）。3.信用卡境外通过*际线路的消费都会以*元结算，如果消费金额为非*元，会产生两种货币间的兑换费用，为交易金额的1.5%。如果消费金额为*元，则不会产生结汇手续费。4.双币卡可有两种线路可选择。如VISA、Ma######rd、JCB和**运通都是*际信用卡组织，其中VISA覆盖面最广，其特约商户主要集中在北*、亚*等地区；Ma######rd的特约商户则主要集中在欧*、东*亚等地区；JCB-日*信用卡株式会社，其特约商户主要集中在日*；**运通已在68个*家和地区以49种货币发行了运通卡，在全球拥有超过6000万的优质持卡用户。5.申请成功后，卡片基*功能相同，但是他们在*外分走不同的刷卡线路、特约商户不同、促销活动也不同。"}
{"question":"银行卡丢了身份证过期","answer":"1.对银行卡进行口头挂失。一般银行都会提供电话挂失业务，发现银行卡丢失时要第一时间打电话到开户行说明卡片丢失情况。这时，您需提供卡号、余额、姓名和身份证号码等信息即可进行银行卡挂失。需要注意的是，银行卡的口头挂失是有一定时效性的，即在口头挂失银行卡之日起几日内需到银行正式挂失，否则银行卡自动解挂（具体时限需咨询开户银行）。2.及时到公安局办理身份证补办手续。新身份证的办理从挂失到新证办理完成一般需要60天左右的时间（具体以当地派出所公告为准）。在新身份证正式办理完成前，您可以使用临时身份证。只要在有效时限内，临时身份证可以像正式身份证一样正常使用。这时您需要做的是尽快到银行办理银行卡正式挂失手续。大概三天时间，一般当天可是以拿到，就可以领取到新卡了。提醒的是在大多数银行办理卡片挂失需要本人持有效身份证件亲自办理。"}
{"question":"身份证银行卡都丢了还能补办银行卡吗","answer":"1.对银行卡进行口头挂失。一般银行都会提供电话挂失业务，发现银行卡丢失时要第一时间打电话到开户行说明卡片丢失情况。这时，您需提供卡号、余额、姓名和身份证号码等信息即可进行银行卡挂失。需要注意的是，银行卡的口头挂失是有一定时效性的，即在口头挂失银行卡之日起几日内需到银行正式挂失，否则银行卡自动解挂（具体时限需咨询开户银行）。2.及时到公安局办理身份证补办手续。新身份证的办理从挂失到新证办理完成一般需要60天左右的时间（具体以当地派出所公告为准）。在新身份证正式办理完成前，您可以使用临时身份证。只要在有效时限内，临时身份证可以像正式身份证一样正常使用。这时您需要做的是尽快到银行办理银行卡正式挂失手续。大概三天时间，一般当天可是以拿到，就可以领取到新卡了。提醒的是在大多数银行办理卡片挂失需要本人持有效身份证件亲自办理。（手机百度\"百度现金贷\"，随时满足您的消费需求！）"}
{"question":"按揭房还可以在银行贷款不","answer":"1.小产权房小产权房只有使用权，没有房产证所赋予的所有权。银行自然也不接受抵押贷款。2.房龄太久、面积过小的二手房银行对于二手房抵押贷款的条件是苛刻的，大多限制在房龄和面积上。一般房龄在20年以上，50平方米以下的二手房，许多银行是不予放贷的。3.公益用途房屋根据有关规定，学校、幼儿园、医院等以公益为目的公益设施，不论其属于事业单位、社会团体还是个人，都不得抵押。4.未结清贷款的房子已经办理过一次抵押贷款的房屋还能再次抵押吗?在第一次抵押贷款时，银行已经拥有了这所房产的他项权利。而法律不允许两家银行获得同一所房屋的他项权。因此答案是否定的。5.拆迁范围内的房子已被依法公告列入拆迁范围的房地产不得抵押。6.部分公房如果无法提供购房合同或购房协议，或者不能提供央产房上市证明，也无法进行抵押贷款。7.文物保护建筑列入文物保护的建筑物和有重要纪念意义的其他建筑物不得抵押。8.违章建筑违章建筑物或临时建筑物不能用于抵押。9.权属有争议的房子权属有争议的房子和被依法查封、扣押、监管或者以其他形式限制的房子，不得抵押。10.未满5年的经济适用房未满5年的话是不允许上市交易的，银行同样无法取得他项权利证，不能办理抵押贷款。房产抵押贷款条件：1.房屋抵押贷款要求房屋的年限在20年之内；2.房屋的面积要大于50平米；3.房屋要有较强的变现能力。4.房屋抵押贷款额度是房屋评估值的70%。5.新房贷款的贷款期限最长不超过30年，二手房不超过20年。6.贷款利率按照中*人民银行规定的同期同档次贷款利率执行。7.一般为“房龄+借款人年龄”男性不超过65岁，女性不超过60岁。房抵条件有合法的身份;有稳定的经济收入，有偿还贷款本息的能力，无不良信用记录;有合法有效的购房合同;以新购住房作最高额抵押的，须具有合法有效的购房合同，房龄在10年以内，且备有或已付不少于所购住房全部价款30%的首付款;已购且办理了房子抵押贷款的，原房子抵押贷款已还款一年以上，贷款余额小于抵押住房价值的60%，且用作抵押的住房已取得房屋权属证书，房龄在10年以内;能够提供贷款行认可的有效担保;贷款行规定的其他条件。房屋抵押贷款所需材料：房产证(房屋抵押银行贷款中房产证、土地证是必须要给银行抵押的)；权利人及配偶的身份证；权利人及配偶的户口本；权利人的婚姻证明(结婚证或民政局开具的未婚证明)；收入证明(这个证明对房屋抵押银行贷款的贷款成功情况以及，最高的额度有比较大的影响。)；如房产证权利人有未成年儿童,请提供出生证；如房产内还有银行贷款,请提供原贷款合同及最后一期的银行对帐单；为提高房子抵押贷款通过率,请尽量多的提供家庭其他财产证明,(如另处房产证、股票、基金、现金存折、车辆行驶证等等)。房屋抵押贷款流程：借款人贷前填写居民住房抵押申请书，并提交银行下列证明材料:借示人所在单位出具的借款人固定经济收入证明;借款担保人的营业执照和法人证明等资信证明文件;借款人具有法律效力的身份证明;符合法律规定的有关住房所有权证件或本人有权支配住房的证明;抵押房产的估价报告书、鉴定书和保险单据;购建住房的合同、协议或其他证明文件;贷款银行要求提供的其他文件或材料。银行对借款人的贷款申请、购房合同、协议及有关材料进行审查。借款人将抵押房产的产权证书及保险单或有价证券交银行收押。借贷双方担保人签订住房抵押贷款合同并进行公证。贷款合同签订并经公证后，银行对借贷人的存款和贷款通过转帐方式划入购房合同或协议指定的售房单位或建房单位。贷款结清，贷款结清包括正常结清和提前结清两种。①正常结清:在贷款到期日(一次性还本付息类)或贷款最后一期(分期偿还类)结清贷款;②提前结清:在贷款到期日前，借款人如提前部分或全部结清贷款，须按借款合同约定，提前向银行提出申请，由银行审批后到指定会计柜台进行还款。贷款结清后，借款人应持本人有效身份证件和银行出具的贷款结清凭证领回由银行收押的法律凭证和有关证明文件，并持贷款结清凭证到原抵押登记部门办理抵押登记注销手续。二次贷款银行会参考本人负债的问题，申请银行贷款的条件是：本人的征信良好，负债记录良好，还款能力良好，社保交满18个月；需要本人提供的资料：有效身份证件，半年以上的银行流水，住址证明，收入证明，工作证明，满足以上条件，本人的负债如果没有多大问题，就可以申请二次银行贷款。展开"}
{"question":"招商银行一卡通大众版，卡里没钱会扣管理费吗？","answer":"1.小额管理费和年费，有和银行讲过减免。那么就不会扣了。2.但是如果有开通短信通知费。那么会扣的。等你存钱后。再从你的账户金额里扣。"}
{"question":"现在不办信用卡，在哪里可以借到钱？","answer":"1.小额贷款。2.朋友同学亲人。3.蚂蚁借呗，4.微粒贷等等。"}
{"question":"谁知道办信用卡都需要什么？就用身份证能办么？","answer":"1.就一张身份证不可以办理。2.要有固定工作。身份证。工作证明。收入证明或者财力证明。有的银行还要求有社保才可以。"}
{"question":"招商信用卡销户怎么销？","answer":"1.就是说，你信用卡还没有到手。2.如果银行邮寄给你，你就收。不要激活就可以了。不用销卡的。3.销卡是激活信用卡后，然后才要销卡的。你就等着收信用卡。然后收到后，放起来就可以了。不要激活。就不用销。也不用给银行电话的。"}
{"question":"你好我要办理一张信用卡需要些什么资料","answer":"1.工作证明，2.工作证，3.名片，4.大专以上学历（30岁以下），5.其他银行信用卡，6.房贷，7.社保证明。这些条件其中之一即可。"}
{"question":"开卡至今的银行流水手机可以查询么","answer":"1.已开通手机银行的可以直接登录手机银行查询近三个月的明细2.未开通的可以致电客服人工台输入查询密码后让他语音逐条播报"}
{"question":"我的芝麻信用分609。怎么才能贷款呢！","answer":"1.已经可以贷款了啊。2.打开手机支付宝。3.点芝麻信用。4.点信用生活。5.然后再信用生活页面找下。那里有芝麻分600就可以贷款的。至少有3个可以贷款。你可以去贷款了。"}
{"question":"办了一张透支卡,还没拿,不想要了怎么办?","answer":"1.已经申请了。那么不能取消。2.你可以收到卡后。不激活。放一边。只能那样了。"}
{"question":"已注销的银行卡可以打印流水账吗","answer":"1.已销户的银行卡能查询到以前的流水帐。2.客户可以通过传真，提供已注销的银行卡卡号及密码，发送给已注销的银行卡办理银行，即可打印。3.不过不同银行的规定，请具体咨询当地银行网点。"}
{"question":"如何选择适合自己的网贷平台操作网贷的","answer":"1.平台“宜老不宜少”，新手一开始尽量选择成立时间在2-3年以上的P2P平台;2.期限“宜短不宜长”，在对P2P平台还没有充分的了解之前最好不要一开始就做长期投资;3.收益“宜低不宜高”，先要学会如何站稳了再考虑如何走得快;4.金额“宜小不宜大”，P2P有一定风险且流动性不高，先小额投资比较放心。"}
{"question":"如何申请车贷，需要哪些资料，是什么流程","answer":"1.年龄在18周岁以上，65周岁（含65周岁）以下，具有完全民事行为能力的公民；2.具有合法身份证件，有当地常住户口或有效居住证件；3.贷款的个人要具有稳定的职业和经济收入或易于变现的资产，足以按期偿还贷款本息；4.贷款人自有资金足以支付银行规定的购车首付款；5.贷款人必须提供银行认可的担保；6.贷款人愿意接受银行认为必要的其他条件。买车贷款需要提供的资料：1.本人及配偶身份证；2.本人及配偶户口本；3.结婚证；4.本人及配偶收入证明；5.房产证明；6.驾照；7.个人名下银行对账单明细；注：未婚的就不用提供配偶的材料和结婚证了，但是离异的需提供离婚证或者离婚协议书。买车贷款的步骤：1.贷款者准备好个人证明材料，到银行填写申请表；2.等待银行的贷前资格调查与审批；3.如果贷款者符合银行规定的贷款条件，银行便会通知贷款者填写一些贷款表格材料；4.如果贷款者申请的贷款需要抵押或担保，还需要签订担保合同、抵押合同，并办理抵押登记手续等；5.如果办理的是无抵押贷款，就无需签订此类合同；6.银行向贷款者发放贷款。一般银行在2至3周或1个月之内审批结束后即发放贷款，最快的1天即可放款；7.借款人将首付款交给汽车商，并凭存折和银行开具的提车单办理提车手续。"}
{"question":"自由职业者如何申请信用卡？","answer":"1.年龄要求：18-60周岁；2.有稳定的工作和收入来源。办理时需要提供的材料和证件：1、国内居民，只需要提供：填写完整且亲笔签名的申请表、身份证明文件、居住证明文件、收入证明文件;2、外籍人士和港*台人士还需另外提供：外国人居留许可证(居留事由必须为就业)或外籍人士\/港*台人士就业证;3、如果您是私营业主，除上述资料外还需提供：显示申请人姓名、企业名称和开始经营日期的工商营业执照复印件。如果想申请额度比较大的信用卡，需提供良好经济实力的证明材料，如：房产证复印件、汽车行驶证复印件;银行贷款户(信用良好，逾期不超过60天)或存单复印件等。"}
{"question":"网络借贷平台有什么风险","answer":"1.庞氏骗局2.资金池也称现金总库。3.不合格借款人：指P2P公司未尽到借款人身份真实性核查义务，未能及时发现甚至默许借款人在公司以多个虚假借款人的名义发布大量虚假借款信息，吸收公众资金。4.假标：为了欺骗投资者，假标中的项目描述往往语言不详，故意隐藏借款人资料，也不公开相关的借款合同，抵押证明等文件材料。5.平台网站被黑：许多P2P平台曾遭遇黑客攻击。黑客通过申请帐号、篡改数据、冒充投资人进行恶意提现。"}
{"question":"信用卡开通后第一个月能用嘛","answer":"1.开头后，就可以马上使用了。2.但是最好慢慢用。不要一开通。就把钱全部刷完。"}
{"question":"手机上怎样查银行卡余额","answer":"1.开通手机银行，通过手机上网查询。2.开通电话银行，拨打电话银行查询。"}
{"question":"如何把银行卡的钱转入支付宝","answer":"1.开通网上银行2.打开支付宝——充值——选择银行——充值金额，然后根据提示提交信息就可以了。3.充值后，可以提现到你所在地的银行账户，不过这时提现的银行账号需要跟支付宝的身份证一致。"}
{"question":"房贷21万利率4.659年还清月供多少","answer":"1.开门见山直接回答知识点2.对相关知识点进行延伸3.规范排版，内容充实更容易通过认证哦4.补充参考资料（没有可以忽略哦~）"}
{"question":"哪些人群不能申请银行按揭贷款","answer":"1.征信不良的人信用不良主要包括信用卡逾期、贷款逾期、为他人做担保，对方贷款逾期不还等情况，给申请人形成信用污点，即使是换几家银行咨询也是无济于事。即便有银行愿意给你批贷，不仅额度受信用影响，有所降低，高昂的利息代价也不是一般人可以承受的。提醒有计划贷款买房的购房者，要及时查询自己的个人征信。2.从事高危职业的人银行进入批贷程序时，会着重考量贷款人所从事的行业。例如，教师、医生、金融等有稳定工作的贷款人评分会高，而像从事高空作业、危险化学品、烟花爆竹行业等高危行业的贷款人往往评分低。因为，银行要考虑放贷的款足额、按时还贷。3.贷款人年龄过大的人在申请房贷时，银行规定申请人的年龄通常在18-65周岁，其中25-40周岁是受欢迎的群体，其次是18-25周岁和40-50周岁的人群，50-65周岁之间的人群，住房贷款申请一般不被通过。因为贷款人年龄越大，身体出现健康问题的几率就越大，这样银行所承担的风险就越高。4.收入不稳定的人如从银行贷款，银行必然会对你的工资流水有所考量，如果一个月工资很低，还完贷款连生活都成问题，想在银行贷款也是十分困难。5.有经济纠纷且经法院判决拒不履行的人民事纠纷负有债务，经法院强制执行拒不履行的，法院可以将被执行人纳入失信人名单，将无法获得银行贷款。展开"}
{"question":"微信提现到储蓄卡多久到账","answer":"1.微信提现的时间是1天，即第一天转账，第二天的23点59分前到账，如果出现错误，会自动返还提现金额至微信钱包。2.如果有特别着急的朋友请注意：微信提现至银行卡的时间有些长，要到第二天的23点59分前才可入账。提现步骤。1.打开微信应用，点击右下角的“我”，进入到个人中心，点击“钱包”进行下一步操作。2.进来后，会看到一些内置的应用，在顶部右上角点击“钱包”进入银行卡添加和提现功能。3.进来后，如果是一次使用，那么请点击“添加银行卡”，只有添加完成后，才可以提现的。点击“钱包”进入提现界面。4.打开后，会看到“我的零钱”金额，选择“提现”来完成提现任务。5.选择“银行卡”，这个银行卡是收款用的，可以是借记卡，也可以是信用卡。填写金额，完毕后进入下一步。6.输入“支付密码”，这个密码是在微信里面设置的，有别于银行卡的密码，切记。7.输入“支付密码”后，如成功，会跳转至“提现申请已提交”界面；如果错误，会出现“提现失败”的说明，点击“完成”，自动跳转至钱包页面。8.支付成功后，点击右上角的“零钱明细”，查看转账和提现情况。进来后会看到详细的提现、转账信息。"}
{"question":"我想注销银行卡，怎么注销","answer":"1.必须到把卡银行办理业务，出示身份证，还有银行卡，填写销户的单据，就可以办理，借记卡只需销户就可以，而信用卡则必须还清卡里的欠款，或者有网银之类的业务，必须停止终止之后才能销户；2.用户还可以通过银行的电话银行服务，按流程办理注销，这里主要是一些用户开通了电话银行，网银等业务，所以必须通过电话银行进行注销办理业务。一般流程就是拨通电话，输入身份证号码，账号，还有密码，然后按提示音进行操作就可以销户的。"}
{"question":"到银行贷款5万需要什么条件","answer":"1.必须有抵押物才能贷款，而且贷款金额和贷款期间利息总和不能超过抵押物评估价值的1\/2；2.有长期稳定的足以支付每月贷款本息的收入来源；3.担保人;4.借款人年龄限制：男的年龄＋贷款期限不超过60岁，女的年龄＋贷款期限不超过55岁；5.进入征信系统黑名单的客户不能办理贷款；贷款需要支付律师见证费、抵押登记费、抵押房产的保险费、房产的评估费等。一般贷款下来要1个月左右"}
{"question":"法院执行黑名单恢复后对信用卡有影响吗？","answer":"1.恢复后的五年内，不可以申请信用卡。2.五年后就可以了。"}
{"question":"到底是办附属卡好呢还是去中*银行办ma##er的卡我的情况是这样的:","answer":"1.我15号就要出去了，想在这几天拿到卡附属卡下卡很快。2.我爸已经办了visa+银联的双卡币，我如果直接办副卡，时间来的及不？副卡来得及。3.副卡和visa卡比较的话，哪个去办理，用起来比较好，费用又少办理附属卡和visa都没有收费的。好用都一样，都是卡一张4.ma##er的卡一般要多长时间资料完整，提交审核下卡最快也要15天左右，你的情况比较危险啦5.最好么能帮我比较下利弊done"}
{"question":"交通银行信用卡用的是买单吧，招商银行用的什么","answer":"1.我在ATM机上透支1000元，然后利息是按1000元的每日万分之五的算吗？中途我还了500元，下面的利息是按500元的每日万分之五算吗？你说的并不确切如果你持有的是YOUNG卡你取的这笔1000元是当月第一笔取款那么将免除手续费不然要收1%的手续费也就是10元如果你卡内没有自有资金那么这10元的手续费在你取款当日即从卡内扣除所以你的利息应该是(1000+10)*0.05%*透支天数如果你中途存入500那么之前的1010元只计息到你存入500元那天为止从你存入500元的那天开始这样计息:(1000+10-500)*0.05%*(存入500那天至还款日的天数)即分两段计息2.我在本地的ATM机存款1000元，需要收取手续费吗？还是前几次不要后面就需要手续费了？招行信用卡无论本地异地透支取现一律按1%收取最低10元取现即收手续费YOUNG卡每月只免第一笔取现手续费3.我在本的ATM机上取款（没有透支），需要收取手续费吗？还是前几次不要后面就需要手续费了？只要从招行信用卡取现就收1%手续费而不论是否为自有资金都收取1%手续费最低10元YOUNG卡每月只免第一笔取现手续费4.我在本地的商城刷卡（没有透支），需要手续费？那我在外地的商场刷卡手续费又是怎么计算的？持招行信用卡在国内有银联标识的商场刷卡无论卡内是否有自有现金都不收手续费信用卡消费没有本异地区别总之持卡消费没手续费（手机百度\"百度现金贷\"，随时满足您的消费需求！）展开"}
{"question":"招商银行哪些信用卡有生日10倍积分","answer":"1.我行信用卡消费累积积分，单笔消费每20元人民币\/2美元积1分，积分永久有效。积分不能与他人合并。（存入卡中款项消费，积分累积规则相同）；2.AE运通卡积分、车卡积分、久游卡积分、开心卡积分、魔兽卡积分、一汽丰田卡积分、QQVIP卡积分、城市卡积分和Th####ad卡积分将于按照1:1的比例合并为【招行信用卡】积分；3.车卡、城市卡刷卡累积积分规则不变：仍可获得0.5倍的赠送积分，且保留3年有效期；合并后客户可通过网上银行、手机银行、信用卡官方APP掌上生活渠道查询半年内即将失效的积分。4.航空类联名信用卡，单笔消费每18元人民币\/2美元积1个消费里程，ANA联名卡单笔消费每20元人民币\/2美元积1个消费里程。消费里程有效期以合作方公布为准。5.尊尚白金分期卡累计【招行信用卡】积分，将根据客户每期自动分期入账金额予以双倍积分回馈（一般刷卡消费不再累计积分），即自动分期入账金额每满20元人民币累积2个招商银行永久积分，一般刷卡消费的原始交易不再累计积分。积分可兑换白金增值服务权益、普通积分商品、白金专属积分商品及其他卡中心的店面积分兑换商品等。"}
{"question":"招行名下各卡积分共享吗","answer":"1.我行信用卡消费累积积分，单笔消费每20元人民币\/2美元积1分，积分永久有效。积分不能与他人合并。（存入卡中款项消费，积分累积规则相同）；2.AE运通卡积分、车卡积分、久游卡积分、开心卡积分、魔兽卡积分、一汽丰田卡积分、QQVIP卡积分、城市卡积分和Th####ad卡积分将于按照1:1的比例合并为【招行信用卡】积分；3.车卡、城市卡刷卡累积积分规则不变：仍可获得0.5倍的赠送积分，且保留3年有效期；合并后客户可通过网上银行、手机银行、信用卡官方APP掌上生活渠道查询半年内即将失效的积分。4.航空类联名信用卡，单笔消费每18元人民币\/2美元积1个消费里程，ANA联名卡单笔消费每20元人民币\/2美元积1个消费里程。消费里程有效期以合作方公布为准。5.尊尚白金分期卡累计【招行信用卡】积分，将根据客户每期自动分期入账金额予以双倍积分回馈（一般刷卡消费不再累计积分），即自动分期入账金额每满20元人民币累积2个招商银行永久积分，一般刷卡消费的原始交易不再累计积分。积分可兑换白金增值服务权益、普通积分商品、白金专属积分商品及其他卡中心的店面积分兑换商品等。不同积分池的积分无法合并使用。"}
{"question":"我想买个130平米的房子,七千一平，首付多少？用公积金贷款30年，每月还多少？","answer":"1.房子首付要在30%（三成）以上2.每月还款金额，您可以自己通过好贷网上的贷款计算器计算下，希望可以帮助到您"}
{"question":"哪些因素造成房产不能申请房屋抵押贷款","answer":"1.房屋价值不足以贷款2.个人征信不满足银行需求3.你名下的负债过高4.还款没有稳定的收入来源不过你可以找我，我帮你申请！"}
{"question":"办信用卡的工作证明手写可以嘛","answer":"1.手写的也是可以的。但是要有公司人事部门盖章。2.但是最好用打印机打印吧。因为手写的银行就感觉到你的公司要么小。要么不正规。不然怎么连工作证明都用手写。"}
{"question":"手机网上转账24小时内可以撤销吗","answer":"1.手机银行转账取消的话要看情况，手机银行的转账交易分为实时到账、落地处理两种2.1、如果是实时到账，交易无法取消3.2、如果是落地处理，首先要与落地网点核实此款项的目前状态，如果该网点还未处理此笔业务，则可以持本人有效身份证件，身份证件复印件及转出账户与落地行联系，出具情况说明（情况说明包括：转出方卡号，转入方卡号，转账金额，转账时间，此笔交易流水号，网银客户号，取消原因）并且需要转出方本人在网点当面签字4.如果与落地网点核实该交易已经处理则无法取消,希望能对你有用"}
{"question":"招商银行信用卡登录密码忘了怎么办","answer":"1.打客服电话修改。2.如果修改不来，那么就是要带身份证和信用卡去招行柜台修改了。"}
{"question":"微信钱包提现到银行卡未到账怎么办","answer":"1.打开微信，点击底部的【我】2.选择【钱包】3.点击右侧的【钱包】4.点击【零钱】5.点击第二项的【提现】6.输入提现金额（不大于零钱余额），点击【下一步】7.输入支付密码8.输入正确的密码后自动跳转，提现成功"}
{"question":"信用白户，怎么提高贷款通过率","answer":"1.打开手机上的微信，进入微信界面之后，嗖索“农药大暴走”2.关注后进入界面在右下方点击“奇遇寻宝”3.进入页面之后点击最上方提升放款率！"}
{"question":"招商银行信用卡怎么到网上激活","answer":"1.打开招行信用卡中心网站。招商银行信用卡中心提供信用卡申请服务-办理信用卡就选招行信用卡官方网站http:\/\/cc.cm####na.com\/2.点上面一排的申请信用卡3.然后点快速开卡。然后跳到这个页面信用卡快速开卡_信用卡激活-招商银行信用卡官方网站http:\/\/cc.cm####na.com\/co##on\/ac##ve.htm4.点最下面的这个页面下面的------说明：如您现在不方便使用手机点击这里继续网上开卡5.然后按步骤就可以在网上激活了。"}
{"question":"查用卡招商银行是否下卡","answer":"1.打开招行银行网站。2.点最上面的信用卡。3.点办理进度查询。4.输入你的身份证后。然后就可以查询了。"}
{"question":"信用卡密码和卡都遗失","answer":"1.打银行信用卡中心电话挂失信用卡。2.然后再叫银行补寄信用卡给你就可以了。"}
{"question":"招商银行信用卡逾期进入停卡部门卡还能在开吗","answer":"1.把钱还了。2.然后和银行商量，看看能不能给你解冻卡。"}
{"question":"信用卡欠款五千多卡冻结了怎么办","answer":"1.把钱还清后。2.打电话给客服要求解冻。"}
{"question":"抵押给银行的房子怎么改名字","answer":"1.抵押给银行的房子是改不了名字的，银行是隐形共有人。2.改名字的前提是，将贷款结清。"}
{"question":"我是担保人如果贷款人没还钱会不会冻结我的银行卡？","answer":"1.担保人要承担连带责任予以偿还。2.担保人对于代替被担保人偿还的贷款数额有向被担保人追偿的权利。3.同时，要看在借款合同里对担保人的担保责任是否约定了连带责任。如果约定了，只要借款人不能按期偿还贷款，则贷款人即可要求担保人连带偿还，如果没有约定，则应由借款人首先偿还贷款，包括用其所有资产进行偿还，直至无力偿还为止，才有担保人代为偿还。4.如果担保人不还，银行可以对贷款人和担保人同时提起诉讼并申请财产冻结。"}
{"question":"招行he######ty信用卡额度多少","answer":"1.招商HE###KITTY有好几种卡，(1)香水的，是金卡，额度1-5万，能批多少要申请人的情况，年费3##，(2)单币一个双币的，额度2###-1####，首年免年费，以后刷后六次免年费2.申请条件：（一）年满18周岁，具有完全民事行为能力，且资信良好的中*居民、常住*内的外*人、港*台同胞，均可凭本人有效身份证件向发卡机构申请信用卡个人卡主卡。个人卡主卡持卡人还可为其他具有完全民事行为能力的自然人或限制民事行为能力的自然人申领附属卡。主卡持卡人可随时申请注销附属卡。（二）凡在中*境内金融机构开立基本存款账户，具有独立法人资格的企业、行政事业单位、社会团体、法人授权的其他经济组织等，可凭中*人民银行核发的基本存款账户开户许可证等证明文件向发卡机构申领单位卡（如需申请*际单位卡，还须有外汇结算账户）。单位卡持卡人的资格由单位法定代表人或其授权人书面指定和撤销。申领单位承担单位卡所发生的全部债务。（三）申请人首次申请信用卡时，应按发卡机构的规定，正确、完整、真实地填写信用卡申请表和提交发卡机构要求的相关证明文件，并同意发卡机构向任何有关部门、单位和个人了解和查询申请人的资信状况，并保留和使用相关数据。（四）发卡机构根据申请人的资信状况，决定是否予以发卡、是否要求申请人提供担保及担保的方式、确定领卡方式及种类、核给申请人的信用额度等。未通过的申请资料不予退回。（五）申请人提供担保的方式包括：保证、抵押及质押。担保应另行签订相应的担保合同。担保范围为持卡人在其信用卡项下发生的全部债务(包括但不限于信用额度内透支及超信用额度透支的本息、超限费、滞纳金及追索费用)。（六）持卡人领取信用卡后，应立即在信用卡背面的签名栏内签上与信用卡申请表相同的签名，并在使用信用卡交易时使用相同的签名，否则，由此产生的损失由持卡人负责。发卡机构另通过指定的途径向持卡人提供查询密码、交易密码（即预借现金密码和刷卡消费密码）。"}
{"question":"招行纸黄金交易规则有哪些","answer":"1.招商银行个人实盘纸黄金价格白银买卖业务，是指招商银行接受个人客户通过招商银行提供的做单渠道提交的委托做单指令，按照招商银行发布的做单行情买卖招商银行纸黄金价格、纸白银价格并完成资金交割的业务。纸黄金价格、白银是指记账式黄金、白银，投资者不能进行黄金也许白银的实物交割。2.招行纸黄金价格服务对象：招商银行纸黄金价格白银业务的服务对象为所有在招商银行申请了一卡通也许财富账户，并存有外币和人民币的个人客户。3.招行纸黄金价格做单币种：可以用美元和人民币买卖纸黄金价格、纸白银价格。4.招行纸黄金价格做单行情：根据国际市场行情发布，并实时变化和整理。5.招行纸黄金价格做单起点金额：招商银行纸黄金价格业务每笔做单的起点金额为0.01盎司也许0.01克黄金的价值。6.招行纸黄金价格做单时间：招商银行纸黄金价格白银买卖业务的做单时间从北*时间星期一早晨08：00至星期六凌晨05：00。招商银行有权根据业务实际情况对做单时间进行整理。7.招行纸黄金价格委托指令：招商银行为您提供即时委托、挂盘委托、止损委托、撤单委托共4种委托指令。8.招行纸黄金价格做单方式：招商银行的做单系统提供网上银行大众版、专业版、财富账户专业版3种做单方式。"}
{"question":"想办信用卡，哪个行的哪种卡，比较好申请，并且划算和方便","answer":"1.招商银行信用卡年费：普卡￥100\/年，普卡附属卡￥50\/年；金卡￥300\/年，金卡附属卡￥150\/年。申请招商银行信用卡（无限卡\/白金卡\/商务卡\/ANA联名卡\/VI###INI卡\/MS###NI卡\/VOGUE钛金卡\/HE###KITTY粉丝金卡\/Mi#####ty香水信用卡除外），首年年费由招商银行信用卡或合作伙伴为您垫付减免，在您持卡有效期一整年内（从卡片核发日起计，非自然年）单卡消费满6次（金额、形式不限；不同种类的信用卡要各自刷6笔），可减免该卡次年年费。2.当存入信用卡的金额超过账户下所有欠款时，所多出的款项称作\"溢缴款\"，将自动抵扣之后的信用卡消费。持卡人也可拨打我行信用卡服务热线，以转账至本人名下借记卡的方领回溢缴款。所用借记卡的户名、证件号须与信用卡一致，美元溢缴款仅限招商银行一卡通领回。领回途径：拨打信用卡服务热线，验证身份后，按9，转接客服专员。溢缴款领回手续费：领回金额的0.5%，最低5元人民币或1美元，最高收取50元人民币或10美元。注意事项：若通过预借现金渠道取出溢缴款，须收取预借现金手续费。3.信用卡通过ATM机取款（预借现金），境内取款按每笔预借现金金额的1%计算手续费，最低收费额为每笔10元人民币。预借现金交易不享受免息还款待遇，由交易日起按日利率万分之五计收利息至清偿日止，按月计收复利。4.请下载安装我行掌上生活客户端，登录后在精选菜单里面，会自动定位你所在的城市，可以看到当地的优惠信息。5.我行会不定期为用卡记录良好的持卡人提升固定额度。持卡人也可自行申请提高固定额度，我行将审核其消费、还款等用卡情况，以确定是否提升固定额度。申请招行信用卡最主要的条件是年龄在18-60周岁（境外人士25~60周岁），有一定经济能力且信用记录良好。信用卡申请结果请以我行实际审核为准。必备申请文件为身份证明复印件和工作证明文件，若您能提供其它的财力证明文件，将更有助于我们对您个人情况的了解以及信用额度的判断。若您符合招行信用卡申请条件，可通过以下方法尝试申请招商银行信用卡：1、网上申请：请打开我行信用卡官方网站，选择横排菜单“申请信用卡”-“新客户申请”，选择您喜欢的卡种后根据提示操作；2、请携带您的身份证明原件、工作证明和财力证明文件，亲自到招行各营业网点办理。3、您可通过微信添加“招商银行信用卡中心”为好友，点击“我要办卡”进行申请。4、致电我行信用卡客服热线，在语音中选择“3#”申请信用卡咨询，再选择“1”转接服务专员为您登记，并通知我们当地的工作人员联系您确认申请事宜。信用卡申请结果请以我行实际审核为准。"}
{"question":"招商银行账单日当天刷卡计入本期账单吗","answer":"1.招商银行信用卡账单日刷卡的（截止下午5点前刷卡的），不计入本期。2.计在下期还款的。"}
{"question":"招商银行标准银联个人金卡刷卡几次免年费","answer":"1.招商银行免年费政策：普卡金卡刷卡6次免次年年费（VI#####NI卡、白金卡、N*A信用卡不享受此免年费方式）。2.年费从卡片核发日（信用卡卡号下面的有效期，前一个日期即为核发日）开始计算，非自然年，首年年费由招商银行信用卡或合作伙伴垫付减免。3.在持卡有效期一整年内（从卡片核发日起计，非自然年）单卡消费满6次（金额、形式不限），即可减免该卡次年年费。并且在新的年费优惠政策变更通知前，此优惠长期有效。"}
{"question":"招商信用卡为什么不能在微信上用","answer":"1.招商银行已经关闭微信接口。2.刚开始可以。后来怕微信用来套现。后来就不能绑定微信付款了。"}
{"question":"请问招行手机银行转账限额怎么设置","answer":"1.招行一卡通调整网上和手机支付有两种方式，一种是到银行网点柜台办理调整额度业务，需要带上自己的身份证和银行卡，这种方式不是很方便。2.另一种方式是通过招商银行个人银行专业版客户端调整，只需在电脑上安装好客户端就可以使用了，招商银行个人银行专业版客户端怎么下载安装，可以参考经验《招商银行个人银行专业版怎么下载安装》，在百度中搜索一下就可以找到。3.安装好招商银行个人银行专业版客户端，插入优Key，登录客户端。4.登录成功后，依次选中菜单项一卡通-功能申请-网上银行\/手机银行签约申请。5.选择同意服务条款，建议条款有必要认真地看一遍，然后点击确定按钮。6.选择要调整额度的银行卡，输入身份证号码、日限额及取款密码，日限额最高2####0，然后点击修改按钮。7.如果修改成功，则会有一个提示。8.信息要输入准确，如身份证号码，不然系统不接受修改请求，则会有一个错误的提示，根据提示再操作。"}
{"question":"招商银行信用卡花5070分12期每期还多少？","answer":"1.招行信用卡分期手续费率：2期1.0%，3期0.9%，6期0.75%，10期：0.7%，12期0.66%，18期0.68%，24期0.68%(每个月收取)；2.每期分期手续费=分期本金*每期分期手续费率=5070*0.66%=33.46元\/期；3.每月还款额=5070\/12+33.46=455.96元\/月"}
{"question":"招商银行5000元额度的信用卡月利息是怎么算的谁知道？","answer":"1.招行信用卡取现只收取每笔1%的手续费最低10元而不再收取包括跨行手续费等的费用了2.不是说一个月就还你必须按规定在每个月的最后还款日还款一次如果在最后还款日不能全额将5000元及50元的手续费还有日利率万分之五的利息一并还清也必须按最低还款额还款3.最低还款额为当期全部应缴金额的10%4.如果你还不清楚自己的最后还款日向客服咨询80#######519"}
{"question":"最低还款和全额还款的区别？","answer":"1.招行信用卡如果在持卡消费之后全额还款不会收取任何利息和费用如果超过了银行规定的最后还款日要收取日利率0.005%的利息2.持卡取现不享受免息待遇要按取现金额的1%收取取现手续费最低10元;取现后按日利率万分之五计收利息并按月收取复利3.消费或取现后如果不能全额还款可以按最低还款额还款即当期应缴金额的10%及相关的日利率0.005%的利息费用不会影响个人信用记录按最低还款额还款最好关注每期的对账单上边都有列示的"}
{"question":"招商银行信用卡全额还款和最低还款有什么区别？","answer":"1.招行信用卡如果在持卡消费之后全额还款不会收取任何利息和费用如果超过了银行规定的最后还款日要收取日利率0.005%的利息2.持卡取现不享受免息待遇要按取现金额的1%收取取现手续费最低10元;取现后按日利率万分之五计收利息并按月收取复利3.消费或取现后如果不能全额还款可以按最低还款额还款即当期应缴金额的10%及相关的日利率0.005%的利息费用不会影响个人信用记录按最低还款额还款最好关注每期的对账单上边都有列示的最低还款额为:当期消费金额的10%+当期透支取现金的10%+上月应还未还款项+本月利息及费用4.因此即便不能全额还款也要按最低还款额还款否则影响了个人信用记录以后就不能申请银行贷款了!"}
{"question":"招商银行信用卡申请是那个省打电话来","answer":"1.招行信用卡总部。2.一般是上*打来电话的。"}
{"question":"招行信用卡，提现2000，分三个月还清，请问我总共要还多少？","answer":"1.招行信用卡提现手续费是1%，2000X1%=20元。2.利息是按取款金额2000元每天万分之五的利息，即每天1元的利息，直到还清为止。3.如果分期还三个月，则共计是90天，90元的利息，20元的取款手续费，则一共还本息金额2000+20+90=2110元。"}
{"question":"招行普卡怎么升级金卡","answer":"1.招行信用卡普通卡额度3000至1万金卡1万至5万2.普通卡使用信用记录良好无不良记录可向客服提出提高额度申请或提供财务证明提高额度只要额度提升至1万元就可以申请换发金卡"}
{"question":"申请招行第二张信用卡，什么时候开始交年费？","answer":"1.招行信用卡的免年费期限不是以自然月或自然年为准的是以发卡日为准（发卡日在发卡时信用卡被粘在的那张纸上或致电客服查询）以发卡日之后的12个月为一年。2.比如信用卡发卡日是2007年的11月1号那从2007年11月1号至2008年10月31号为一年即首年在首年达到银行规定的刷卡次数即可免除次年年费而次年则为2008年11月1号到2009年10月31号。3.天下没有免费的午餐，只要办理了招商银行信用卡，就会收取年费。不过招商银行信用卡（普卡、金卡）首年免年费，一年刷卡满六次免次年年费，支付宝充值计入消费次数。招商银行白金卡没有免年费政策，申领成功就必须要缴纳年费。"}
{"question":"招行信用卡有芯片卡吗？","answer":"1.招行信用卡肯定有芯片卡，不光是招商银行，在中*大*上，所有银行界将在2015年停止发行磁条信用卡，取而代之的就是IC芯片信用卡。2.为提供更优质、更安全可靠的金融服务，积极推进金融IC卡的全面应用，招商银行从14年9月起就发行银联IC芯片信用卡，该芯片信用卡是“芯片+磁条”复合介质，卡面“Qu#####ss”标识并支持电子现金功能。3.原磁条信用卡的可以继续使用，但不再发行。已持相关卡种磁条信用卡的客户在正常使用该卡到期后，招商银行将为其续发对应的银联芯片信用卡。4.银联芯片信用卡工本费20元\/卡，交易查询服务费10元\/年，注销圈提服务费10元\/卡，优惠期间均暂不收取。"}
{"question":"招行信用卡现金取现分期需要上传凭证?必须是增值税发票吗","answer":"1.招行现金分期是否上传凭证需按照银行要求；如银行要求上传，不按要求上传，银行有权随时终止现金分期交易甚至止付相关的信用卡。2.现金分期申请方法：电话申请①持卡人可以拨打平安银行信用卡中心电话转人工客服；②持卡人向客服人员申请现金分期；③持卡人选择分期期数、分期金额、借记卡账号和借款原因。3.网银申请①持卡人登陆平安银行官方网站，选择申请现金分期；②持卡人选择分期期数、分期金额、借记卡账号和借款原因；③持卡人输入动态密码和取现密码，即可完成申请。"}
{"question":"什么信用卡最好用，最低利息","answer":"1.招行的信用卡服务最好。也最好用，提升额度又快。而且活动多。2.名气最大的就是工行的信用卡。但是不好申请。3.交通银行和中信银行，广发银行的信用卡活动也多。"}
{"question":"招行信用卡取现还款问题","answer":"1.招行的还款顺序是这样的:上月结欠款项利息费用(取现手续费年费滞纳金超限费等)透支取现消费分期消费2.你本月对账单结欠的消费金额为300元透支取现600元透支取现优先偿还先后还款300元和100元还的都是透支取现的部分而且还有200元的透支未还不部不能用于消费部分的还款3.你不会进黑名单的因为你当月的总结欠金额为900元左右当期还结欠金额的10%即是按银行规定的最低还款额还款了所以不会被收滞纳金和产生不良信用记录的放心吧4.消费或取现后如果不能全额还款可以按最低还款额还款即当期应缴金额的10%及相关的利息费用不会影响个人信用记录按最低还款额还款最好关注每期的对账单上边都有列示的5最低还款额为:当期消费金额的10%+当期取现金的10%+上月应还未还款项+上月利息及费用"}
{"question":"手机银行跨行转账的话是不是两个银行卡都要开网银","answer":"1.招行转招行，转出方需开通手机银行转账功能，收款方不需开通，只要卡片状态正常即可接收。2.他行转招行，收款方不需开通，只要卡片状态正常即可接收，转出方是否需开通手机银行转账功能需联系对方银行核实。3.招行转他行，转出方需开通手机银行转账功能，收款方应该也不需开通，只要卡片状态正常即可（具体需请联系对方银行核实）。1.招行转招行，转出方需开通手机银行转账功能，收款方不需开通，只要卡片状态正常即可接收。2.他行转招行，收款方不需开通，只要卡片状态正常即可接收，转出方是否需开通手机银行转账功能需联系对方银行核实。3.招行转他行，转出方需开通手机银行转账功能，收款方应该也不需开通，只要卡片状态正常即可（具体需请联系对方银行核实）。"}
{"question":"北京招商银行卡在外地取钱收手续费吗","answer":"1.招行金卡跨行异地取款手续费收费标准为提取现金金额的1%，最低收取为人民币10元\/笔。在境内提现不分本地异地，只要有提现行为就按照上面的收费标准扣除相应的费用。2.在境外（含港、澳、台），招商银行信用卡取现手续费收费标准为提现金额的3%，最低收取美元3元\/笔或人民币30元\/笔。溢缴款提现手续费跟透支提现手续费是不一样的。溢缴款提现手续费是0.5%，最低5元，透支取现是1%，最低10元。3.走银联渠道，每笔0.25%的通存通兑手续+两元的跨行手续费。一般每天限额2万而且单笔金额还有限制，这个限制是由设备提供方设定的。4.ATM取现手续费（本地跨行）2元\/笔ATM取现手续费（异地同行）免费ATM取现手续费（异地跨行）2元\/笔;境外银联ATM取款手续费交易金额的0.5%;最低10元。"}
{"question":"手机贷款软件哪家最好","answer":"1.招行闪电贷闪电贷是招行推出的手机借款软件，面向招行一卡通优质客户，额度0.1-50万，日息0.042%。2.借呗借呗是是支付宝推出的手机借款软件，面向芝麻信用分600分以上，额度0.1-5万，日息0.045%。3.平安易贷平安易贷是平安银行推出的手机借款软件，面向工薪族、有房人士、有车人士、企业主等，额度0.5-10万，月利率最低0.78%。4.捷现贷捷现贷是捷信公司推出的手机借款软件，面向月收入2000以上的上班族，额度0.5-4万，月利率最低1.75%。"}
{"question":"为啥我的信用卡不能转账不能取现？","answer":"1.持信用卡可以取现。信用卡取现是要收取手续费的。但不能直接转账透支2.只能用信用卡开通网上银行之后用信用卡对支付宝等进行充值不能用信用卡透支转账。"}
{"question":"招商银行信用卡欠了六千多，三个月不还会怎么样？急啊，分全送了。。。。","answer":"1.持信用卡消费后在银行规定的还款日全额还款是不收利息的2.持信用卡透支取现要收取1%至3%的手续费并收取日利率万分之五的利息3.消费或透支取现后要在银行规定的还款日全额还款或以最低还款额还款最低还款额为当期全部应缴金额的10%及上月结欠的未还款项利息及费用4.如果错过最后还款日还款或未按最低还款额还款的要收取最低还款额未还部分5%的滞纳金并影响个人信用记录一旦出现不良信用记录在银行基本没有可能申请到信用卡或贷款5.长期拖欠不还款者银行将依法提起诉讼建议每个月一定要或多或少的还款不能一点都不还要让银行了解你还有还款的意愿就暂时不会起诉但这只是拖延一定要尽快还款的"}
{"question":"招商银行的青年信用卡利息怎么算","answer":"1.持信用卡进行消费之后如果在银行规定的还款日全额还款不收利息2.你的这笔消费由于有2000元未还系统会默认你以\"最低还款额还款\"即不享受免息待遇了3.会从你消费日10月28日当天以3666元为本金日利率万分之五收取利息:3666*0.005%*消费日至当月对账日之间的天数这笔利息将在11月的对账单中列示4.下月你应还的利息是:(3666-1666)*上一还款日至当月对账单日之间的天数5.更详细的利息你可以拨打80#######519向客户咨询6.提醒你每个月必须以不低于最低还款额还款不然会收滞纳金及影响个人信用记录"}
{"question":"在淘宝购买同一家商品刷信用卡能免年费吗","answer":"1.持卡人一般认为，信用卡代办都是采取首年免年费，刷卡达到一定标准免除次年年费的做法，但并非所有的卡都是如此。如工商银行的信用卡，首年并不免年费，而是需要累计刷卡5次或者消费5000元以上，才能免除当年年费；中信银行规定，发卡后第一个月刷卡一次才能免除首年年费。2.在免除次年年费的规则上，有的银行规定只要刷卡三次以上就能免费，如建设银行和光大银行；有的银行规定的刷卡次数较多，大多数银行是采取刷5-6次免除年费的规定，如工行、农行、中行、交行、招行等。3.银率网理财师指出，由于年费并非国内信用卡发卡机构收入的主要来源，所以银行一般规定刷卡达到一定次数才免年费，而在金额上没有做出限制。但在消费金额上做出限制的银行也不是没有，如浦发银行规定消费满2000元及以上，才能免次年年费。4.另外特别值得注意的是，银行的免年费规则不是一成不变的，信用卡年费是根据首年年费的收取时间，往后推12个月，是为次年年费的收取时间。交行信用卡的免年费规则一般会在年末或者第二年年初，发短信通知持卡人，持卡人需要注意免年费规则是否有所改变。"}
{"question":"房屋抵押向银行贷款需要什么手续","answer":"1.持有合法有效的身份证件，具有当地城镇常住户口或有效居留身份，有固定住所。2.经工商部门批准，依法登记注册，持有合法有效的营业执照。3.有固定的经营场所，有明确的生产经营计划，贷款用途明确合法。4.信用良好，无违约行为和不良信用记录，有按期偿还贷款本息的能力，并愿意接受贷款行信贷结算监督。5.能提供中信实业银行认可的合法有效的担保。6.法律和中信实业银行规定的其他条件。"}
{"question":"身份证银行卡被偷怎么办","answer":"1.挂失银行卡。先口头挂失：持卡人可通过发卡行客户服务中心、电话银行、网上银行或银行任一营业网点办理。口头挂失后客户借记卡将无法继续使用。2.再书面挂失：持卡人可凭本人有效身份证件和支付密码，到原发卡行所在地市的任意网点办理书面挂失。先用户口簿去派出所补办身份证，同时补办临时身份证，然后用临时身份证+户口簿去银行书面挂失。3.补卡。借记卡挂失后，持卡人凭挂失申请书回执和有效证件至原挂失网点补卡，补卡时，须由持卡人亲自办理，不允许委托他人办理。"}
{"question":"我的招行信用卡还款日是9号我六号还了7号刷的消费9号还用还吗？","answer":"1.按你说的。你9号不用还了。2.你的7号刷的算下个月还。"}
{"question":"按揭中的房产在银行还可以办理贷款吗","answer":"1.按揭中的房产是可以在银行再办理贷款的。按揭房再贷款是指已在银行办理了个人住房按揭贷款的借款人，变更抵押重新获得一笔贷款。能在不出售已有抵押房产的情况下获得更多的贷款余额，以实现抵押房产的再次融资。2.按揭房抵押贷款申请资格如下：该房产为具有增值空间的住房或商业用房。该房产必须是现房也就是已经拿到房产证房屋所有权证的房产。房产抵押登记等工作已经办妥。该房产具有可二次抵押额度房子贷款的余额小于现在房价的七成借款人具有完全民事行为能力收入稳定。3.按揭房再贷款需要准备的资料有：夫妻双方身份证件，户口本以及复印件，婚姻证明、工作单位证明等。贷款申请书（贷款用途\/金额\/年限\/还款来源）房屋所有权证工作、收入证明（夫妻双方）户口薄（夫妻双方）身份证（夫妻双方）结婚证个人资产或财力证明，如银行存折、汽车行驶证等复印件。4.个人（公司）按揭房抵押贷款：提交申请资料——银行审批——审批通过后赎楼（把房产证赎a出）——国*局注销并重新办理抵押登记——原件抵押银行——银行放款希望可以帮到您！"}
{"question":"提前还清房贷利息应该怎么算","answer":"1.按揭贷款可以提前还的，具体剩余本金要咨询银行客户经理，有详细的还款明细，上面能看到借款人什么时候结清总共需要支付多少。2.提前还款的方法是联系客户经理预约结案，联系方式和地址在借款合同上有。"}
{"question":"银行信用卡透支还不上银行怎么处理","answer":"1.按照银*程序，*用卡欠款出现以下情况可向法院提起诉讼：a经其他催收方式催收无效，透支本息超过1000元的；b掌握欠款客户存款及其他财产*息，需经法院冻结和判决的；c因欠款不还而遭同业起诉，需共同参与清收的。2.态度很重要。应该主动找到发卡*在当地的卡部或卡中心说明实际情况。一定不要躲避，否则银*会认为你在恶意拖欠。就算不能全额还款，也要尽量还一部分表示愿意还款的诚意。一般在这种情况下银*就不会提起诉讼。3.只要有逾期还款就已经影响了你的个人*用记录了。一旦出现个人*用不良会影响你的很多方面，包括个人贷款(手机百度“百度现金贷”，寻找最懂你的借钱方式)和申请其他银*的*用卡。在结清欠款后不良记录无法撤销，但是*用卡欠款在正常还款后24个月可以覆盖。建议结清欠款后用按时还款的良好记录来覆盖逾期记录，人*银*的征*系统只记录贷记卡最近24个月的还款记录。你还可以向当地人*银*征*管*处咨询关于*用记录的问题"}
{"question":"招商信用卡逾期3个月后还了还能用么","answer":"1.按照银行程序，信用卡欠款出现以下情况可向法院提起诉讼：a经其他催收方式催收无效，透支本息超过1000元的；b掌握欠款客户存款及其他财产信息，需经法院冻结和判决的；c因欠款不还而遭同业起诉，需共同参与清收的。2.态度很重要。应该主动找到发卡行在当地的卡部或卡中心说明实际情况。一定不要躲避，否则银行会认为你在恶意拖欠。就算不能全额还款，也要尽量还一部分表示愿意还款的诚意。一般在这种情况下银行就不会提起诉讼。3、只要有逾期还款就已经影响了你的个人信用记录了。一旦出现个人信用不良会影响你的很多方面，包括个人贷款(手机百度“百度现金贷”，寻找最懂你的借钱方式)和申请其他银行的信用卡。在结清欠款后不良记录无法撤销，但是信用卡欠款在正常使用24个月再无逾期还款后可以覆盖。建议结清欠款后用按时还款的良好记录来覆盖逾期记录，人民银行的征信系统只记录贷记卡最近24个月的还款记录。"}
{"question":"哪个银行小额理财产品比较好","answer":"1.按理财产品收益类型分为：保本浮动收益、保本保证收益类、非保本浮动收益类产品。保本浮动收益类产品：投资者在到期日可获得100%的本金。但是获得的产品收益不保证。这类产品适合稳健型的投资者。目前市场上出现了保证最低收益的产品，即最差的情况为投资者在到期日获得最低收益率。一般来说最低收益率与活期存款利率相差无几。保本保证收益类产品：投资者在到期日可以获得100%的本金并且获得的实际收益率与预期收益率一致。这类产品适合保守型的投资者。非保本浮动收益类产品：银行不保证投资者在到期日获得100%的本金。投资者可能损失部分或者全部本金，产品收益也不确定。目前，银行理财产品市场中出现了部分保本理财产品，如90%保本，投资者在到期日最差的情况可以获得90%的本金。这类产品适合有一定风险承受能力的投资者。2.按理财产品投资标的分：债券、信贷资产、大宗商品、股票、指数、汇率、指数、混合类、另类投资。债券型理财产品：以*债、金融债、央行票据、企业债为主要投资方向的银行理财产品。信贷资产类理财产品：一般指银行作为委托人将通过发行理财产品募集资金委托给信托公司，信托公司作为受托人成立信托计划，将信托资产购买理财产品发售银行或第三方信贷资产。股票挂钩类理财产品：与股票挂钩的理财产品。目前市场上主要以港股挂钩居多。指数挂钩类理财产品：挂钩标的为指数的理财产品。目前市场上主要以台*加权指数、恒生指数、日经225指数、英*富时指数挂钩居多。利率挂钩理财产品：与境内外货币的利率挂钩的理财产品，产品的收益取决于理财产品结构及利率的走势。目前市场上主要以SH##OR（上海银行间拆放利率）及L##OR（伦*同业拆借利率）为主。大宗商品挂钩理财产品：与大宗商品期货挂钩的理财产品。目前市场上主要以挂钩黄金、石油、农产品的理财产品居多。基金挂钩理财产品：与基金挂钩的理财产品。产品收益取决于挂钩标的的走势及产品结构。目前以海外基金挂钩的产品为主。汇率挂钩理财产品：与外汇挂钩。这类产品的回报率取决于一组或多组外汇的汇率走势。如美元\/欧元、美元\/澳币等。混合类产品：投资方向包含上述2种以上的组合投资的理财产品另类投资理财产品：指除传统股票、债券和货币之外的金融资产和食物在产投资。目前市场上可以见到的另类投资产品为红酒投资、白酒投资、翡翠投资、普洱茶投资、手表投资等。"}
{"question":"二手房贷款流程有哪些","answer":"1.提交二手房贷款所需材料买房人需提供：身份证、户口本、结婚证或离婚证+离婚协议或法院判决书（仅限已婚或离婚人士）、收入证明、6个月内银行流水、贷款银行储蓄卡，同时也要提交购房合同，即《存量房买卖合同》2.银行对申请贷款房屋进行估价3.银行审批4.过户5.将不动产权证交给银行做抵押6.银行放款具体详细的情况可以向菁英房地产咨询下哦，希望帮助到您。"}
{"question":"选择什么银行办商业贷款啊，小白求指教","answer":"1.提交贷款申请：当你签好了房屋买卖合同后就可以向银行申办商业贷款了。无论是一手房贷还是二手房贷，都需要将银行认可的齐全材料递交给银行审核，这是商业贷款流程中最重要的一步。主要包括身份证、户口本、结婚证原件以及复印件；外地户籍需要提供暂住证或者居住证；工作单位出具的收入证明；买卖合同、首付款发票或者收据；近半年的工资流水或其他资产证明。除了以上五项资料外，不同银行对商业贷款要求有一定的差异，还要详细询问贷款银行要求的其他资料。2.银行受理调查：银行收到贷款申请人的申请材料后，就会对其材料进行审核，商业贷款一般审核时间是15个工作日，最长不超过1个月。在银行受理调查期间，会根据情况要求贷款申请人补充一些资料，因此，这段时间贷款申请人需与银行保持联络。3.银行核实审批：贷款银行会针对几方面进行核实：房屋的情况、借款人的资质信用情况等。这是商业贷款流程中比较重要的环节，如果贷款申请人的信用不良，会直接导致贷款申请的失败，因此生活中积累良好的个人信用是很重要的。4.双方办理相关手续：银行通知贷款申请人，贷款审批通过后需要在该银行开户，领借记卡并签订贷款合同。同时，办理抵押、保证、质押和保险等有关担保手续。在签订贷款合同、办理担保手续的时候一定要详细了解合同中的细则，明确自己的权利和义务，以免发生不必要的误会。5.银行发放贷款：所有贷款手续办理完毕后，银行会将贷款资金打入到房产开发商的账户，借贷关系成立，贷款人按规定偿还贷款。展开"}
{"question":"装修贷款最长年限是多长的？要跑的流程是怎样的呢？","answer":"1.提供必要的资料：借款人及其配偶身份证、婚姻证明、户口、收入证明、近半年银行流水、房产证明（房产证、买卖合同、抵押合同、借款合同）2.资产证明（汽车行驶证复印件、房产证\/购房合同复印件、存款证明）3.像贷款公司或者银行提出贷款申请4.签订贷款服务合同5.贷款抵押登记6.发放装修贷款7.进行贷款还款最长时间不得超过五年吧一般来说。"}
{"question":"信用卡申请有什么技巧吗？","answer":"1.提供真实可靠的信息：使用真实的资料、提交你的财力证明(如果单位可以开工作及收入证明最好，车、房、银行存款、股票基金等都是你的财力证明)认真填写申请资料：在填写申请资料是，很多重要栏其实都是银行审批的关键点，有时候就因为没有填清楚、错填、误填而导致你的信用卡批不下来。如职位填写：*务*，*门经理。可是很多人都填写成*务*，*务经理，销售经理，如果你不勾选*门负责人，会被系统默认成销售人员。2.牢记自己所填写的资料;劳记你填写的资料，征信时千万不要答错或出现忘记的情况，这些都是银行信用卡申请技巧，漏接电话，不配合征信、挂电话，都是信用卡申请被拒绝最不值得同情的原因。"}
{"question":"信用卡在境外刷卡可以提升额度吗","answer":"1.提升额度是要经常刷卡。2.境外刷卡一两次。对提升额度也没有关系的。代表不了什么。"}
{"question":"银行卡可以在异地从新办理吗","answer":"1.支付宝上面是可以免费转钱，不过不能你马上把钱充值入支付宝就马上能提现的，而且好像不同银行之间也是不能提现的，可能要你花掉一点钱才能提现的，那时在提现好险就不管银行了，不知道支付宝的要求为什么是这样呢。2.你只要保证你的银行卡里面有钱就是不去银行存钱也是无影响的。3.那种情况是会被注销的，如果你卡里面的钱没有了，它又要扣什么年费啊，小额费用啊的时候发现你的卡里面如果余额不足它就会把你的卡先挂起来，超过3个月还是如此的话就自动会注销的。希望能帮助你。（手机百度\"百度现金贷\"，随时满足您的消费需求！）"}
{"question":"在本地银行能申请外地的银行卡吗","answer":"1.支付宝上面是可以免费转钱，不过不能你马上把钱充值入支付宝就马上能提现的，而且好像不同银行之间也是不能提现的，可能要你花掉一点钱才能提现的，那时在提现好险就不管银行了，不知道支付宝的要求为什么是这样呢。2.你只要保证你的银行卡里面有钱就是不去银行存钱也是无影响的。3.那种情况是会被注销的，如果你卡里面的钱没有了，它又要扣什么年费啊，小额费用啊的时候发现你的卡里面如果余额不足它就会把你的卡先挂起来，超过3个月还是如此的话就自动会注销的。希望能帮助你。（手机百度『百度现金贷』，随时满足您的消费需求！）"}
{"question":"哪个app可以借200-300元","answer":"1.支付宝里的借呗可以借小额的。"}
{"question":"刚才收到招行的短信，不懂什么意思","answer":"1.收不到的话可先检查信箱是否已满，如果是请删除部分信息；2.删除后还是收不到，可以换机或换卡测试，看是否为硬件因素；3.排除以上原因后，可以尝试在其他地点测试能否接收，看是否为当地信号弱的原因。若以上问题都不存在，可能是与网络功能有关，请联系当地的人工客服处理此问题。"}
{"question":"现在存五年的利率是多少了","answer":"1.整存整取三个月2.85半年3.05一年3.25二年4.15三年4.75五年5.25根据2011年4月6日最新调整利率，五年的整存整取一万的定期利息一年是525元"}
{"question":"有负债还能按揭贷款吗","answer":"1.是不可以的，贷款需要看征信，征信不好，款批不下来；2.贷款条件有在贷款银行所在地有固定住所、有常住户口或有效居住证明、年龄在65周岁(含)以下、具有完全民事行为能力的中*公民;3.有正当职业和稳定的收入，具有按期偿还贷款本息的能力;4.具有良好的信用记录和还款意愿，无不良信用记录;5.能提供银行认可的合法、有效、可靠的担保;6.有明确的贷款用途，且贷款用途符合相关规定;7.在工行开立个人结算账户;8.银行规定的其他条件。"}
{"question":"为啥招商银行信用卡取了几次现金就说交易失败","answer":"1.是不是取现金的额度已经被你用完。2.看下自己的账单。"}
{"question":"我现在需要五千块钱,可以和银行贷款吗?贷款都需要什么锕?我第一次不懂,","answer":"1.是公务员或有固定收入的个体经营者，2.有定期存款，债券做抵押的,3.有担保人，并且担保人是公务员或个体户。"}
{"question":"您好，白户可以办理信用卡吗","answer":"1.是可以办理的。只要你年满18周岁以上。有固定工作。能提供工作证明或者收入证明。就可以办理了。2.网上申请比较好些。3.招行，浦发，平安等银行比较好申请。4.国有银行的话。建设和交通比较好申请些。你看下你所在城市有哪些银行。然后再申请了。"}
{"question":"信用卡，可以存款吗？","answer":"1.是可以存款的。但是最好不要存款。因为信用卡是先消费刷卡。后还款的。2.一般的大部分的信用卡。存款是没有利息的。但是如果你用信用卡取款。银行要收取手续费和利息的。3.所以不要在信用卡里存款。不合算。"}
{"question":"一个人能申请2张一摸一样的招行信用卡吗？，","answer":"1.是可以的。可以再为你老婆，父母或者孩子。再申请一张附属卡。2.其他情况下，是不可以的。可以申请两张。但是不可能是一模一样的了。"}
{"question":"招*银*信*卡*心是24小时吗","answer":"1.是的。2.一天都可以打电话。"}
{"question":"世界上所有信用卡在还款时还最低还款都会产生利息吗","answer":"1.是的。2.这个是银行行业的规则。3.你还了最低。信用不受影响。但是银行是要收取你利息的哦。"}
{"question":"网银转账的电子回单有了收款方的信息也都没错钱一定会到账吗","answer":"1.是的。钱一定会到账的。2.正常情况下五万以下包括五万元，都是及时到账的。3.如果金额比较高。那么有的时候上午转下午到。有的要第二天到。"}
{"question":"银行卡挂失只能在开户银行么","answer":"1.是的，并且解挂新开是一定要是本人。2.几乎全部银*挂失存折或卡都要到原开户*办理，并且解挂都要本人并持本人身份证办理，银*是根据中*银*业*督*理*员*(银**)的指引制定这个条例的。3.其中给你贴出工商银*的条例：（手机百度\"百度现金贷\"，随时满足您的消费需求！）"}
{"question":"信用卡最低还款额后利息怎么算信用卡最低还款额及利息怎么计算","answer":"1.最低还款。信用良好。2.但是利息按全额的算。每天万分之五利息。3.比如你刷卡一万。最低还款一千。那么不影响你信用。但是利息，银行还是按你欠款一万收取。每天5元利息。"}
{"question":"招商银行的最低还款与分期还款有什么区别","answer":"1.最低还款是什么呢？最低还款额是使用循环信用时，当月最低需要偿还的金额，最低还款金额通常会显示在当期账单上。2.最低还款有什么优势呢？最低还款是一种形式更为自由的还款方式，期限不定，也不需要提前申请，只需要按照最低还款额及时还款就可以了。而分期还款，对于已出账单，大家需要在账单日次日至到期还款日之间申请分期；对于未出账单，大家可以在交易发生当日至该交易对应账单的账单日19:30之间申请分期。3.每月最低还款额是如何计算的呢？最低还款不享受免息待遇，如果大家选择最低还款，当期账单中所有交易从记账日（一般是消费后的第二天）开始计收利息，日息为0.05%，直到还清为止。只要您在到期还款日前，按照账单的最低金额还款，不会产生滞纳金，也不会影响您的个人信用，但会产生循环利息的哦。"}
{"question":"招商银行信用卡3000最低还款，还多少","answer":"1.最低还款是还十分之一。2.比如3000元。那么最低还3百就可以了。"}
{"question":"请问招商银行信用卡逾期多久可以刷卡消费","answer":"1.最好不要逾期哦。2.如果逾期还款。如果卡里有可用额度。而且卡还可以用。那么你还是可以消费刷卡的。3如果你逾期久了。卡被银行冻结了。那么就不可以刷卡了。或者你的卡内没有可用额度了。那么也是不可以刷卡的。"}
{"question":"招商银行信用卡可以设几个电话号码","answer":"1.最好就一个。你申请的时候填写的手机号码是什么号码，那么就是什么号码。2.如果号码有更改。可以登录信用卡中心的你的信用卡账户内更改就可以了。"}
{"question":"如何在中*人*银*征*中*查询自己的个人*用报告","answer":"1.最简单的是就是。带上你的身份证。在平时星期一-----星期五之间去人*银*查询就可以了。（节假日除外）2.或者登陆央*个人征信中心查询。"}
{"question":"明天南*那*有招商银行上班的吗？我要办银行卡","answer":"1.有上班。2.可以去办理银行卡。3.记得带身份证哦。"}
{"question":"信用卡怎么为网银充值","answer":"1.有信用卡就直接买东西就可以了，还充到网银做什么呢。"}
{"question":"你好，请问怎样申请信用卡？","answer":"1.有固定工作。最少在一个公司或者单位连续上班6个月以上。2.可以先网上申请。"}
{"question":"信用卡逾期两个月我把钱都还了有没有影响","answer":"1.有影响，个人信用变为不良信用了。2.以后还款的时候注意就是了。"}
{"question":"招商银行信用卡审核通过已经两天了会不会去咯","answer":"1.有显示审核通过了。那么先恭喜你下。2.就耐心等信用卡邮寄到你手了。"}
{"question":"我信用卡面签有时间限制吗？","answer":"1.有的。2.以银行的通知为准。但是一般是7个工作日内。"}
{"question":"朋友网上推荐，业务员上门办的招行信用卡申请了快一周了为什么网上还是查不到进度？","answer":"1.有的业务员为了业绩，如果是月底了。有可能把你的放到下个月再提交给银行。2.已经提交上去了。但是还在信用卡中心排队等待审核。3.你再耐心的等下吧。等3--7天，再上网查询下。"}
{"question":"qq邮箱里好多可以申请信用卡的！我輸入了資料申請了，不知道是不是騙子，","answer":"1.有的是。有的不是。2.申请的时候自己小心点。"}
{"question":"查询自己身份证有没有办理信用卡业务","answer":"1.有目标银行，致电信用卡中心核实。2.如果没有，到当地中国人民银行打一份自己的征信报告（不过有一定的滞后性，只有银行备份了相关数据后才能查得到）。"}
{"question":"在网上贷款有真的吗？哪家是真的呢？","answer":"1.有真的，比如银行网上销售的。平安银行等"}
{"question":"在银行已经贷款过还能贷款吗的最新相关信息","answer":"1.有贷款也可以做贷款的，但是能不能贷还要看银行最后的审批结果。2.有贷款说明用户有负债，银行在审批贷款时要计算用户的收入能否偿还负债，如果收入高，是能够获得贷款的。"}
{"question":"谁了解信用不好可以贷款买房吗","answer":"1.有逾期也可以申请贷款，但是能不能贷还要看银行最后的审批结果。2.有逾期说明用户征信不好，银行在审批贷款时要评估用户的逾期是否属于恶意逾期，还是无力还贷逾期，如果在银行的容忍度范围内，是能够获得贷款的。"}
{"question":"理财新手选择什么理财产品比较靠谱","answer":"1.期限“宜短不宜长”，在对P2P平台还没有充分的了解之前最好不要一开始就做长期投资；2.收益“宜低不宜高”，先要学会如何站稳了再考虑如何走得快；3.金额“宜小不宜大”，P2P有一定风险且流动性不高，先小额投资比较放心。"}
{"question":"招商银行信用卡未开卡怎样注销","answer":"1.未开卡。那么就不用注销。2.那么就随便放一边就可以了。"}
{"question":"我是未成年人，想借钱谁知道怎么借。身份证弄丢了","answer":"1.未成年人有身份证？2.未成年人要钱干什么？3.未成年人要钱不都是监护人父母给么？"}
{"question":"未成年人可以自己去办银行卡吗","answer":"1.未满18周岁不能申请信用卡但可以申请借记卡2.借记卡即平时大家说的\"储蓄卡\"可以用来存取现金以自有现金刷卡消费不能透支，没有年龄限制的。3.申请借记卡你需要注意:银行借记卡每年会收取10元年费达不到规定的日均存款余额(有的银行规定300元有的规定500元)还会收取小额账户管理费"}
{"question":"怎么查自己的银行卡号","answer":"1.本人凭身份证去相关银行查询自己的银行帐户信息。2.利用自己在银行预留的手机号拨打客服电话，然后转人工服务报出你的卡当时登记的身份证号码"}
{"question":"银行卡交易异常暂停服务","answer":"1.本人持卡和身份证到原开户行查询相关交易明细并查询卡状态是否为冻结状态如果为冻结查明原因之后可以申请解冻2.如果是因为输入错误密码次数过多可以申请解锁密码如果忘记密码可以办理密码挂失"}
{"question":"如何查询招行信用卡消费明细","answer":"1.查看已出账单的消费明细登录信用卡网上银行，并点击账户管理已出账单查询，即可点击每期账单的账单明细。2.查看未出账单的消费明细登录信用卡网上银行，并点击账户管理未出账单查询。二、通过招行手机银行查询手机银行：登录信用卡手机银行，进入账户管理即可查询。三、登录招商掌上生活查询掌上生活：登录掌上生活，苹果手机进入账单还款账单查询；An###id手机进入用卡服务账单还款。四、通过EMAIL通知查询如您开通了一般消费回报EMAIL通知服务，银行将在您信用卡消费的次日，免费向您在我行登记的电子邮箱中发送前一日的消费明细(不含取消或退货交易)，便于您及时核对信用卡消费记录。若您为开通该业务，那么可以通过以下方式开通：登录信用卡网上银行，点击客户管理通知服务管理。"}
{"question":"普通储蓄卡国外能用吗","answer":"1.标有银联标志的银行卡可以在国外使用。2.国外可以使用银行卡的地方：一是国外的中国银行分公司，二是国外带银联标志的ATM和商店。补充：国外ATM取现在国外有很多的ATM机都可以使用银联借记卡提取现金，不需要客户在卡里存外币而是直接扣客户卡里的人民币资金，所以出国前请存入足够的人民币。要注意的是外国的ATM机不一定都张贴了银联标识，但是只要看到ATM机上贴有Ci####nk或Pulse的标识就可以使用银联借记卡取现。"}
{"question":"买二手房怎么用公积金贷款","answer":"1.根据《个人住*公积*贷款实行办法》的规定，申请这种贷款的借款人应当符合以下条件：借款人是在“公积*中*”正常缴存住*公积*的个人；借款人购买的住*必须是贷款人认可的；必须具有城镇常住户口或有效居留身份。2.借款人具有稳定的职业和收入，必须有偿还贷款本息的能力；具有购买住*的合同或相关证明文件；借款人应当同意将其与开发商签订的《住*销售合同》项下德*所列*产抵押给贷款人，赋予贷款人优先抵押权和受偿权，作为偿还本息的保证。3.借款人应当有支付不低于购*所需资*30％款项的能力。具备这些条件之后，申请人带上身份证、*产公司签订的购*合同、月收入证明（工资单）和公积*中*开具的公积*缴存证明，就可以向银行申请贷款了。一般来说，为保证资*的安全，银行要对借款人的信用、经济实力等进行一定的审核。住*公积*贷款流程：1．初审：住*资*管*中*会对申请人提交的材料进行初步审查，包括申请人资格、贷款的额度、贷款的期限，经初审合格以后，由中*出具《抵押物审核评估通知单》。2．评估：申请人拿《抵押物审核评估通知单》到中*指定的评估机构，对所购买的*屋价值进行评估。但是经济适用*是不需要评估的。3．审核：申请人拿评估机构出具的《评估报告》以及中*要求的初审材料到中*进行贷款审核。假如合格，中*会开具《住*资*管*中*担保委托贷款调查通知单》。4．办*担保手续：申请人拿《住*资*管*中*担保委托贷款调查通知单》，根据自己选择的担保方式办*担保手续。如果选择抵押＋保证的方式，保证人应该出具书面的担保函；如果选择抵押＋保险或第三人保证的方式，应该到保险公司投保或到担保机构办*委托担保手续。5．签订借款合同。6．住*资*管*中*与受托行签订委托贷款协议。"}
{"question":"银行的理财产品每年取得的收益需要缴纳增值税吗","answer":"1.根据《财政部国家税务总局关于明确金融房地产开发教育辅助服务等增值税政策的通知》（财税〔2016〕140号）规定，《销售服务、无形资产、不动产注释》(财税〔2016〕36号)第一条第(五)项第1点所称“保本收益、报酬、资金占用费、补偿金”，是指合同中明确承诺到期本金可全部收回的投资收益。金融商品持有期间(含到期)取得的非保本的上述收益,不属于利息或利息性质的收入，不征收增值税。2.根据上述规定，公司向银行购买理财产品的收益，若属于保本投资收益，应按规定缴纳增值税；若属于非保本的投资收益，不征收增值税。"}
{"question":"没开网银，怎么查年费减免情况","answer":"1.根据国*发*委、银*会联合发布的《商业银行服务价格管理办法》，2014年8月起，银行的13项服务进行重新定价。其中包括为客户提供一个免收账户管理费和年费的账户等。换言之，市民可向银行申请一个免管理费账户。2.从8月1日起，只要上银行申请一个免管理费账户就可以了。商业银行服务收费新规要求，商业银行应为储户提供一个免收账户管理费和年费的账户。免收管理费和年费的账户并不会自动产生，而是需要消费者到银行提出申请，指定一张主卡，才能享受这项福利。3.对于小额账户管理费和年费的减免，对客户名下没有享受减免小额账户管理费和年费的，用户可提出申请免除一个账户的费用。柜台工作人员也会对新开户的客户提醒其享有该权利，银行根据用户意愿直接进行办理。4.以一个银行账户的管理费来看，每季度额度在300元或500元以下的，要被收3元的小额账户管理费，一年就是12元，年费也要10元，这项新规实行后，每年将为持卡人节省费用10至22元。"}
{"question":"二套房的按揭利息是多少","answer":"1.根据国家规定二套房的房贷利率应该是基准利率1.1倍，二套房商贷的基准利率为6.55%，二套房公积金贷款基准利率为4.5%。2.关照要求，对付贷款购置首套普通自住房的家庭，二套房按揭贷款较低首付款比例为30%，二套房贷款利率下限为贷款基准利率的0.7倍，详细由银行业金融机构凭据风险环境自主确定。对拥有一套住房的并已结清相应购房贷款的家庭，为改进居住条件再次申请贷款购置平凡商品住房，银行业金融机构实行首套房贷款政策。"}
{"question":"信用卡还不起会坐牢吗","answer":"1.欠信用卡五千人民币以下。不用坐牢。但是可以拘留你。2.欠信用卡五千人民币以上。看金额的多少，然后再判坐牢的时间。最短坐牢3个月。"}
{"question":"招商银行信用卡违约后再还款还会恢复额度吗","answer":"1.欠款一还上。就马上恢复额度的。2.但是最好不要逾期哦。"}
{"question":"查询信用卡制卡几天了","answer":"1.正常制卡是3天左右。然后就邮寄出卡。2.但是制卡等个10几的也有。看你运气了。"}
{"question":"去香*消费信用卡真提额度吗","answer":"1.正常刷卡。只是对提额有帮助。2.但是实际是否提额，还有取决于银行，和你最近刷卡的频率。"}
{"question":"自己查征信有影响吗的最新相关信息","answer":"1.正常来说，只要没有不良信用记录，本人查征信的次数对个人信用基本没影响。2.注意的是，本人每年只可以免费查两次，从第三次开始要收费25元。3.如果你的信用查询次数过多，银行等机构会认为你从事其他融资业务，对你的贷款审批会有负面影响。"}
{"question":"信用卡还款如何让手续费变低？","answer":"1.正常还款时间内还款。就不用利息。2在银行有分期手续费活动的时候，分期还款。那么分期利息会低一点。"}
{"question":"招商信用卡出帐日还的是入账的钱吗","answer":"1.正常还款时间是长账单日的第二天-------到期还款日之间还款。2.比如账单里显示要还XX元。那么你就还XX元就可以了。或者选择分期。也可以按最低额度还款。"}
{"question":"信用卡有很多逾期想贷款好办吗","answer":"1.正规贷款是不能办理。2.看看个人或者私人贷款了。"}
{"question":"信用卡欠6000逾期一个月收多少利息","answer":"1.每天利息3元。一个月180--185之间。2.如果要收取违约金一般是5%---10%左右。也就是300--600之间。"}
{"question":"50万的房子首付20w，按揭分30年还，每月还多少","answer":"1.每月还多少不仅要看你选择什么还贷方式，还要看你用的是什么贷款，商贷还是公积金贷款！你可以自己上网站计算一下，非常方便的"}
{"question":"请问各位信用卡怎样提额","answer":"1.每次账单要正常还款（全额还款或者最低还款）。2.连续3到6个月透支额度是可用透支额度的50％到80％（不能去套现）3.中间月份偶尔的选择最低还款（当然要选择当期账单额度小的，比如才100元，这样产生的利息很少，下期账单时再全额还款），为银行创造点利润。"}
{"question":"招行信用卡境外取现手续费和利息怎么算","answer":"1.每笔取现。手续费为取现金额的百分之3收取。2.最低每笔取现手续费3美元或者人民币30元。3.每天的利息为所取现金额的万分之五收取。按复利算。"}
{"question":"信用卡最低额度还完还有最低额度","answer":"1.比如一个月的最低额度还完。那么这个月你就算是还款的了。2.但是在到期还款日之前。银行还会再提醒你的。如果你还了。就不用还了。剩下的下个月还就可以了。"}
{"question":"支付宝支付宝退款成功为什么几天了钱没到银行卡","answer":"1.比如付款的时候用余额宝付款的。那么退款就退到余额宝里面。不会退到你的银行卡里面的。2.你点开支付宝账单。就可以看到款退到哪里了。"}
{"question":"我信用卡有5000块分期一千块分六期每还剩多少额度，是一千吗？","answer":"1.比如你的5千额度。你还掉4千。剩下一千分期还款。那么你的信用卡内的额度有4千。2.就是你还进去多少。信用卡的额度就会有多少。"}
{"question":"信用卡分期之后每个月还能刷多少额度呀","answer":"1.比如你的卡额度一万二，你刷卡一万二，被你全部刷完了。。分12期。每个月还1200多元。2.到了第二月，你还了1200多元。那么你就可以刷你还进信用卡的钱。3.你可以看下你的信用卡的可用额度。可用额度就是可以刷的钱的额度。"}
{"question":"信用卡问题？求高手解答","answer":"1.比如你这个月选择最低还款。那么这个月的账单日和到期还款日，不收利息。2.利息从这个月的到期款日后。开始收费。每天收欠银行钱的万分之五。利滚利。"}
{"question":"汽车抵押贷款一般能贷多少呢？","answer":"1.汽车抵押贷款是以借款人或第三人的汽车或自购车作为抵押物向金融机构或汽车消费贷款公司取得的贷款。以汽车作为抵押物的贷款的用途，主要为快速资金周转。2.汽车抵押贷款一般能贷的额度为评估价5-8成。3.其特点是使用灵活，资金回笼时可以即刻还款取车，无需违约金。"}
{"question":"我还没成年，15岁，想要办一张银行卡。那个银行办卡好一点？我有身份","answer":"1.没有18周岁，都是开不了网银的。2.你15周岁。那么要家长陪伴你才可以办理。"}
{"question":"想办信用卡但是没有工作","answer":"1.没有工作想办一张信用卡，提交其他相关资料是可以完成办理的，但办理下来的银行卡额度很小；2.例如工行信用卡，无法提供相关工作证明，办理下来的信用卡额度只有2000元左右；3.部分银行，如无稳定工作，一般不予批卡。银行信用卡申请条件：①年龄要求：本国居民年龄需在18-65岁之间，境外人士年龄需在25-65岁之间；②工作要求：具有稳定的工作单位、收入及固定住所；③资信要求：无不良信用记录。附属卡申请人必须为主卡人的父母、配偶或子女，年龄在16-65岁之间。银行信用卡申请材料：①身份证明资料：居民身份证或者军官证复印件；如果您是港*同胞，则需提供来往内地通行证及一年以上居住证明复印件；如果您是外籍人士，则提供护照及一年以上居住证复印件即可。②工作及收入证明资料：工资证明或者是名片和带照片的胸卡任选一种。可以证明您拥有良好经济实力的证明材料：房产证复印件、汽车行驶证复印件；银行贷款户（信用良好，逾期不超过60天）或存单复印件。"}
{"question":"十七岁还差两个月满十八岁能办信用卡嘛急需手术费一千该怎么办谁能帮帮我","answer":"1.没有年满18周岁。不可以办理信用卡。2.如果年满18周岁以上。而且要有固定工作。在单位或者公司连续上班6个月以后才可以申请。3.你急需一千。向你亲戚借点吧。等你以后工作了。再还给她们。"}
{"question":"信用卡没激活可以看到余额吗?","answer":"1.没有激活。2.你看下和信用卡一起邮寄给你的贴着信用卡的那张纸。3.你看那纸上有固定额度和可用额度。那么就是你的这张信用卡的余额。"}
{"question":"急！招商银行王者荣*联名信用卡不开会不会收取任何费用？","answer":"1.没有激活。也就是不开卡。2.不收取任何费用。"}
{"question":"之前有一张招商信用卡，又申请了一张，卡下来了，但是又不想用了，怎么处理。","answer":"1.没有激活。那么就不要激活。放着或者扔掉都可以。2.只要你使用的第一张信用卡。信用良好。那么就不影响。你以后办理其他银行的信用卡。（没有激活的不会影响你以后办理信用卡）"}
{"question":"办理了信用卡没激活有什么影响么","answer":"1.没激活的信用卡在个人征信里会有记录显示有未激活的信用卡2.一些银行为了防止客户占用银行资源，规定未在限期内激活信用卡，次年开始收取年费，年费会直接在额度里扣除，没有留意银行短信提醒造成逾期会影响个人征信如果不需要的信用卡还是及时注销为好"}
{"question":"信用卡如果注销了，过了5年了，还可以补回来吗？","answer":"1.注销后，不能补。2.要再次申请的。"}
{"question":"我身份证过期了怎么激活银行卡","answer":"1.海带丝切段；胡萝卜洗净切丝；洋葱去外皮洗净，切丝；火腿切丝．"}
{"question":"为什么我的招行信用卡消费了没收到短信通知，每次都是","answer":"1.消费额度达到以前是300元。后来改成500元。才会发短信通知。2.你可以加招行信用卡微信。每次消费。都会发微信告诉你的。免费。"}
{"question":"信用卡激活失败，多久可以在申请","answer":"1.激活失败，是你自己激活的话。那么再重新激活下。2.如果是在网点激活。然后被网点拒绝的。被网点拒绝的一般都是没有社保才被网点拒绝。3.那么你就换其他家银行再申请。可以马上申请其他家银行的。"}
{"question":"微信绑了银行卡还是不能支付零钱","answer":"1.点击【我】就可以看到我的钱包，点击进入。2.进入我的钱包以后点击下面的【手机话费充值】，其它的消费方式也是一样的。因为这个演示起来比较简单。在我的钱包下面其它的地方消费也是差多的。3.和以前一样输入手机号码，再输入充值的金额。点击【立即充值】4.在输入支付密码的这个界面中点击【支付方式】就可以切换到微信零钱支付的方式。5.点击【零钱】再点【继续】再输入支付密码就可以完成支付。"}
{"question":"信用卡开通了不用怎么申请不扣年费","answer":"1.现在一般银行都有免首年年费在首年刷卡3次\/5次\/6次免次年年费的优惠政策2.但如果不开卡或达不到银行规定的刷卡次数就一定会被银行收费100元左右的年费如果没有按时还欠费就一定会影响个人信用记录3.所以不使用的信用卡一定要在发卡日后的12个月内销卡拨打信用卡背面的客服电话申请销卡"}
{"question":"学生适合办理哪个银行的信用卡","answer":"1.现在一般银行都有大学生卡业务，比如招行，中信，工行，建行，农行，浦发，广发等，大学生卡本科生最高信用额度3000元，最高取现额度1500元，发卡银行锁定的发卡学校一般为全国211工程学校，还有一些地方性知名学校，如果你所在的学校没有被发卡行列为发卡学校，是不能申请大学生信用卡的；专科生，独立三本专业，成人教育类，电大，远程教育，自考类学生不能申请。2.大学生信用卡申请人必须为全日制本科大学生，有些银行对大一或大四年级的学业生申请有所界定，另外申请人不能有助学贷款，申请人需要提供身份证和学生证复印件。3.所在学校不是发卡学校，或申请人不是本科生，或有助学贷款的学生满其中一个条件者，都不能申请大学生信用卡。4.如果父母有固定工作，可以让父母申请信用卡，而本人可以作为附属卡申请人同时申请，附属卡申请人只需要提供一张身份证复印件，并在申请表上的附属卡签名处签名即可，只要主卡获批，附属卡基本也会获得批准的，这样就可以得到一张信用卡了。"}
{"question":"信用卡到年底系统更新吗?","answer":"1.现在央*的2017年系统更新已经全部完成。2.银*系统可能有维护。这个是要看银*的推送的通知。"}
{"question":"银行定期一年一万块多少利息","answer":"1.现在的银行存款利率为:年利率（%）一、城乡居民及单位存款（一）活期存款0.36（二）定期存款1.整存整取三个月1.71六个月1.98一年2.25二年2.79三年3.33五年3.60"}
{"question":"请问我办的是3000块额度的信用卡因某因数已经有78年没有还上款了！现","answer":"1.现在要还的钱。要还很多的。2.因为欠银行信用卡几毛钱。3年后要还几千元。3.所以感紧看下你的账单吧。赶紧去还。"}
{"question":"前天半的车贷，今天信用卡到了，上面说1号为账单日，25号是最后还款日","answer":"1.现在都是8月6号了。你现在开始的刷卡。是下个月还。2.下个月1号-----25号之间还款就可以了。"}
{"question":"个人银行卡能收外汇吗","answer":"1.现在银联的卡都是可以接收外币的，不需要开通外汇账户。2.在接收外币汇款前需要把开户行的英文地址和swift码准确得告诉对方即可。补充：当用户接受外汇超过一定数额，发卡金融机构会向所在地外汇局备案外汇局报告，标准如下。1.持卡人使用境内卡在1个月内提取外币现钞和境外消费金额累计超过等值2####美元的；2.持卡人使用个人卡在1年内提取外币现钞和境外消费金额累计超过等值4####美元的；3.持卡人使用单位卡在1年内提取外币现钞和境外消费金额累计超过等值6####美元的。"}
{"question":"5万元存款，月入3000元，要怎么理财","answer":"1.生活费占收入1\/3首先,拿出每个月必须支付的生活费。如房租、水电、通讯费、柴米油盐等,这部分约占收入三分之一。它们是你生活中不可或缺的部分,满足你最基本的物质需求。2.储蓄理财占收入1\/3其次,是自己用来储蓄的部分,也约占收入的三分之一。而且这部分的收入可以成为你的定心丸,拿来定期理财，复投收益让这一部分钱动起来，你工作的同时钱也在工作，钱生钱是最后的方式。3.活动资金占收入1\/3剩下的这部分钱,约占收入的三分之一。可以根据自己当时的生活目标,侧重地花在不同的地方。和平时交际、活动啊、平时买个自己喜欢的东西、朋友聚会的开销。这样花起来心里有数,不会一下子把钱都用完。望采纳，谢谢"}
{"question":"招行app怎么查开户行","answer":"1.用自己的账户登录招行APP软件，选择助手标签卡，进入助手选项。展开长图2.点击助手里面的网点选项，这时候可以看到右上角有一个类似微信的标志，点击可以进入招行自助助手对话界面。展开长图3.这个助手自称小*，不小招。它给你的选项里有3个选项，你就可以选择开户行查询了。展开长图4.点击一卡通开户行查询，这时候在弹出的界面中输入卡号（不是在对话框中输入，是在弹出界面的输入框中输入）所以说这是app设计蛋疼的地方。没有遵循自然设计原则展开长图5.输入完之后点击红字查询（很小的查询，不过用红字显示出来了）。然后返回信息就会显示账号开户行信息了。展开长图6.总体评价非常方便，但是不容易找。我就经常忘记，只知道APP里有这个功能，希望之后这个会优化的明显好用一些吧。"}
{"question":"招商银行信用卡用过,不想用了了,会产生费用吗","answer":"1.用过了。不想用了。那么就要把钱还清后。然后打电话给信用卡客服销卡。2.只有销卡后，才可以。如果没有销卡。那么还是会有费用的。主要是年费。因为每年最少要刷6次。比如你没有刷6次。那么你不想用了。那么就会欠银行信用卡年费的。"}
{"question":"小额个人信贷办理条件","answer":"1.由借款者向开办小额贷款的银行网点提出申请。在申请时，借款者要携带身份证、住址证明、稳定的收入来源证明等相关资料，如果是商户还需要携带营业执照；2.银行收到贷款者的申请后，对贷款者进行审核；3.通过银行的审核、审批通过后，与银行签订贷款合同；4.银行放款，贷款者成功拿到贷款。以上4步是银行小额贷款的一般流程，不同银行的小额贷款规定可能会略有不同，所需要提交的资料可能也不尽相同，有些银行为了规避贷款风险都会要求贷款者满足一定的条件，如年龄条件、收入水平、以及还贷能力等等，还有其他的万*商*不错的"}
{"question":"你好信用卡怎么办理。用身份证可以办理吗？","answer":"1.申请人的身份证明文件，如身份证、军官证、警官证、通行证或护照等；2.您的居住证明文件，：1.最近三个月内任何一个月的工资单（如工资单未显示单位名称，请提供工资单原件）。2.显示您的姓名和最近连续三个月内任何一个月的收入的银行对账单\/银行存折；3.显示您姓名的最近三个月任何一个月的交通银行自助薪金转账的月结单或账户明细清单；4.以单位名义开具的、显示您姓名的工资证明（在证明的信头或信尾显示雇主单位名称并盖有单位公章）；5.最近一期的个人所得税税单；其他证明文件；6.如果您是企业主，请提供显示有您的姓名、企业名及开始经营日期的工商营业执照；7.如果您是非境内居民，请提供显示有您的雇主名称和到期日的工作合约；如果您能提供以下文件，将有助于加快办卡进程，提高您的信用额度：1.您的有效的执业资格证书；2.您的自有物业证明文件；3.您的自有本地车牌车辆证明文件。"}
{"question":"办理信用卡是车辆行驶证还是登记证书","answer":"1.申请信用卡时请将你的汽车行驶证原件（银行看原件只留复印件）出示给银行工作人员，作为财力证明材料。如果希望额度高一些，请尽可能多的提供财力证明材料（比如个人名下的房产证或购房合同及购房发票、大额储蓄证明、股票、基金等投资账户信息等）。2.银行信用卡审批时，会审核申请人的负债情况，所以在申请信用卡时请尽量让负债情况最低，以便获取更高额度。3.建议先去中小型商业银行申请（国有四大行把关较严，额度较低），等正常使用3到6个月后，再申请国有四大行的，通常申请较快，额度较直接申请更高些。"}
{"question":"怎么查信用卡办理的谉批速度","answer":"1.申请哪个银行的。就登录哪个银行的信用卡中心网站。2.可以先打开哪个银行的网站。然后点信用卡。然后打开信用卡中心网站。然后点查询进度那里。那么就可以查询到的。"}
{"question":"无抵押贷款如何办理？","answer":"1.申请条件1、在中*境内有固定住所、有当地城镇常住户口、具有完全民事行为能力的中*公民；2、有正当且有稳定经济收入的良好职业，具有按期偿还贷款本息的能力；3、遵纪守法，没有违法行为及不良信用记录；4、在工商银行取得A-级（含）以上个人资信等级；5、在工商银行开立个人结算账户；6、银行规定的其他条件。除具备以上基本条件外，还具备以下特定准入条件之一的借款人为信用贷款特定准入客户：（1）为工商银行优质法人客户的中高级管理人员及高级专业技术人员；（2）个人拥有自有资产达200万元（含）以上；（3）为牡丹白金卡客户；（4）持有工商银行个人理财金账户1年（含）以上且账户年度存款平均余额20万元（含）以上；（5）为工商银行个人贷款客户，贷款金额在50万元（含）以上且连续2年以上没有违约还款记录（含贷款已结清客户）。2.银行无抵押贷款申请流程（1）提供个人身份信息，包括身份证，居住证，户口本，结婚证等信息；（2）提供稳定的住址，房屋租赁合同，水电缴纳单，物业管理等相关资料；（3）提供稳定的收入来源，银行流水单，劳动合同等。"}
{"question":"青*买房办理商业贷款应该注意什么","answer":"1.申请贷款额度要量力而行在申请个人住房贷款时，借款人应该对自己目前的经济实力、还款能力做出正确的判断，同时对自己未来的收入及支出做出正确的、客观的预测。2.办理按揭要选择好贷款银行对借款人来说，如果您购买的是现房或二手房，您就可以自行选择贷款银行。按揭银行的服务品种越多越细，您将获得越多灵活多样的个人金融服务，以及丰富的服务与产品组合。站在市民的角度考虑，无疑市民拥有越多的选择权越好。3.要选定最合适自己的还款方式目前基本上有两种人住房贷款还款方式：一种是等额本息还款方式，另一种是等额本金还款方式。等额本息还款方式的优点在于，借款人可以准确掌握每月的还款额，有计划地安排家庭的收支。而等额本金还款方式较适合于还款初期还款能力较强、并希望在还款初期归还较大款项以此减少利息支出的个人。4.向银行提供资料要真实申请个人住房商业性贷款，银行一般要求借款人提供经济收入证明，对于个人来说，应提供真实的个人职业、职务和近期经济收入情况证明。因为如果你的收入没有达到一定的水平，而你没有足够的能力还贷，却夸大自己的收入水平，很有可能在还款初期发生违约，并且经银行调查证实你提供虚假证明，就会使银行对你的信任度大大降低，从而影响到自己的贷款申请。5.提供本人住址要准确、及时借款人提供给银行的地址准确，才能方便银行与其联系，每月能按时收到银行寄出的还款通知单。遇人民银行调整贷款利率，您就可在年初时收到银行寄出的调整利率通知。此外，特别提醒借款人注意的是，当您搬迁新居，一定要将新的联系地址、联系方式及时告知贷款银行。6.每月要按时还款避免罚息对借款人来说，必须在每月约定的还款日前注意自己的还款账户上是否有足够的资金，防止由于自己的疏忽造成违约而被银行罚息，千万不要因为自己的一时疏忽，而造成资金损失，同时，在银行留下不良信用记录。"}
{"question":"厦*买房贷款时需注意哪些问题","answer":"1.申请贷款额度要量力而行在申请个人住房贷款时，借款人应该对自己目前的经济实力、还款能力做出正确的判断，同时对自己未来的收入及支出做出正确的、客观的预测。2.办理按揭要选择好贷款银行对借款人来说，如果您购买的是现房或二手房，您就可以自行选择贷款银行。按揭银行的服务品种越多越细，您将获得越多灵活多样的个人金融服务，以及丰富的服务与产品组合。站在市民的角度考虑，无疑市民拥有越多的选择权越好。3.要选定最合适自己的还款方式目前基本上有两种人住房贷款还款方式：一种是等额本息还款方式，另一种是等额本金还款方式。等额本息还款方式的优点在于，借款人可以准确掌握每月的还款额，有计划地安排家庭的收支。而等额本金还款方式较适合于还款初期还款能力较强、并希望在还款初期归还较大款项以此减少利息支出的个人。4.向银行提供资料要真实申请个人住房商业性贷款，银行一般要求借款人提供经济收入证明，对于个人来说，应提供真实的个人职业、职务和近期经济收入情况证明。因为如果你的收入没有达到一定的水平，而你没有足够的能力还贷，却夸大自己的收入水平，很有可能在还款初期发生违约，并且经银行调查证实你提供虚假证明，就会使银行对你的信任度大大降低，从而影响到自己的贷款申请。5.提供本人住址要准确、及时借款人提供给银行的地址准确，才能方便银行与其联系，每月能按时收到银行寄出的还款通知单。遇人民银行调整贷款利率，您就可在年初时收到银行寄出的调整利率通知。此外，特别提醒借款人注意的是，当您搬迁新居，一定要将新的联系地址、联系方式及时告知贷款银行。6.每月要按时还款避免罚息对借款人来说，必须在每月约定的还款日前注意自己的还款账户上是否有足够的资金，防止由于自己的疏忽造成违约而被银行罚息，千万不要因为自己的一时疏忽，而造成资金损失，同时，在银行留下不良信用记录。展开"}
{"question":"跨行转账手续费是多少","answer":"1.电子速汇同城业务不收费异地业务按汇款金额0.9%收取，每笔业务最低0.9元，最高45元（理财金账户客户按汇款金额0.5%收取，每笔业务最低0.5元，最高25元）通过电话进行汇款的理财金客户只在使用理财金账户卡汇款时才能享受0.5%的手续费率，通过其他银行卡汇款时按0.9%的费率收费。2.手机银行（短信）转账汇款同城业务不收费，异地业务按汇款金额1%收取（最低1元，最高50元)3.跨行汇款按汇款金额1%收取（最低1元，最高50元）4.跨境汇出汇款手续费：按汇出金额的0.8‰收取，最低16元\/笔，最高160元\/笔；电讯费：100元\/笔。对于以外币现钞账户办理外汇汇款的，我行还将按当日外汇牌价收取钞汇转换差价。5.代缴学费同城业务不收费，异地业务每笔5.5元"}
{"question":"如何申请提前还房贷款，都需要什么手续","answer":"1.电话联系客户经理,口头提出提前还款申请要求,并约好相关办理还贷的时间。2.提前将还贷资金存入还款帐号里,并确认密码准确无误。3.带上借款合同和借款人身份证原件,在约定的时间内到银行办理提前还贷手续。4.提前还贷,按照借款合同约定:银行可以处于一个月供金额的罚金,并且当月的月供已经缴纳。在约定的还款日前三天,不能做提前还款流程,之后可以。5.贷款结清后,贷款行会出具一张贷款结清证明,和房屋抵押他项权证一并交还给你,你需要带着相关证件(房屋产权人的身份证)到房屋管理部门领取你自己的房屋产权证和土地使用证(有的地方土地证在银行收押)。"}
{"question":"普通工薪族怎么理财？风险太高的不要。","answer":"1.留应急备用金。2.买保险。3.选择像余易贷这样保守一点的平台。4.理财没有捷径也没有万金油，要谨慎，勿生搬硬套。"}
{"question":"50万怎样理财收益最大","answer":"1.留部分家庭紧急准备金首先要从活期存款中拿出部分资金作为家庭备用金。家庭备用金一般为3-6个月的家庭月开支，以备不时之需，大概约为#8#50元。可将此准备金的1\/3放在银行活期存款。可将另外#\/3放在财付通或余额宝等货币基金里，可享受3%左右的收益。资金也能随用随取，家庭如需紧急使用资金时，就能随时拿出来使用。#.添加家庭保障规划每个家庭都需要通过保险配置来对冲长期风险。为防范家庭收入中断的风险，应买一些纯保障型险种，如意外险，重疾险，寿险等产品，一般建议把保险的年缴保费控制在年收入的10%以下。而保险则可在一定程度上减轻经济负担，并让家人的生活不受太大影响，建议购买保额为50万左右保额的重疾险，其保费差不多在#1#95元左右。3.剩余存款，学会灵活配置除去必要的配置所需资金之外，剩余的存款暂时不用。对于每年结余的金额和剩余存款，小财迷理财建议可采取多元化投资策略，能起到分散风险的作用，也能获取相对高的收益。"}
{"question":"微信绑定银行卡怎么设置","answer":"1.登录最新版的微信，点击右下角的\"我\"—\"个人信息\"—\"我的银行卡\"添加银行卡，并设置6位数字的微信支付密码；2.输入留存在银行的手机号码获取验证码，选择卡类型，输入开户的姓名、身份证号码、手机号，同意《微信支付协议》，点\"下一步\"；重复输入一卡通卡号，点击“下一步”完成微信支付绑定银行卡，即开通该卡的微信支付功能。"}
{"question":"开通网银了怎样向同行的卡上转款","answer":"1.登录网银。2.在转账项目中，输入对方银行卡号和开户人姓名开户银行，转账金额。3.点击转账即可。"}
{"question":"我想知道自己的银行卡里还剩多少钱？有哪些途径？在手机上能查到吗？","answer":"1.登陆手机银行2.电脑端登陆3.可以微信关注公众号，绑定银行卡4.开通短信通知业务"}
{"question":"怎么查看自己的银行卡个人信息","answer":"1.目前凭个人可以查询自己的所有信用卡状况，可以去中*人民银行可以自己的征信记录，凭自己的有效身份证件，会提供给你提供个人征信报告，上边有所有办过的信用卡状态。2.查询自己所有储蓄卡没有特别好的办法，因为各个商业银行内部的核心系统不可能是联网的。可以去每个自己办过卡的银行的柜面去查询，或者打银行客服电话人工服务查询，需要提供本人身份证号。"}
{"question":"信用卡属于网商银行吗","answer":"1.目前网商银行还没有推出信用卡。（因为网商银行是纯互联网银行）2.信用卡都是传统银行推出来的。"}
{"question":"信用卡代还省呗怎么用","answer":"1.省呗是代还的。2.先把你信用卡的钱还掉。然后你按省呗的分期。也就是你在省呗那里分期。分期手续费比较优惠点就是了。3.具体的你可以问下省呗的客服。或者看下具体的流程。"}
{"question":"互联网理财怎样降低风险","answer":"1.看产品风险很多理财投资者只看收益不看风险等级，而很多投资者投资经验丰富，但不清楚互联网投资的风险控制。互联网理财产品有固定收益产品，主打稳定高收益产品。而现如今互联网理财产品投资大致可以分为：“宝宝”类、保险理财、P2P理财、票据理财。他们的风险程度大致是宝宝类余额理财产品(货币基金)相对较低，票据理财、P2P相对较高。2.选择安全性较高的理财平台互联网理财发展迅速，理财平台的安全性也良莠不齐，因此投资理财者在选择平台时一定要擦亮双眼，选择一家正规、安全的理财平台是投资理财关键一步。从风险角度分析，具有银行背景的互联网理财平台风险控制比较好，独立而专业理财平台风险相对较高，所以投资者在选择理财产品时不仅要看理财产品收益，也要看理财平台的安全性。"}
{"question":"招商银行信用卡通过，寄卡一般送的地址是家庭住址还是单位住址？","answer":"1.看你填表的时候。预留邮寄卡的地址。写的是你的单位。还是家里。2.如果写单位。那么就邮寄到单位。如果写家里。那么就邮寄到家里。如果没有填写，说不定银行默认邮寄银行。反正信用卡到了快递员会通知你的。3.如果忘记了。那么你看下物流。看看物流往哪里走。你就知道邮寄的地方是哪里了。"}
{"question":"银行房子抵押贷款怎么办理","answer":"1.看你房子有没有符合银行准入条件，目前住宅类别的房子才好做2，个人征信不能逾期，且需要有银行流水，要提供收入证明3.银行做抵押贷款一般需要用途资料，意思就是你贷这个钱要干嘛用，且现在放款都是放款到第三方对公账户，所以这个一般需要担保公司帮你处理。想了解情况，可以看我"}
{"question":"我的建设银行卡有两个保单可以办多少钱的信用卡","answer":"1.看保单的金额了。2.如果只是几万元的话。3.那么你申请金卡看看行不行。金卡额度1--5万之间。如果通不过。银行把你降级为普卡。普卡额度1千---1万之间。"}
{"question":"信用卡这么看还能不能用","answer":"1.看信用卡正面的下面的有效期。在有效期内可以用。比如11\/21那么说明该卡的有效期是到2021年11月。2.如果信用卡被银行给封了。那么就不能用了。"}
{"question":"怎么选择理财平台，怎么才能知道安全","answer":"1.看平台与企业资质看平台资质，可以看平台成立时间、网站ICP备案、营业执照、等.2.看资金监管和流向互联网金融行业是一个年轻的行业，很多平台并未有完善的相应的管理和配套的机制资金流向清晰、有直接借贷关系和第三方托管账户也是平台安全可靠的进一步保障。像有些平台在这方面做的很好，比如他们的资金流向是由中金支付这种权威的第三方机构监管，所有投资人的钱都是通过第三方支付平台直接划款到借款，真正避免平台接触投资人的钱，从而上投资人的钱更安全。3.看平台利率是否虚高平台利率情况是否正常是判断一个网络投资理财平台是否可靠的另一项重要标准。一些平台动不动就是20%甚至更高的利率，这就要小心了，有可能会坠入“资金池”陷阱。要知道，天下没有白吃的午餐。4.投资要理性分析投资有风险，投资需要理性与分析能力，既要能看到互联网平台可以带来的收益，同时也要能防范和应对可能会出现的风险。5.投资要有规划做好投资规划，首先明确自己手上有多少资金可以做长期的投入，将这部分规划好，以免出现紧急情况再去兑现，是会造成很大损失的;其次就是清楚自己风险承受能力的大小，因为这决定着所选择的理财平台的性质。6.投资要分散根据自己的能力参照各种信息资源，以及线下考察等方式去做精选的分散，最好是选择两到三个平台，这些平台可以根据风险与收益等方面去考察，而不要将钱放在一个平台上。展开"}
{"question":"银行协议有两张需要本人按手印吗","answer":"1.看是什么协议。2.如果是办理信用卡或者银行卡或者买基金等协议那么就不用按手印。3.如果是房贷等。可能就是要了。"}
{"question":"信用卡欠款800元,4年没还","answer":"1.看看你的账单吧。可能现在都变为很多了。请做好心理准备。2.去年有个新闻。欠了6毛钱。3年没有还。要还几千元给银行。所以你就赶紧看下账单吧。"}
{"question":"如何选择适合的基金公司","answer":"1.看过往的业绩。2.看基金规模。3.看基金公司的规模，旗下基金的整体表现。4.看基金招募说明书，它的投资理念是不是自己认同的。5.看它的季报、年报，是不是跟它的投资理念相吻合。6.看基金经理的阅历，从事这个行业多长时间，是不是经常跳槽，从事基金经理的时间有多长，是很年轻，还是30－40岁经历过股市的暴涨暴跌。7.观察它的波动幅度。"}
{"question":"如何制定保障理财计划","answer":"1.确定目标。定出你的短期财务目标（1个月、半年、1年、2年）和长期财务目标（5年、10年、20年）。抛开那些不切实际的幻想。如果认为某些目标太大了，就把它分割成小的具体目标。2.排出次序。确定各种目标的实现顺序。3.所需现金。计算出要实现这些目标，需要每个月省出多少钱。4.个人净资产。计算出自己的净资产。5.了解自己的支出。回顾自己过去三个月的所有账单和费用，按照不同的类别，列出所有费用项目。对自己的每月平均支出心中有数。6..控制支出。比较每月的收入和费用支出。7.坚持储蓄。计算出每个月应该存多少钱，在放工资的那一天，就把这笔钱直接存入银行账户。这是实现个人理财目标的关键一环。8.控制透支。控制自己的购买性购买。9.投资生财。投资总是伴随着风险。如果你还没有足够的知识来防范风险，就应该购买国债和投资基金。10.保险。保险会未雨绸缪，保护自己和家人的将来。健康险非常重要，如果失去工作能力，就无法赚钱。财产保险对家庭财产占个人资产比重较大的人尤其重要。11.安家置业。拥有自己的房子可以节省租金费用。现在就开始为买房子的首期作准备吧。"}
{"question":"银行磁条卡换芯片卡可以不换号吗","answer":"1.磁条卡和芯片卡两个的道理是一样的，唯一不一样的是磁条用刷卡的方式读卡；芯片卡两种：A芯片漏在外面的是接触式芯片卡，用插入读卡器读卡；称之为接触式ic卡B芯片包含在卡里面的，看不见的是非接触式（俗称感应卡）芯片；称之为非接触式ic卡或者M1卡2.如果你的银行卡有磁条，还有漏在外面或者包含在里面的芯片，那就说明保密系统增加了，是好事，两种读卡方式都拥有，不容易被复制，多了一层保密手段。3.如果银行要求更换，那卡号肯定要变更的！因为银行是有要求的，他们不可能再制造一批卡号一模一样的卡发放给用户，每发行一张卡就只有一个卡号一个数据，和人的指纹或者DNA一样，如果被复制或者从新做出同样卡号的卡来就属于违法了，或者叫做复制。银行条纹规定是不允许的！4.你里面的数据和金额不会变更，密码是可以更改的人名有重复的或者相同的，但银行的卡号不可能有相同的，一张卡一个编号。不管是什么卡，通过正确的读出卡号，正确的密码。就可以打开个人在银行的信息。卡是个傻瓜的，它只体现一个数字而已，可以比作钥匙，银行的系统才是锁子。通过正确的卡号，正确的密码和系统对接，个人的信息才能出来！（手机百度『百度现金贷』，随时满足您的消费需求！）展开"}
{"question":"辞职了，取住房公积金要提供什么材料","answer":"1.离职证明2.身份证3.户口本有社保卡的还要带上社保卡，没有就算了带上以上要求材料的原件和复印件，去当地公积金管理中心管理中心会根据你提供的材料给你出具一份提取申请单，你拿着提取申请单到银行去取就好了。"}
{"question":"有工作申请信用卡好申请吗？","answer":"1.私人电话一般是说座机打工的一般不会养座机只有做生意的人才安装座机这个也是确定你的行业与实力.2.居住时间你在这个地方住的时间你住的时间越久对这里的环境很熟悉不怕你会随便搬家换工作换工作搬家直接影响你个人收入造成你不能正常刷卡消费"}
{"question":"招行信用卡积分3531对提额有帮助吗","answer":"1.积分对提额没有直接帮助。但是有间接帮助。2.以为积分高。所以你刷卡多。3.但是刷卡多。还是要准时还款。那么才对提高额度有帮助。"}
{"question":"年轻人投资理财存在哪些误区","answer":"1.穷人理财没必要2.忙，没时间理财3.理财就是购买股票买保险4.理财就是发财"}
{"question":"第一套房子贷款没有还清还可以贷款买第二套房子吗","answer":"1.第一套房是商业贷款不影响第二套公积金购房贷款。2.第一套房公积金贷款还没还清，第二套房不能再贷公积金。3.第二套房产不能享受到第一套房的优惠政策。"}
{"question":"招商银行信用卡临时额度和分期的问题。","answer":"1.第一遍没消费成功，结果1分钟没到招商银行就立刻给我打电话了，问我是不是我消费的，我说是对方就挂掉电话了，没事吧？答：没事，是银行对你信用卡的安全负责，来电话确认一下。2.我刷的这4999银行说可以做分期，有必要做吗？答：可以分期的，但是分期是有手续费。如果楼主资金不紧张，可以不用申请分期的。3.如果我做分期了，等我额度恢复固定以后我是欠银行1万6+4999元吗？答：不是，是欠银行4999元。4.我这个是普卡是不是该申请金卡申请金卡以后提额好提吗。答：普卡金卡都可以提额的。银行主要是看你的收入资信情况决定给你金卡还是普卡。5.最近这几个月我的卡都是先提临时，一个月临时到期固定就能提上去，然后还能在提临时，顺序是固定8千——临时1万2之后固定1万2+追加临时1万4之后固定1万6——临时2万2后来临时到期又能提临时了提到2万5然后我前几天追加又到2万8千8。我这个卡下个月还能提吗，这几天我是猛消费天天超市药店商场。答：还清临时额度，临时额度到期的次日，还可以申请临时额度的。不是都可以临时额度转为固定额度的，到了一定的最高额度，就不会再提固定额度了。"}
{"question":"信用卡刷的房间押金，酒店要多久才会退还到账","answer":"1.等你退房的时候。2.退房处理完毕后。一般当天就到账的。"}
{"question":"公积金贷款27万7年月还款方式","answer":"1.等额本息还款方式：贷款总额270,000.00元还款月数84月每月还款3,721.73元总支付利息42,625.30元本息合计312,625.30元2.等额本金还款方式：贷款总额270,000.00元还款月数84月首月还款4,170.54元每月递减：11.38元总支付利息40,640.63元本息合计310,640.63元"}
{"question":"我买房子要贷款30万银行选用什么方式贷款买房划算","answer":"1.等额本金：【月供先多后少，划算】等额本金是在还款期内把贷款数总额等分，每月偿还同等数额的本金和剩余贷款在该月所产生的利息，这样由于每月的还款本金额固定，而利息越来越少。2.等额本息【月供不变，不划算】等额本息还款法即把贷款的本金总额与利息总额相加，然后平均分摊到还款期限的每个月中，每个月的还款额是固定的，但每月还款额中的本金比重逐月递增、利息比重逐月递减。所以，选择等额本金比较划算些。"}
{"question":"征信报告显示贷记卡逾期账户数8，月份数7，最长逾期月数1，很严重吗？","answer":"1.算中等的严重了。2.虽然逾期时间不长，但是逾期的户数多。3.所以你自己要注意还款的时间。"}
{"question":"招商银行积分会清零吗","answer":"1.累积【招商银行信用卡积分】的信用卡不论几张卡积分都合并在一起，积分永久有效，不会因卡片到期换卡、挂失换卡而减少。2.车卡、城市主题金卡系列累积的我行积分有效期为3年，以自然年计算，新增积分在第三年年底清零。3.航空联名卡消费里程及凯莱酒店集团联名卡积分有效期以合作方公布为准。4.他行卡用户在掌上生活获取的奖励积分有效期为1年。"}
{"question":"信用卡如果消费少是不是降低额度","answer":"1.经常不用。或者偶尔用用下。是有可能会被银行降低额度的。2.但是如果都正常还款的话。一般是不会的。被银行降低额度的比较少。"}
{"question":"按揭房二次抵押贷款的步骤是什么","answer":"1.经银行同意，卖房人与买方进行房产交易，签订购房合同或意向书；2.向银行提出贷款申请，并提交相关资料；3.银行对借款人进行资信调查、审查后，通知借款人审查结果。银行同意贷款的，与借款人、担保人签订合同，与卖方签订《楼宇按揭借款补充合同》，卖方将贷款金额不足偿还卖方尚欠贷款本息的差额部分清偿。4.借款人委托银行与卖方办理房产交易过户、抵押登记、房产保险等手续；5.银行取得《土地房屋他项权证》后，将贷款资金划入卖方在原贷款网点的按揭贷款帐户及相关帐户，用于偿还卖方所欠按揭贷款本息，剩余款项再划入卖方在银行开立的帐户。6.借款人按期偿还贷款。"}
{"question":"如何买理财产品，有什么好的渠道可以选择","answer":"1.网上搜索。2.推荐。3.个人花点心思考察。"}
{"question":"招商银行信用卡网上消费有积分吗","answer":"1.网上消费没有积分。2.而且一次最高只能网上购物不能超过500元。"}
{"question":"银行卡到银行已经解锁了，怎么还是不能支付","answer":"1.网上输错密码6次，帐户会被锁定，第二天就自动解锁了。2.如果是在自动取款机等其他自助设备，输错3次，就会被锁定，解锁就要到柜台办理了。3.如果密码忘记，办理正式挂失手续后，重置密码即可。"}
{"question":"信用卡取现好还是刷卡好","answer":"1.肯定是刷卡好啊。2.去ATM机取现要树手续费和利息的。"}
{"question":"信用卡逾期记录怎么消除","answer":"1.自动存在五年。2.等你还完钱的五年后失效。"}
{"question":"为什么手机银行被永久关闭","answer":"1.自己登陆到手机银行退订，有取消手机银行的选项2.带身份证、签约储蓄卡到当地建行柜台取消3.到网上银行取消，登陆到网银后主页面就可以看到"}
{"question":"刚交首付，贷款还没有下来，可以退房吗","answer":"1.若为自身原因，需按照合约，同开发商协商退房，并缴纳违约金；如果开发商不同意退房：①可以委托开发商的销售部的人员为寻找其他的客户，将房子转手。②委托中介公司帮您转让房屋。2.若为开发商原因，按照合约，开发给与违约赔偿，并退还房款。按揭购房程序：1、购房者购买的商品房必须是与银行签订有按揭协议的房地产开发公司的商品房；2、与房地产开发企业签订购房合同，并按总购房价款的20%付清首期款项；3、向银行递交住房按揭贷款申请，并提交相关资料；4、银行对借款人及提供的资料进行调查，对符合条件的由银行通知借款人到银行办理贷款手续；5、对所购房屋按贷款期限办理保险；6、借款人将所购商品房抵押给银行，房地产企业与相关部门办理抵押登记，并将《房屋他项权证》递交银行保管。"}
{"question":"招行30年纪念卡和卡有额度吗","answer":"1.若是指招行信用卡，额度在初次审核时，是根据您申请时所附的资料结合您的具体情况来综合评定的，具体额度请您以审核结果为准。2.我行信用卡的信用额度（固定额度）起点为￥1,000元或等值美元，上限为￥50,000元或等值美元。一般情况下普卡固定额度范围￥1,000元-￥10,000元，金卡固定额度范围￥10,000元-￥50,000元。3.白金卡的额度一般是￥50,000元的固定额度加每月主动为您调整的临时额度，届时您可刷卡消费使用两部分相加的额度。"}
{"question":"异地卡可以更改银行密码吗","answer":"1.若知道原密码的情况下，可以在异地修改银行卡密码。2.持身份证和银行卡可以到柜台办理银行卡的密码变更。3.直接在自动柜员机(ATM机)上修改，网银行也可以修改。"}
{"question":"个人可以到银行办理pos机吗？","answer":"1.营业执照2.税务登记证3.营业门店产权合同或租赁合同4.刷卡时间限制（早九晚十）5.基本不办理移动pos,以上五点你能满足或接受就可以去办，不能还是办理百付通的pos机，银联通道，银行背景，值得信赖，"}
{"question":"支付宝转账到别人银行卡里多久到账","answer":"1.虽然支付宝里说是两个小时以内到账。但是快的话可能10几分就到账。反正就很快的。如果你已经转了。那么就等几分吧很快的。"}
{"question":"拒贷的原因，可以提示吗","answer":"1.行业属性对于买房贷款时，填写个人信用报告的第一部分，它包括个人身份证号、婚姻状况、家庭住址、职业甚至所属行业属性。职业稳定是判断是否贷款的重要因素，但大多数人容易忽视，行业属性同样也预示出个人的信贷风险。2.、贷款逾期一般来说，信贷经理会着重考查最近两年的信贷情况，2年前的逾期都已还清，影响也不会太大；另外，借款人还需注意的就是逾期次数和逾期天数，两年超过6次或是逾期天数90天以上受影响也会较大。3.贷款发放机构属性如果给申贷机构门槛排序，由高往低应该是国有银行、股份制商业银行、城商行、农商行、小贷公司等，门槛越高说明借款人的个人资质越好。假设你以往的贷款记录中，批贷机构都是小贷公司或典当行之类，或是以前都是找国有大行申贷，现在却全是利率高昂的小贷公司，这些情况，信贷经理会着重考虑你的个人风险，是不是资质存在问题。4.已有贷款是否要到期当借款人递交个人贷款申请时，信贷经理会考查征信记录中以往贷款的情况，如果借款人本身还有贷款未还，即便工资符合要求，信贷经理会也依据未还贷款的情况减少贷款额度的审批，甚至直接拒贷。还有一点不容忽视之处是，假设借款人近期有一笔大额贷款即将到期，信贷经理也会据此作为风险提示，着重考虑续贷资质和企业经营状况。虽然不一定会被拒贷，但审批难度肯定是又加上一层了。5.近期是否频繁申请信用卡或贷款个人信用报告的第四部分有一个查询记录，假设你近期频繁申请信用卡或是贷款，即便贷款没有到账，查询记录里也会详细记下查询机构的名称、查询时间和查询原因。6.是否有未结清的担保\/联保贷款有些借款人喜欢讲义气，哥们申贷出现困难，两手往胸前一拍，就义不容辞地跑去银行作担保人。殊不知，你的担保不仅会记录在个人征信之中，还会影响自己的贷款申请，假设对方贷款未结清，或是欠贷不还，到你申请贷款的时候就会直接被请出局。展开"}
{"question":"信用卡挂失补办要多久","answer":"1.补办到你收到信用卡。2.最快7个工作日也就是7--9天左右。慢的话15个工作日。"}
{"question":"现在如何理财最好方法","answer":"1.要存钱毕业了，再依靠父母吃饭穿衣，就当羞愧了。因此，毕业前，一定要想法落实工作，尽量在读大学的时候就要规划好毕业后的方向，以免临渴掘井慌不择路。工作了，无论工资多少，一定要每月定存。保证基本消费后，其余的全存。前四年，就存钱，存智慧，存实力。2.持续赚钱毕业后，保持工作不间断，不轻易选择跳槽，要跳，也一定至少是跳涨薪。同类型的公司，大体结构、职场规矩，人际关系，都相差不大。当然，能选择大公司，好公司，就进。为的是深入学习，培养职场技能，养精蓄锐，厚积薄发。无论什么工作，它的好处：安身立命，从容生活。因此积极地守好工位，优先在公司里寻求发展，广交朋友，适当做不与自己工作有冲突的兼职。有钱赚，才有得存，才有基础，不是吗3.关注财经新闻随时关注财经信息，了解大环境，大气候。增加理财投资知识。4.与合适的对象结婚经过投资、理财，实现了第一步有房。接着，正常情况要考虑婚姻大事。能和两情相悦又合适的人结婚，这是幸福的，无谓浪费时间。5.家庭财富增值已实现了一套房，结了婚，一个人的奋斗，变成了两个人的互助。就要考虑家庭财富增值。."}
{"question":"贷款200万30年还清月供多少","answer":"1.计算如下（按照4.9%的基准利率）：2.月还款额：10#14.53元3.支付利息：182.12万元4.总还款：382.12万元商业贷款是用于补充工业和商业企业的流动资金的贷款，一般为短期贷款，通常为9个月，最多不超过一年，但也有少量中长期贷款。这类贷款是商业银行贷款的主要组成部分，一般占贷款总额的三分之一以上。商业贷款有三种形式：普通商业贷款、快速商业贷款、公积金贷款。"}
{"question":"我信用度不好,想贷两千元以下的小额贷款哪款放贷APP容易通过？","answer":"1.证.贷的审核只需要3天。。"}
{"question":"18岁可以去哪家银行小额贷款在北*","answer":"1.证贷全国可以贷，最高额度1万"}
{"question":"银行卡未进行配置是什么原因?","answer":"1.该银行在维护.2.你该银行卡没有开通网银或快捷支付功能."}
{"question":"win8无法识别招商银行的23型U盾怎么办","answer":"1.请打开任务管理器，查看是否存在ne##fk.exe或nike+的进程，如果有这些进程，请结束这些进程后重新插入ukey再登陆（如果需要在启动项中禁用ne##fk.exe这个程序，点“开始”→运行，输入ms####ig，在后弹出的界面中点“启动”标签就可以看到，然后把这一项前面的勾去掉就可以了。）2.如果客户使用的是海尔一体机，导致专业版不能识别UK（操作系统的设备管理器可以识别到，但专业版提示未到）经与海尔技术人员核实，这种情况是由于海尔一体机中安装的一个快捷键驱动程序版本较低有关。解决方法是：请您先通过系统自带的添加删除程序卸载掉“wm########fn”这个程序，然后去官方网站找到您的一体机型号后，下载“WM###OK驱动。这个驱动安装即可（官方网站已经对所有型号的一体机的这个驱动进行了更新）3.询问客户有没有使用无线鼠标？拔掉无线鼠标，重新插入ukey试一下。4.如果客户使用的是wi####s7或vista系统，右键点击专业版，以管理员身份运行，打开后再登录试一下。5.如果客户在其他电脑上使用ukey能够登陆专业版，在本机登陆出现该报错，请右键选择专业版，在属性——兼容性——兼容模式中，勾选“用兼容模式运行这个程序”。该方法适用于解决33型ukey在64位win7上无法被识别的情况6.<\/FONT><FO#####le=\"FO#####ZE:18px\">请检查C:\\wi####s\\sy####32\\dr###rs\\文件夹下面有没有PECKP.SYS文件，如果有此文件，请将PECKP.SYS改为PECKP.dat，然后重启系统插上Ukey即可使用。如没有按下面操作。7.请检查电脑中是否有安装“呱呱视频”、“冉月电话录音系统软件”，如果有这些软件，请先退出这些软件后再重新插UEKY登陆专业版8.请重启电脑，关闭其他开机启动程序，重新插ueky再登陆试一下。9.如果客户用的是win7或vista系统，在使用专业版网上支付时遇到，请关闭所有网页，右键以管理员身份运行IE再去支付。在尝试以下方法之前，请先重启一下电脑再登陆试一下。10、如果没有以上进程，23或33型的ukey，请让客户在不插ukey的情况下用鼠标右单击\"我的电脑\"→管理→设备管理器，找到“人体学输入设备”，它的前面有个“+”，然后插入和拔下ukey，看一下里面有没有增加和减少设备。a.如果没有增加设备，则说明USB接口有问题或Key损坏。这时让客户换接口或换电脑再试,如还是同样的情况，请客户带上一卡通、开户证件和UK去柜台检测。b.如果有增加设备，但在前方有黄色问号或者感叹号，则表示系统驱动有问题。系统驱动可以登录一网通社区——个人网银——网银常用下载资源汇总，参照第四条操作，如果客户在复制粘贴hid.dll文件失败时，需要客户进入安全模式替换此文件。（或者选中有问题的输入设备，右键选属性，在usb人体学输入设备属性中，选择驱动程序——更新驱动程序）c.如果有增加两项设备，并且没有问号或感叹号，设备识别正常的情况下，请删除浏览器CO###SE和临时文件，再尝试。注：如您使用的是1或31UK，请在不插入31KEY的情况下，右单击“我的电脑”→管理→设备管理器，看一下右侧是否在“智能卡阅读器”，如果右侧没有显示“智能卡阅读器”或者智能卡阅读器上面有黄色的问号或者叹号，就表示驱动有问题，请客户先卸载之前安装的31驱动，卸载完成后一定重启电脑，重启电脑后再安装一次31驱动，直到设备管理里面以正常显示“智能卡阅读器”之后再插入UK登录专业版21\/31型号UKEY下载安装驱动程序时请记得提醒客户：不要把UKEY插到电脑上注：21型驱动名称：明*安全组件V2；31型驱动名称：sa####gn若21、31型的驱动已经安装好了，而且设备管理器里也已经可以正常识别到，但专业版仍无法识别UKEY，这时请打开制面板”-“管理工具”－“服务”－双击“Sm#####rd”，在“启动类型”处选择“自动”，“服务状态”为已启动，或者重新启动一下Sm#####rd服务。UK问题深层次解答：1：33型和23型US###EY一定需要驱动才能使用：银行里宣传的33型和23型US###ey是免驱型的，但并不是绝对意义上的不需要驱动，而是微软的2000及以上的操作系统自带的驱动，系统会自动识别。2：US###EY不是普通的U盘，也许很多人会想U盘都可以正常识别，USB接口肯定没有问题了，但是US###EY的构造确实要比U盘复杂的多（不是普通的单片机芯片），所以U盘可以接在US###UB上面，US###EY接在上面被识别的机率确低于1%。还有很重要的一点，US###EY和U盘使用的是不同的驱动。3：解决US###EY的问题，应该从“最小可以使用US###EY的条件”出发：如果一个US###EY是正常的，只需要保证电脑的USB接口没有问题，再保证驱动没有问题就可以了。如何判断是接口问题还是驱动问题，推荐通过“设备管理器”来判断，如果接口没有问题，在设备管理器里面一定会识别到新的设备，即使是没有对应的驱动，系统设备管理器里面也会以“未知设备”的形式来识别到。如果插入US###EY和拔下US###ey，设备管理器里的设备没有增加和减少，就只能说明USB接口不正常或key是坏的。展开"}
{"question":"赎回的基金多长时间可以到账","answer":"1.货币型基金一般1-2个交易日到账；2.债券、股票、混合型基金一般3-4个交易日到账；3.部分投资海外基金一般7-8个交易日到账。"}
{"question":"招行全币种信用卡海淘购买汇率是按购买时计算还是入账时计算","answer":"1.购汇还款：汇率按照还款当日我行美元卖出价早上十点公布的汇率。2.溢缴款购汇：每日下午16：00前申请的溢缴款购汇，以当日汇率进行处理；16：00后申请的溢缴款购汇，以次日汇率进行处理。3.外币消费人民币入账：按照每笔消费记账日当日我行美元卖出价早上十点公布的汇率为准率，其中非美元交易将由境外发卡组织先转换为美元，再转换为人民币入账（上述过程中，VISA、MA##ER等境外发卡组织将收取外汇兑换手续费）。具体汇率请登录网上银行大众版\/专业版，在“还款管理”-“人民币自动购汇”-“美元账单购汇还款功能设置”中进行查询."}
{"question":"招行信用卡购汇汇率怎么计算？","answer":"1.购汇还款：汇率按照还款当日我行美元卖出价早上十点公布的汇率。2.溢缴款购汇：每日下午16：00前申请的溢缴款购汇，以当日汇率进行处理；16：00后申请的溢缴款购汇，以次日汇率进行处理。3.外币消费人民币入账：按照每笔消费记账日当日我行美元卖出价早上十点公布的汇率为准率，其中非美元交易将由境外发卡组织先转换为美元，再转换为人民币入账（上述过程中，VISA、MA##ER等境外发卡组织将收取外汇兑换手续费）。具体汇率请登录网上银行大众版\/专业版，在“还款管理”-“人民币自动购汇”-“美元账单购汇还款功能设置”中进行查询。如您还有疑问，请添加信用卡在线客服咨询：QQ渠道：在QQ企业好友中搜索“40######55”，并添加招商银行信用卡中心为好友（不支持手机QQ）微信渠道：在微信中搜号码“招商银行信用卡中心”并关注；（注：不支持网页版微信）"}
{"question":"信用卡除了刷钱还能有其他用处吗？","answer":"1.购物消费购物消费是信用卡最基本、最原始的用途，这项功能持卡人基本都了解。具体使用是持卡人可以在受理信用卡的酒店、晚厅、饭店、商店等商业机构或网点凭卡进行消费结算，持卡人凭卡购物、用餐、住宿后，无须即时支付任何费用，只要出示信用卡即可，收银人员通过使用POS机对交易进行处理，持卡人消费的账款可以即时或延时从使用卡帐户中转入商户帐户，从而完成购物或支付行为。2.小额信贷先消费再还款，这就是小额信贷。如果有用户着急用现钱，又该怎么办?多数人会想到向熟人借钱，等资金回笼或是发工资后再还款。那么为何不向银行借款呢?既方便，又不用那么难于开口。3.节省开支随着生活水平的提高，人们对生活要求也越来越高，汽车、高档家电、电子产品都已成为人们追求时尚的必需品。5.获便宜保险和旅游6.资信凭证由于信用卡一般是发卡机构根据申请者的社会身份地位、经济实力、购买消费能力、信用等级等标准来发放的"}
{"question":"办理信用贷款需要什么资料？","answer":"1.贷f款申请表（书）2.身份证复印件——需二代中*大*身份证，正反面复印件3.工作证明——近一个月内单位开立的工作证明，加盖单位公章\/人事部门章4.居住证明——最近60日内任何一份在现居住地的有借款人名字的单据5.收入证明——需提供本人名下近6个月的银行发薪流水6.银行个人贷款用途承诺书。7.贷款用途证明——主要包括购车、装修、耐用品消费等购销合同（发票）8.贷款行借（贷）记卡正反面复印件（已在贷款行办理过活期帐户的复印件）"}
{"question":"我想借6####块钱，想在五年还清，那么每个月要还多少？","answer":"1.贷款一般要求的年龄是18周岁，如果没有18周岁就视为没有达到贷款的基本要求。2.你准备提供怎样的担保方式呢？如果不能提供的话，你现在的情况如何？有稳定的工作吗？创业贷款的条件还是要达到才可申请。3.利息有按年算和月算的，一般是根据央*的基准利率而定的。"}
{"question":"商品房抵押贷款流程是什么？","answer":"1.贷款人委托公司办理贷款手续，提交相应的贷款所需资料；2.办理抵押、质押、物押的评估报告；3.向贷款银行提交贷款申请表，签订贷款合同及各类协议书，并办托公证、保险等手续；4.银行审批；5.房产局作抵押登记，办理它项权利证；6.银行确认，发放贷款；7、可以找贷得到办理。"}
{"question":"贷款买房需要怎样准备","answer":"1.贷款人申请;借款人到贷款银行填报《个人住房借款申请表》并提交下列材料:①借款人的身份证、户口;②购买住房的合同意向书或其他证明文件;③借款人所在单位出具的借款人家庭稳定经济收人证明;④贷款银行要求的其他证明。(二手房的话还需要提供卖方房产证复印件几产权人几配偶的身份证、结婚证复印件)2.贷款银行审查;贷款银行对借款人的贷款申请及其他各项证明材料进行审查,审查合格后出具贷款承诺书,并与借款人签订抵押合同。3.借款人办理抵押房屋的保险;借款人持购房合同到贷款银行指定的保险机构办理抵押房屋的保险。现在银行一般都不会强制保险了,是自愿原则。借款人与贷款银行签订个人住房抵押贷款合同;借款人持购房合同(二手房需要带评估报告、新的房产证)、抵押合同、收押合同及保险单,与第三方(法人)担保人一起到贷款银行签订《个人住房抵押贷款合同》并在30日内到房地产管理机关办理抵押登记,当事人要求公证的,可到公证机关办理公证。(二手房现在一般不需要担保人的)4.贷款银行划款;贷款银行将贷款以转帐方式划入购房合同中指定的售房单位在贷款银行的存款帐户。"}
{"question":"买房子贷款怎么贷，都有什么手续，怎么还款","answer":"1.贷款人申请;借款人到贷款银行填报《个人住房借款申请表》并提交下列材料:①借款人的身份证、户口;②购买住房的合同意向书或其他证明文件;③借款人所在单位出具的借款人家庭稳定经济收人证明;④贷款银行要求的其他证明。(二手房的话还需要提供卖方房产证复印件几产权人几配偶的身份证、结婚证复印件)2.贷款银行审查;贷款银行对借款人的贷款申请及其他各项证明材料进行审查,审查合格后出具贷款承诺书,并与借款人签订抵押合同。3.借款人办理抵押房屋的保险;借款人持购房合同到贷款银行指定的保险机构办理抵押房屋的保险。现在银行一般都不会强制保险了,是自愿原则。借款人与贷款银行签订个人住房抵押贷款合同;借款人持购房合同(二手房需要带评估报告、新的房产证)、抵押合同、收押合同及保险单,与第三方(法人)担保人一起到贷款银行签订《个人住房抵押贷款合同》并在30日内到房地产管理机关办理抵押登记,当事人要求公证的,可到公证机关办理公证。(二手房现在一般不需要担保人的)4.贷款银行划款;贷款银行将贷款以转帐方式划入购房合同中指定的售房单位在贷款银行的存款帐户。等额本息还款。其实，你在看一手房子的时候，售楼小姐给你算的都是这种，因为每月还款数额固定，而且相对于另一种方式，这个金额更小，更容易被买房者接受。但是你们知道这个的真实还款情况是什么样吗？以贷款20年，贷款100万元，算下来月还7485.2元月还款为例。每个月还银行7485.2元-----其中，5458.33元是利息，2026.86元是本金,也就是说，你还的钱，大部分是银行利息，而本金还的较少。到了还款期限一半的时候（比如是20年还，你已经还了10年了），利息已经在前10年还的差不多了，但是你的本金还有很大部分没还的，这些是必须还的，即便你10年后条件好很多了，可以提前还了，但是后面的基本是本金，利息很少，你提前还已经没有什么意义了。你在银行，基本只跟你说这一种，因为这样，银行的利益才会最大化。大部分家庭，既然贷款20年，不可能会在很短几年就还完，但是10年后一般能还完。这样，银行的利息收益会减少很多，所以，他们这种方式让你前10年都在还利息，而本金基本没怎么减少。就算你有钱了，再还，银行的利息都收入了绝大部分了，你提早还对银行没什么损失。等额本金还款。发现一个问题，就是，银行不会主动提出有这种还款方式。基本都只说前一种。还好我之前了解过，就提出要还等额本金模式。这个还是以贷款20年，贷款100万元，算下来月还9625元月还款为例。每月还的钱要比等额本金多2140多元。其中-------4166.67元是本金，5458元是利息。第2个月开始，只还9602.26元，因为本金上月还了4166.67元，这月利息重新计算，要少23元的利息。以此类推，越到后面还款压力越小。而最重要的是：当你要提前还款的时候，比如5年后，因为你选择的方式，本金还的更多，这个时候本金已经相对上一种方式要减少了许多，提前还款的本金部分冲抵的更多，这样重新计算利息的时候要少许多利息支出（每少一年都是近万的利息）。而且就算不提前还，这种方式，还20年，也要少还14左右的利息！只是前期压力较大！但是为了长远的利益！作为一般阶层的人，购买房子是大事情。所以，在签定合同后，一定要在银行贷款这方面多研究一下。其实这样算一算，银行贷款这方面，合理分配，可以节约十几万元的利息支出甚至更多！展开"}
{"question":"我想贷款银行能给带多少","answer":"1.贷款对象：年满二十周岁至六十周岁的具有完全民事行为能力的中*公民。2.贷款期限：最长可待48期3.担保方式：免抵押无担保的信用贷款4.需要提供的申请材料：（1）借款人有效身份证件的原件和复印件；（2）当地常住户口或有效居留身份的证明材料（3）借款人贷款偿还能力证明材料。如借款人所在单位出具的收入证明（4）借款人的房产证、行驶证（非必需，可提高贷款额度）（5）借款人征信报告（可证明个人信用度）（6）工资卡流水（近6个月）（7）贷款近3个月的还贷记录（如果有贷款）（8）近3个月的水电、煤气等费用，可证明住址的"}
{"question":"东*哪里可以汽车贷款","answer":"1.贷款对象：年龄在十八周岁（含）至六十周岁（含），具有完全民事行为能力的自然人；2.贷款额度：所购车辆为自用车的，贷款金额不超过所购汽车价格的80%；所购车辆为商用车的，贷款金额不超过所购汽车价格的70%，其中，商用载货车贷款金额不得超过所购汽车价格的60%；3.贷款期限：所购车辆为自用车，最长贷款期限不超过5年；所购车辆为商用车，贷款期限不超过3年；4.贷款利率：按照建设银行的贷款利率规定执行；5.还款方式：贷款期限在一年以内的，可以采取按月还息任意还本法、等额本息还款法、等额本金还款法、一次性还本付息还款法等方式；贷款期限在一年以上的，可采取等额本息、等额本金还款法。具体还款方式由经办行与借款人协商并在借款合同中约定。办理流程：1.客户申请，客户向银行提出申请，书面填写申请表，同时提交相关资料；2.签订合同，银行对借款人提交的申请资料调查、审批通过后，双方签订借款合同、担保合同，视情况办理相关公证、抵押登记手续等；3.发放贷款，经银行审批同意发放的贷款，办妥所有手续后，银行按合同约定以转账方式直接划入汽车经销商的账户；4.按期还款，借款人按借款合同约定的还款计划、还款方式偿还贷款本息；5.贷款结清。贷款结清包括正常结清和提前结清两种如下：（1）正常结清：在贷款到期日（一次性还本付息类）或贷款最后一期（分期偿还类）结清贷款；（2）提前结清：在贷款到期日前，借款人如提前部分或全部结清贷款，须按借款合同约定，提前向银行提出申请，由银行审批后到指定会计柜台进行还款。贷款结清后，借款人应持本人有效身份证件和银行出具的贷款结清凭证领回由银行收押的法律凭证和有关证明文件，并持贷款结清凭证到原抵押登记部门办理抵押登记注销手续。展开"}
{"question":"有银行流水能成功贷到款吗","answer":"1.贷款行为什么要客户提供3-6个月的银行卡流水账呢？因为只有银行卡是真实可靠的还款能力分析数据，工资收入证明如果是国家机关、事业单位、老师、现役军官、国有大中型企业等财务人事等部门开据的证明是可以直接做参考资料的，其他的企业和单位一律要求有个人名下的银行卡流水账作依据，收入证明只能起到一个佐证作用。2.一楼的自己也清楚，工资收入证明是可以作假的，为什么银行会傻得这么可爱只要一个工资证明就可以相信其还款能力了呢？3.财力证明只是证明客户在突发收入危机时，也有弥补贷款偿还能力，而每个月实际收入多少才是保障还款能力的基本条件。在可以贷款的同时，提供财力和个人的高学历和稳定工作职业可以帮助你提高优惠政策的个人贷款资信评估积分。4.第一可以申请办理一个新银行卡（因为没有银行卡将来申请贷款后也要有银行卡还账）留意做好近期三至六个月的流水，再次申请贷款。也可以请你朋友帮忙在事业单位开据一个（3-6月）工资发放单（收入证明）并在其上面加盖人事或财务公章，也可以再去申请办理贷款手续。如果你自己是事业单位的当然更好处理这类事情了。这样的话银行业不会专门指定要你的银行卡流水账了，估计你不是事业单位的。所以可以请朋友帮忙。"}
{"question":"个人贷款买车需要什么手续","answer":"1.资信审核要重视银行在考量借款人的还款能力时，会综合考虑借款人的房产状况、收入、职业、信用记录，甚至是行业、学历等多方面因素，以此判断借款人的贷款资质。除看重房产证明外，借款人的职业与收入是重要的评判标准。2.贷款证件要齐全一般申请银行个人汽车贷款，借款人需准备身份证件(身份证、户口本或居留证件)、婚姻证明、有效收入证明(税单、工资条、工资存折等)或其他有效收入来源证明(基金、股票、其他货币收入等)。如果以家庭为单位申请银行个人汽车贷款，借款人配偶的身份证明也应提交银行。3.贷款额度要心中有数一般来讲：以个人信用或连带责任保证担保最高可贷20万元；以所购车辆或不动产抵押申请，可贷金额为7成；第三方保证贷款申请的(银行、保险公司除外)，可贷金额为六成。4.还款方式要注意银行一般为申请个人汽车贷款的用户提供等额本息和等额本金两种还款方法：其中，等额本息所支付的总利息相对较多，但每期还款额相同，还款压力分散得较为均衡；等额本金每期还款额逐渐递减，虽然利息总支出较等额本息少，但前期还款额较大，能否承受还应三思。"}
{"question":"个人POS机怎么申请使用","answer":"1.资料准备准备好身份证复印件、储蓄银行卡复印件、营业执照复印件，并加盖公章。2.查询好开户行准备的银行卡需预先查询好开户行，因为资金结算时需要这个信息。而部分银行开户行查询需要查询密码。3.拍摄好店铺照片店铺照片的作用是提供出银联pos机的使用场所，和商户的资质已经经营状况。4.到银行或者第三方支付机构申请办理pos机可以向银行申请。也可以找第三方支付机构，相对手续简单且服务更优质。5.提交资料等待审核这个阶段大约需要一周时间6.工作人员安装pos机注意事项不同商户类型手续费不同，最低#.38%。即刷卡1####元，手续费38元。pos机有一清和二清之分，二清机已发生资金风险。请谨慎选择！如有疑问，乐意为您答疑解惑。"}
{"question":"银行贷款慢怎么办投诉","answer":"1.赶紧想个辙补齐资料，尽快把贷款办下来。2.如果不想在这家银行办理了，要回全部资料尽快在别的银行申请贷款。3.1000的收入确实不够，你若贷款20年，月供就要700多，所以要提供1#00收入才行。不能再等了，等只能延误你的时间。4.投诉可以拨打9##88电话投诉，房贷一般是二级分行管理，省里也没有总行设置。建议一边京开办理贷款手续，一边电话投诉。"}
{"question":"我信用卡还不上有牢狱之灾吗","answer":"1.超时不还会产生滞纳金，并且会影响到你的信誉度问题，导致你后期贷款、房贷、车贷，银行不会放给你2.当累积数额大的时候，银行会强制执行（参考东*老赖长时间不还款，银行强制开启保险箱，取走了贵重物品），追究刑事责任"}
{"question":"你好信用卡还款时间过了有多少利息","answer":"1.超过时间。每天利息万分之五。2.而且滞纳金。每个月是百分之五的。"}
{"question":"跨行转帐，开户行错误能转帐成功吗","answer":"1.跨行转帐是落地业务,也就是要人工处理的，正常是24小时内到帐2.网银跨行转账成功的条件：用户名和账号必须一致，对方的开户行名称要正确，否则汇款是失败的。3.如果汇款失败可能出现情况：银行会做退汇处理，时间前后要一周的时间，手续费不退了。4.如果出现退款没有退回情况的话，联系银行客服即可"}
{"question":"我想买房子、请问按揭贷款买房子向银行贷款的话要些什么条件和资料啊？我这样的能行吗？","answer":"1.身份证2.户口本3.结婚的要结婚证,单身的要开单身证明,离异的要离婚证,协议离婚的出示财产分割协议书.4.借款人及配偶收入证明.带其证件及其复印件,去银行申请贷款.正常是20天,但也有慢的要一个多月的."}
{"question":"你好我要办理一张信用卡需要些什么资料","answer":"1.身份证原件+复印件2.收入证明原件3.个体商户的营业执照（如有可以不用提供收入证明）4.工资卡（如有）5.行驶证、房产证、定期存款（如有）其中1和2必须要，其他随便，如有的话只是会帮你更容易下卡和获得更高的初始额度"}
{"question":"买车贷款？需要什么证件？","answer":"1.身份证明：身份证、户口本、结婚证（单身的提供、离婚的提供）驾驶证（贷款人必须有驾驶证，没有的话去驾校开证明，说明正在办理）2.居住证明：房产证3.工资卡明细、半年银行流水、收入证明、自己做生意的提供营业执照、半年税单。"}
{"question":"买车贷款？需要什么证件？","answer":"1.身份证明：身份证、户口本、结婚证（单身的提供、离婚的提供）驾驶证（贷款人必须有驾驶证，没有的话去驾校开证明，说明正在办理）2.居住证明：房产证3.工资卡明细、半年银行流水、收入证明、自己做生意的提供营业执照、半年税单。汽车消费贷款是银行对在其特约经销商处购买汽车的购车者发放的人民币担保贷款的一种新的贷款方式。贷款买车就是指贷款人向申请购买汽车的借款人发放的贷款，实际上就是借金融机构的钱来买车，但是金融机构要求买车人必须付一定比例的首付并提供还款能力证明，无不良信用记录，须要满足金融机构申请贷款买车的要求才可以。"}
{"question":"一般信用卡多久才可以提升信用额度","answer":"1.转换思路法对于多数人来说，她理财认为，信用卡提额是有一个有难度的问题。对有难度的问题，其实不用一定去解决这个问题，而是转换角度。比如A银行给你信用卡额度1万元，你千辛万苦地消费提额，倒不如直接向B银行申请一张新的信用卡。两张合计，总额度即是提高了。2.主动申请法一般来说，正常使用信用卡半年后，就可以主动提出电子申请或通过致电银行客服来调整授信额度。其实想要提高的人都等不了半年，总想通过各种简单的办法立刻提额。而另外部分人即使初始额度低，有稳定收入和固定资产，却懒得提额，因此额度也长时间不会改变。因此，她理财认为，用卡也必须学会“养”卡。最基本的办法，就是学会经常刷卡，然后根据提额规则，一到半年期限就主动申请。现在申请提额的办法多样，比如一是很多银行都开通了微信调额，可以临时或固定调额；二是致电银行客服调额，一到半年，就打电话过去，你提出申请就有一半的成功机会。3.最低还款法银行发行信用卡的最终目的不是为你、我服务，也不是为广大民众服务，而是赚钱最大利润化地赚钱。如果你的信用卡还有其他很需要额度的用法，分期还款可能是一个不错的选择。银行很喜欢用户分期付款，这样银行能赚到钱，自然就会给你提额了。另一方面，她理财认为，大多数人用信用卡的目的是节流，利用信用卡的期限来赚差额和积累信用。如果要付高息给银行，宁愿不用信用卡。所以要做分期还款，必定是你对信用卡有其他特定的用途，如自己办企业用来资金周转，这比贷款方便，利息也差不多。4.超额消费法“超额消费”的意思也就是频繁使用信用卡，无论金额大小，只要能刷卡的地方就刷卡消费，最好每月产生帐单消费情况占总额度的80%，你的消费额度高了，你的收入与还款都及时，银行自然喜欢你，一高兴就给你提升额度了。"}
{"question":"跨行转账帐号输入错误，多久退款","answer":"1.转账时对方账号、户名、开户银行三者有一个或多个出现错误，则汇款不会到账的，一周内退回原账户。2.如果说以上三要素均未错误，是给甲的汇款错汇给乙了，那是汇款人的错，汇款肯定能到乙的账上，不会退回的，汇款人可以向乙要钱，因为该笔款项属于乙的不当得利。【不当得利】不当得利（un################ent）指没有合法根据，或事后丧失了合法根据而被确认为是因致他人遭受损失而获得的利益，应负返还的义务。如售货时多收货款，拾得遗失物据为己有等。取得利益的人称受益人，遭受损害的人称受害人。不当得利的取得，不是由于受益人针对受害人而为的违法行为；而是由于受害人或第三人的疏忽、误解或过错所造成的。受益人与受害人之间因此形成债的关系，受益人为债务人，受害人为债权人。"}
{"question":"怎样申请招行运通黑金卡","answer":"1.运通黑金卡啊。2.银行邀请办理。或者你是社会名流，明星。上市企业老总或者个人资产在千万以上的。才可以办理。3.因为运通黑金卡的额度在200万---1000万人民币。"}
{"question":"信用卡还最低还款额度多还了点怎么算","answer":"1.还款比最低额度高。但是比全额还款低。那么就是算还了最低了。2.到了这个月的到期还款日后。银行开始算你欠银行的没有还的钱的利息了。每天是万分之五。3.比如你欠五千。本来还500就可以。但是你还了两千。那么到了到期还款日后。银行就要收你欠的钱的3千的利息了。明白了吧。"}
{"question":"招商银行个人卡账户001001是啥意思","answer":"1.这个说明，你在招商银行的信用卡就一张。2.就是这个意思。没有其他意思。3.信用卡，你要注意的是账单日，到期还款日。这个001001说明你在招行就一张信用卡。这个可以不用记。"}
{"question":"信用卡欠一万，昨天账单日，今天还款五千，然后又刷完五千，明天又还款五千，又刷五千，这样算全额还款吗","answer":"1.这样算全额还款。2.但是你这样连续的还。连续的刷。银行会怀疑你TX哦。"}
{"question":"淘宝购物用信用卡支付后退款退到哪里","answer":"1.退到你的信用卡里。2.如果是双休日会延迟到账。"}
{"question":"退款成功，我的银行卡里怎么没收到钱","answer":"1.退款时间有延迟2.是否退款在你其他的账户如果都没有的话，就找你的终端去确认"}
{"question":"银行卡理财产品如何变更持有人","answer":"1.适合转让的银行理财产品是期限较长的低流动性封闭式产品。流动性较高的产品不适合做份额转让业务；2.目前单一银行自建二级交易平台用户数偏少，不能保证理财产品通过市场交易准确反映其公允价值；在转让方式上，可以选择的有三种：一口价模式、竞价模式以及协议模式。具体来看，一口价模式指的是产品持有人将所持有的可转让理财份额以确定价格发起转让，众多受让人以先到先得的形式、以确定不可更改的价格，购买转让产品，出让人得以提前回收本金和部分收益。竞价模式是产品持有人将所持有可转让理财份额以确定的底价发起转让，众多受让人以竞价形式、以出价最高的价格，最终购买转让产品，出让人得以提前回收本金和部分收益。协议模式是产品持有人将所持有可转让理财份额以确定的价格和指定的受让人发起转让，指定受让人以约定口令形式、以确定不可更改的价格，购买转让产品，出让人得以提前回收本金和部分收益。"}
{"question":"如何使用招商银行信用卡积分看电影","answer":"1.选好卡片涨积分。随着互联网金融的不断发展，网上消费的占比已越来越高，以前，大多数网友更关注的是信用卡线下交易的积分活动，实际上选对了信用卡同样在网上能有意想不到的收获。例如某行推出的某淘宝鑫卡，可以在网上通过支付宝快捷支付购物，也可获得信用卡积分奖励。消费人民币1元得1个信用卡积分，网上、网下的消费积分可合并使用。2.网上使用更划算。信用卡积分直接可以在线当钱使，比如使用上文提到的某淘宝鑫卡通过支付宝快捷支付功能付款，无需开通网银，即可进行网上消费、缴水电煤气费等操作。且积分可兑换为淘宝“集分宝”积分，淘宝购物时可直接抵扣现金。500信用卡积分=100支付宝集分宝=1元人民币，单笔最高限额兑换50元。总体而言是相当划算的。3.积分在网上使用还是比较方便的，也可以去该信用卡的特约商户进行兑换礼品之类的。"}
{"question":"负债高怎么向银行贷款","answer":"1.选择低门槛的贷款机构由于银行的风控做得相当谨慎，所以负债过高在多数银行面前都是不能碰触的警戒线，如果借款人的个人资产负债率高于50％（具体视银行而定），可能就会面临拒贷的结果。但是在小贷机构遍地开花的今天，当遭到银行无情地拒绝，我们又恰好急需用钱，那只能放弃高门槛的银行，转向小贷机构。其实小贷机构的容忍度相对较高，一般负债率在70％以内的都能接受。不过小额贷款公司的贷款利率要比银行高出很多，借款人还需要先考察一下自身的还款能力，切勿因日后无力还款造成更大损失。2.选择抵押贷款负债过高意味着我们已经和信用贷款绝缘了，但是如果借款人有资产，就可以尝试走抵押贷款，个人名下的资产是申请贷款的有力砝码。选择抵押贷款就涉及到抵押物的估值问题，在负债过高的情况下，贷款小百科建议借款人尽量选择估值较高的抵押物去申请贷款。当然只有资产也不能轻易获得审批，借款人如果还有一份稳定且收入较好的工作，则能成为贷款通过率的一大推手。3.选择二次抵押贷款我国长时期内房价高居不下的大背景下，当时的房屋抵押贷款可能会有再抵押的空间，但是银行一般对二次抵押的要求较为严格，一般要求房屋必须抵押达到1年半以上。所以借款人也可以考虑和中介公司合力办理房屋二次抵押贷款。4.寻求中介公司银行不同政策不同，就负债率而言，激进型银行以50％为界，保守型银行则在30％就敲响警钟。如果我们没有提前了解银行的政策，很容易吃闭门羹。而中介机构一般都是老*湖，对各家银行的政策都有详细的了解，还有的中介机构会和银行、贷款机构有所合作，所以有负债的申请人可以先咨询一下中介机构，高效率地筛选出可办理的银行和机构。5.信用卡预借现金预借≠取现！以往取现的限制因素较多，一般单日只能提取少部分现金且需要支付手续费。而从2017年开始正式实施的新规则后，信用卡每日可以取现1万元。而预借现金的借款额度高达信用卡额度的80％，有的银行还会临时为持卡人再上调一下额度，这样再预借出其额度一定比例的现金，相当于原信用额度的100％！展开"}
{"question":"2017哪个投资理财好","answer":"1.选择时间合适的，因为日常不会有那么多时间去做投资2.简单易上手学的投资模式3.适合自己收入的投资，投入多少没有限制，主要是合适的风险4.不懂得可以继续追问哦"}
{"question":"32万的一手房,用公积金贷款,首付是多少,如果分期十五年,一月还多少?","answer":"1.通常首付款是不低于房价的30%2.假设您贷款70%，即22.4万，还款期为15年，按照最新公积金贷款利率4.00%计算：1.等额本息还款：贷款总额224,000.00元还款月数180月每月还款1,656.90元总支付利息74,242.17元本息合计298,242.17元2.等额本金还款：贷款总额224,000.00元还款月数180月首月还款1,991.11元每月递减：4.15元总支付利息67,573.33元本息合计291,573.33元"}
{"question":"银行卡密码被锁还可以查询余额吗","answer":"1.通过电话查询可以拨打发卡银行的客服电话在输入银行卡账号和密码后即可按语音提示查询到卡内的余额。2.通过网上银行查询您可以开通发卡银行的网上银行登录网银后即可知道银行卡内的余额。"}
{"question":"银行卡没开通网银，怎么查询余额","answer":"1.通过电话查询：您可以拨打发卡银行的客服电话，在输入银行卡账号和密码后即可按语音提示查询到卡内的余额。2.通过ATM机查询：您可以将银行卡插入任意带有银联标志的ATM机里，输入操作密码后即可获知银行卡内的余额。3.通过柜台查询：您可以到发卡银行的网点，将卡交给柜台人员帮您查询。"}
{"question":"信用卡还不上有什么后果","answer":"1.逾期会收高额利息2.会产生信用卡滞纳金。3.会产生不良信用记录。4.时间及久可能产生诉讼费用。5.恶意透支需要承担刑事责任"}
{"question":"信用卡还不上会有什么后果","answer":"1.逾期会收高额利息用户使用信用卡透支以后，一般有20多天到50多天不等的免息还款期。持卡人如果在这个免息还款期内没能完全还上透支的钱，那么该持卡人上月的所有费用都不再享受银行的免息待遇，而循环日息高达万分之五，即年利率达到18％。2.会产生信用卡滞纳金。信用卡滞纳金是指当持卡人未在到期还款日（含）前还款或还款金额不足最低还款额时，按规定应向发卡银行支付的费用。而目前招行、建行、工行、深发展等大部分银行对于滞纳金的标准，均为最低还款额未还部分的5％，建行龙卡最低滞纳金为5元人民币，而招行双币信用卡的最低滞纳金为10元人民币或者1美元。3.会产生不良信用记录。信用卡用户逾期还款将被记入不良信用记录，而个人信用信息基础数据库已经实现全国联网，只要居民个人在银行办理过借贷业务、申领过信用卡，或为别人提供过担保等行为，那么就能在国内任何一家商业银行查到信用报告。对有不良记录的客户，在今后的贷款办理中银行将慎重对待，可能会要求客户提供抵押、担保，可能会降低贷款额度，或提高贷款利率，甚至拒绝贷款。相反，如果信用报告里是良好记录，在今后的信贷业务中，将可能在金额、利率上享受优惠。"}
{"question":"信用卡逾期会不会没收财产","answer":"1.逾期时间久了。银行催款。没有还。2.然后银行给你发律师函。你还没有还。3.银行起诉了。你还没有还。那么银行就叫法院冻结你的资金甚至冻结你的房产的。冻结后。然后拍卖。"}
{"question":"有过逾期现已还清还可以办信用卡吗，可以办什么银行的","answer":"1.逾期还清的日子。离现在已经超过5年。那么你可以申请信用卡。2.如果逾期还清的日子距离现在还没有5年。那么你现在不能申请信用卡。"}
{"question":"信用卡只欠五千还一万会怎样","answer":"1.那么你的信用卡额度就多出五千了。2.多出的钱在大部分的信用卡里都是没有利息的。3.如果你下个月刷卡的钱少于五千。那么你下个月刷卡后就不用还款。"}
{"question":"办招商信用卡我开了工作证明收入证明去柜台办理还需要上门吗","answer":"1.那么就不用银行派业务员上门了。2.那么你直接在银行柜台填写信用卡申请表就可以了。"}
{"question":"月收入4000元可向信用卡一次性预支10万吗？","answer":"1.那要看你的信用卡额度是多少了。如果信用卡额度没有10万。那么你也不可能预支10万啊。2.如果就凭你4千的工资。没有其他的财力证明。那么办理的信用卡，不可能是10万的啊。"}
{"question":"信用卡还没激活怎麼才能把它控制到月尾还款","answer":"1.都可以控制到下个月还款。更不用说月尾还款了。2.和你激活信用卡的时间没有关系。和你的账单日有关系。你看下和你一起邮寄给你的纸张。那张纸上有告诉你，你的账单日。在这个月的账单日后消费的。那么就是下个月还款了。"}
{"question":"三星a9100招商银行手机银行为什么装不了","answer":"1.重新下载安装尝试。2.若其他第三方软件可以正常使用，只有此软件不能可能与手机系统存在兼容性问题。3.手机内存不足导致软件不能正常安装，建议将手机内存储的多媒体文件移动至外置SD卡中扩展手机内存空间后重新安装尝试；4.手机未开启未知来源：设定-安全-未知来源打钩，然后重新安装尝试；5.更新下手机系统版本后安装尝试6.备份手机数据（电话簿、短信息、多媒体文件等），恢复出厂设置7.若问题依旧，将手机送至就近的三*服*中*进行检测及进一步处理。"}
{"question":"请问如何才能学会理财？","answer":"1.量入为出2.经济效益3.变现原则4摆正心态5.提升素质记住这5点，慢慢积累经验就行了。"}
{"question":"今天招行金卡提到五万了，请问金卡最高额度多少","answer":"1.金卡一般额度是五万。2.但是也有提到7--8万的。"}
{"question":"征信明明很好，为什么贷款却栽在综合评分上","answer":"1.针对征信评分不足个人征信的重要性不仅能够体现在贷款，现在求职招聘、租房都要看个人征信，想要一个良好的征信，成功申请贷款，你至少要保证自己近半年内都没有逾期或异常记录产生，按时足额还款。2.针对信息真实性不足在申请贷款时，借款人必须如实填写自己的所有信息，包括身份证信息、居住信息、公司地址、入职时间、工作单位、单位信息、联系人信息等等，以免因信息不实而被拒！此外，使用本人身份证实名认证的手机号更易获得较高的评分，使用时间越久，评分越高。3.针对额度评分不足如果是因额度评分不足被银行拒绝，建议在申请贷款前，借款人最好把自己的需求跟贷款顾问沟通清楚，这样贷款顾问贷款顾问才会根据你的实际情况为你匹配一个合适的贷款产品或根据你的自身情况指导你，调整申贷额度以保证贷款通过的可能性。4.针对申请过于频繁从源头上来说，需要自己的加强节制力，理性消费。从申请贷款的角度来说，尽量不要在资金需求量大的时候，同时申请几家额度较小的民间贷款，虽然这样能够满足自身需求，但是因为申请过多、还款日不集中、不仅会弄花你的征信，更有可能在以后申请贷款的时候添上污点。"}
{"question":"招商银行信用卡提临时额度查征信吗","answer":"1.银行临时额度不会查你征信的。2.因为你的信用卡的交易记录。银行后台有数据。"}
{"question":"信用卡分期是不是太离谱了啊，3万块就要400","answer":"1.银行信用卡就是靠分期来赚钱的，2.如果嫌贵可以换一种方式不要分期在还款前用其它银行的信用卡套取现金来还这张卡3.费用计算信用卡分期3万块=400套现手续费3万块=3万乘以0.6%=3*60=180"}
{"question":"怎么办张信用卡？我20岁，女，我办的金额数不多。5000就好了，求大师告诉我，那个银行的信用卡最好","answer":"1.银行信用额度达到一定标准2.有房有车或者工作单位证明3.一般建行比较好办理信用卡，农好最难"}
{"question":"银行卡不用了也不销户对自己有影响吗","answer":"1.银行借记卡每年会收取10元年费达不到规定的日均300元(有的银行规定500元)存款余额还会收取小额账户管理费每季度3元2.如果卡内已经被扣费为0银行系统中还会一直累计欠费直到客户主动销卡3.有些银行比如建行会在欠费之后的两年将卡状态设置成\"销户\"而有的银行比如工行就会累计欠费4.目前个人征信系统还未将借记卡欠年费及结欠小额账户管理费纳入系统一旦纳入系统就会产生不良信用记录建议对长期不用的借记卡一定要做销卡处理"}
{"question":"不用的银行卡需要注销吗","answer":"1.银行借记卡每年会收取10元年费达不到规定的日均300元(有的银行规定500元)存款余额还会收取小额账户管理费每季度3元2.如果卡内已经被扣费为0银行系统中还会一直累计欠费直到客户主动销卡3.有些银行比如建行会在欠费之后的两年将卡状态设置成\"销户\"而有的银行比如工行就会累计欠费4.目前个人征信系统还未将借记卡欠年费及结欠小额账户管理费纳入系统一旦纳入系统就会产生不良信用记录建议对长期不用的借记卡一定要做销卡处理不用信用卡1.现在一般银行都有免首年年费在首年刷卡3次\/5次\/6次免次年年费的优惠政策2.但如果不开卡或达不到银行规定的刷卡次数就一定会被银行收费100元左右的年费如果没有按时还欠费就一定会影响个人信用记录3.所以不使用的信用卡一定要在发卡日后的12个月内销卡拨打信用卡背面的客服电话申请销卡如果银行卡有欠费必须补交之后才能销卡"}
{"question":"银行账户一直没有解冻怎么办","answer":"1.银行冻结系统是半年后自动解冻。一般如果没结案，法院持相关文件会在“续冻”2.若满6个月后，银行系统会自动解冻，若没有相关文件银行不会再冻结.3.法院继续冻结肯定会\"未结案\"之类文件.如果未满6个月结案，法院会持“解冻通知书”去银行解冻。按照规定是应该通知当事人的.再次续冻要看案件进展情况，银行系统最长是6个月."}
{"question":"我的银行卡掉了。怎么办？挂矢我不记得账号了。","answer":"1.银行卡丢失,需要银行卡主本人持身份证去原办卡的建行柜台办理挂失补卡手续,挂失期满七天后补新卡。2.帐号肯定会变，网银需要重新绑定才能使用，如果要绑定需要带上相应网银盾。3.如果是工资卡的话,办理成功后，请到单位重新登记，以免影响工资发放。"}
{"question":"身份证银行卡全部掉了，该怎么办","answer":"1.银行卡丢失之后一定要及时致电银行客服或原开户网点办理口头挂失冻结银行卡以确保资金安全2.口头挂失有效期一般为5-15天左右(不同银行规定不同)口头挂失有效期到期后不到银行办理正式挂失会自动失效但可以提出多次口头挂失3.本人应尽快到原开户网点办理正式挂失要求本人持身份证(并提供身份证复印件两份)办理如果身份证丢失可以申请临时身份证再去办理挂失或由户口所在地派出开具的有本人相片的户籍证明办理挂失4.口头挂失后账户冻结他人无法用你的卡取款或刷卡但在正式挂失之前一定要一直保持口头挂失以免产生风险办理正式挂失手续费10元挂失期为7天挂失期满后银行会补发卡之后即可正常使用了"}
{"question":"只有卡号和身份证能补办同卡号银行卡吗","answer":"1.银行卡丢失之后一定要及时致电银行客服或原开户网点办理口头挂失冻结银行卡以确保资金安全2.口头挂失有效期一般为5-15天左右(不同银行规定不同)口头挂失有效期到期后不到银行办理正式挂失会自动失效但可以提出多次口头挂失3.本人应尽快到原开户网点办理正式挂失要求本人持身份证(并提供身份证复印件两份)办理如果身份证丢失可以申请临时身份证再去办理挂失或由户口所在地派出开具的有本人相片的户籍证明办理挂失4.口头挂失后账户冻结他人无法用你的卡取款或刷卡但在正式挂失之前一定要一直保持口头挂失以免产生风险办理正式挂失手续费10元挂失期为7天挂失期满后银行会补发卡之后即可正常使用了（手机百度\"百度现金贷\"，随时满足您的消费需求！）"}
{"question":"招商银行卡只能在营业点激活，其他地方不可以吗","answer":"1.银行卡只能在银行激活啊。2.可以在你申请的城市的任何一家营业点激活都是可以的。哪家离你比较近。那么就哪家激活。"}
{"question":"信用卡丢失，预留手机号码也忘记了，怎么才能知道手机号码？","answer":"1.银行卡号和手机号都不记得了就拿身份证去银行查一下。2.记得银行卡号还有卡背面的校验码的话可以选择网上支付购买某个商品，获取验证码的时候系统会提示你绑定的手机号是哪个，为了隐私号码中段会打*"}
{"question":"之前的银行卡掉了，可以拿市民卡去银行查之前的卡号吗，身份证掉了","answer":"1.银行卡和身份证都掉了，不可以用市民卡代替身份证补办银行卡。2.用户可持户口本到户籍科办理临时身份证明，然后到银行办理挂失补卡。补充：银行卡挂失补办流程1.用户银行卡丢失首先拨打银行服务电话进行口头挂失。2.用户在五天内持身份证明到银行营业厅办理正式挂失。3.根据银行卡挂失规定，银行卡挂失补办要7天。4.七天后用户携带身份证明可以去银行营业网点办理补卡。（手机百度\"百度现金贷\"，随时满足您的消费需求！）"}
{"question":"别人知道密码，没卡能取走我的钱吗？","answer":"1.银行卡密码被人知道了，没有卡不可以取款。2.密码被他人知道，建议第一时间去银行更改密码，保证银行账户。3.本人持身份证银行卡到银行营业厅即可办理更改密码服务。4.也可通过ATM机进行密码更改。"}
{"question":"银行卡取不了钱怎么回事？","answer":"1.银行卡损坏；2.银行卡密码错误冻结银行卡；3.司法机关因为案件需要冻结了银行卡。4.每天借记卡在自助机具取款超过2万元。"}
{"question":"请问银行卡上面的号码是不是存钱的号？","answer":"1.银行卡正面的，卡中间的一连串的数字，才是银行卡的卡号。也就是转账等等输入的卡号。2.卡号在银行卡中间。一般是19位的比较多点。但是数字在17--19位数字的。"}
{"question":"银行卡没有开通,转账多久可以到","answer":"1.银行卡没激活可以转入，至于多久到账要看转帐方法。2.未激活的银行卡属于睡眠账号，不可以进行取款及转出操作。3.需本人持银行卡及身份证去办卡的银行柜台激活银行卡，才可以取款或转出。"}
{"question":"手机银行转账余额不对怎么办","answer":"1.银行卡转账收款不对，不能转账成功。2.转账的时候卡号、户名、收款银行，必须与对方开卡信息完全一致才能成功。3.如果不一致,转不到对方账上的,会退回来，手续费不退。2.异地转账的需手续费一起扣自然扣款不一样了如有异常可人工咨询"}
{"question":"银行不放款，能解除房贷合同吗","answer":"1.银行放款没有那么快的。2.你看下房贷合同。一切以合同规定的为准。"}
{"question":"银行卡丢了，但是补回来了，卡里有钱，但是有部分被冻结了怎么回事","answer":"1.银行柜台办理挂失申请卡主带上身份证\/临时身份证去发卡行柜台申请挂失；2.电话挂失拨打银行客服电话申请挂失，需要提供卡主身份证号码。一般这种属于口头挂失，只有几天的有效期，最终还是需要去银行柜台办理挂失才行。电话挂失更快速，可以先电话挂失，再去银行柜台挂失；3.网上银行挂失如果银行卡有开通网上银行，部分银行可以通过网上银行办理挂失申请。银行卡挂失注意事项：银行通常会收取挂失手续费的，不同银行收费不同。挂失需要银行卡卡号，忘记卡号可以凭身份证在发卡行查询。需要先挂失，一定期限后办理新卡，拿到新卡后才能取款。"}
{"question":"现在上班的都有哪些方式可以理财？","answer":"1.银行理财我国商业银行提供的理财产品分为保本固定收益产品、保本浮动收益产品与非保本浮动收益产品三类。2.证券公司理财证券理财一般包括股票、基金、商品期货、股指期货、外汇期货等，个人或机构投资者可以按照其不同需求及投资偏好选择不同理财工具。3.投资公司理财投资公司理财一般包括信托基金、黄金投资，玉石，珠宝，钻石，第三方理财等，需要的起步资金较高，适合高端理财人士。4.电子商务理财21世纪除了能在线下的网点理财，还可以利用互联网上的金融搜索引擎搜索理财产品进行风险收益的多方对比之后再投资。"}
{"question":"投资理财买什么类型的产品好","answer":"1.银行理财类产品――收益处于下降通道银行理财收益一直处于下降通道，目前主流产品仍然为预期收益型的。从2015年11月份至今，银行预期收益型产品的收益率从4.23%降至2016年11月的3.66%，目前降幅有所趋缓。银行预期收益型产品，收益稳定，风险很小（并非是没有风险），但投资这类产品客户需要承受收益不高的缺点，同时作为多元化资产配置的一种方式，仍是不错的投资。2.p2p网贷——选对平台很重要现在p2p网贷平台较多，收益也都相对可观，不过也有相对的风险，虽说也有很多不像小财迷理财平台那么正规，不过总体上来说也是不错的选择。3.宝类理财产品――钱放活期，不如放宝类产品中余额宝等宝类理财产品，确实给予小额理财者带来了很多便利和投资收益，虽说收益一直在下降，但对比银行0.35%活期利息，还是有很多人愿意去做投资。余额宝等宝类工具可以作为平时闲散资金的积累工具，另外若账户跟支付宝、微信支付打通，还用于线下消费支付，或许会获得一定的商家折扣，在购物方面也能节省钱。"}
{"question":"招商银行信用卡哪个卡种好下卡","answer":"1.银行的主打的卡和联名卡，好下卡。比如你如果没有30周岁。那么就申请YONG卡。银行YONG卡，每个月第一次去ATM机取钱。不用手续费。而且是百分之百的额度取钱的。2.联名卡类。比如游戏，购物等等。3.招商的信用卡优惠活动多而且卡的种类也是很多。你可以选择你喜欢的。招商的算是比较好下卡的银行。4.如果经常出国。那么申请全币卡。"}
{"question":"什么网站可以信用卡在线申请？信用卡在线申请的步骤是怎么样的？","answer":"1.银行的信用卡中心网站啊。点申请信用卡。按步骤的要求填写就可以了。比较简单。2.或者在融360。51信用卡管家等等的第三方网站上也是可以申请的。"}
{"question":"我身份证没有满16岁但实际年龄已经够了，可以办理银行卡么?","answer":"1.银行等部门都是按身份证的出生年月来算的。2.不按农历来算的。"}
{"question":"7月21号在银行网点申请招行信用卡，现在显示审核中，也是7月21号，请问什么时候可以审核完成","answer":"1.银行网点，申请。银行网点把你的资料上交，大概要7天左右。2.总行收到资料后，才开始审核。审核15---25天之间。3.通过后，银行发短信告诉你。制卡大概3天，左右。然后就给你邮寄信用卡了。4.总的时间加起来一个月左右。"}
{"question":"招商银行信用卡怎么分期购买手机","answer":"1.银行网站购买，帮你分好期了的。2.到商家刷卡购买后再做账单分期3.到银行做现金分期后取出现金去买，这种方式是手续费最高的"}
{"question":"银行卡里面的电子现金怎么用？能取出来吗","answer":"1.销户好像可以取出来2电子现金可以闪付"}
{"question":"招商银行滴滴联名卡额度最低是多少?，","answer":"1.除非你是在校生申请。那么额度0--1000元。2.如果是已经有固定工作了。申请的话。最多3千。（普卡）一般是3千----一万。最高不超过一万。3.如果申请是金卡。那么额度一般一万以上。"}
{"question":"办理哪种信用卡，对买房有帮助","answer":"1.随便哪种信用卡都一样。对买房没有实际的帮助。2.如果你都没有信用卡。那么信用是空白的。如果先申请了信用卡。用了正常还款。那么信用就是良好。3.以后买房就比较好申请贷款。但是申请信用卡和买房没有直接的关系。"}
{"question":"办了零存整取怎么才能变更整存整取？？？","answer":"1.零存整取的收益低于定期存单。2012年10月29日加息之后，整存整取一年期的利率由1.98%上调到了2.25%，而一年期零存整取的年利率没有调整，仍为1.71%，多张整存整取存单的存储方式虽然与零存整取相同，但单从日均存款的收益来看，同样的存款天数和金额，“多张存单法”比零存整取的利息收益率高。2.零存整取提前支取的损失较大。如果因用钱需要提前支取零存整取存款，即使你已经存了11个月，也只能按活期计息。而按“多张存单法”每月存一张定期存单，需要支取时可以根据用钱的多少，选择已经到期或存入时间不长的存单提前支取，这样造成的利息损失会比一次性支取零存整取小得多。3.零存整取的存储方式不易操作。按现行规定，零存整取必须每月都要去银行续存，如果连续两次不按时存储，此后续存的款项就会按活期计息。而“多张存单法”则可以不受漏存的限制，可以一月存两张，也可以三个月存一张，利息均不受影响。4.零存整取存款额度欠灵活。零存整取每月存入的额度是固定的，不能中途更改，适合过去拿固定工资的时代。但如今的工资多实行绩效挂钩，月发工资时多时少，同时还有季度奖、半年奖、股票分红以及个人兼职等可变收入，这种情况如果仍然按月存储固定额度，会影响理财的收益。而多张定期存单的方式则可什么时候发什么时候存，发多少存多少，比零存整取更为灵活。因此，用“多张存单法”完全可以替代零存整取。展开"}
{"question":"2017车辆无抵押贷款好办吗","answer":"1.零首付、低利率等优惠需谨慎，虽说听起来是给了消费者很大的折扣优惠，但是这些优惠很多都是建立在抬高车价、增加代理手续费的基础上的。所以千万不要为了贪图便宜而使自己的消费权益受损，要维护好自己的合法权益。2.贷款额度要适当，一般来说，以个人信用或连带责任保证担保最高可贷20万元，以所购车辆或不动产抵押申请，可贷金额为7成，第三方保证贷款申请的(银行、保险公司除外)，可贷金额为六成。3.还款方式要注意，汽车贷款的用户提供等额本息和等额本金两种还款方法：其中，等额本息所支付的总利息相对较多，但每期还款额相同，还款压力分散得较为均衡，等额本金每期还款额逐渐递减，虽然利息总支出较等额本息少，但前期还款额较大，能否承受还应三思。4.贷款证件要齐全，申请银行个人汽车贷款，借贷人需要准备有效的身份证件、婚姻证明、工作收入证明等相关资料，如果是以家庭来申请汽车贷款，还需要提供配偶的相关身份证明。"}
{"question":"我急需资金周转，可以贷款吗？","answer":"1.需有固定资产作为抵押：抵押率70%左右。2.借款利息：月利息0.66%-1.5%。3.借款手续：身·份·证、房·产·证、户·口·本、婚·姻·证·明。4.期限灵活：1-12个月，到期还可提前申请延期。5.放款时间：符合条件1-3个工作日即可到账。6.还款自由：分期付息，最后一次还本，也可提前还款。"}
{"question":"招商银行he######ty信用卡跟青年卡有什么区别","answer":"1.预借现金额度不同，预借现金额度根据您用卡情况设定，它包含在信用卡的信用额度内，取现的额度一般累计不超过您信用额度的50%（青年YOUNG卡可以预借100%）2.青年YOUNG卡每个月首笔预借现金手续费是减免的。3.开展的优惠活动不同，一般不定期的推出。\"如果还有其他问题，建议可以添加“QQ”或“微信”在线咨询。方法一：在QQ企业好友中搜索“40######55”并添加“招行信用卡中心”为好友；方法二：在微信中搜号码“cm#########55”并关注招行信用卡中心即可。"}
{"question":"购房贷款没有收入证明怎么办","answer":"1.首先你是不是个体老板或者说企业法定代表人，如果是的话就不用收入证明的，出具工商营业执照和完税票据就行2.找人为你担保3.用持续稳定的银行流水来代替（现金流水），或者是租金合同一类都可以，但一定要是持续稳定的。收入证明收入证明模式一般是月收入，含税后的工资、奖金、津贴、住房公积金、股份分红及其他收入。但是要提醒的是，不同的银行收入证明格式不同，且有些公司也有自身固定模式的收入证明，具体情况还需具体分析。收入证明，是我国公民在日常生产生活经营活动中，所需要的对经济收入的一种证明。一般在办理签证、银行贷款，信用卡等会被要求由当事人单位出具的对经济收入的证明。用途在申请信用卡或者办理其他银行业务的时候，收入证明是必不可少的证明材料。许多人在要求单位开具收入证明的时候并不知道标准的收入证明是什么样的格式，导致很多收入证明无法使用。它是在信用卡审核时初始信用额度的主要参考内容之一，直接反应办理人的还款能力。注意事项第一：开收入证明要注意必须的格式。第二：开收入证明必须要盖“鲜章”也就是收入证明复印是无效的。第三：盖的章必须是单位的财务章或者是单位的公章，而且必须是圆章。"}
{"question":"请问我用信用卡超出了免息时间，这样算是没有信用吗？","answer":"1.首先你要注意：1，必须选择全额还款才会享受免息。2，免息期的固定时间是账单日后20天。3，只有消费（刷卡）交易才享受免息，取现不享受免息，而且会收取手续费。关于20-50天免息：打个比方，如果你的账单日是每月2号，你在1月1号刷卡消费，那么你这笔交易就会被算到2号这个账单日。你的到期还款日就是1月20号，那么你的免息期就是1号至20号这20天。这就是最少20天的还款日。同理如果你在3号刷卡消费，那么这笔交易就会被算到下月的账单日也就是2月2号。那么你的到期还款日就是2月20号。你的免息期就是从1月3日一直到2月20日，这样就有了最长50日的免息期。当然，如果遇到大小月（28天，30天或31天）按实际情况计算。所以还是账单日后越早消费，免息就期越长。2.几乎所有中国银行信用卡都符合上述计算方法。"}
{"question":"招商银行信用卡取现金是要全额还款还是最低还款额就行了","answer":"1.首先你要知道信用卡的相关费用：取现当天计算计息，5%月复利，还有取现手续费15元\/笔（有优惠活动时前几次可免）2.帐单日会出你的取现交易金额和消费透支金额，产生一个最低还款额，是总欠款的10%，只要还了这个最低还款额，那就不会有滞纳金，而且也不会影响信用记录被央*征信系统拉入黑名单3.在欠款的第二个月，最低还款额是（上月剩余未还金额+今月透支\/取现金额+利息）10%下面是我给你找的参考资料：问题十一：有负面记录后，个人可以采取哪些措施修复自己的信用记录？1要避免出现新的负面记录。2尽快重新建立个人的守信记录。3应当在日常生活中养成良好的消费和还款习惯，从根本上避免出现负面记录。小提示：商业银*等金融机构在判断一个人的信用状况时，着重考察的是这个人最近的信贷交易情况。如果一个人偶尔出现了逾期还款，但此后都是按时、足额还款，这足以证明其信用状况正在向好的方向发展。问题十二：欠钱不还的负面记录会保存多久？欠钱不还的负面记录会在个人信用报告保留一定的期限。按照国际惯例的做法，我国采取一般负面信息保留七年，破产等特别严重和明显恶意的负面信息保留十年。超过保留期限，负面记录就将在个人信用报告中被删除。我国正在抓紧制定《征信管理条例》，它将对欠钱不还的负面记录的保留年限作出规定。问题九：银*发放贷款为什么要考察个人信用记录？商业银*查询个人信用报告，一方面能掌握申请人已经发生的银*借款的情况，即申请人当前的负债状况，再根据借款申请人提供的职业、收入、担保物等情况，分析判断借款人的还款能力，确定是否贷款及贷款多少。另一方面，个人信用报告中提供的申请人的历史信用记录，还能帮助商业银*分析判断借款人的还款意愿，帮助商业银*更好地防范和控制信贷风险。好借好还，再借不难"}
{"question":"怎么能查到自己的银行卡号","answer":"1.首先保证手机上装有银行客户端，点击登陆。2.登陆后，点击掌上银行登陆。3.接下来是填写银行预留手机号和登陆密码。4.登陆后选择查询服务，点击打开。5.在查询服务下选择注册账户查询，点击打开。6.然后点击简码，点击展开。7.新页面就是银行卡的卡号，全码，可以供需要进行填写了。"}
{"question":"个人工资该怎样分配？剩余的钱怎么理财或投资呢？","answer":"1.首先应学会记账，统计每月收支；2.制定计划，设定常规的开支金额；3.把剩余暂时用不上的钱分为三部分，一部分孝敬父母，一部分银行活期，另一部分投资理财。"}
{"question":"信用卡取现100手续费多少","answer":"1.首先清楚你的信用卡是什么银行的？如果是招商银行的Yong卡那么每个月会有一次取现免手续费的机会。如果不是该行卡，可以参照2中交行的取现标准。2.其次取现会产生手续费和利息，根据交行的规定，具体计算方式如下：2.1.手续费按交易金额的1%收取，最低人民币10元。取现100，手续费按最低标准收取是10元。2.2.利息是每天万分之五收取，取现100，每天利息是100*0.05%=0.05元，从取现之日算起，一直计算到还款之日前一天。"}
{"question":"招行信用卡还款期限是多长时间","answer":"1.首先记住自己的账单日，账单日是每月固定的。2.以账单日为标准，招商银行信用卡的最后还款日为账单日后18天。3.你的账单日为每月12号，还款日则为30号。例如：11月12日账单日当天的消费，计入当期账单，还款日为11月30日。只有18天的还款期，为最短；11月13日的消费，计入下期账单，就是在12月12日的账单列示，还款日为12月30日。就有48天的还款期，为最长。记住：不论账单日为哪一天，只要在账单日次日消费，就能享受最长的还款期。"}
{"question":"无卡取款需要什么条件","answer":"1.首先需要去找工行的自助存取款机2.然后点击屏幕右上角的无折无卡存款（部分机型是需要点击右下角的绿色按键，屏幕上有提示的）输入账号两遍。3.然后放入钞票，出于保护个人隐私的权限，显示对方的名字，不显示姓。确认账号和名字无误，点击确认即可实时到账，4.然后会有提示是否需要打印交易凭条，你需要就可以点击是。拿走凭条即可（可以要大堂经理帮忙操作，或直接填单去柜台汇款。）（手机百度\"百度现金贷\"，随时满足您的消费需求！）"}
{"question":"网上贷款逾期不还会怎样","answer":"1.首先，前几天，贷款公司的会打电话给你催你还钱。2.如果你不还，他们就会发短信给你的家人同事，就是你通讯录里的所有人，说些难听的，比如你得了什么病之类的。3.然后如果你还是不还的话，他们就会恐吓你，说告你，或者要上门搞你之类的，不过这都是骗人的，如果你只借了几千块，他们一般不会为了这点钱上门什么的。4.最后阶段，你已经逾期几个月了，他们会跟你协商只还本金。5.你要知道你贷款的公司是否会将你的贷款信息上传征信，如果上的话，会影响到你以后买房买车贷款方面的"}
{"question":"贷款买房还需要多少首付","answer":"1.首套房，比例最低30%，即贷款金额最高不超过所购房产价值的70%（不实施“限购”的城市调整为不低于25%）2.二套房，比例最低40%，即贷款金额最高不超过所购房产价值的60%。具体您的可贷金额需您提交相关资料，网点审核之后才能确定，您可以直接与当地网点个贷部门联系咨询。"}
{"question":"当地没有招商网点可以在网上申请吗","answer":"1.首次申请我行信用卡，如果您所在的城市没有我行网点，暂时无法受理您的申请。等所在的城市有了我行网点欢迎您再来办理。2.已持有我行信用卡，欢迎您登陆网上银行尝试申请。"}
{"question":"招行的信用卡，但是本地没有招行怎么办","answer":"1.首次申请招行信用卡，需要所在城市有招行网点才能申请。如果没有暂时无法办理了，感谢您对招行的支持!2.已持有招行信用卡，则不受所在地区的影响，登录信用卡网站http:\/\/cc.cm####na.com\/进行加办卡片申请。"}
{"question":"工作地没有这个银行，可以办理吗","answer":"1.首次申请招行信用卡，需要所在城市有招行网点才能申请。如果没有，暂时无法办理，感谢您对招行的支持!2.已持有招行信用卡，则不受所在地区的影响，登录信用卡网站网页链接进行加办卡片申请。"}
{"question":"我信用卡欠款几个月了好像把我加黑名单了怎么办","answer":"1.马上打电话到信用卡中心进行确认。2.马上进行还款。3.还款完毕不要注销信用卡啊，维护良好信用，争取从黑名单中出来。"}
{"question":"怎么查询身份证有没有办理信用卡","answer":"1.麻烦的方法，本人带上身份证到各家银行柜台查询在各家银行的你名下的帐户，看是否有信用卡。2.简单的方法，到当地中*人民银行分支机构个人征信系统查询，可以查询你在所有银行办理信用卡的情况。具体可以到中*人民银行网站上的个人征信里面查询当地的查询地点。"}
{"question":"1港元=0.81元人民币换算成1元人民币等于多少港币，怎计算","answer":"1\/0.81=1.231港元=0.81元人民币换算成1元人民币等于1.23港币"}
{"question":"招商银行信用卡消费4####，分期36期，每月还多少钱？","answer":"1\/36，再加上万分之五每天的利息。"}
{"question":"工资3000,可以申请多少额度的借款","answer":"1\/3万左右"}
{"question":"申请信用卡怎样成功几率大？","answer":"1\/5分步阅读必要的收入证明。银行一般同意给用户发信用卡，肯定要考虑到用户的收入来源，只有具备了偿还能力，银行才会考虑到其他的发送信用卡的原因。所以，申请信用卡的时候，为了让自己申请成功，初始的信用额度高一点，最好提供收入证明哦！2\/5金卡或高级别以上信用卡用户推荐。当然了，如果你有朋友是哪一家银行的信用卡的金卡，或者高级别用户的话，你是可以让他推荐帮你办理的。这样不能保证你的信用卡申请会获批，但是至少能提升信用卡成功的概率哦！3\/5考虑在代发工资的银行申请信用卡。银行为你代发工资的话，自然也就掌握了你的收入状况，就说明了你有偿还能力。如果你再去银行申请信用卡的话，你肯定要比别人申请到信用卡的成功率大。所以这个一定要注意哦！4\/5抓住银行的促销活动。现在，各银行之间的信用卡业务竞争激烈，有的银行就会在一定的时期内推出自己的信用卡活动。自然你抓住了这样的活动的机会，不能保证你能申请信用卡成功，但是几率提升很多!5\/5不要在银行有不良的信用记录。银行为用户发送信用卡，肯定要考虑到用户的个人信用记录。如果你不够珍惜你的信用记录，有污点在银行存着的话，那么当你去申请信用卡的时候，你说，你申请成功的概率还会高吗？展开"}
{"question":"我有一套房子，想抵押给银行贷款后分期还，能贷多少年？","answer":"10"}
{"question":"收到短信10######55邀请办招商的信用卡！这个合适吗","answer":"10######55是招商银行信用卡短信通知号，若您不放心，请致电信用卡客服核实详情。拨打40######55，3#信用卡申请—1信用卡申请及进度查询—3信用卡申请咨询-转接人工服务（该通道仅受理信用卡申请咨询，如客户咨询其它业务需再次转接。）"}
{"question":"10####00日元等于多少人民币","answer":"10####00日元兑换58####.9788元一元可换17.122日元"}
{"question":"7143万元等于多少美元","answer":"10####58.5372美元2017-11-3020:35"}
{"question":"10###00大写是壹佰万零壹万四仟陆佰元整么","answer":"10###00大写是壹佰万零壹万四仟陆佰元整么10###00大写是：壹佰零壹万肆仟陆佰元整。"}
{"question":"10###00日元等于多少人民币","answer":"10###00日元=58#81.8974人民币元，数据仅供参考，交易时以银行柜台成交价为准"}
{"question":"10###00大写是壹佰万零壹万四仟陆佰元整么","answer":"10###00：大写应该是：壹佰零壹万四仟陆佰元整，请你参考。"}
{"question":"10###06美元等于多少人民币","answer":"10###06美元=66###30.763人民币元1美元=6.4855人民币1人民币=0.1542美元"}
{"question":"10###60元的大写怎么写","answer":"10###60元大写:壹佰万贰仟零陆拾元整(金额没有精准到“分”，结尾都需要加“整”字，避免他人添加金额，给你带来经济损失。元可以写成“元”，也可写成“圆”)"}
{"question":"10###62港币等于多少人民币","answer":"10###62港元=92##70.2109人民币元"}
{"question":"10###70日元等于多少人民币","answer":"10###70日元=6##29.0777人民币元"}
{"question":"10##00日元折合人民币多少","answer":"10##00日元=6216.4734人民币元"}
{"question":"10##00欧元等于多少人民币","answer":"10##00欧元=79##65人民币元1欧元=7.786人民币1人民币=0.1284欧元数据仅供参考，交易时以银行柜台成交价为准"}
{"question":"10##00欧元是多少人民币","answer":"10##00欧元=82##38.66人民币元，数据仅供参考，交易时以银行柜台成交价为准"}
{"question":"10##00港币多少人民币","answer":"10##00港元=8##09.7079人民币元"}
{"question":"10##04加币=多少人民币","answer":"10##04加元=56##21.4592人民币元"}
{"question":"招行10##09理财产品特征","answer":"10##09理财计划不保证本金，收益随投资收益浮动，上不封顶，下不保底，不设止损点。在理财计划存续期内，每周二为理财计划开放申购、赎回的交易日，申购、赎回的交易日如遇节假日则顺延至下一个工作日。请打开http:\/\/www.cm####na.com\/cfweb\/pe####al\/pr#########il.aspx?code=10##09点击“产品说明书”查看详情。"}
{"question":"10##10金额大写怎么写","answer":"10##10金额大写怎么写10##10金额大写：壹拾万陆仟壹佰壹拾元整。"}
{"question":"10##10金额大写怎么写","answer":"10##10金额大写（壹拾万陆仟壹佰壹拾元整）"}
{"question":"10##13港币等于多少人民币","answer":"10##13港元=84#3#.417人民币"}
{"question":"10##20日元等于多少人民币","answer":"10##20日元=6048.3663人民币元"}
{"question":"16#52美金是多少人民币","answer":"10##27.664元人民币。"}
{"question":"10##27元大写怎么写","answer":"10##27元的大写：十万零二百二十七元（壹拾万零贰佰贰拾柒元整）。"}
{"question":"10##27美元等于多少人民币","answer":"10##27美元=70##10.2032人民币元"}
{"question":"13#30欧元多少人民币","answer":"10##30.023人民币。"}
{"question":"招行理才10##31","answer":"10##31理财计划不保障本金及理财收益。招商银行购入资产组合正常处置或持有到期的情况下，资产的投资收益在扣除托管费、固定管理费等相关费用后，作为投资者应得本金及理财收益。认购期截止到2016年2月25日下午17:00，理财计划到期日为2016年5月20日，实际产品到期日受制于银行提前终止条款。（如遇节假日将顺延至下一工作日）。可打开http:\/\/www.cm####na.com\/CFWEB\/pe####al\/pr#########il.aspx?code=10##31点击“产品说明书”了解详情。"}
{"question":"10##35大写金额怎么写","answer":"10##35大写金额：壹拾万玖仟玖佰叁拾伍。"}
{"question":"11##0磅等于多少人民币","answer":"10##42.36元人民币，当前汇率：8.79##46"}
{"question":"10##50人民币是多少日元","answer":"10##50元人民币可兑换18###50日元"}
{"question":"10##50日元是多少人民币","answer":"10##50日元折合5970.6759元100日元折合5.8052元"}
{"question":"10##53人民币大写怎么写","answer":"10##53人民币大写是：壹拾万零伍仟壹佰伍拾叁元（圆）整分析：主要考察金额的大写。"}
{"question":"10##53元大写怎么写","answer":"10##53元大写如下：人民币壹拾万陆仟肆佰伍拾叁元整"}
{"question":"10##63人民币大写怎么写","answer":"10##63元人民币大写（壹拾万捌仟陆佰陆拾叁元整）"}
{"question":"#3#90欧元等于多少美金","answer":"10##66.881美金汇率仅限于今天"}
{"question":"招行10##69赎回几天到账","answer":"10##69产品，赎回成功后，招行会在赎回期后第1个工作日为您扣减份额，并将您应得的赎回资金于赎回日后10个工作日内划转至您的账户。另外，在2016年5月至2017年4月（产品成立一年至两年）赎回该产品，每一份理财计划需收取赎回费，赎回费率为0.5%。"}
{"question":"10##76日元是多少人民币","answer":"10##76日元=6380.1707人民币元数据仅供参考，交易时以银行柜台成交价为准更新时间:2018-04-1713:38望采纳"}
{"question":"10#00港币多少人民币","answer":"10#00*0.#457=9133.56元人民币"}
{"question":"1.04万亿人民币等于多少美元","answer":"10#00亿人民币元=1651亿.2917美元"}
{"question":"10#00法郎等于多少人民币","answer":"10#00瑞*法郎=#1#12.38人民币元1瑞*法郎=6.6834人民币1人民币=0.1496瑞*法郎数据仅供参考，交易时以银行柜台成交价为准更新时间:201#-12-1310:##"}
{"question":"10#02日元等于多少人民币","answer":"10#02日元=#12.2272人民币元"}
{"question":"10#02日元是多少人民币","answer":"10#02日元=641.33#4人民币元"}
{"question":"10#04日元是人民币多少钱","answer":"10#04日元=618.4066人民币元。望采纳"}
{"question":"10#06日元是多少人民币","answer":"10#06日元=593.7#76人民币元"}
{"question":"贷款65###，利息五厘三年要还多少利息钱","answer":"10#09"}
{"question":"10#37欧元等于多少现金","answer":"10#3#欧元=85#44.#863人民币1人民币=0.12#6欧元更新时间：2018-01-231#:48数据仅供参考"}
{"question":"1500美元合人民币多少钱?","answer":"10#31.3元"}
{"question":"260万商贷20年月供是多少","answer":"10#33.这只是本金，应该有利息的"}
{"question":"10#35日元多少人民币","answer":"10#35日元等于642.4#58人民币。汇率都是浮动的，不过你可以通过以下方法查询当日的更新时间内的汇率，百度搜：“今日日元兑人民币汇率”，然后输入具体金额，如下图："}
{"question":"10#35英镑是多少人民币","answer":"10#35英镑=86#05.385人民币元"}
{"question":"17##00日元是多少人民币","answer":"10#46.584人民币元"}
{"question":"10#52日元是多少人民币","answer":"10#52日元折合639.5940元100日元折合5.#93#元"}
{"question":"10#60日元是多少人民币","answer":"10#60日元=616.0217人民币1人民币=17.1423日元"}
{"question":"10#60日元等于多少人民币","answer":"10#60日元=668.2112人民币元"}
{"question":"10#68日元等于多少人民币","answer":"10#68日元=6#0.2659人民币元"}
{"question":"68#73人民币等于多少美金","answer":"10#69美元"}
{"question":"10#70港币是多少人民币","answer":"10#70港元=1086.2686欧元"}
{"question":"18##00日元等于多少人民币","answer":"10#79，当下汇率。"}
{"question":"17##00日元是多少人民币","answer":"10#84.8000采纳采纳我谢谢"}
{"question":"10#90日元是多少人民币","answer":"10#90日元=#45.3243人民币"}
{"question":"10#90日元多少人民币","answer":"10#90日元折算597.3578元一元可对换十七点二二五九日元"}
{"question":"10#97港币汇率多少人民币","answer":"10#97港币可换8583.8103元一元可换1.24#2港币"}
{"question":"10#97港币等于几多人民币","answer":"10#97港币等于8#96.#743元一元可换1.#41#港币"}
{"question":"10#99日元是多少人民币","answer":"10#99*0.0#88=623.22元人民币"}
{"question":"招行贰万额度信用卡还最低额度还多少","answer":"10%+利息，也就是2000元+利息"}
{"question":"因为有逾期，所以贷款利率上调，能上调多少","answer":"10%~30%，甚至可以起诉你希望能帮到你，如果你的问题解决了，麻烦点一下采纳，谢"}
{"question":"月收入2万如何理财？请各位介绍下","answer":"10%买股票，30%买基金，40%买保险，其他"}
{"question":"招商银行信用卡最低还款额计算","answer":"10%吧啊一般的信用卡分期都是这样~"}
{"question":"招商信用卡额度五千一个月提现最多是多少？","answer":"10%吧，不要套，会风控。用其他的法子。"}
{"question":"招商银行提现3500最低还款额是多少","answer":"10%最低，350"}
{"question":"年化收益率百分之10，20甚至30的理财产品是骗局吗","answer":"10%比较正常，P2P理财很多都有达到这个数，但是10%就已经有一定的风险了，20%肯定就开始有猫腻了，除非平台拿去借人家高利贷，不然他自己几乎赚不到差价，他不可能把所有的利息都给你的，那他图什么？30%是骗局的概率非常大，这种年化率真的不建议投，风险极高。这种回报率股神巴菲特都做不到，你更不要相信理财平台能做到"}
{"question":"汽车贷款首付最低多少","answer":"10%汽车首付低到爆"}
{"question":"关于理财方面问题，请问大家是用什么方式理财。我想知道什么理财产品稳挣不赔，更不会亏损本金，而且利息","answer":"10%的年化率，稳赚不赔"}
{"question":"如果我卡使用了五万元，每月按最低还款额还款，那利息怎么算，最低还款额又是多少","answer":"10%账单上面写的很清楚，你不会看？"}
{"question":"年收入大概30万左右，有没有跟我差不多的朋友，你是如何理财的呢？","answer":"10%银行定存+活期（比例自己定，看自己的支出情况）20%宝宝类（余额宝、理财通）30%股票型基金50%p2p理财产品另外还有炒黄金、炒股等可以选择"}
{"question":"信用卡2000可以支多少钱","answer":"10%额度"}
{"question":"我信用卡是招商银行的额度是2万的里面还剩一万我想问问我把这一万也刷掉然后每月还最低应该","answer":"10%，2000"}
{"question":"1o元港币等于多人民币","answer":"10*0.8552=8.55元人民币"}
{"question":"谁知道10万块钱，一年是一万利息，利滚利的话，六年是多少钱","answer":"10*1.1的五次方？"}
{"question":"招商银行信用卡刷3350手续费是多少","answer":"10+块左右吧。"}
{"question":"招行普卡最高可以提到多少","answer":"10,000元。如何提高信用卡额度：办卡前提升额度的方法：1.固定住所有房产证复印件最好；如果在银行有按揭，信用卡征信中心也是会查到的；还有一条是租房，如果能提供一定期限内名下的水、电、煤、通讯费对帐单，也有助于提高信用卡额度。2.持续稳定的收入对于收入状况，并不是工资越高越好！征信中心对收入打分总体遵循的原则是：公务员比普通群众好；大型国有企业比其它企业好；持续稳定的中等收入比不稳定的高收入好；银行卡发工资比现金工资好。对收入状况还有一个简单的考查方法：查社保！早期的信用卡额度基本上是根据工作单位性质和社保帐户来的。3.良好的历史信用记录主要看个人信用卡的使用\/还款信息、贷款信息，还包括个人电信、水、电、燃气等缴费信息。良好的历史信用记录能确保得到一个满意的额度。办卡后提额度的方法：1.多刷卡并及时还款，体现消费能力，最好连续三个月，每月产生帐单消费且至少是总额度的30%以上，银行会根据消费情况自动提高额度，一般都是三个月有一次机会。3.提额的时间也很重要。在账单日或者在卡刚刚刷爆的时候申请，最为有效。因过节、旅游、出差等短期需要增加额度，可申请提临时额度，会较易审批。3.补充个人资料，申请提高信用额度。4.策略性申请提额：银行为了圈地，都对信用卡的使用有一定的鼓励措施，比如对休眠卡的使用奖励等。基于此，如果正常途径申请提额不能凑效的话,可以采用一些偏门手段：比如有意停用一个信用卡一定期限、持续电话提额申请、销卡威胁等，都有一定成功几率，主要看该银行当时对信用卡用户的政策.5.经常分期付款，不过要支付一些手续费。"}
{"question":"1500美元等于多少人民币","answer":"10,348.8元人民币"}
{"question":"在苏*有房子有车可以办多少额度的信用卡？","answer":"10-100万都不在话下"}
{"question":"有没有不上征信的，又好贷款的软件","answer":"10-100私我"}
{"question":"一般找中介贷款给多少个点比较合理？","answer":"10-15"}
{"question":"合*贷款抵押后，银行多长时间放款可以拿到钱?","answer":"10-15个工作日"}
{"question":"信用卡在线申请时间长吗？大概多久能拿到卡？","answer":"10-15天之内"}
{"question":"2017年9月有国债发行吗?","answer":"10-19日发行凭证式国债。"}
{"question":"微信提现到银行卡需要多长时间到账","answer":"10-20分钟之内"}
{"question":"在招行存3万定期,可以贷款多少?","answer":"10-20左右，需要办理私信我"}
{"question":"比较大额的贷款在银行找谁比较靠谱","answer":"10-300我可以"}
{"question":"商业贷款办理下来需要多长时间","answer":"10-30天"}
{"question":"10.1万是不是十万一千？还是1####0.1？","answer":"10.1万是十万一千"}
{"question":"10.45元在支票大写怎么写","answer":"10.45元在支票大写（壹拾元肆角伍分）"}
{"question":"借一万那么一分钱利息有多少？","answer":"100"}
{"question":"我17岁，我想贷款1万，不交前期费用能不能贷？","answer":"100%不能。"}
{"question":"我要贷3万元钱网上信贷公司让往卡里存5000块钱才能通过审核是真的吗","answer":"100%假的，有很多朋友遇到过这种情况!切勿相信...."}
{"question":"100元港币等于多少人民币？","answer":"100*0.78#05=78.#0元人民币"}
{"question":"现在一百元港币换多少人民币？","answer":"100*0.858=85.8元人民币"}
{"question":"人民币100元对港币多少人民币","answer":"100*1.129=112.98港元"}
{"question":"100美元等于多少人民币","answer":"100*6.4971=649元人民币"}
{"question":"2015年11月1日100欧元人民币汇率","answer":"100*6.9771=697.71元人民币"}
{"question":"93#04日元多少人民币","answer":"100,000,000.00日元=6,3##,718.02人民币1日元=0.063##72人民币1人民币=15.8310日元总的来说就是600W人民币左右"}
{"question":"一亿日元等于多少人民币","answer":"100,000,000日元=6，400，000元"}
{"question":"45####日元等于多少人民币","answer":"100,000.00JPY日本日元=6,9##.42CNY中*人民币1JPY=0.069##42CN###NY=14.4542JPY（手机百度\"百度现金贷\"，随时满足您的消费需求！）"}
{"question":"2017年1月17日美元对人民币汇率","answer":"100-677.80"}
{"question":"跨行取款手续费怎么收?","answer":"100\/1"}
{"question":"1港元=0.81元人民币换算成1元人民币等于多少港币，怎计算","answer":"100\/81"}
{"question":"马上贷APP申请多少比较容易审核过！！！！","answer":"1000"}
{"question":"一千元利息是一天0.0600是多少","answer":"1000*0.06=60"}
{"question":"1000港币换人民币多少","answer":"1000*0.8861=886.1元人民币"}
{"question":"贷一千元钱利息9厘,六年连本带利多少钱","answer":"1000*0.9%*12*6+1000=1648"}
{"question":"一千元一分利息20年多少钱","answer":"1000*1%*20=200（指年利率一分）"}
{"question":"假设银行两年定期存款的年利率为，2.25%，某人存入1000元两年可得本息","answer":"1000*2*2.25%=45元两年可得利息是；45元。"}
{"question":"1千新西兰元换多少人民币","answer":"1000*4.8099=4809.9元人民币"}
{"question":"一千块钱月利息一分共存二十年多少钱","answer":"1000+1000*1%*12*20=3400"}
{"question":"本金1000元，利率为3%，如果存款一年，本利和为多少？","answer":"1000+1000*3%=1030"}
{"question":"网上什么贷款最容易贷？","answer":"1000-5000，最好下，看资料"}
{"question":"招商信用卡取现1000一个月后还款多少钱","answer":"1000一天5角、一个月15"}
{"question":"信用卡取现3000一个月还多少","answer":"1000一天5角，3千1.5，一个月45元，朋友"}
{"question":"向银行贷款30万一个月要多少利息","answer":"1000万"}
{"question":"谁可以办理大额度贷款","answer":"1000万以上的银川哪里可以办"}
{"question":"需要一千块钱那能借到？","answer":"1000不多吧，民间借贷，银行信用卡。网上也有很多软件"}
{"question":"有没有小额贷款，只需身份证那种，我只想贷1000","answer":"1000不多啊，直接去飞合庄找，天天有"}
{"question":"月一千的余额想做京大财富理财投资，该怎么理财？","answer":"1000也可以理财，不过等你钱多了在理财把哈哈"}
{"question":"招商银行信用卡逾期一个月现在要还18###，暂时还不上，不能分期怎么办?","answer":"1000也能全额还款1W8。"}
{"question":"需要贷款1000谁可以帮帮我","answer":"1000也贷款？可以看出来朋友关系有多差，谁敢借给你，我是不相信。"}
{"question":"币汇率计算器：1千人民币是多少港币","answer":"1000人民币=1157.3643港币1港币=0.8640人民币"}
{"question":"现在多少人民币一千美元","answer":"1000人民币=144.823美元"}
{"question":"人民币对英镑汇率1000人民币等于多少英镑","answer":"1000人民币元=112.6888英镑"}
{"question":"人民币汇率计算器：1千人民币是多少英镑","answer":"1000人民币元=118.1195英镑"}
{"question":"现在1000港元能换多少人民币","answer":"1000人民币元=1281.4港币数据仅供参考，交易时以银行柜台成交价为准（手机百度\"百度现金贷\"，随时满足您的消费需求！）"}
{"question":"我可以做贷款业务，有人做吗","answer":"1000亿"}
{"question":"1000哪里可以找到。女的21","answer":"1000什么？钱吗？"}
{"question":"小金额如何投资理财呢？","answer":"1000以下，还是存余额宝吧。1万左右的话，可以买点基金，5W左右的话，可以考虑做做股票或者现货。"}
{"question":"微信零钱转到银行卡里要收费多少","answer":"1000以内不收费，超过要收，还信用卡不收费"}
{"question":"想贷款1000元申请了很多APP总失败有没有门槛低的，目前有个小额贷款。","answer":"1000你不能跟盆友借嘛？"}
{"question":"想贷款1000，在网上贷款哪比较可靠？如果去银行贷款需要什么东西？","answer":"1000你支付宝花呗没有1000的额度。？"}
{"question":"宝骏510首付4万,月供多少","answer":"1000元"}
{"question":"本人16周岁，怎么小额贷款？急用，","answer":"1000元不属于小额贷款，范围吧~~~"}
{"question":"有什么能贷款1000的吗？","answer":"1000元借贷者可以办信用卡，金额不大办贷款手续多，不如办信用卡"}
{"question":"1000元存入银行一年后得多少","answer":"1000元存入银行一年后得多少要看采取什么存法，活期跟定期的利率不一样。具体如下：如果是活期，利息是1000*0.35%=3.5元；如果是定期，一年的利息是：1000*1.5%=15元。"}
{"question":"1干元一年存银行有多少","answer":"1000元存银行，按一年定期计算，利息也就在20元左右。"}
{"question":"5000块钱五年利息多少","answer":"1000元左右。"}
{"question":"个人小额短期信用贷款贷款条件有哪些怎么办理","answer":"1000元左右秒下款需要么有口子"}
{"question":"我信用卡是招商银行的额度是2万的里面还剩一万我想问问我把这一万也刷掉然后每月还最低应该","answer":"1000元最低还款"}
{"question":"我要贷款1000元但是我只有17岁","answer":"1000元贷什么款能别搞笑么半个信用卡透支下或者找朋友借"}
{"question":"有个1000以下的银行不良纪录能贷款买车吗?","answer":"1000元都会发生违约，买车那就更不行了。"}
{"question":"我不到18周岁有没有什么贷款可以借我1000","answer":"1000元钱也不多，不需要贷款的，直接找你熟悉的亲戚或者朋友借款就可以啊！"}
{"question":"贷款1000元马上到帐的","answer":"1000元钱现在打卡里？"}
{"question":"我每个月有1000元生活费，但是还想理财，保本又有点收益的产品大家推荐一下。","answer":"1000元，直接放在洋葱先生里面吧，收益蛮高的，而且里面商城还有折扣商品。"}
{"question":"小额贷款能贷1000元吗","answer":"1000元，真没有必要贷款。找家人借就可以了。"}
{"question":"贷款10万利息5里,一个月还多少利息?","answer":"1000利息"}
{"question":"银行卡信息资料采集器多少钱","answer":"1000到3000吧国产便宜"}
{"question":"想贷款怎么办，想贷700周转一下","answer":"1000到手300用么？"}
{"question":"1000块钱额度的信用卡逾期什么后果","answer":"1000块成黑户不值得"}
{"question":"1000小额贷款不还最终有什么后果","answer":"1000块谁天天去找，人家等利滚利到一定时候再找专门收款的去收"}
{"question":"有什么在手机上能立刻下款的贷款软件只需要1000块就行了急急急！","answer":"1000块贷款？不如去办理一张信用卡。"}
{"question":"急需1000元钱，有谁借的","answer":"1000块都在网上找人借！你也没什么指望了。建议：亲朋友好友才是主攻方向、亲朋好友都不想帮你。哪么信用卡：到街上走走、满街都是办信用卡的业务员。如果你说各银行的卡都办了都欠着钱被银行拉黑了。哪么：高利贷吧、借钱来个逆袭改变命运。如何借不到...哪么：接头乞讨吧、或许能成为丐帮帮主。如果丐帮的人不收你、也不要放弃。无论如何、不要成为社会的累赘"}
{"question":"我只有身份证哪里可以借到5000元钱急","answer":"1000块钱100服务费费用先交两个小时下款"}
{"question":"身上只有一千块钱资金想自己创业找不到路","answer":"1000块钱不叫资金叫生活费用这点钱来创业可是一点也不现实买鸡仔吧我们这里8块钱一只可以买80只总共需要640元剩下360元买饲料草料和一些必备的药品几个月就能出手了但是你没有防疫证明没有营业证明没有土地证明屠宰场会以此为借口把你的成品鸡压价压的很低所以结果是运气好你会赚点体力费运气差你会血本无归"}
{"question":"谁能借钱给我急用1000","answer":"1000块钱不算多，如果有朋友亲戚肯借的话最好，要是不行的话建议你直接在网上贷款，1000块的话，发薪贷之类的就好，虽然有点小利息不过急需也只能这样了"}
{"question":"急需1000咋样可以贷到，高利贷也可以","answer":"1000块钱也需要贷款怎么偿还呢"}
{"question":"请问广东银行卡来广*取手续费多少","answer":"1000块钱五块钱的手续费。"}
{"question":"1000块钱全是10元的零钱可以在银行外面的柜台可以存吗","answer":"1000块钱全是10元的零钱不可以在银行外面的ATM存款只能白天上班时间存柜台"}
{"question":"1000元如何投资理财1000元怎么理财","answer":"1000块钱可以投P2P网贷啊，推荐我们平台，央*互*网*融*业*员单位，中*支*清*协**员，首批入驻中*支*清*协*信息共享系统的平台。"}
{"question":"去银行贷款20万，分24期还款，每个月大概要还多少？","answer":"1000块钱左右。"}
{"question":"绿*闪贷最低贷多少钱","answer":"1000块钱左右，不过利息真的非常高。你还不如用"}
{"question":"我想贷款一千块钱去哪里贷款合适呢？","answer":"1000块钱没什么公司可以放的，亲戚朋友借一下吧"}
{"question":"我想要小额贷款1000元，有没有可以帮忙贷的","answer":"1000块钱随便借一下就行了，还用得着贷款吗？"}
{"question":"急缺1000块，哪里能快速借到？","answer":"1000块，抵押些东西，很好借的"}
{"question":"1000元的信用卡能消费多少","answer":"1000块，还可以申请临时额度"}
{"question":"网贷5万每个月一般要还多少钱","answer":"1000多"}
{"question":"信用卡额度是三千，但已消费完了，然后临时额度给我提了两千也消费完了，下个月最低还款额是多少","answer":"1000多左右"}
{"question":"我贷款27万,利息2.7,十五年还完,一月还多少钱。","answer":"1000多点"}
{"question":"贷款1000左右哪个平台通过率最高","answer":"1000多的好多"}
{"question":"信用卡借一万，分一年还，要多付多少利息？","answer":"1000多的样子"}
{"question":"个人急需小额贷款800元。请问在哪里可以？","answer":"1000小贷"}
{"question":"我最低还款900我还款1000算不算完成最低还款","answer":"1000已经大于900了，当然应该算是完成最低还款了。"}
{"question":"那个我17岁，急用1000贷款式借钱我有身份证，银行卡，还有稳定的工作。","answer":"1000拿来做什么看看能不能想办法"}
{"question":"日元1k是多少人民币?","answer":"1000日元=57.3924人民币元"}
{"question":"今日日元兑换人民币的汇率是多少","answer":"1000日元=58.3434人民币元交易时以银行柜台成交价为准更新时间:2017-10-2310:51"}
{"question":"一千日元换多少人民币","answer":"1000日元=59.9815人民币1人民币=16.6718日元以上为中*银行汇率信息，仅供参考。交易时请以银行柜台成交价为准。汇率数据更新时间：2017-09-1110:40"}
{"question":"一千日币等于多少人民币","answer":"1000日元=60.6234人民币"}
{"question":"一千日币等于多少人民币","answer":"1000日元=60.6369人民币元"}
{"question":"一千日币等于多少人民币","answer":"1000日元=60.6564人民币元"}
{"question":"日*的1000块钱对换成人民币是多少钱","answer":"1000日元=63.2195人民币元"}
{"question":"1000日币换多少人民币","answer":"1000日元等于66.2577人民币"}
{"question":"请问多少人民币可以换1000欧元？","answer":"1000欧元=7323.0671人民币"}
{"question":"1000欧元大写怎么写","answer":"1000欧元大写（壹仟欧元）"}
{"question":"1000欧元大写怎么写","answer":"1000欧元：壹仟元整"}
{"question":"一千港币等于多少人民币","answer":"1000港元=849.329人民币元具体还要根据当时的汇率"}
{"question":"1000元港币可以脱换几多人民币2016","answer":"1000港元=856.311人民币元"}
{"question":"2016年8月22日1000港币可兑换多少人民币","answer":"1000港币=859.2692人民币"}
{"question":"6565美金换多少港币","answer":"1000港币换881元人民币100美元换683元人民币"}
{"question":"在2015年1000港币可以换人民币汇率","answer":"1000港币换多少人民币"}
{"question":"信用卡透支额度显示一千为什么刷卡机刷不出来","answer":"1000的信用度"}
{"question":"有没有什么快去贷款的方法","answer":"1000的容易"}
{"question":"信用卡额度1000元,不取1千元出来和取1000元利息是一样的吗?","answer":"1000的额度取现不能全额取的，在说了，哪有信用卡是1000的额度的"}
{"question":"1000美金等于多少人民币","answer":"1000美金=6926.1元人民币，手机的汇率工具有换算"}
{"question":"借100块钱，急急急","answer":"1000行不？"}
{"question":"深*哪里可以贷款，需要一千RMB，谢谢啦","answer":"1000谁贷给你？支付宝上面芝麻信用有700可以在上面贷"}
{"question":"哪里可以小额贷款啊？一千块钱就可以了？","answer":"1000还不够麻烦的呢，直接盆友借就行了"}
{"question":"有什么口子可以秒借1000","answer":"1000还是可以的，不是很多，米任花，可以下口"}
{"question":"一千元投资项目，有哪些一千元投资项目","answer":"1000还是存银行吧"}
{"question":"什么软件可以急速贷款一千块钱的，急","answer":"1000还要贷款？随便找个朋友借就好了"}
{"question":"我有急事急需一千块钱想要马上申请小额贷款。但是我的银行卡预留号码和现在这个号码不一样。请问怎么办","answer":"1000还贷款😓"}
{"question":"谁知道那个软件可以借到1000以内的小额贷款的，两三百的也可以，有前期就算了","answer":"1000还需要借？"}
{"question":"急需1000块钱，求推荐好的借钱APP。","answer":"1000这个额度的话还是找个靠谱的申请吧，一般的话都是稳下的哦。"}
{"question":"谁可以放款，无前期。急急急","answer":"1000那不交贷款，叫借钱。"}
{"question":"贷款1000元马上到帐的","answer":"1000都要贷款？"}
{"question":"我想办一张信用卡，1000额度都可以，但是我没有工作，办得到吗？","answer":"1000额度小卡，只需要提供身份证手机号，就可以帮你办"}
{"question":"信用卡刷1000还款日还多少","answer":"1000，最低还款额100元"}
{"question":"需要借钱，有谁可以帮我","answer":"1000－2000"}
{"question":"我急需1000，可以提供身份证。信得过的人来。有人肯借吗？下个月15号就还。","answer":"1000？朋友随便就够了吧"}
{"question":"银行利息5厘是多少？","answer":"1005里自己算"}
{"question":"如果有5000的人名币换成日元,能换多少日元,100日元兑换7.89人民币","answer":"100:7.89=Ⅹ:5000.Ⅹ=5000x100\/7.89=6##71.#6日元。也就是说:人民币5000元可以换成6##71.#6日元。"}
{"question":"100元人民币换多少港币","answer":"100RMB可兑换126.2381港币"}
{"question":"贷款100万的话需要什么条件，要多久能放款","answer":"100W估计只有抵押贷款才可以办到，或者信用贷款多做几家机构不过利息高。"}
{"question":"100万能下多少额度信用卡","answer":"100W要存3个月才有疗效哈。：）"}
{"question":"黑卡信用卡有多少额度","answer":"100w"}
{"question":"100万元,年化收益20%,42年后合计有多少钱?","answer":"100x1.2的42次方=21##47.106万元"}
{"question":"征信上有一条逾期怎么消掉有银行的结清证明可不可以","answer":"100一条"}
{"question":"最近这几天急用钱，信用卡来不及办贷款也不能贷，还有什么方法可以借到钱？大家有什么办法的帮帮忙谢谢！","answer":"100一次可以吗"}
{"question":"说是会给我寄一张信用卡，额度多少","answer":"100万"}
{"question":"借100万有9厘9的利息一个月要多少利息","answer":"100万*0.99%=0.99万元"}
{"question":"借100万,借1年,年利率4%,每年还多少利息?","answer":"100万*4%=4万"}
{"question":"年利率5%,一百万的利息是多少","answer":"100万*5%=5万"}
{"question":"贷款101万元期限15年利息应是多少","answer":"100万15年连本带利最少3百万"}
{"question":"100万人民币6分利息存一年多少利息","answer":"100万人民币6分利息存一年6000利息，高利贷，不受法律保护，还款可盛付通银行转账。"}
{"question":"闲钱有100万元人民币怎样理财","answer":"100万单一买私募基金或者信托资管收益6-9.5%风险中等100拆分的话50选P2P风险中等40选货币基金风险低5选支付宝3选理财通2买保险收益在9%左右专业理财咨询师，楼主感兴趣可以采纳"}
{"question":"微粒贷最高额度是多少","answer":"100万吧"}
{"question":"手机下载什么软件可以快速办理小额贷款","answer":"100万够吗?"}
{"question":"想借100万的利息贷款，有没有人敢借我","answer":"100万太少不借"}
{"question":"100万存款可贷款多少","answer":"100万存款可贷款90万，一般可贷90％"}
{"question":"请问100万存银行一个月,利息多少。","answer":"100万存银行一个月,利息是291.67"}
{"question":"贷款十万六厘利息还了六年还剩多少钱","answer":"100万左右"}
{"question":"150万的房子银行抵押能贷款的多少","answer":"100万左右房产抵押贷款流程：借款人在银行开立活期存款帐户；准备贷款要求的资料；面签银行；银行报卷和审批；银行审批通过后，通知借款人审批结果，并与借款人签订借款合同；到建委做抵押登记；建委出它项权利证；视情况办理保险、公证等手续；银行将贷款直接划拨到合同约定的帐户中；借款人按借款合同的规定还本付息。"}
{"question":"闲钱如何理财投资的最新相关信息","answer":"100万年收益8%"}
{"question":"100万房孑首付25万,贷30年,月供多少","answer":"100万房孑首付25万,贷30年,月供3980.45(元)"}
{"question":"房贷100万先还20万后面怎么算","answer":"100万房贷贷款20年，不知道你适用的利率是多少，如果按照基准利率就算，每月要还款6500元左右，如果是首套房贷款，利率有优惠折扣的话，那么还可能每月的还款额度少几百元~"}
{"question":"500万的房产，不抵押，最多可以贷款多少钱当","answer":"100万没有问题"}
{"question":"100万投资10%是多少钱","answer":"100万的10%就是10万。"}
{"question":"100万的房子贷款75万,利率4.9,贷10年,月供多少钱","answer":"100万的房子贷款75万,利率4.9,贷10年,月供7918.3(元)"}
{"question":"100万的房子银行抵押可以贷款多少","answer":"100万的房子银行抵押可以贷款60万。抵押贷款指借款者以一定的抵押品作为物品保证向银行取得的贷款。它是银行的一种放款形式、抵押品通常包括有价证券、国债券、各种股票、房地产、以及货物的提单、栈单或其他各种证明物品所有权的单据。贷款到期，借款者必须如数归还，否则银行有权处理抵押品，作为一种补偿。《城市房地产管理法》和《担保法》所规定的抵押与香*的按揭有一定的区别，即这两个法律对抵押的界定都以不转移占有为条件。按揭就是按揭人（买方者）通过分期付款方式来取得所购商品房的所有权。它对买房者来说有两方面含义，一是房款可以在规定的期限内分期付；二是在分期付款阶段，房子的所有权被“按”着，要等到全部付清才能“揭”（取）到手。另外，按揭售楼涉及到三方债务关系——即按揭人（买房者）、发展商（卖房者）、按揭权人（一般为有关银行）三者关系。它的程序是，由按揭人（买房者）先与发展商签定买房合同，并预付部分购房款；然后由按揭人（买房者）凭该合同与按揭权人（银行）签订按揭合同，由银行向发展商付清余下的购房款，而买房者定期向按揭银行付款，直到按规定付清“按揭款”，按揭过程即告结束。抵押贷款是买房者（抵押人）向银行（抵押权人）借钱的方式。即买房者用所购房产作为抵押物，与银行签订抵押合同，以不转移所有权方式作为按期向银行归还贷款的保证。此项贷款须付利息，买房者（抵押人）按合同约定向银行还清本息后，便可收回抵押品——“房屋所有权证”与“土地使用证”。这就是说，买房者在还清贷款之前，事实上并不真正拥有所购房屋的所有权。若违约不按期归还贷款，银行可以依法作出处理。按揭是国际上种通行的房产销售方式，它与抵押贷款虽然性质不同，但在“按住房屋所有权”来保证债务（分期付款和按期还款）履行这点上殊途同归，完全一致。"}
{"question":"100万的房子银行抵押可以贷款多少","answer":"100万的房子银行抵押可以贷款70万，一般可贷70％"}
{"question":"100万年轻人现在如何理财","answer":"100万能选择的理财产品就丰富了，有两种方案：一、把资金分成3部分，一部分投资稳定的理财产品，买些基金；另外一份可以购买一些投资收益型保险，由于香*保险的保障条款和收益都比内地好，所以可以考虑香*保险；还有一部分就做一些风险投资，进行博弈，股市还是可以进一部分进行短线投资。二、把100万全部购买一种理财产品，信托、私募都是不错的选择，特别是信托收益不错风险比股市低太多。还有其他问题可以私信我，也可以到投360找我。"}
{"question":"信用卡透支多少钱判刑","answer":"100万都不会判刑，就看你怎么运作了"}
{"question":"贷款5.88利息是多少","answer":"100万，一年利息5.88万"}
{"question":"手里有一百万是买房还是做理财","answer":"100万，买房支付首付款足够了。此后，您可以把房屋出租，用租金按月偿还银行贷款。您可以从房价上涨中获得收益。因而，您有100万的话，建议投资购房。"}
{"question":"100万投资理财什么好","answer":"100万，比较稳妥的是放银行购买理财产品，收益率约5%，一年收益5万元。"}
{"question":"我芝麻信用分有579分有谁能帮我借100块钱","answer":"100上哪里借啊"}
{"question":"谁有好的手机借款神器","answer":"100两个新口子500-900的"}
{"question":"跨省，跨行，怎么收手续费","answer":"100两块"}
{"question":"1新*兰币等于多少人民币汇率","answer":"100中*人民币=26.0693新*兰*"}
{"question":"我在青*打工。遇到困难了有没有借给我100块钱的？","answer":"100也借？"}
{"question":"周一100人民币兑换多少澳*","answer":"100人民币*=19.2886澳*"}
{"question":"今日加币对人民币汇率是多少","answer":"100人民币0.1549（汇率）15.49加币"}
{"question":"现在100元人民币可以兑换多少港币？","answer":"100人民币元=113.03港元采纳哦谢谢"}
{"question":"现在100元人民币可以兑换多少港币？","answer":"100人民币元=113.07港元"}
{"question":"100块钱等于多少新港币","answer":"100人民币元=119.72港元这是2017-09-1310:09的汇率"}
{"question":"现在人民币对港币的汇率是多少，100人民币","answer":"100人民币元=122.37港元"}
{"question":"100块钱等于多少新港币","answer":"100人民币元=127.78港币数据仅供参考，交易时以银行柜台成交价为准（手机百度\"百度现金贷\"，随时满足您的消费需求！）"}
{"question":"100（元）人民币兑换多少欧元","answer":"100人民币元=13.6681欧元目前的汇率算，但是还是会有浮动。"}
{"question":"下午100人民币兑换美元汇率是多少","answer":"100人民币元=14.7525美元"}
{"question":"50港币可以换多少钱人民币","answer":"100人民币换115港币50港币换42人民币！差不多！"}
{"question":"自动取款机最少存多少钱？","answer":"100元"}
{"question":"最新存贷款利率调整表","answer":"100元1年要付利息6.31元"}
{"question":"请问有哪个理财软件靠谱？","answer":"100元3天15元做吗"}
{"question":"房贷4.9利率是什么意思呢?是100元一月4块9吗?","answer":"100元一年的利息是4.9元。"}
{"question":"5014日元等于多少人民币","answer":"100元人民币左右"}
{"question":"贷款100元马上到帐的","answer":"100元你还贷啊，撞死去吧"}
{"question":"南*区个人银联pos机办理，需要多少钱","answer":"100元包邮"}
{"question":"年利率是2.52%，到期可得利息多少元","answer":"100元可得2.52元"}
{"question":"我的信用卡5月21号到6月10刷了600，6月16号账单日，最后还款日是7月5号","answer":"100元就够了"}
{"question":"急需用钱1000，谁能放小贷","answer":"100元手续费"}
{"question":"异地在同一银行和异地不同银行取钱手续费各是多少？","answer":"100元收取5毛钱的手续费。"}
{"question":"年利率百分之24是多少","answer":"100元每年24元利息"}
{"question":"100元港币是人民币的多少钱","answer":"100元港币=85.6678"}
{"question":"100元港币是人民币的多少钱","answer":"100元港币等于81.57元人民币"}
{"question":"1元人民币等于多少英镑","answer":"100元等于11.##07英镑一元等于0.11##07英镑"}
{"question":"金多子是多少钱起投的，门槛高不高？","answer":"100元起投，门槛很低。"}
{"question":"银行存款利率2%是多少","answer":"100元钱村一年利息两元钱。"}
{"question":"我的账号几年前被冻结了，现在有笔贷款汇进去了，请问我应该怎么弄","answer":"100元，有办法弄出来"}
{"question":"银行卡里自动取款机至少可以取多少钱","answer":"100啊"}
{"question":"没钱了谁能借我100块啊","answer":"100块不可能给你，天上没有掉馅饼的好事。倒是可以给你个信息、一个机会，对每个人来说，需要的也许并不是几万几十万的创业资金，需要的只是一个机会而已"}
{"question":"求借100块钱，有急用","answer":"100块也能救急，小学生吧"}
{"question":"我想问问只有身份证贷款几千可以吗？","answer":"100块以内毒药看人家心情！"}
{"question":"谁可以借给我一百块钱，我真的是急用，就算是付出多一些利息也可以，只要有人可以借给我","answer":"100块急用？你多大有多急"}
{"question":"有没有人投过理财产品的，中南信达的理财多少起投？","answer":"100块起投，望采纳！"}
{"question":"100元如何理财，一个月能收益多钱","answer":"100块还是去吃一餐好的算了"}
{"question":"谁可以借给我一百块钱，急用，明天晚上就还","answer":"100块钱"}
{"question":"招商银行信用卡花样年华卡取现利息","answer":"100块钱一块手续费，最低10块钱手续费，每天还有取款金额的万分之五的利息，直到还清，招商的多刷卡多分期。提额度很快。"}
{"question":"日利率0.05%是多少","answer":"100块钱一天利息0.05元"}
{"question":"急需100块，网上有什么平台可以借到钱的。","answer":"100块钱什么平台都能借到啊"}
{"question":"我在青*打工。遇到困难了有没有借给我100块钱的？","answer":"100块钱你也借？"}
{"question":"100块钱可以开借记卡吗","answer":"100块钱可以开借记卡的，目前，对开借记卡的起始金额没有规定数量。"}
{"question":"一万存银行利息有多少死期","answer":"100块钱在银行存一年利息150块钱都不到。"}
{"question":"谁会弄网上贷款的着急用2000元","answer":"100块钱手续费办理不。"}
{"question":"招商银行卡异地跨行取钱手续费多少","answer":"100块钱扣5毛"}
{"question":"5块钱存一个月可以获得多少利息？","answer":"100块钱是一个月3毛，5块钱。。。有1分了"}
{"question":"贷款十六万，贷十年，年利率4.9没个月还多少钱利息","answer":"100块钱每天收你大概1毛3分2里"}
{"question":"急需100元，哪里可以借，求支招","answer":"100块钱还是直接找认识的人借吧。。。。之前看到一个女孩借3500滚成10万的还不起了。。。"}
{"question":"有什么口子可以贷100块的","answer":"100块随便借一下就好了，还需要贷款吗？"}
{"question":"借100块钱，急急急","answer":"100块，拿去不谢"}
{"question":"存5000千一年利息是多少？","answer":"100多一点"}
{"question":"两万元信用卡一个月我刷出一万六手续费是多少","answer":"100多看你刷的POS费率高低"}
{"question":"第一次办理银行卡最少存多少钱？","answer":"100就行"}
{"question":"一千元人民币等于多少欧元","answer":"100左右"}
{"question":"谁可以代开招联好期贷","answer":"100快，两小时包搞定！"}
{"question":"1000块的信用卡最低消费账单是多少","answer":"100或者200"}
{"question":"银行卡跨行取款收手续费多少钱","answer":"100扣2"}
{"question":"谁现在能借我100急需跪求","answer":"100拿去吧不用客气"}
{"question":"100新*坡币等于多少港币","answer":"100新加坡元=75.3864美元"}
{"question":"购买100元外币需要多少人民币","answer":"100日元=6.0615人民币元"}
{"question":"一日元兑换人民币----------------元","answer":"100日元=7点儿6811后面自己算"}
{"question":"22#80日元多少人民币","answer":"100日元兑人民币是5.913。所以22#80日元兑人名币是1329.19##"}
{"question":"人民币汇率走势图分析今天日元对人民币汇率是多少","answer":"100日元可换5.7#42元100*0.057#42=5.7#42"}
{"question":"31##10日元等于多少人","answer":"100日元差不多6块钱你自己算算"}
{"question":"100日元等于多少人民币五万日元折合人民币是多少","answer":"100日元等于5.9699元人民币五万日元折合人民币是2984.9677元汇率都是浮动的，不过你可以通过以下方法查询当日的更新时间内的汇率，百度搜：“今日日元兑人民币汇率”，然后输入具体金额，如下图："}
{"question":"20#00日元等于多少人民币","answer":"100日元等于6人民币20#00除以一百乘6=1242元左右"}
{"question":"100日元现在能兑换多少人民币？","answer":"100日元能兑换6.54元人民币"}
{"question":"日币对人民币的汇率今日多少","answer":"100曰元等于5.8023人民币"}
{"question":"现在100欧元等于多少人民币","answer":"100欧元=690.67人民币元请采纳，谢谢~~"}
{"question":"100欧元等于多少人民币","answer":"100欧元=728.22人民币元"}
{"question":"100欧元可以对换人民币多少","answer":"100欧元=782.78人民币元标准的换算哦"}
{"question":"今天欧元对人民币多少","answer":"100欧元=925.0694人民币元"}
{"question":"100欧元可以换多少美元？","answer":"100欧元＝109.88美元货币兑换1欧元=1.0988美元1美元=0.9101欧元"}
{"question":"6540美元是多少人民币","answer":"100沙币【沙*阿*伯】====于177.44元人民币当然是沙币贵啊"}
{"question":"香*如何用人民币兑换*币？8月14日人民币对*币汇率是多少","answer":"100港元=82.02元人民币，这是2011年8月18号的汇率情况！！！"}
{"question":"100元港币兑换多少人民币","answer":"100港元=82.4人民币元2015年8月16日"}
{"question":"100元港币兑换多少人民币","answer":"100港元=83.78人民币元"}
{"question":"港币折合人民币是多少","answer":"100港元=84.61人民币1港元=0.8461人民币"}
{"question":"100元港币兑换多少人民币","answer":"100港元=86.1252人民币元"}
{"question":"100元港币对换人民币是多少","answer":"100港元=88.4956元人民币"}
{"question":"2016年5月ll日港币换人民币利率'","answer":"100港元兑换83.08元人民币。"}
{"question":"373港币是多少人民币","answer":"100港币(HKD)=87.42人民币"}
{"question":"100元港币等于人民币多少钱","answer":"100港币=84.6990人民币"}
{"question":"100澳元对换多少人民币","answer":"100澳*利*元=535.7475人民币以上为中*银行汇率信息，仅供参考。交易时请以银行柜台成交价为准。汇率数据更新时间：2017-07-1817:43"}
{"question":"100澳元等于多少欧元","answer":"100澳*利*元=70.9657欧元1欧元=1.4091澳*利*元1人民币元=1.1877港币1港币=0.8419人民币元1人民币元=0.1527美元1美元=6.5487人民币元1人民币元=0.09480英镑1英镑=10.5488人民币元1人民币元=12.8361日元1日元=0.07791人民币元1人民币元=0.1073欧元"}
{"question":"澳元兑换人民币汇率100澳元等于多少人民币","answer":"100澳元=511.61人民币元"}
{"question":"450奥币人民币是多少钱","answer":"100澳币=450.81人民币1澳币=4.5人民币"}
{"question":"从店口到最近的招商银行怎么坐车","answer":"100米起跑前脚发力？"}
{"question":"1元人民币是0.16#48美元，100美元换多少人民币","answer":"100美元\/0.16#48=611.6956人民币。平时可以多去特利12外汇看看。望采纳。"}
{"question":"一百美元对人民币多少钱","answer":"100美元=627.22人名币"}
{"question":"一百美元对人民币多少钱","answer":"100美元=627.22人民币元"}
{"question":"美元对人民币汇率查询，100美元兑换多少人民币","answer":"100美元=630.27人民币元"}
{"question":"人民币100美元多少","answer":"100美元=633.48人民币元"}
{"question":"现在100美元能换多少人民币","answer":"100美元=640.58人民币元"}
{"question":"今天100美元兑换多少人民币","answer":"100美元=66.85元人民币"}
{"question":"今天美元对人民币汇率是多少了","answer":"100美元=660.88人民币1美元=6.6088人民币"}
{"question":"3月27日人民币兑美元的汇率是多少","answer":"100美元中间价656.79元人民币卖出价658.31元现汇买入价655.27元100港币中间价84.295远人民币卖出价84.47元现汇买入价84.13元"}
{"question":"今天的美元兑人民币汇率是多少","answer":"100美元兑换661.99元1美元兑换6.6199元"}
{"question":"现在一块钱美元可换多少人民币","answer":"100美元现在换多少人民币"}
{"question":"一百美元对人民币多少钱","answer":"100美元等于627.22元一元可换0.1594美元"}
{"question":"人民币100美元多少","answer":"100美元等于633,12人民币"}
{"question":"100美元可以换多少","answer":"100美元等于661.3700人民币1人民币等于0.1512美元"}
